{"license_title": "Autre (Domaine Public)", "maintainer": "", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-09-12T06:17:42.578210", "id": "770e1246-2f98-4db1-bdbc-4546a21bc872", "metadata_created": "2013-09-12T06:16:36.586635", "metadata_modified": "2013-09-12T06:17:42.578210", "author": "Marc Michel", "author_email": "", "state": "active", "version": null, "license_id": "other-pd", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "1c09670f-34e0-4279-9163-4353fc638456", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-09-12T06:17:31.745566", "webstore_last_updated": null, "id": "69ad8dd8-5e57-472d-8c60-197b1c1fe769", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "rss", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "Agenda culturel musical", "created": "2013-09-12T08:17:31.769860", "url": "http://www.culture.be/index.php?id=list_agenda&no_cache=1&tx_cfwbpluriosearch_pi1[newSearch]=1&tx_cfwbpluriosearch_pi1[when]=ALL&tx_cfwbpluriosearch_pi1[submit]=submit&tx_cfwbpluriosearch_pi1[categorie]=a010000&cHash=df14af11f4&type=258", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "e4312962-1edb-4e34-bc5e-c832fbdd5b38", "resource_type": "api"}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "FWB", "name": "FWB", "revision_timestamp": "2013-09-12T06:16:36.586635", "state": "active", "id": "3da16e5e-e94a-4ae5-9221-b83973679e50"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "agenda", "name": "agenda", "revision_timestamp": "2013-09-12T06:16:36.586635", "state": "active", "id": "0b48ffce-5e74-42c4-8e10-7c8b5601815d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "culture", "name": "culture", "revision_timestamp": "2013-09-12T06:16:36.586635", "state": "active", "id": "6484a2b3-cd80-4308-a388-5ca33557e489"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "musique", "name": "musique", "revision_timestamp": "2013-09-12T06:16:36.586635", "state": "active", "id": "9e8ac78d-a63e-4751-a6ed-90f39fd7f6c3"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": {"description": "La F\u00e9d\u00e9ration Wallonie-Bruxelles est une institution au service des francophones belges.\r\nSes comp\u00e9tences s'exercent en mati\u00e8re d'Enseignement, de Culture, de Sport, de Jeunesse, de Sant\u00e9...\r\nElle dispose d'un Parlement, d'un Gouvernement et de Services publics (le Minist\u00e8re de la F\u00e9d\u00e9ration Wallonie-Bruxelles, l'ONE, la RTBF, le CGRI...) permettant la r\u00e9alisation de ses missions. ", "title": "Federation Wallonie Bruxelles", "created": "2013-09-04T15:29:05.722973", "approval_status": "approved", "revision_timestamp": "2013-09-12T06:10:50.021617", "is_organization": true, "state": "active", "image_url": "http://www.federation-wallonie-bruxelles.be/", "revision_id": "29799819-4c72-4887-b4be-0f15fcb3dbec", "type": "organization", "id": "6495e6ea-edbb-4470-b395-157880e39e57", "name": "federation-wallonie-bruxelles"}, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 4, "name": "agenda-culture-musique", "isopen": true, "url": null, "notes": "Agenda culturel - \u00e9v\u00e8nements li\u00e9s \u00e0 la musique", "owner_org": "6495e6ea-edbb-4470-b395-157880e39e57", "extras": [], "title": "Agenda Culture - musique", "revision_id": "7a3f277e-d8e1-4aef-b54d-3677bbaaf747"}