{"license_title": "Autre (Domaine Public)", "maintainer": "", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-09-12T06:25:59.511109", "id": "f0998c0c-b192-415c-8ea3-af43fc317311", "metadata_created": "2013-09-12T06:25:21.289395", "metadata_modified": "2013-09-12T06:25:59.511109", "author": "Marc Michel", "author_email": "", "state": "active", "version": null, "license_id": "other-pd", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "c927b1d5-bf92-4de8-b5bd-cfb8014ce3da", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-09-12T06:25:53.339312", "webstore_last_updated": null, "id": "30c15e4e-3baa-4521-97e0-757a8e332451", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Agenda culturel des arts plastiques", "format": "rss", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "Agenda culturel arts plastiques", "created": "2013-09-12T08:25:53.363427", "url": "http://www.culture.be/index.php?id=list_agenda&no_cache=1&tx_cfwbpluriosearch_pi1[newSearch]=1&tx_cfwbpluriosearch_pi1[when]=ALL&tx_cfwbpluriosearch_pi1[submit]=submit&tx_cfwbpluriosearch_pi1[categorie]=a080000&type=258", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "f60c30cd-6cc5-42c5-a857-845db0b38297", "resource_type": "api"}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "FWB", "name": "FWB", "revision_timestamp": "2013-09-12T06:25:21.289395", "state": "active", "id": "3da16e5e-e94a-4ae5-9221-b83973679e50"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "agenda", "name": "agenda", "revision_timestamp": "2013-09-12T06:25:21.289395", "state": "active", "id": "0b48ffce-5e74-42c4-8e10-7c8b5601815d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "arts plastiques", "name": "arts plastiques", "revision_timestamp": "2013-09-12T06:25:21.289395", "state": "active", "id": "dd41a758-0c74-4df5-905d-3b87a65385c3"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "culture", "name": "culture", "revision_timestamp": "2013-09-12T06:25:21.289395", "state": "active", "id": "6484a2b3-cd80-4308-a388-5ca33557e489"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": {"description": "La F\u00e9d\u00e9ration Wallonie-Bruxelles est une institution au service des francophones belges.\r\nSes comp\u00e9tences s'exercent en mati\u00e8re d'Enseignement, de Culture, de Sport, de Jeunesse, de Sant\u00e9...\r\nElle dispose d'un Parlement, d'un Gouvernement et de Services publics (le Minist\u00e8re de la F\u00e9d\u00e9ration Wallonie-Bruxelles, l'ONE, la RTBF, le CGRI...) permettant la r\u00e9alisation de ses missions. ", "title": "Federation Wallonie Bruxelles", "created": "2013-09-04T15:29:05.722973", "approval_status": "approved", "revision_timestamp": "2013-09-12T06:10:50.021617", "is_organization": true, "state": "active", "image_url": "http://www.federation-wallonie-bruxelles.be/", "revision_id": "29799819-4c72-4887-b4be-0f15fcb3dbec", "type": "organization", "id": "6495e6ea-edbb-4470-b395-157880e39e57", "name": "federation-wallonie-bruxelles"}, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 4, "name": "agenda-culture-arts-plastiques", "isopen": true, "url": null, "notes": "Agenda culturel des arts plastiques Wallonie-Bruxelles", "owner_org": "6495e6ea-edbb-4470-b395-157880e39e57", "extras": [], "title": "Agenda Culture - arts plastiques", "revision_id": "7c0d945c-11c5-4ddc-91f3-a2bfd5691c53"}