{"license_title": "Pas de licence sp\u00e9cifi\u00e9e", "maintainer": "", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-09-12T06:24:03.392362", "id": "e3b2f7dd-1e93-456e-bae6-f191b1d9b8a4", "metadata_created": "2013-09-12T06:21:02.509422", "metadata_modified": "2013-09-12T06:24:03.392362", "author": "Marc Michel", "author_email": "", "state": "active", "version": null, "license_id": "notspecified", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "69bc06dd-8a1a-40ce-b3ed-507977a6e4f9", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-09-12T06:21:54.131290", "webstore_last_updated": null, "id": "9772beb1-aea6-4104-9f4d-1da4588003d2", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Agenda culturel sc\u00e8nes de Wallonie-Bruxelles", "format": "rss", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "Agenda culturel sc\u00e8nes", "created": "2013-09-12T08:21:54.158132", "url": "http://www.culture.be/index.php?id=list_agenda&no_cache=1&tx_cfwbpluriosearch_pi1[newSearch]=1&tx_cfwbpluriosearch_pi1[when]=ALL&tx_cfwbpluriosearch_pi1[submit]=submit&tx_cfwbpluriosearch_pi1[categorie]=a020000&type=258", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "1c5b6cf0-0f83-4ac1-a025-dcc6e557a087", "resource_type": "api"}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "FWB", "name": "FWB", "revision_timestamp": "2013-09-12T06:21:02.509422", "state": "active", "id": "3da16e5e-e94a-4ae5-9221-b83973679e50"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "agenda", "name": "agenda", "revision_timestamp": "2013-09-12T06:21:02.509422", "state": "active", "id": "0b48ffce-5e74-42c4-8e10-7c8b5601815d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "arts de la sc\u00e8ne", "name": "arts de la sc\u00e8ne", "revision_timestamp": "2013-09-12T06:21:02.509422", "state": "active", "id": "43da8ed6-5b6e-484c-aff5-eaa6add9810d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "culture", "name": "culture", "revision_timestamp": "2013-09-12T06:21:02.509422", "state": "active", "id": "6484a2b3-cd80-4308-a388-5ca33557e489"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "sc\u00e8nes", "name": "sc\u00e8nes", "revision_timestamp": "2013-09-12T06:21:02.509422", "state": "active", "id": "782736e6-c249-48a1-8257-dca1bdd1dfa6"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": {"description": "La F\u00e9d\u00e9ration Wallonie-Bruxelles est une institution au service des francophones belges.\r\nSes comp\u00e9tences s'exercent en mati\u00e8re d'Enseignement, de Culture, de Sport, de Jeunesse, de Sant\u00e9...\r\nElle dispose d'un Parlement, d'un Gouvernement et de Services publics (le Minist\u00e8re de la F\u00e9d\u00e9ration Wallonie-Bruxelles, l'ONE, la RTBF, le CGRI...) permettant la r\u00e9alisation de ses missions. ", "title": "Federation Wallonie Bruxelles", "created": "2013-09-04T15:29:05.722973", "approval_status": "approved", "revision_timestamp": "2013-09-12T06:10:50.021617", "is_organization": true, "state": "active", "image_url": "http://www.federation-wallonie-bruxelles.be/", "revision_id": "29799819-4c72-4887-b4be-0f15fcb3dbec", "type": "organization", "id": "6495e6ea-edbb-4470-b395-157880e39e57", "name": "federation-wallonie-bruxelles"}, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 5, "name": "agenda-culture-scene", "isopen": false, "url": null, "notes": "Agenda culturel des arts de la sc\u00e8ne", "owner_org": "6495e6ea-edbb-4470-b395-157880e39e57", "extras": [], "title": "Agenda Culture - sc\u00e8ne", "revision_id": "932fbcd8-8b86-4353-b8ad-889a1e21f800"}