{"license_title": "Autre (Non-Commercial)", "maintainer": "", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-10-04T06:52:49.644963", "id": "7adcf620-ba16-4758-bd61-b1e4313501cc", "metadata_created": "2013-10-04T06:52:24.050637", "metadata_modified": "2013-10-04T06:52:49.644963", "author": "ASBL PRO VELO", "author_email": "", "state": "active", "version": null, "license_id": "other-nc", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "baf0e4e9-c87d-411c-bec2-ca1a9216ced1", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-04T06:52:41.978875", "webstore_last_updated": null, "id": "60e417ff-e7d1-427a-9b2d-b03dace22440", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "XLS", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "Statistique brevets cyclistes.xls", "created": "2013-10-04T08:52:42.009014", "url": "http://opendata.awt.be/storage/f/2013-10-04T06%3A52%3A30.538Z/statistique-brevets-cyclistes.xls", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "333c5be2-04d8-483d-ac65-e0da33b66c63", "resource_type": "file.upload"}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "brevet", "name": "brevet", "revision_timestamp": "2013-10-04T06:52:24.050637", "state": "active", "id": "cafd0e53-bc83-4bda-9045-c8f87422d43a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "commune", "name": "commune", "revision_timestamp": "2013-10-04T06:52:24.050637", "state": "active", "id": "2ac50a89-5f7d-4cf7-a154-fdadb9d6e6c5"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "cycliste", "name": "cycliste", "revision_timestamp": "2013-10-04T06:52:24.050637", "state": "active", "id": "75dbd08f-fab3-4f4d-b8ff-4344b519a655"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "v\u00e9lo", "name": "v\u00e9lo", "revision_timestamp": "2013-10-04T06:52:24.050637", "state": "active", "id": "b22e63b3-d900-41f3-94cd-934fcb3764f9"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "\u00e9cole", "name": "\u00e9cole", "revision_timestamp": "2013-10-04T06:52:24.050637", "state": "active", "id": "af5fb065-a91a-49d3-b5d3-2981370f56cf"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": {"description": "", "title": "PRO VELO", "created": "2013-10-04T08:35:58.684857", "approval_status": "approved", "revision_timestamp": "2013-10-04T06:35:58.653912", "is_organization": true, "state": "active", "image_url": "", "revision_id": "334e9977-4ffe-4c66-b2d1-3a99e1a22952", "type": "organization", "id": "b0d7e0c0-ddb1-46f1-998b-e2b8c098643c", "name": "pro-velo"}, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 5, "name": "brevets-cyclistes-wallonie", "isopen": false, "url": null, "notes": "Statistique d\u00e9taill\u00e9e des 15000 brevets d\u00e9livr\u00e9s dans les \u00e9coles", "owner_org": "b0d7e0c0-ddb1-46f1-998b-e2b8c098643c", "extras": [], "title": "Brevets Cyclistes Wallonie", "revision_id": "975b13d8-8759-4de0-97f1-4d618a910e1c"}