{"license_title": "Pas de licence sp\u00e9cifi\u00e9e", "maintainer": "", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-09-19T09:45:02.447274", "id": "f130d9a3-52db-4778-9eec-88fe6a4b911a", "metadata_created": "2013-09-16T20:48:05.460248", "metadata_modified": "2013-09-19T09:45:02.447274", "author": "", "author_email": "", "state": "active", "version": null, "license_id": "notspecified", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "52f491ec-67ed-4142-a92e-b07271cf856f", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-09-16T20:48:27.070776", "webstore_last_updated": null, "id": "718aeb32-4d22-4426-ad04-2a23e0542a59", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-09-16T22:48:27.094413", "url": "http://ravel.wallonie.be/opencms/opencms/fr/parcours/Carte_gxnxrale.html?xt=prt", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "3402f970-3a64-4fe6-bcf8-197ff021c39b", "resource_type": "file"}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "mobilit\u00e9", "name": "mobilit\u00e9", "revision_timestamp": "2013-09-16T20:48:05.460248", "state": "active", "id": "3d14b645-d249-4f1e-aecc-79094da7b91e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "tourisme", "name": "tourisme", "revision_timestamp": "2013-09-16T20:48:05.460248", "state": "active", "id": "a532bfe0-acbc-46fe-b81b-fa945360c07c"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "v\u00e9lo", "name": "v\u00e9lo", "revision_timestamp": "2013-09-16T20:48:05.460248", "state": "active", "id": "b22e63b3-d900-41f3-94cd-934fcb3764f9"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": {"description": "Direction G\u00e9n\u00e9rale de la Mobilit\u00e9 et des Voies Hydrauliques (DGMVH)", "title": "DGO2", "created": "2013-09-19T11:44:41.033185", "approval_status": "approved", "revision_timestamp": "2013-09-19T09:44:41.002162", "is_organization": true, "state": "active", "image_url": "", "revision_id": "58275486-4ba5-47ce-bffc-5a171863cadb", "type": "organization", "id": "70cc9847-e437-4fc7-bebf-2380389cd7c9", "name": "dgo2"}, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "carte-des-ravels-en-wallonie", "isopen": false, "url": null, "notes": "", "owner_org": "70cc9847-e437-4fc7-bebf-2380389cd7c9", "extras": [], "title": "Carte des Ravels en Wallonie", "revision_id": "9ebb78b2-3709-4515-9a90-280ffb01f05a"}