{"license_title": "Pas de licence sp\u00e9cifi\u00e9e", "maintainer": "", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-09-09T07:38:45.379136", "id": "78b9f15d-29f7-4e16-8f6f-b8cd3ea43808", "metadata_created": "2013-09-09T07:37:26.802330", "metadata_modified": "2013-09-09T07:38:45.379136", "author": "", "author_email": "", "state": "active", "version": null, "license_id": "notspecified", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "057842ab-c04e-4040-94d0-4ebc2eb2ac91", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-09-09T07:38:43.801019", "webstore_last_updated": null, "id": "46b54ce2-db74-42e6-bbb3-fbcb196c2ab9", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "XLS", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "Emplacements PMR - Copie 2013.xls", "created": "2013-09-09T09:38:43.822533", "url": "http://opendata.awt.be/storage/f/2013-09-09T07%3A38%3A30.511Z/emplacements-pmr-copie-2013.xls", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "33ef992b-7caa-4338-abcd-dc2f3048b0e2", "resource_type": "file.upload"}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "PMR", "name": "PMR", "revision_timestamp": "2013-09-09T07:37:45.221738", "state": "active", "id": "2c95f965-86ce-4346-b8ca-596b2d3c14ae"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "mobilit\u00e9", "name": "mobilit\u00e9", "revision_timestamp": "2013-09-09T07:37:45.221738", "state": "active", "id": "3d14b645-d249-4f1e-aecc-79094da7b91e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "parking", "name": "parking", "revision_timestamp": "2013-09-09T07:37:45.221738", "state": "active", "id": "43f06af3-82cf-4837-b1a7-7bfa04add74a"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": {"description": "", "title": "Ville de Namur", "created": "2013-09-09T09:25:22.269437", "approval_status": "approved", "revision_timestamp": "2013-09-09T07:25:22.175115", "is_organization": true, "state": "active", "image_url": "", "revision_id": "d57e9975-a59c-42e5-b3c0-c1ccdced3ed5", "type": "organization", "id": "a1d9885f-9604-48da-bf76-2a37413f2cdb", "name": "ville-de-namur"}, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "emplacements-parking-mobilite-reduite", "isopen": false, "url": null, "notes": "Adresse et nombre de parkings pour personnes handicap\u00e9es", "owner_org": "a1d9885f-9604-48da-bf76-2a37413f2cdb", "extras": [], "title": "Emplacements Parking Mobilit\u00e9 R\u00e9duite", "revision_id": "6675e80b-a0ac-4d10-ae23-4ac41ae57b24"}