{"license_title": "Pas de licence sp\u00e9cifi\u00e9e", "maintainer": "", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-09-19T09:45:48.580689", "id": "98126af4-44e8-482b-bd37-a1473da0fee5", "metadata_created": "2013-09-16T21:05:34.496782", "metadata_modified": "2013-09-19T09:45:48.580689", "author": "", "author_email": "", "state": "active", "version": null, "license_id": "notspecified", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "f123a42b-55f3-4511-b57b-eed1693200a7", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-09-16T21:05:47.151264", "webstore_last_updated": null, "id": "42c7d05f-4ced-472a-b3eb-34dc6c182fce", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "carte", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-09-16T23:05:47.173589", "url": "http://ravel.wallonie.be/opencms/opencms/fr/parcours/itineraires/ravel_1_centre/?display=carte", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "4a73205d-5680-4d1c-b809-960f5c17808c", "resource_type": "file"}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Mobilit\u00e9", "name": "Mobilit\u00e9", "revision_timestamp": "2013-09-16T21:05:34.496782", "state": "active", "id": "0da5fe8b-b6cc-440c-ab6c-a2a84f7e998d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Ravel", "name": "Ravel", "revision_timestamp": "2013-09-16T21:05:34.496782", "state": "active", "id": "bd875ac7-17b0-4874-a75c-55c35d11acd1"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "tourisme", "name": "tourisme", "revision_timestamp": "2013-09-16T21:05:34.496782", "state": "active", "id": "a532bfe0-acbc-46fe-b81b-fa945360c07c"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": {"description": "Direction G\u00e9n\u00e9rale de la Mobilit\u00e9 et des Voies Hydrauliques (DGMVH)", "title": "DGO2", "created": "2013-09-19T11:44:41.033185", "approval_status": "approved", "revision_timestamp": "2013-09-19T09:44:41.002162", "is_organization": true, "state": "active", "image_url": "", "revision_id": "58275486-4ba5-47ce-bffc-5a171863cadb", "type": "organization", "id": "70cc9847-e437-4fc7-bebf-2380389cd7c9", "name": "dgo2"}, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "ravel-1-centre-mons-namur", "isopen": false, "url": null, "notes": "", "owner_org": "70cc9847-e437-4fc7-bebf-2380389cd7c9", "extras": [], "title": "Ravel 1 Centre / Mons-Namur", "revision_id": "d240376c-9723-4355-9013-790cb6c7f263"}