{"maintainer": "", "relationships_as_object": [], "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2011-12-27T18:55:03.728282", "id": "17671dc5-9b6d-406f-bfd4-bda8600df7ff", "metadata_created": "2011-12-27T18:08:02.000554", "metadata_modified": "2012-06-06T16:54:47.258474", "author": "Secretaria de Defesa Social do estado de Pernambuco", "author_email": "", "state": "active", "version": "", "license_id": "", "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "faa9d8dd-4cbc-4634-a1ce-48155405d820", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2012-04-01T00:01:01.063674", "webstore_last_updated": null, "id": "e7df2b63-ec95-4fb6-be73-e3f71a220326", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "pdf", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "application/pdf", "cache_url": "", "name": "Boletim Trimestral da Conjuntura Criminal", "created": null, "url": "http://www.portaisgoverno.pe.gov.br/web/sds/boletim-trimestral-da-conjuntura-criminal?p_p_id=110_INSTANCE_2lQB&p_p_lifecycle=0&p_p_state=normal&p_p_mode=view&p_p_col_id=column-2&p_p_col_pos=2&p_p_col_count=3&_110_INSTANCE_2lQB_struts_action=%2Fdocument_library_display%2Fview&_110_INSTANCE_2lQB_folderId=226812", "webstore_url": "", "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "0b97bb5a-0c9c-48ce-8e9a-3a7ee3aba4ff", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "faa9d8dd-4cbc-4634-a1ce-48155405d820", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2012-04-01T00:01:01.063674", "webstore_last_updated": null, "id": "d7c63504-3971-42e2-a362-6892e67b3a0c", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "pdf", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "application/pdf", "cache_url": "", "name": "Informe Mensal da Conjuntura Criminal", "created": null, "url": "http://www.portaisgoverno.pe.gov.br/web/sds/informe-mensal-da-conjuntura-criminal?p_p_id=110_INSTANCE_CC6n&p_p_lifecycle=0&p_p_state=normal&p_p_mode=view&p_p_col_id=column-2&p_p_col_pos=2&p_p_col_count=3&_110_INSTANCE_CC6n_struts_action=%2Fdocument_library_display%2Fview&_110_INSTANCE_CC6n_folderId=226815", "webstore_url": "", "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "0b97bb5a-0c9c-48ce-8e9a-3a7ee3aba4ff", "resource_type": "file"}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "crimes", "name": "crimes", "revision_timestamp": "2011-12-27T18:57:46.985000", "state": "active", "id": "8788267d-2129-4f9e-b357-ea827a012691"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "crimes-violentos-letais-intencionais", "name": "crimes-violentos-letais-intencionais", "revision_timestamp": "2011-12-27T18:57:46.985000", "state": "active", "id": "8732f2c8-cf10-4e2d-a1cb-cb5a885398e2"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "estadual", "name": "estadual", "revision_timestamp": "2011-12-27T18:57:46.985000", "state": "active", "id": "dc88b5ea-fb93-46a7-9dfd-9190dccddda6"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "municipal", "name": "municipal", "revision_timestamp": "2011-12-27T18:57:46.985000", "state": "active", "id": "fb92f57c-f139-4735-a7ee-48b278079b43"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "ocorr\u00eancias-criminais", "name": "ocorr\u00eancias-criminais", "revision_timestamp": "2011-12-27T18:57:46.985000", "state": "active", "id": "c09cb820-02ca-4cc1-b885-1f0e66d8e13e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "pe", "name": "pe", "revision_timestamp": "2011-12-27T18:57:46.985000", "state": "active", "id": "b8c2a54f-1d59-4017-b978-582c0ae7e0e2"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "pernambuco", "name": "pernambuco", "revision_timestamp": "2011-12-27T18:57:46.985000", "state": "active", "id": "8a93bf9e-423f-424e-a0cd-40c5eba0d3ff"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"capacity": "public", "description": "Conjuntos de dados relacionados ao macro-assunto [Defesa e Seguran\u00e7a](http://vocab.e.gov.br/2011/03/vcge#defesa-seguranca) no [VCGE](http://vocab.e.gov.br/2011/03/vcge#esquema \"Vocabul\u00e1rio Controlado de Governo Eletr\u00f4nico\").", "created": "2011-12-27T21:57:24.180790", "title": "Defesa e Seguran\u00e7a", "name": "defesa-seguranca", "state": "active", "image_url": null, "revision_id": "52512af7-7b92-4689-bde2-fc10a6530ca7", "type": "group", "id": "d3639dfe-2bef-4a77-8c6f-f2dc630f82dc", "approval_status": "approved"}], "relationships_as_subject": [], "name": "boletins-da-conjuntura-criminal-do-estado-de-pernambuco", "isopen": false, "url": "http://www.sds.pe.gov.br/", "notes": "Os n\u00fameros apresentados nestes Boletins esbo\u00e7am o perfil da \r\ncriminalidade violenta em Pernambuco. A periodicidade dos boletins s\u00e3o mensal e trimestral. Consolidam os dados de Crime Violento Letal e Intencional  \u2013 CVLI efetuando a compara\u00e7\u00e3o com igual per\u00edodo do ano anterior. Representam a continuidade do compromisso assumido pelo Governo do Estado de divulgar informa\u00e7\u00f5es sobre a situa\u00e7\u00e3o da viol\u00eancia em n\u00edvel estadual, assegurando os princ\u00edpios b\u00e1sicos de  fidedignidade e comparabilidade dos dados, al\u00e9m de garantir a acessibilidade \u00e0 informa\u00e7\u00e3o com qualidade a todo cidad\u00e3o pernambucano. \r\n\r\nA sistem\u00e1tica de divulga\u00e7\u00e3o de indicadores sobre seguran\u00e7a p\u00fablica, iniciada com o primeiro Boletim Trimestral, \u00e9 pautada por crit\u00e9rios cient\u00edficos de tratamento da informa\u00e7\u00e3o que observam as orienta\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas do Sistema Nacional de Estat\u00edstica. Gradativamente, v\u00e1rios segmentos estar\u00e3o providos de informa\u00e7\u00f5es que subsidiar\u00e3o diversos estudos, possibilitando an\u00e1lises em um contexto real, sobre um tema que tem mobilizado n\u00e3o somente a opini\u00e3o p\u00fablica estadual, mas toda a sociedade brasileira.\r\n\r\nEste trabalho \u00e9 mantido pela uni\u00e3o de esfor\u00e7os da Ger\u00eancia  de An\u00e1lise Criminal e Estat\u00edstica - GACE, da Secretaria de Defesa Social - SDS; do N\u00facleo de Estudos e Pesquisas em Criminalidade, Viol\u00eancia e Pol\u00edticas P\u00fablicas de Seguran\u00e7a  \u2013 NEPS, da Universidade Federal de Pernambuco  - UFPE; com a articula\u00e7\u00e3o e coordena\u00e7\u00e3o da Ag\u00eancia CONDEPE/ FIDEM, \u00f3rg\u00e3o vinculado \u00e0 Secretaria de Planejamento e Gest\u00e3o do Estado de Pernambuco -SEPLAG.\r\n\r\nOs boletins e informes cont\u00e9m os seguintes dados e an\u00e1lises:\r\n\r\n* N\u00famero bruto mensal de v\u00edtimas de CVLI no estado\r\n* Taxa por 100 mil habitantes mensal de v\u00edtimas de CVLI no estado\r\n* N\u00famero mensal de v\u00edtimas de CVLI e taxa mensal de criminalidade violenta letal e intencional em Pernambuco, segundo regi\u00f5es de desenvolvimento\r\n* N\u00famero mensal de v\u00edtimas de CVLI e taxa mensal de criminalidade violenta letal e intencional em Pernambuco, segundo tamanho de popula\u00e7\u00e3o\r\n* N\u00ba acumulado de v\u00edtimas de CVLI nos munic\u00edpios com mais de 100 mil habitantes\r\n* Distribui\u00e7\u00e3o Espacial do N\u00famero Trimestral de V\u00edtimas de Crime Violento Letal e Intencional, segundo as Regi\u00f5es de Desenvolvimento\r\n* Distribui\u00e7\u00e3o Espacial da Taxa Trimestral de Criminalidade Violenta Letal e Intencional, segundo as Regi\u00f5es de Desenvolvimento\r\n*  Comparativo do N\u00famero de V\u00edtimas e da Taxa de Criminalidade Violenta Letal e Intencional, segundo as Regi\u00f5es de Desenvolvimento por Trimestre\r\n* N\u00famero Acumulado de V\u00edtimas de Crime Violento Letal e Intencional, por Sexo, segundo as Regi\u00f5es de Desenvolvimento por Trimestre\r\n* N\u00famero Trimestral de V\u00edtimas de Crime Violento Letal e Intencional, segundo o Tamanho da Popula\u00e7\u00e3o por Trimestre\r\n* Taxa Trimestral de Criminalidade Violenta Letal e Intencional, segundo o Tamanho da Popula\u00e7\u00e3o por Trimestre\r\n* Comparativo do N\u00famero de V\u00edtimas e da Taxa de Criminalidade Violenta Letal e Intencional, segundo o Tamanho da Popula\u00e7\u00e3o por Trimestre\r\n* N\u00famero Acumulado de V\u00edtimas de Crime Violento Letal e Intencional, por Sexo, segundo o Tamanho da Popula\u00e7\u00e3o  por Trimestre \r\n* Mapas da Criminalidade Violenta Letal e Intencional em Pernambuco, segundo Categorias de Munic\u00edpios por Trimestre\r\n* N\u00ba de V\u00edtimas de CVLI por Munic\u00edpio por Trimestre", "license_title": "", "extras": [{"package_id": "17671dc5-9b6d-406f-bfd4-bda8600df7ff", "value": "\"por munic\\u00edpio\"", "revision_timestamp": "2011-12-27T19:08:48.690511", "state": "active", "key": "Granularidade geogr\u00e1fica", "revision_id": "27731e4c-e98c-423a-a3f4-842be15bb9c8", "id": "923d0fe8-f792-4a5f-9990-baf6ec4d4ca8"}, {"package_id": "17671dc5-9b6d-406f-bfd4-bda8600df7ff", "value": "\"mensal e trimestral\"", "revision_timestamp": "2011-12-27T19:08:48.690511", "state": "active", "key": "Granularidade temporal", "revision_id": "27731e4c-e98c-423a-a3f4-842be15bb9c8", "id": "aba30e36-0643-46fe-8508-56461b142114"}, {"package_id": "17671dc5-9b6d-406f-bfd4-bda8600df7ff", "value": "\"Seguran\\u00e7a P\\u00fablica [http://vocab.e.gov.br/2011/03/vcge#seguranca-publica] ; Viol\\u00eancia [http://vocab.e.gov.br/2011/03/vcge#violencia]\"", "revision_timestamp": "2012-04-01T00:01:01.063674", "state": "active", "key": "VCGE", "revision_id": "0b97bb5a-0c9c-48ce-8e9a-3a7ee3aba4ff", "id": "e51c8b7c-bae8-4db2-a96b-e1d30cd82d66"}, {"package_id": "17671dc5-9b6d-406f-bfd4-bda8600df7ff", "value": "\"Estadual\"", "revision_timestamp": "2011-12-27T19:09:28.215673", "state": "active", "key": "\u00d3rg\u00e3o - Esfera", "revision_id": "901248e3-a5d2-4820-9c6e-884f4ee82716", "id": "342bdb6c-4e4b-46a1-a457-cb9195d2b38f"}, {"package_id": "17671dc5-9b6d-406f-bfd4-bda8600df7ff", "value": "\"Executivo\"", "revision_timestamp": "2011-12-27T19:08:48.690511", "state": "active", "key": "\u00d3rg\u00e3o - Poder", "revision_id": "27731e4c-e98c-423a-a3f4-842be15bb9c8", "id": "d81ca2cc-5d80-4e5e-b2d6-7a0def1712e2"}], "title": "Boletins da Conjuntura Criminal do Estado de Pernambuco", "revision_id": "2d0855d7-36b9-4ecb-bb19-6bf194d0d693"}