{"maintainer": "Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais An\u00edsio Teixeira - INEP", "relationships_as_object": [], "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2012-04-14T19:51:41.870739", "id": "1bff40e5-227a-49fd-bd8a-617f4364ddc6", "metadata_created": "2012-03-26T11:18:39.383529", "metadata_modified": "2012-04-14T19:51:41.870739", "author": "Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais An\u00edsio Teixeira - INEP", "author_email": "", "state": "active", "version": "", "license_id": "", "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "d5eaea48-457d-460b-8214-d9d4aabaa2a7", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2012-04-14T19:51:41.870739", "webstore_last_updated": null, "id": "5fb47f30-9646-49bf-b0af-138039967f49", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "zip+sas", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "application/sas+application/spss", "mimetype": "application/zip", "cache_url": "", "name": "Microdados Censo dos Profissionais do Magist\u00e9rio 2003", "created": null, "url": "ftp://ftp.inep.gov.br/microdados/microdados_cpm_basica_2003.zip", "webstore_url": "", "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "d714c40d-0257-4ead-a09c-4f3c6e7a3662", "resource_type": "file"}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "INEP", "name": "INEP", "revision_timestamp": "2012-03-26T11:20:30.837793", "state": "active", "id": "d39ecd86-b564-42cf-97ff-a97a6b4c0092"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "avalia\u00e7\u00e3o educa\u00e7\u00e3o", "name": "avalia\u00e7\u00e3o educa\u00e7\u00e3o", "revision_timestamp": "2012-03-26T11:20:30.837793", "state": "active", "id": "ea6f7c39-c4cf-466a-98ab-5a0a98a0a7d0"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "censo escolar", "name": "censo escolar", "revision_timestamp": "2012-03-26T11:20:30.837793", "state": "active", "id": "0072c04b-0c2b-45a9-9a6f-14f25200d0a3"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "desempenho escolar", "name": "desempenho escolar", "revision_timestamp": "2012-03-26T11:20:30.837793", "state": "active", "id": "4ff03d5f-1d48-4aca-811f-3d9ef17c1195"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "name": "educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica", "revision_timestamp": "2012-03-26T11:20:30.837793", "state": "active", "id": "9256d437-0092-4116-b6c3-c543866e628c"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "magist\u00e9rio", "name": "magist\u00e9rio", "revision_timestamp": "2012-03-26T11:20:30.837793", "state": "active", "id": "067505ef-ee15-40f5-bbe0-18435645093a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "profissionais do magist\u00e9rio", "name": "profissionais do magist\u00e9rio", "revision_timestamp": "2012-03-26T11:20:30.837793", "state": "active", "id": "2f8c3b76-5805-4f74-a5c6-f9254c506f36"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"capacity": "public", "description": "Conjuntos de dados relacionados ao macro-assunto [Educa\u00e7\u00e3o](http://vocab.e.gov.br/2011/03/vcge#educacao) no [VCGE](http://vocab.e.gov.br/2011/03/vcge#esquema \"Vocabul\u00e1rio Controlado de Governo Eletr\u00f4nico\").", "created": "2011-12-02T16:41:35.237778", "title": "Educa\u00e7\u00e3o", "name": "educacao", "state": "active", "image_url": null, "revision_id": "e31a2678-a39d-455e-8e28-a47c04bc60c0", "type": "group", "id": "d3167a4d-4b97-4151-88e6-03be4353a33d", "approval_status": "approved"}], "relationships_as_subject": [], "name": "microdados-censo-dos-profissionais-do-magisterio", "isopen": false, "url": "http://portal.inep.gov.br/basica-levantamentos-acessar", "notes": "O Censo dos Profissionais do Magist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica 2003 apresenta informa\u00e7\u00f5es sobre o perfil dos docentes atuantes na Educa\u00e7\u00e3o Infantil, no Ensino Fundamental, no Ensino M\u00e9dio, na Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos (EJA) e na Educa\u00e7\u00e3o Especial.\r\n\r\nA publica\u00e7\u00e3o aborda caracter\u00edsticas que comp\u00f5em a identidade desses educadores como cor ou ra\u00e7a, sexo, idade, estado civil e n\u00famero de filhos. Re\u00fane, ainda, elementos facilitadores da condu\u00e7\u00e3o de estudos transversais sobre a forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica, o sal\u00e1rio, a experi\u00eancia profissional e as condi\u00e7\u00f5es socioecon\u00f4micas desses professores.\r\n\r\nAs tabelas est\u00e3o organizadas por Regi\u00f5es Geogr\u00e1ficas Brasileiras, Unidades da Federa\u00e7\u00e3o e Depend\u00eancia Administrativa da escola onde o profissional executa suas atividades.\r\n\r\nPara saber mais: http://portal.inep.gov.br/profissionais-do-magisterio", "license_title": "", "extras": [{"package_id": "1bff40e5-227a-49fd-bd8a-617f4364ddc6", "value": "\"Estat\\u00edsticas educacionais [http://vocab.e.gov.br/2011/03/vcge#estatisticas-educacionais] ; Educa\\u00e7\\u00e3o b\\u00e1sica [http://vocab.e.gov.br/2011/03/vcge#educacao-basica]\"", "revision_timestamp": "2012-03-26T11:20:30.837793", "state": "active", "key": "VCGE", "revision_id": "c32b689b-0937-4e8d-ba1f-8c987758248b", "id": "0a6f416a-3695-4714-9c39-5f8ff4008f05"}, {"package_id": "1bff40e5-227a-49fd-bd8a-617f4364ddc6", "value": "\"Federal\"", "revision_timestamp": "2012-03-26T11:20:30.837793", "state": "active", "key": "\u00d3rg\u00e3o - Esfera", "revision_id": "c32b689b-0937-4e8d-ba1f-8c987758248b", "id": "f2e741d3-6af3-4da5-957f-03208391f21a"}, {"package_id": "1bff40e5-227a-49fd-bd8a-617f4364ddc6", "value": "\"Executivo\"", "revision_timestamp": "2012-03-26T11:20:30.837793", "state": "active", "key": "\u00d3rg\u00e3o - Poder", "revision_id": "c32b689b-0937-4e8d-ba1f-8c987758248b", "id": "efc5297e-ff6a-4176-8041-cc70e1598650"}], "title": "Microdados Censo dos Profissionais do Magist\u00e9rio", "revision_id": "d714c40d-0257-4ead-a09c-4f3c6e7a3662"}