{"maintainer": "Darlan Arag\u00e3o Mesquita", "relationships_as_object": [], "maintainer_email": "darlan.mesquita@sdh.gov.br", "revision_timestamp": "2013-12-03T14:21:39.018918", "id": "1b8e0fde-98e4-48c4-afe0-7bd9e8cdcc9d", "metadata_created": "2013-12-03T14:21:39.018918", "metadata_modified": "2013-12-03T14:21:39.018918", "author": "Darlan Arag\u00e3o Mesquita", "author_email": "darlan.mesquita@sdh.gov.br", "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "0095b26e-b21b-4e11-8568-34285b9642e7", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-12-03T14:21:39.018918", "webstore_last_updated": null, "id": "abc56564-c9ca-44f7-98d5-6db52f1e626a", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Servidor de Mapas sobre Direitos Humanos", "format": "text/html", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-12-03T12:21:39.104427", "url": "www.sdh.gov.br", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "5a5446b0-1ef6-491e-91a5-cd7a54f74214", "resource_type": null}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "INDE", "name": "INDE", "revision_timestamp": "2013-12-03T14:21:39.018918", "state": "active", "id": "06f7b020-8dbe-490b-8028-728e23e2336c"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "relationships_as_subject": [], "name": "paises-signatarios-da-convencao-internacional-sobre-os-direitos-de-pessoas-com-deficiencias", "isopen": false, "url": "http://www.metadados.inde.gov.br/geonetwork/srv/br/metadata.show?uuid=704a63e2-6ba2-4bbd-9212-91bd560ccb96&currTab=simple", "notes": "Mapa que representa os pa\u00edses que assinaram e/ou ratificaram a Conven\u00e7\u00e3o Internacional sobre os Direitos de Pessoas com Defici\u00eancias (Convention on the Rights of Persons with Disabilities) da Organiza\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas (ONU) de 13 de Dezembro de 2006.", "license_title": null, "extras": [{"package_id": "1b8e0fde-98e4-48c4-afe0-7bd9e8cdcc9d", "value": "\"Federal\"", "revision_timestamp": "2013-12-03T14:21:39.018918", "state": "active", "key": "\u00d3rg\u00e3o - Esfera", "revision_id": "5a5446b0-1ef6-491e-91a5-cd7a54f74214", "id": "d39443a2-1e29-466d-b60e-979159f3669d"}, {"package_id": "1b8e0fde-98e4-48c4-afe0-7bd9e8cdcc9d", "value": "\"Executivo\"", "revision_timestamp": "2013-12-03T14:21:39.018918", "state": "active", "key": "\u00d3rg\u00e3o - Poder", "revision_id": "5a5446b0-1ef6-491e-91a5-cd7a54f74214", "id": "f9525920-6909-43c7-a7fa-c909fed8ba14"}], "title": "Pa\u00edses Signat\u00e1rios da Conven\u00e7\u00e3o Internacional sobre os Direitos de Pessoas com Defici\u00eancias", "revision_id": "5a5446b0-1ef6-491e-91a5-cd7a54f74214"}