{"maintainer": "Diretoria de Geoci\u00eancias - IBGE e Diretoria de Pesquisas - IBGE", "relationships_as_object": [], "maintainer_email": "ibge@ibge.gov.br", "revision_timestamp": "2013-12-03T14:25:56.846190", "id": "039b3354-b723-4ac4-a852-15f60371dc53", "metadata_created": "2013-12-03T14:25:56.846190", "metadata_modified": "2013-12-03T14:25:56.846190", "author": "Diretoria de Geoci\u00eancias - IBGE e Diretoria de Pesquisas - IBGE", "author_email": "ibge@ibge.gov.br", "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "b7836aab-0327-4c9f-87d3-cf59a3738bc6", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-12-03T14:25:56.846190", "webstore_last_updated": null, "id": "ff22325f-9ecb-42d4-9c70-9fa378631ea6", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Percentual de pessoas de 60 anos ou mais de idade", "format": "text/html", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-12-03T12:25:56.889314", "url": "http://www.visualizador.inde.gov.br/VisualizaCamada/130", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "a08ed668-3498-4734-905e-5917c2a35c75", "resource_type": null}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "INDE", "name": "INDE", "revision_timestamp": "2013-12-03T14:25:56.846190", "state": "active", "id": "06f7b020-8dbe-490b-8028-728e23e2336c"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "relationships_as_subject": [], "name": "percentual-de-pessoas-de-60-anos-ou-mais-de-idade", "isopen": false, "url": "http://www.metadados.inde.gov.br/geonetwork/srv/br/metadata.show?uuid=21fd580b-67de-4154-8483-8474eb38ba7e&currTab=simple", "notes": "Percentual de pessoas de 60 anos ou mais de idade em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 popula\u00e7\u00e3o residente total, na data de refer\u00eancia do Censo Demogr\u00e1fico.\nFonte: IBGE, Censo Demogr\u00e1fico 2010 e Malha municipal 2010.", "license_title": null, "extras": [{"package_id": "039b3354-b723-4ac4-a852-15f60371dc53", "value": "\"Federal\"", "revision_timestamp": "2013-12-03T14:25:56.846190", "state": "active", "key": "\u00d3rg\u00e3o - Esfera", "revision_id": "a08ed668-3498-4734-905e-5917c2a35c75", "id": "6e956333-026b-47eb-9a80-5e03ad5ac132"}, {"package_id": "039b3354-b723-4ac4-a852-15f60371dc53", "value": "\"Executivo\"", "revision_timestamp": "2013-12-03T14:25:56.846190", "state": "active", "key": "\u00d3rg\u00e3o - Poder", "revision_id": "a08ed668-3498-4734-905e-5917c2a35c75", "id": "aaa3ba4f-e400-4d56-9d54-71a35973f8b2"}], "title": "Percentual de pessoas de 60 anos ou mais de idade", "revision_id": "a08ed668-3498-4734-905e-5917c2a35c75"}