{"maintainer": "C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Paulo", "relationships_as_object": [], "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2012-04-12T16:57:32.394852", "id": "0f81373d-22a8-4177-a213-194176bcea2e", "metadata_created": "2012-04-12T16:34:07.099638", "metadata_modified": "2012-04-12T17:02:48.639191", "author": "C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Paulo", "author_email": "", "state": "active", "version": "", "license_id": "", "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "a8339302-6ce4-4265-ab5a-6135d0e769de", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2012-04-12T16:55:01.842890", "webstore_last_updated": null, "id": "c4d94c37-05a3-4576-ace4-a50f4cb2e3f7", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "xml", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "text/xml", "cache_url": "", "name": "Exemplo de consulta: Presen\u00e7as consolidadas no dia 11/04/12", "created": null, "url": "http://www2.camara.sp.gov.br/SIP/BaixarXML.aspx?arquivo=Presencas_2012_04_11_[0].xml", "webstore_url": "", "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "84d03198-0969-493e-a6b4-e655526c15a3", "resource_type": "example"}, {"resource_group_id": "a8339302-6ce4-4265-ab5a-6135d0e769de", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2012-04-12T17:02:48.639191", "webstore_last_updated": null, "id": "d116393b-8c0d-4521-8f9e-1c812c3514ce", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "xml", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "text/xml", "cache_url": "", "name": "Exemplo de consulta: Presen\u00e7as na(s) sess\u00e3o(\u00f5es) ordin\u00e1ria(s) do dia 11/04/12", "created": null, "url": "http://www2.camara.sp.gov.br/SIP/BaixarXML.aspx?arquivo=Presencas_2012_04_11_[1].xml", "webstore_url": "", "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "44ac1d20-5182-4013-b1a0-7c4a8243d6ae", "resource_type": "example"}, {"resource_group_id": "a8339302-6ce4-4265-ab5a-6135d0e769de", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2012-04-12T17:02:48.639191", "webstore_last_updated": null, "id": "81eb7947-3d32-4eca-9fa9-81b1fea1d439", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "xml", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "text/xml", "cache_url": "", "name": "Exemplo de consulta: Presen\u00e7as na(s) sess\u00e3o(\u00f5es) extraordin\u00e1ria(s) do dia 11/04/12", "created": null, "url": "http://www2.camara.sp.gov.br/SIP/BaixarXML.aspx?arquivo=Presencas_2012_04_11_[2].xml", "webstore_url": "", "last_modified": null, "position": 2, "revision_id": "44ac1d20-5182-4013-b1a0-7c4a8243d6ae", "resource_type": "example"}, {"resource_group_id": "a8339302-6ce4-4265-ab5a-6135d0e769de", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2012-04-12T17:02:48.639191", "webstore_last_updated": null, "id": "ff20f6f2-e9fa-4e7a-b44f-db5aecde1d0f", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "xml", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "text/xml", "cache_url": null, "name": "Exemplo de consulta: Presen\u00e7as consolidadas no dia 20/03/12", "created": null, "url": "http://www2.camara.sp.gov.br/SIP/BaixarXML.aspx?arquivo=Presencas_2012_03_20_[0].xml", "webstore_url": "", "last_modified": null, "position": 3, "revision_id": "44ac1d20-5182-4013-b1a0-7c4a8243d6ae", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "a8339302-6ce4-4265-ab5a-6135d0e769de", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2012-04-12T17:02:48.639191", "webstore_last_updated": null, "id": "07a55fe8-30a3-4d42-91fd-c597ddbe7bdb", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "xml", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "text/xml", "cache_url": null, "name": "Exemplo de consulta: Presen\u00e7as na(s) sess\u00e3o(\u00f5es) ordin\u00e1ria(s) do dia 20/03/12", "created": null, "url": "http://www2.camara.sp.gov.br/SIP/BaixarXML.aspx?arquivo=Presencas_2012_03_20_[1].xml", "webstore_url": "", "last_modified": null, "position": 4, "revision_id": "44ac1d20-5182-4013-b1a0-7c4a8243d6ae", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "a8339302-6ce4-4265-ab5a-6135d0e769de", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2012-04-12T17:02:48.639191", "webstore_last_updated": null, "id": "3d7e5284-1542-4bc8-8889-811a84759851", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "xml", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "text/xml", "cache_url": null, "name": "Exemplo de consulta: Presen\u00e7as consolidadas no dia 14/02/12", "created": null, "url": "http://www2.camara.sp.gov.br/SIP/BaixarXML.aspx?arquivo=Presencas_2012_02_14_[0].xml", "webstore_url": "", "last_modified": null, "position": 5, "revision_id": "44ac1d20-5182-4013-b1a0-7c4a8243d6ae", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "a8339302-6ce4-4265-ab5a-6135d0e769de", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2012-04-12T17:02:48.639191", "webstore_last_updated": null, "id": "66fbc312-53f8-4053-b50c-4b81a27913f3", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "xml", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "text/xml", "cache_url": null, "name": "Exemplo de consulta: Presen\u00e7as na(s) sess\u00e3o(\u00f5es) ordin\u00e1ria(s) do dia 14/02/12", "created": null, "url": "http://www2.camara.sp.gov.br/SIP/BaixarXML.aspx?arquivo=Presencas_2012_02_14_[1].xml", "webstore_url": "", "last_modified": null, "position": 6, "revision_id": "44ac1d20-5182-4013-b1a0-7c4a8243d6ae", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "a8339302-6ce4-4265-ab5a-6135d0e769de", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2012-04-12T17:02:48.639191", "webstore_last_updated": null, "id": "58d818e7-e7cf-41f1-961f-aef91c68ebbd", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "xml", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "text/xml", "cache_url": null, "name": "Exemplo de consulta: Presen\u00e7as na(s) sess\u00e3o(\u00f5es) extraordin\u00e1ria(s) do dia 14/02/12", "created": null, "url": "http://www2.camara.sp.gov.br/SIP/BaixarXML.aspx?arquivo=Presencas_2012_02_14_[2].xml", "webstore_url": "", "last_modified": null, "position": 7, "revision_id": "44ac1d20-5182-4013-b1a0-7c4a8243d6ae", "resource_type": "file"}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "S\u00e3o Paulo", "name": "S\u00e3o Paulo", "revision_timestamp": "2012-04-12T16:42:04.435866", "state": "active", "id": "17438571-ee1a-420f-93e9-f91ea955df0f"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "c\u00e2mara municipal", "name": "c\u00e2mara municipal", "revision_timestamp": "2012-04-12T16:42:04.435866", "state": "active", "id": "1c2771da-cc63-4622-9d61-1eac560fec78"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "legislativo", "name": "legislativo", "revision_timestamp": "2012-04-12T16:42:04.435866", "state": "active", "id": "d3587dde-900a-4d4e-aa13-eed2895feda1"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "presen\u00e7a", "name": "presen\u00e7a", "revision_timestamp": "2012-04-12T16:42:04.435866", "state": "active", "id": "10622354-3964-41df-aa3b-c32e7f382931"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "vereadores", "name": "vereadores", "revision_timestamp": "2012-04-12T16:42:04.435866", "state": "active", "id": "c78ec573-9756-4de3-84d1-9ef51e4d24f6"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"capacity": "public", "description": "Conjuntos de dados relacionados ao macro-assunto [Governo e Pol\u00edtica](http://vocab.e.gov.br/2011/03/vcge#governo-politica) no [VCGE](http://vocab.e.gov.br/2011/03/vcge#esquema).", "created": "2011-12-27T22:13:13.242355", "title": "Governo e Pol\u00edtica", "name": "governo-politica", "state": "active", "image_url": null, "revision_id": "631d0e23-7908-4243-b85f-92fbdf9b9d32", "type": "group", "id": "7ce6ac93-7a46-45ab-bf24-dbf7559e1c02", "approval_status": "approved"}, {"capacity": "public", "description": "Conjuntos de dados da C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Paulo", "created": "2012-06-21T15:54:13.388187", "title": "Camara Municipal SP", "name": "camara-municipal-sp", "state": "active", "image_url": "", "revision_id": "3ca48678-4a71-4f69-ab4f-a1d374f82cd2", "type": "group", "id": "09926270-7a6a-4295-a46b-16794937f7bd", "approval_status": "approved"}], "relationships_as_subject": [], "name": "presenca-de-vereadores-em-sessoes-plenarias-na-camara-municipal-de-sao-paulo", "isopen": false, "url": "http://www.camara.sp.gov.br/index.php?option=com_wrapper&view=wrapper&Itemid=13", "notes": "A presen\u00e7a \u00e0s Sess\u00f5es Plen\u00e1rias \u00e9 aquela registrada pelo Vereador atrav\u00e9s de sistema eletr\u00f4nico/biom\u00e9trico, na forma regimental, at\u00e9 o final das Sess\u00f5es.\r\n\r\nOs Vereadores que n\u00e3o registraram presen\u00e7a ter\u00e3o o campo correspondente em branco at\u00e9 que, se for o caso, apresentem justificativa ou licen\u00e7a nos termos regimentais.\r\n\r\nO registro de presen\u00e7a \u00e9 de responsabilidade do Vereador, ao qual se reconhece a utiliza\u00e7\u00e3o dos meios democr\u00e1ticos de manifesta\u00e7\u00e3o, oposi\u00e7\u00e3o e obstru\u00e7\u00e3o, segundo suas convic\u00e7\u00f5es pessoais e posi\u00e7\u00f5es pol\u00edtico-partid\u00e1rias, especialmente quando integrante das minorias.\r\n\r\nO portal n\u00e3o oferece um arquivo consolidado com todos os dados, por outro lado a granularidade \u00e9 di\u00e1ria, e a URL \u00e9 bem formatada, permitindo que a consulta de todos os dias seja automatizada.\r\n\r\nA URL de consulta segue o padr\u00e3o abaixo: \r\n\r\n<http://www2.camara.sp.gov.br/SIP/BaixarXML.aspx?arquivo=Presencas_2012_04_11_[0].xml>\r\n\r\nA data est\u00e1 separada com o caractere _ . \r\nEntre os colchetes utilize:\r\n\r\n- 0 para a consolida\u00e7\u00e3o do dia\r\n\r\n- 1 para as sess\u00f5es ordin\u00e1rias\r\n\r\n- 2 para as sess\u00f5es extraordin\u00e1rias", "license_title": "", "extras": [{"package_id": "0f81373d-22a8-4177-a213-194176bcea2e", "value": "\"Munic\\u00edpio de S\\u00e3o Paulo\"", "revision_timestamp": "2012-04-12T16:42:04.435866", "state": "active", "key": "Cobertura geogr\u00e1fica", "revision_id": "4f818faf-d8af-4e88-8701-a0abc636439f", "id": "ed644c4b-5d4c-4c90-9774-b157f7f7fd4b"}, {"package_id": "0f81373d-22a8-4177-a213-194176bcea2e", "value": "\"Di\\u00e1ria\"", "revision_timestamp": "2012-04-12T16:55:01.842890", "state": "active", "key": "Granularidade", "revision_id": "84d03198-0969-493e-a6b4-e655526c15a3", "id": "e6628fc4-f446-4209-b57c-ac258452e21a"}, {"package_id": "0f81373d-22a8-4177-a213-194176bcea2e", "value": "\"Poder legislativo [http://vocab.e.gov.br/2011/03/vcge#poder-legislativo]\"", "revision_timestamp": "2012-04-12T16:42:04.435866", "state": "active", "key": "VCGE", "revision_id": "4f818faf-d8af-4e88-8701-a0abc636439f", "id": "6f5690de-7cc0-4546-9d9e-c5654a0a9660"}, {"package_id": "0f81373d-22a8-4177-a213-194176bcea2e", "value": "\"Municipal\"", "revision_timestamp": "2012-04-12T16:42:04.435866", "state": "active", "key": "\u00d3rg\u00e3o - Esfera", "revision_id": "4f818faf-d8af-4e88-8701-a0abc636439f", "id": "cc996597-8bd8-4295-b8bb-8ef402b242ea"}, {"package_id": "0f81373d-22a8-4177-a213-194176bcea2e", "value": "\"Legislativo\"", "revision_timestamp": "2012-04-12T16:42:04.435866", "state": "active", "key": "\u00d3rg\u00e3o - Poder", "revision_id": "4f818faf-d8af-4e88-8701-a0abc636439f", "id": "35561e25-42ec-4fd8-9127-964de261e5fc"}], "title": "Presen\u00e7a de Vereadores em Sess\u00f5es Plen\u00e1rias na C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Paulo", "revision_id": "f1cbf2ae-6982-4745-b268-c39672ba13e4"}