{"maintainer": "Funda\u00e7\u00e3o Sistema Estadual de An\u00e1lise de Dados - Seade - SP", "relationships_as_object": [], "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2012-03-25T14:59:37.406066", "id": "19ce5b96-7a21-4da6-809c-e2a7c916f7b3", "metadata_created": "2012-03-25T14:56:52.117652", "metadata_modified": "2012-03-25T15:38:26.420638", "author": "Secretaria de Planejamento e Desenvolvimento Regional - SP", "author_email": "", "state": "active", "version": "", "license_id": "", "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "7f6ea524-e3e0-4635-acfb-c6bd131004d9", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2012-03-25T15:04:43.323928", "webstore_last_updated": null, "id": "fc46418b-3207-4507-ac3e-cbd00f795c20", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Per\u00edodo do Dado: 2001 - 2010/2015/2020", "format": "zip+csv", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "text/csv", "mimetype": "application/zip", "cache_url": null, "name": "Proje\u00e7\u00f5es Populacionais Seade", "created": null, "url": "http://www.governoaberto.sp.gov.br/view/download.php?idBase=Mw==&tipo=dw&justifica=0", "webstore_url": "", "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "3b40e0bf-a766-463c-ac0d-1cc467cc9117", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "7f6ea524-e3e0-4635-acfb-c6bd131004d9", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2012-03-25T15:38:26.420638", "webstore_last_updated": null, "id": "c33173a4-8768-48db-9e0f-acd5ce303425", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "zip+txt", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "text/plain", "mimetype": "application/zip", "cache_url": null, "name": "Dicion\u00e1rio de dados/ lista de vari\u00e1veis", "created": null, "url": "http://www.governoaberto.sp.gov.br/view/download.php?idBase=Mw==&tipo=dc", "webstore_url": "", "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "f86c33dc-ab49-4e3e-ab5a-7b02b679fdeb", "resource_type": "metadata"}, {"resource_group_id": "7f6ea524-e3e0-4635-acfb-c6bd131004d9", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2012-03-25T15:38:26.420638", "webstore_last_updated": null, "id": "ff71dd3f-f7b9-4c01-bcf7-7479e7c81c50", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "pdf", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "application/pdf", "cache_url": null, "name": "Documenta\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica", "created": null, "url": "http://www.governoaberto.sp.gov.br/view/download.php?idBase=Mw==&tipo=dt", "webstore_url": "", "last_modified": null, "position": 2, "revision_id": "f86c33dc-ab49-4e3e-ab5a-7b02b679fdeb", "resource_type": "documentation"}, {"resource_group_id": "7f6ea524-e3e0-4635-acfb-c6bd131004d9", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2012-03-25T15:38:26.420638", "webstore_last_updated": null, "id": "87b0db47-a0c9-49ee-b467-0ddcf1536a2b", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "pdf", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "application/pdf", "cache_url": null, "name": "Documentos relacionados \u00e0 base de dados", "created": null, "url": "http://www.governoaberto.sp.gov.br/view/download.php?idBase=Mw==&tipo=do", "webstore_url": "", "last_modified": null, "position": 3, "revision_id": "f86c33dc-ab49-4e3e-ab5a-7b02b679fdeb", "resource_type": "documentation"}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Popola\u00e7\u00e3o", "name": "Popola\u00e7\u00e3o", "revision_timestamp": "2012-03-25T14:59:37.406066", "state": "active", "id": "463af7a9-554f-40bb-94ee-4411a27691ff"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "SP", "name": "SP", "revision_timestamp": "2012-03-25T14:59:37.406066", "state": "active", "id": "84fd8dc4-c070-49ee-8cf7-cff0e1d3ed02"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "S\u00e3o Paulo", "name": "S\u00e3o Paulo", "revision_timestamp": "2012-03-25T14:59:37.406066", "state": "active", "id": "17438571-ee1a-420f-93e9-f91ea955df0f"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "crescimento populacional", "name": "crescimento populacional", "revision_timestamp": "2012-03-25T14:59:37.406066", "state": "active", "id": "9554c1e2-9d98-45cf-b520-13027ef9c890"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "proje\u00e7\u00e3o populacional", "name": "proje\u00e7\u00e3o populacional", "revision_timestamp": "2012-03-25T14:59:37.406066", "state": "active", "id": "2cd664c0-d836-4905-9d65-86134626f272"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"capacity": "public", "description": "", "created": "2012-03-24T17:58:17.903110", "title": "Pessoa, familia e sociedade", "name": "pessoa-familia-e-sociedade", "state": "active", "image_url": null, "revision_id": "bbce8efe-b600-442d-8c49-172f2a060417", "type": "ckan", "id": "797d992e-a1f7-4b95-a9d8-397f795f74cd", "approval_status": "approved"}], "relationships_as_subject": [], "name": "projecoes-populacionais-do-estado-de-sp", "isopen": false, "url": "http://www.governoaberto.sp.gov.br/view/detalhe_base.php?idBase=Mw==", "notes": "Proje\u00e7\u00f5es populacionais por sexo, faixas et\u00e1rias q\u00fcinq\u00fcenais e idade escolar, para o per\u00edodo de 2001 a 2010 e para os anos de 2015 e 2020, com diversas possibilidades de agrega\u00e7\u00e3o regional, que v\u00e3o desde os distritos da capital at\u00e9 o total do Estado.\r\n\r\nAs proje\u00e7\u00f5es populacionais constituem uma das mais importantes atividades desenvolvidas pela Funda\u00e7\u00e3o Seade. Contando com um apurado sistema de acompanhamento de nascimentos e \u00f3bitos, que cobre todos os munic\u00edpios do Estado de S\u00e3o Paulo, a Funda\u00e7\u00e3o Seade elaborou e aprimorou constantemente, durante as \u00faltimas d\u00e9cadas, uma s\u00f3lida metodologia para projetar a popula\u00e7\u00e3o paulista e delinear cen\u00e1rios demogr\u00e1ficos com diversos n\u00edveis de detalhamento por \u00e1rea geogr\u00e1fica.\r\n\r\nGra\u00e7as a essas informa\u00e7\u00f5es e procedimentos, a Funda\u00e7\u00e3o Seade pode oferecer \u00e0 sociedade n\u00fameros confi\u00e1veis para as proje\u00e7\u00f5es populacionais e cen\u00e1rios demogr\u00e1ficos futuros, procurando evitar a prolifera\u00e7\u00e3o de estat\u00edsticas d\u00edspares constru\u00eddas com diversas metodologias, algumas longe do rigor cient\u00edfico necess\u00e1rio a esse tipo de c\u00e1lculo.\r\n\r\nAs proje\u00e7\u00f5es populacionais s\u00e3o essenciais para orienta\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas e tornam-se instrumentos valiosos para todas as esferas de planejamento, tanto na administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica quanto na privada. Tais informa\u00e7\u00f5es viabilizam estudos prospectivos da demanda por servi\u00e7os p\u00fablicos, como o fornecimento de \u00e1gua ou a quantidade de vagas necess\u00e1rias na rede de ensino, al\u00e9m de serem fundamentais para pesquisadores e estudo de determinados segmentos populacionais para os quais s\u00e3o a formuladas pol\u00edticas espec\u00edficas, como os idosos, jovens e crian\u00e7as e mulheres, bem como para o setor privado no dimensionamento de mercados.\r\n\r\nAs proje\u00e7\u00f5es populacionais entram ainda no c\u00e1lculo de v\u00e1rios indicadores econ\u00f4micos e sociais, como, por exemplo, PIB per capita, taxa de participa\u00e7\u00e3o no mercado de trabalho e leitos por mil habitantes, utilizados para avaliar e monitorar o grau de desenvolvimento de uma regi\u00e3o geogr\u00e1fica e os esfor\u00e7os do governo para atender \u00e0s demandas da sociedade.\r\n\r\nO sistema apresenta as proje\u00e7\u00f5es populacionais por sexo, faixas et\u00e1rias quinquenais e idade escolar, para o per\u00edodo de 2001 a 2020, com diversas possibilidades de agrega\u00e7\u00e3o regional. Para os distritos da capital, est\u00e3o dispon\u00edveis dados para o per\u00edodo 2001-2011.\r\n\r\nPara sabe rmais: http://www.seade.gov.br/produtos/projpop/", "license_title": "", "extras": [{"package_id": "19ce5b96-7a21-4da6-809c-e2a7c916f7b3", "value": "\"Estado de S\\u00e3o Paulo\"", "revision_timestamp": "2012-03-25T15:01:27.251093", "state": "active", "key": "Cobertura geogr\u00e1fica", "revision_id": "5469c4bd-705f-4e7f-9a6e-3aba3903ddb7", "id": "93cf77d4-9b9f-4243-b565-c4af3d35a9b5"}, {"package_id": "19ce5b96-7a21-4da6-809c-e2a7c916f7b3", "value": "\"Municipal\"", "revision_timestamp": "2012-03-25T15:01:27.251093", "state": "active", "key": "Granularidade geogr\u00e1fica", "revision_id": "5469c4bd-705f-4e7f-9a6e-3aba3903ddb7", "id": "830cb5f1-ab40-4d8c-a827-7fc9cc51ddc9"}, {"package_id": "19ce5b96-7a21-4da6-809c-e2a7c916f7b3", "value": "\"Pessoa, fam\\u00edlia e sociedade [http://vocab.e.gov.br/2011/03/vcge#pessoa-familia-sociedade]\"", "revision_timestamp": "2012-03-25T15:00:36.193263", "state": "active", "key": "VCGE", "revision_id": "bc3382b7-5dcb-436e-99b9-fea2f08ebd64", "id": "1b2ca353-c93a-416d-927e-09678cc7d3aa"}, {"package_id": "19ce5b96-7a21-4da6-809c-e2a7c916f7b3", "value": "\"Estadual\"", "revision_timestamp": "2012-03-25T15:01:27.251093", "state": "active", "key": "\u00d3rg\u00e3o - Esfera", "revision_id": "5469c4bd-705f-4e7f-9a6e-3aba3903ddb7", "id": "83811118-1a0e-4564-8353-ee8cd1b4fe03"}, {"package_id": "19ce5b96-7a21-4da6-809c-e2a7c916f7b3", "value": "\"Executivo\"", "revision_timestamp": "2012-03-25T15:01:27.251093", "state": "active", "key": "\u00d3rg\u00e3o - Poder", "revision_id": "5469c4bd-705f-4e7f-9a6e-3aba3903ddb7", "id": "a904aedf-610c-4248-91bb-7732c1ee2ac1"}], "title": "Proje\u00e7\u00f5es Populacionais do estado de SP", "revision_id": "3577942e-b6bb-4546-b436-618704fcd9f0"}