{"maintainer": "Diretoria de Geoci\u00eancias - IBGE e Diretoria de Pesquisas - IBGE", "relationships_as_object": [], "maintainer_email": "ibge@ibge.gov.br", "revision_timestamp": "2013-12-03T14:24:10.670464", "id": "054b4631-e02f-4586-9e9d-8982133f89ee", "metadata_created": "2013-12-03T14:24:10.670464", "metadata_modified": "2013-12-03T14:24:10.670464", "author": "Diretoria de Geoci\u00eancias - IBGE e Diretoria de Pesquisas - IBGE", "author_email": "ibge@ibge.gov.br", "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "d8268134-099f-4ae3-90a8-90d3c13437cc", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-12-03T14:24:10.670464", "webstore_last_updated": null, "id": "4a493164-072f-492b-b9ae-eeba8a95622c", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Raz\u00e3o de Depend\u00eancia", "format": "text/html", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-12-03T12:24:10.722766", "url": "http://www.visualizador.inde.gov.br/VisualizaCamada/133", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "d0c09456-cc99-405b-87bc-dbac9378b757", "resource_type": null}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "INDE", "name": "INDE", "revision_timestamp": "2013-12-03T14:24:10.670464", "state": "active", "id": "06f7b020-8dbe-490b-8028-728e23e2336c"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "relationships_as_subject": [], "name": "razao-de-dependencia", "isopen": false, "url": "http://www.metadados.inde.gov.br/geonetwork/srv/br/metadata.show?uuid=8c108300-f599-4f2c-b4f9-e15630512e24&currTab=simple", "notes": "Raz\u00e3o entre a popula\u00e7\u00e3o potencialmente inativa (0 a 14 anos e 65 anos ou mais de idade) e a popula\u00e7\u00e3o potencialmente ativa (15 a 64 anos de idade), na data de refer\u00eancia do Censo Demogr\u00e1fico.\nFonte: IBGE, Censo Demogr\u00e1fico 2010 e Malha municipal 2010.", "license_title": null, "extras": [{"package_id": "054b4631-e02f-4586-9e9d-8982133f89ee", "value": "\"Federal\"", "revision_timestamp": "2013-12-03T14:24:10.670464", "state": "active", "key": "\u00d3rg\u00e3o - Esfera", "revision_id": "d0c09456-cc99-405b-87bc-dbac9378b757", "id": "477f963f-ff72-4229-85fb-9ba2d85a611f"}, {"package_id": "054b4631-e02f-4586-9e9d-8982133f89ee", "value": "\"Executivo\"", "revision_timestamp": "2013-12-03T14:24:10.670464", "state": "active", "key": "\u00d3rg\u00e3o - Poder", "revision_id": "d0c09456-cc99-405b-87bc-dbac9378b757", "id": "3a8f83d4-2978-4155-ac79-ddc9534a473a"}], "title": "Raz\u00e3o de Depend\u00eancia", "revision_id": "d0c09456-cc99-405b-87bc-dbac9378b757"}