{"license_title": "Creative Commons Reconocimiento-CompartirIgual 3.0 Espa\u00f1a", "maintainer": "", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-10-02T06:48:16.225356", "id": "20d9ed2b-b171-43a5-815a-dda0b16d1194", "metadata_created": "2013-10-02T06:29:42.226850", "metadata_modified": "2013-10-02T07:06:56.360486", "author": "Responsable del Observatorio del Medio Ambiente Urbano", "author_email": "datosabiertos@malaga.eu", "state": "active", "version": null, "license_id": "by-sa", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "90f30f17-c1df-49e7-90ed-8e853ca83ef6", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-02T06:30:35.937765", "webstore_last_updated": null, "id": "960cd609-f4f2-4ae3-bdc5-69223a4e7d72", "size": "125717", "state": "active", "hash": "", "description": "Distribuci\u00f3n de la poblaci\u00f3n por \u00e1reas de ciudad. El atributo \"Total_Hab\" corresponde al n\u00famero de habitantes en suelo urbano por \u00e1reas. El atributo \"Total_Ext\" corresponde al n\u00famero de habitantes extranjeros en suelo urbano por \u00e1reas.", "format": "shp", "tracking_summary": {"total": 2, "recent": 2}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/zip", "cache_url": null, "name": "Poblaci\u00f3n por \u00c1reas", "created": "2013-10-02T08:30:33.604627", "url": "http://datosabiertos.malaga.eu/storage/f/2013-10-02T06%3A30%3A03.763Z/poblacion-por-areas.zip", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-10-02T08:30:35.855956", "position": 0, "revision_id": "f62dfa77-de03-40e1-8bc3-388656f04a31", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "90f30f17-c1df-49e7-90ed-8e853ca83ef6", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-02T06:31:04.242389", "webstore_last_updated": null, "id": "c1a05681-892b-4bf2-9e9a-c55d01b9fa18", "size": "122147", "state": "active", "hash": "", "description": "Distribuci\u00f3n porcentual de la poblaci\u00f3n extranjera por \u00e1reas de ciudad, obtenida como la relaci\u00f3n entre el n\u00famero de extranjeros y el total de habitantes en suelo urbano por cada \u00e1rea.", "format": "shp", "tracking_summary": {"total": 3, "recent": 2}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/zip", "cache_url": null, "name": "Porcentaje de poblaci\u00f3n extranjera", "created": "2013-10-02T08:31:02.817757", "url": "http://datosabiertos.malaga.eu/storage/f/2013-10-02T06%3A30%3A39.579Z/porcentaje-poblacion-extranjera.zip", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-10-02T08:31:04.083397", "position": 1, "revision_id": "d87e69e4-7380-483c-9f28-7736e319dae0", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "90f30f17-c1df-49e7-90ed-8e853ca83ef6", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-02T06:35:34.461465", "webstore_last_updated": null, "id": "7a95188d-22f7-49d3-b784-4576764ac4d8", "size": "402534", "state": "active", "hash": "", "description": "C\u00e1lculo del cociente de localizaci\u00f3n por barrios para las siguientes nacionalidades representativas presentes en el municipio de M\u00e1laga: Marruecos, Argentina, Ucrania y Ghana. El cociente de localizaci\u00f3n representa la distribuci\u00f3n de los habitantes de la nacionalidad estudiada con respecto a la distribuci\u00f3n del total de habitantes.", "format": "shp", "tracking_summary": {"total": 3, "recent": 2}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/zip", "cache_url": null, "name": "Segregaci\u00f3n residencial", "created": "2013-10-02T08:35:33.280649", "url": "http://datosabiertos.malaga.eu/storage/f/2013-10-02T06%3A34%3A54.854Z/segregacion-residencial.zip", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-10-02T08:35:34.327864", "position": 2, "revision_id": "c670bcef-aa7c-4b33-9ff1-47e8d05b7847", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "90f30f17-c1df-49e7-90ed-8e853ca83ef6", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-02T07:06:21.816460", "webstore_last_updated": null, "id": "e79118bc-5608-4ba9-961b-5f9f0711df05", "size": "264258", "state": "active", "hash": "", "description": "C\u00e1lculo de la desigualdad de renta S80/S20 por macro\u00e1reas de ciudad, a partir de los datos obtenidos para la elaboraci\u00f3n del \u00edndice de Gini (a\u00f1o 2011).", "format": "shp", "tracking_summary": {"total": 2, "recent": 2}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/zip", "cache_url": null, "name": "Desigualdad S80-S20", "created": "2013-10-02T09:06:21.067564", "url": "http://datosabiertos.malaga.eu/storage/f/2013-10-02T07%3A05%3A56.761Z/desigualdad-s80-s20.zip", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-10-02T09:06:21.754261", "position": 3, "revision_id": "a282904a-7dff-471a-b493-37bd65032f15", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "90f30f17-c1df-49e7-90ed-8e853ca83ef6", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-02T07:06:56.360486", "webstore_last_updated": null, "id": "0596c4aa-f6a7-4896-a02e-e4eaf577e30e", "size": "267177", "state": "active", "hash": "", "description": "C\u00e1lculo del \u00edndice de Gini por macro\u00e1reas de ciudad, a partir de las encuestas realizadas para el estudio de la distribuci\u00f3n de la renta en M\u00e1laga (a\u00f1o 2011).", "format": "shp", "tracking_summary": {"total": 2, "recent": 2}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/zip", "cache_url": null, "name": "\u00cdndice de Gini", "created": "2013-10-02T09:06:55.274417", "url": "http://datosabiertos.malaga.eu/storage/f/2013-10-02T07%3A06%3A39.416Z/indice-de-gini.zip", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-10-02T09:06:56.293400", "position": 4, "revision_id": "8843fa26-749f-4ce1-b472-8a10f693adc8", "resource_type": "file.upload"}], "num_resources": 5, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Agenda 21", "name": "Agenda 21", "revision_timestamp": "2013-10-02T06:48:16.225356", "state": "active", "id": "1ee54da3-61d0-46f5-bef0-5d2169be3333"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "cohesi\u00f3n social", "name": "cohesi\u00f3n social", "revision_timestamp": "2013-10-02T06:29:42.226850", "state": "active", "id": "937f52f7-20ec-4572-9187-6129a2e394ab"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "desarrollo econ\u00f3mico", "name": "desarrollo econ\u00f3mico", "revision_timestamp": "2013-10-02T06:29:42.226850", "state": "active", "id": "f6af8b9d-072e-4353-8bae-59a7be4affde"}], "tracking_summary": {"total": 20, "recent": 7}, "groups": [{"id": "da814bd5-17d9-4a00-9acd-6c195cc5c92a", "description": "Administraci\u00f3n p\u00fablica", "name": "administracion-publica", "title": "Administraci\u00f3n P\u00fablica"}], "organization": {"description": "Presidencia", "title": "PRESIDENCIA", "created": "2013-06-19T12:17:20.741856", "approval_status": "approved", "revision_timestamp": "2013-06-26T07:58:51.230625", "is_organization": true, "state": "active", "image_url": "http://datosabiertos.malaga.eu/images/organizations/adpublica.png", "revision_id": "edf496cb-68dc-467c-9cba-8949097e72cf", "type": "organization", "id": "d70c7849-a404-4384-9560-b3f84441c872", "name": "presidencia"}, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "agenda-21-indicadores-de-cohesion-social-y-desarrollo-economico", "isopen": true, "url": null, "notes": "Indicadores de caracterizaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n, su estructura y evoluci\u00f3n en el tiempo, lo cual nos da la medida de la situaci\u00f3n y condicionantes demogr\u00e1ficos existentes en el municipio.", "owner_org": "d70c7849-a404-4384-9560-b3f84441c872", "extras": [], "license_url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/es/", "title": "Agenda 21 - Indicadores de cohesi\u00f3n social y desarrollo econ\u00f3mico", "revision_id": "e6e8151b-95d0-4da8-a5ae-8ec8b02bfcfa"}