{"license_title": "Creative Commons Reconocimiento-CompartirIgual 3.0 Espa\u00f1a", "maintainer": "", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-06-21T11:13:40.457054", "id": "ea86c02f-23c9-46b7-8405-10363f527df5", "metadata_created": "2013-06-21T08:26:12.832524", "metadata_modified": "2013-08-08T12:19:50.926113", "author": "Responsable de la informaci\u00f3n de cultura, turismo, deporte, educaci\u00f3n y juventud", "author_email": "saic@malaga.eu", "state": "active", "version": null, "license_id": "by-sa", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "ea02f696-4693-46cf-adee-f54ba1220add", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-08T12:19:50.926113", "webstore_last_updated": "2013-06-21T10:26:56.481912", "id": "41621c93-0c9f-440a-b8a0-dd756bff3b17", "size": "3101", "state": "active", "hash": "656e741db8698d65962b1d7ebbc2c84bed8c5bbf", "description": "Otros centros de educaci\u00f3n y formaci\u00f3n", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": "Educaci\u00f3n y formaci\u00f3n (otros)", "created": "2013-06-21T10:26:55.247659", "url": "http://datosabiertos.malaga.eu/storage/f/2013-08-08T12%3A19%3A37.136Z/educacion-formacion-otros.csv", "webstore_url": "active", "last_modified": "2013-08-08T14:19:50.815403", "position": 0, "revision_id": "9df1785a-5479-4095-9846-081ae28f016f", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "ea02f696-4693-46cf-adee-f54ba1220add", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-08T12:18:03.554465", "webstore_last_updated": "2013-06-21T10:27:29.022778", "id": "10d99523-50e9-4a58-be39-03d08b7636bf", "size": "3825", "state": "active", "hash": "19685ff107aa4814d5b60d9fb9bbe26df8730456", "description": "Escuelas de espa\u00f1ol en M\u00e1laga", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": "Escuelas de espa\u00f1ol", "created": "2013-06-21T10:27:28.261320", "url": "http://datosabiertos.malaga.eu/storage/f/2013-08-08T12%3A17%3A50.243Z/educacion-formacion-escuelas-de-espa-ol.csv", "webstore_url": "active", "last_modified": "2013-08-08T14:18:03.477563", "position": 1, "revision_id": "ed5cb8ae-e68c-47af-b575-69ebe36201e6", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "ea02f696-4693-46cf-adee-f54ba1220add", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-08T12:17:24.136908", "webstore_last_updated": "2013-06-21T10:27:57.428107", "id": "3954a303-f1b7-486d-92ce-92395ca6669d", "size": "708", "state": "active", "hash": "ff3cd69da45ca8c08d1d80fb1ce47d2e23d81b24", "description": "Educaci\u00f3n infantil y primaria en M\u00e1laga", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": "Educaci\u00f3n infantil y primaria", "created": "2013-06-21T10:27:56.304363", "url": "http://datosabiertos.malaga.eu/storage/f/2013-08-08T12%3A17%3A13.916Z/educacion-formacion-educacion-infantil-y-primaria.csv", "webstore_url": "active", "last_modified": "2013-08-08T14:17:24.057647", "position": 2, "revision_id": "faab17a2-56b2-4469-b9ac-ac1a858379f5", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "ea02f696-4693-46cf-adee-f54ba1220add", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-08T12:15:09.398550", "webstore_last_updated": "2013-06-21T10:28:21.927600", "id": "e513440d-141c-4784-823e-6bb5a0080d65", "size": "1455", "state": "active", "hash": "d7f4c038ba5023be5af28aec3f6d3223aa583a9f", "description": "Aulas de formaci\u00f3n en M\u00e1laga", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": "Aulas de formaci\u00f3n", "created": "2013-06-21T10:28:21.309520", "url": "http://datosabiertos.malaga.eu/storage/f/2013-08-08T12%3A14%3A50.494Z/educacion-formacion-aula-de-formacion.csv", "webstore_url": "active", "last_modified": "2013-08-08T14:14:56.551346", "position": 3, "revision_id": "be5f49ec-3ca2-4891-a6ba-ea2a995cb08c", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "ea02f696-4693-46cf-adee-f54ba1220add", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-08T12:16:19.344903", "webstore_last_updated": "2013-08-08T14:16:19.040150", "id": "cee3db15-d748-4104-953f-2cd1a1ab4687", "size": "682", "state": "active", "hash": "5a2f7c053355f8f82d15aa3efde3a0460ccb1a67", "description": "Educaci\u00f3n de adultos en M\u00e1laga", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": "Educaci\u00f3n de adultos", "created": "2013-08-08T14:16:18.103841", "url": "http://datosabiertos.malaga.eu/storage/f/2013-08-08T12%3A16%3A00.434Z/educacion-formacion-educacion-de-adultos.csv", "webstore_url": "active", "last_modified": "2013-08-08T14:16:19.257022", "position": 4, "revision_id": "8f93c1ca-f3b6-4de3-933b-0faf3f4036cb", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "ea02f696-4693-46cf-adee-f54ba1220add", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-08T12:19:04.780874", "webstore_last_updated": "2013-08-08T14:19:04.399834", "id": "5e7a933c-25da-41de-9681-73cfb5c75983", "size": "829", "state": "active", "hash": "4d6f70ca2993ed617701099b87a836dce7e58b7d", "description": "Guarder\u00edas en M\u00e1laga", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": "Guarder\u00edas", "created": "2013-08-08T14:19:03.556251", "url": "http://datosabiertos.malaga.eu/storage/f/2013-08-08T12%3A18%3A27.101Z/educacion-formacion-guarderias.csv", "webstore_url": "active", "last_modified": "2013-08-08T14:19:04.682158", "position": 5, "revision_id": "cde45045-953d-4059-a6ea-1d16510fb990", "resource_type": "file.upload"}], "num_resources": 6, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "educaci\u00f3n", "name": "educaci\u00f3n", "revision_timestamp": "2013-06-21T08:26:12.832524", "state": "active", "id": "9ebb0d42-9078-4fdf-ab98-2e01d066526d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "equipamiento", "name": "equipamiento", "revision_timestamp": "2013-06-21T08:26:12.832524", "state": "active", "id": "d9757007-f6c8-494e-ae22-5661f3ecdd4c"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "espa\u00f1ol", "name": "espa\u00f1ol", "revision_timestamp": "2013-06-21T08:26:12.832524", "state": "active", "id": "10bc312c-5223-4b39-bb19-621a461e03d9"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "formaci\u00f3n", "name": "formaci\u00f3n", "revision_timestamp": "2013-06-21T08:26:12.832524", "state": "active", "id": "9846dde2-2180-4f81-a3a6-df95fbd6dfd0"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "infantil", "name": "infantil", "revision_timestamp": "2013-06-21T08:26:12.832524", "state": "active", "id": "73c14f8c-8f0d-4eeb-ad9c-47a096583302"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "primaria", "name": "primaria", "revision_timestamp": "2013-06-21T08:26:12.832524", "state": "active", "id": "41eb7865-6fa4-4ff1-9944-fec9232f10e7"}], "tracking_summary": {"total": 4, "recent": 3}, "groups": [{"id": "dc7c80ce-842e-41ac-9d5a-78df286b9b60", "description": "Cultura y educaci\u00f3n", "name": "cultura-y-educacion", "title": "Cultura y Educaci\u00f3n"}], "organization": {"description": "Cultura, turismo, deporte, educaci\u00f3n y juventud", "title": "CULTURA, TURISMO, DEPORTE, EDUCACI\u00d3N Y JUVENTUD", "created": "2013-06-19T12:15:25.135101", "approval_status": "approved", "revision_timestamp": "2013-06-26T07:55:49.841217", "is_organization": true, "state": "active", "image_url": "http://datosabiertos.malaga.eu/images/organizations/culturaeducacion.jpg", "revision_id": "161b9ed9-8225-497a-bf52-7b8a5ff4f8ed", "type": "organization", "id": "d18749ac-95bd-44af-aed9-14dc0d1c8802", "name": "cultura-turismo-deporte-educacion-y-juventud"}, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 6, "name": "educacion-y-formacion", "isopen": true, "url": null, "notes": "Centros de educaci\u00f3n y formaci\u00f3n en M\u00e1laga", "owner_org": "d18749ac-95bd-44af-aed9-14dc0d1c8802", "extras": [], "license_url": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/es/", "title": "Educaci\u00f3n y Formaci\u00f3n", "revision_id": "079dbf8c-30a3-4209-b6e0-a5b5c825887b"}