{"maintainer": "", "temporal_coverage-from": "\"2013-04-24\"", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"CREON\"", "dcterms:references": "\"\"", "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-04-24T13:52:02.634166", "dct:publisher": "\"6754de78-3c3a-4aa1-b425-bfc783c734c1\"", "id": "9dba74cf-bd30-4096-923b-7fe4801cf120", "metadata_created": "2013-04-24T13:34:32.944941", "dc:source": "\"r\\u00e9f\\u00e9rencement d'un flux de donn\\u00e9es \\u00e9dit\\u00e9 par la r\\u00e9gion aquitaine\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-08-14T12:31:02.382300", "author": "Direction de la communication", "author_email": "webmaster@agenda.aquitaine.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "spatial": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-0.366494423659706, 44.7874938300899], [-0.321475353320869, 44.7874938300899], [-0.321475353320869, 44.7504330485923], [-0.366494423659706, 44.7504330485923], [-0.366494423659706, 44.7874938300899] ] ]}\"", "license_id": "cc-by-sa", "dcat:granularity": "\"chaque \\u00e9v\\u00e9nement est un item \"", "type": "None", "spatial-uri": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/commune/33140\"", "ckan_author": "\"c6cb8e20-eb40-4045-8962-f188746e8f2a\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "aquitaine", "name": "aquitaine", "revision_timestamp": "2013-04-24T14:18:13.380764", "state": "active", "id": "fff51cad-6f06-4fcd-ac7a-c33a69040197"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "culture", "name": "culture", "revision_timestamp": "2013-04-24T14:18:13.380764", "state": "active", "id": "bce06c8e-d50c-4535-b7a7-07bb45ddbd7a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "manifestation", "name": "manifestation", "revision_timestamp": "2013-04-24T14:18:13.380764", "state": "active", "id": "f4a9d17e-15e3-4c8c-bc09-08e9d7183112"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "\u00e9v\u00e9nements", "name": "\u00e9v\u00e9nements", "revision_timestamp": "2013-04-24T14:18:13.380764", "state": "active", "id": "0de8d366-72de-489f-b4db-59ea7ff5caa0"}], "temporal_coverage-to": "\"2013-12-24\"", "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100149"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"quotidienne\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "6754de78-3c3a-4aa1-b425-bfc783c734c1", "name": "cra", "title": "Conseil r\u00e9gional d'Aquitaine"}], "dct:contributor": "\"Marie-Laure Leglu\"", "dct:creator": "\"\"", "maj": "\"ajout des MD compl\\u00e9mentaires\"", "geographic_granularity-other": "\"Aquitaine\"", "name": "agenda-evenements-aquitaine", "isopen": true, "url": "http://agenda.aquitaine.fr", "notes": "Ce jeux de donn\u00e9es permet de conna\u00eetre les \u00e9v\u00e9nements et manifestations localis\u00e9es en Aquitaine dans le champ des comp\u00e9tences r\u00e9gionales. Il est constitu\u00e9 par la r\u00e9cup\u00e9ration d'un flux de donn\u00e9es provenant de la base d'information r\u00e9gionale SIRTAQUI et par la soumission d'informations par les utilisateurs du site http://agenda.aquitaine.fr.\r\n\r\nLe site permet l'interrogation des donn\u00e9es qu'il contient \u00e0 partir de plusieurs crit\u00e8res de recherche:\r\n\r\n* quand: le moment qui s'\u00e9coule entre le moment de la requ\u00eate et celui auquel l'\u00e9v\u00e9nement aura lieu. Les valeurs possibles sont \r\n-    all\r\n-    today\r\n-    this_week\r\n-    next_week\r\n-    next_month\r\n\r\n* theme : une selection de th\u00e8mes parmi les cat\u00e9gories suivantes :\r\n-    13 Agriculture - Agroalimentaire\r\n-    14 Am\u00e9nagement du Territoire\r\n-    82 Ann\u00e9e de l'Afrique\r\n-    15 Culture\r\n-    16 D\u00e9veloppement durable\r\n-    17 Economie - Emploi\r\n-    18 Education\r\n-    19 Environnement\r\n-    20 Europe\r\n-    21 Formation professionnelle\r\n-    84 Gastronomie\r\n-    22 Institution\r\n-    23 International\r\n-    24 Jeunesse\r\n-    83 Joli mois de l\u2019Europe\r\n-    87 Journ\u00e9es Eur\u00eaka\r\n-    25 Orientation\r\n-    26 Patrimoine\r\n-    27 Recherche - Innovation\r\n-    28 Sant\u00e9\r\n-    29 Solidarit\u00e9 - Social\r\n-    30 Sport\r\n-    31 TIC - Num\u00e9rique\r\n-    32 Tourisme - Loisirs\r\n-    80 Transport\r\n\r\n* genre : le type de manifestation r\u00e9f\u00e9renc\u00e9e parmi les cat\u00e9gories suivantes:\r\n\r\n-    1 Atelier - Stage\r\n-    2 Concours - comp\u00e9titions\r\n-    3 Conf\u00e9rence - Colloque - S\u00e9minaire\r\n-    4 D\u00e9bat - Forum\r\n-    5 Excursion - Visite guid\u00e9e\r\n-    6 Exposition\r\n-    7 Festival\r\n-    8 Manifestation culturelle\r\n-    86 Portes ouvertes\r\n-    9 Rencontre professionnelle\r\n-    10 Salon - Foire\r\n-    11 Spectacle\r\n\r\n* lieu : ce champ donne la possibilit\u00e9 d'ajouter un filtre de s\u00e9lection territorial qui descend au niveau du d\u00e9partement.\r\n\r\n*    33>Aquitaine\r\n*    34>Dordogne\r\n*    35>Gironde\r\n*    36>Landes\r\n*    37>Lot-et-Garonne\r\n*    38>Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques\r\n*    39>France\r\n*    40>International\r\n\r\nA partir de l'url agenda.aquitaine.fr/spip.php?page=fluxagenda il est donc possible de constituer des requ\u00eates qui en retournent renvoient un flux d'information structur\u00e9 en XML. \r\nLe r\u00e9sultats de ces requ\u00eates peuvent \u00eatre affich\u00e9es sur un site web gr\u00e2ce au m\u00e9canisme de syndication de contenu disponible dans les sites permettant le r\u00e9f\u00e9rencement de flux rss/xml\r\n\r\nPar exemple la requ\u00eate http://agenda.aquitaine.fr/spip.php?page=fluxagenda&theme=24\r\nretourne un ensemble de r\u00e9sultats contenant les descriptions de l'\u00e9v\u00e9nement et sa g\u00e9olocalisation\r\n\r\nitem\r\n title Op\u00e9ra - La Cenerentola\r\n http://agenda.aquitaine.fr/Opera-La-Cenerentola.html\r\n pubDate 2014-05-10T19:00:00Z\r\n guid isPermaLink=\"true\" http://agenda.aquitaine.fr/Opera-La-Cenerentola.html\r\n dc:date 2014-05-10T19:00:00Z\r\n dc:creator Delphine Ortholan \r\n div class=\"geo\"\r\n abbr class=\"latitude\" title=\"43.4795\" \r\n abbr class=\"longitude\" title=\"-1.55808\"", "title": "Agenda des \u00e9v\u00e9nements publics ou professionnels dans le champ des comp\u00e9tences r\u00e9gionales en aquitaine", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/1780"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"c6cb8e20-eb40-4045-8962-f188746e8f2a\"", "__extras": {"package_id": "9dba74cf-bd30-4096-923b-7fe4801cf120", "revision_id": "c88b3287-fe92-4fb8-9939-f60fb33c9840"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"r\\u00e9f\\u00e9rencement d'un flux de donn\\u00e9es \\u00e9dit\\u00e9 par la r\\u00e9gion aquitaine\"", "__extras": {"revision_id": "f25a558e-754a-412a-a063-d936ca352a47", "package_id": "9dba74cf-bd30-4096-923b-7fe4801cf120"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"chaque \\u00e9v\\u00e9nement est un item \"", "__extras": {"revision_id": "b3d05c5a-f5f3-4440-b8bd-34c03f68611e", "package_id": "9dba74cf-bd30-4096-923b-7fe4801cf120"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"quotidienne\"", "__extras": {"package_id": "9dba74cf-bd30-4096-923b-7fe4801cf120", "revision_id": "b3d05c5a-f5f3-4440-b8bd-34c03f68611e"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"Marie-Laure Leglu\"", "__extras": {"package_id": "9dba74cf-bd30-4096-923b-7fe4801cf120", "revision_id": "c88b3287-fe92-4fb8-9939-f60fb33c9840"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "9dba74cf-bd30-4096-923b-7fe4801cf120", "revision_id": "c88b3287-fe92-4fb8-9939-f60fb33c9840"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"6754de78-3c3a-4aa1-b425-bfc783c734c1\"", "__extras": {"revision_id": "c88b3287-fe92-4fb8-9939-f60fb33c9840", "package_id": "9dba74cf-bd30-4096-923b-7fe4801cf120"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "9dba74cf-bd30-4096-923b-7fe4801cf120", "revision_id": "c88b3287-fe92-4fb8-9939-f60fb33c9840"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"Aquitaine\"", "__extras": {"revision_id": "b3d05c5a-f5f3-4440-b8bd-34c03f68611e", "package_id": "9dba74cf-bd30-4096-923b-7fe4801cf120"}}, {"key": "image_url", "value": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/0b8b1c13-3c18-42c7-bf51-27861d3916e6-siteon0.png\"", "__extras": {"package_id": "9dba74cf-bd30-4096-923b-7fe4801cf120", "revision_id": "c88b3287-fe92-4fb8-9939-f60fb33c9840"}}, {"key": "maj", "value": "\"ajout des MD compl\\u00e9mentaires\"", "__extras": {"package_id": "9dba74cf-bd30-4096-923b-7fe4801cf120", "revision_id": "b3d05c5a-f5f3-4440-b8bd-34c03f68611e"}}, {"key": "spatial", "value": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-0.366494423659706, 44.7874938300899], [-0.321475353320869, 44.7874938300899], [-0.321475353320869, 44.7504330485923], [-0.366494423659706, 44.7504330485923], [-0.366494423659706, 44.7874938300899] ] ]}\"", "__extras": {"revision_id": "18b411e1-9b84-4e24-b39b-0303cb704a10", "package_id": "9dba74cf-bd30-4096-923b-7fe4801cf120"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"CREON\"", "__extras": {"revision_id": "18b411e1-9b84-4e24-b39b-0303cb704a10", "package_id": "9dba74cf-bd30-4096-923b-7fe4801cf120"}}, {"key": "spatial-uri", "value": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/commune/33140\"", "__extras": {"package_id": "9dba74cf-bd30-4096-923b-7fe4801cf120", "revision_id": "18b411e1-9b84-4e24-b39b-0303cb704a10"}}, {"key": "temporal_coverage-from", "value": "\"2013-04-24\"", "__extras": {"revision_id": "c88b3287-fe92-4fb8-9939-f60fb33c9840", "package_id": "9dba74cf-bd30-4096-923b-7fe4801cf120"}}, {"key": "temporal_coverage-to", "value": "\"2013-12-24\"", "__extras": {"revision_id": "b3d05c5a-f5f3-4440-b8bd-34c03f68611e", "package_id": "9dba74cf-bd30-4096-923b-7fe4801cf120"}}], "image_url": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/0b8b1c13-3c18-42c7-bf51-27861d3916e6-siteon0.png\"", "resources": [{"mimetype": "", "hash": "", "description": "Le site permet l'interrogation des donn\u00e9es qu'il contient \u00e0 partir de plusieurs crit\u00e8res de recherche:\r\n\r\n* quand: le moment qui s'\u00e9coule entre le moment de la requ\u00eate et celui auquel l'\u00e9v\u00e9nement aura lieu. Les valeurs possibles sont \r\n    all\r\n    today\r\n    this_week\r\n    next_week\r\n    next_month\r\n\r\n* theme : une selection de th\u00e8mes parmi les cat\u00e9gories suivantes :\r\n     13>Agriculture - Agroalimentaire\r\n     14>Am\u00e9nagement du Territoire\r\n     82>Ann\u00e9e de l'Afrique\r\n     15>Culture\r\n     16>D\u00e9veloppement durable\r\n     17>Economie - Emploi\r\n     18>Education\r\n     19>Environnement\r\n20>Europe\r\n21>Formation professionnelle\r\n84>Gastronomie\r\n22>Institution\r\n23>International\r\n24>Jeunesse\r\n83>Joli mois de l\u2019Europe\r\n87>Journ\u00e9es Eur\u00eaka\r\n25>Orientation\r\n26>Patrimoine\r\n27>Recherche - Innovation\r\n28>Sant\u00e9\r\n29>Solidarit\u00e9 - Social\r\n30>Sport\r\n31>TIC - Num\u00e9rique\r\n32>Tourisme - Loisirs\r\n80>Transport\r\n\r\n* genre : le type de manifestation r\u00e9f\u00e9renc\u00e9e parmi les cat\u00e9gories suivantes:\r\n\r\n1>Atelier - Stage\r\n2>Concours - comp\u00e9titions\r\n3>Conf\u00e9rence - Colloque - S\u00e9minaire\r\n4>D\u00e9bat - Forum\r\n5>Excursion - Visite guid\u00e9e\r\n6>Exposition\r\n7>Festival\r\n8>Manifestation culturelle\r\n86>Portes ouvertes\r\n9>Rencontre professionnelle\r\n10>Salon - Foire\r\n11>Spectacle\r\n\r\n* lieu : ce champ donne la possibilit\u00e9 d'ajouter un filtre de s\u00e9lection territorial qui descend au niveau du d\u00e9partement.\r\n33>Aquitaine\r\n34>Dordogne\r\n35>Gironde\r\n36>Landes\r\n37>Lot-et-Garonne\r\n38>Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques\r\n39>France\r\n40>International", "created": "2013-04-24T15:34:33.038353", "url": "http://agenda.aquitaine.fr/spip.php?page=fluxagenda", "format": "xml", "mimetype_inner": "", "position": 0, "revision_id": "13297aae-321b-4a04-83f2-8a6a0deac4c8", "id": "d348e5d3-357c-4646-b9a5-b8de52f5b4fe", "resource_type": "api", "name": "flux atom des \u00e9v\u00e9nements s\u00e9lectionn\u00e9s par la r\u00e9gion aquitaine"}], "dataQuality": ["\u00e9chantillon"], "revision_id": "c42b05e2-a39f-4586-9024-f9ff7ca80027"}