{"maintainer": "", "temporal_coverage-from": "\"2011-01-01\"", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"GIRONDE\"", "dcterms:references": "\"http://www.insee.fr/fr/methodes/default.asp?page=sources/sou-rp.htm\"", "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-06-20T12:55:01.336961", "dct:publisher": "\"3cd98af3-489a-42c4-b6ee-aa63c49d3b2d\"", "id": "64dcd93a-4f9d-42a5-816e-44be3fbe0a03", "metadata_created": "2013-06-20T12:46:14.582882", "dc:source": "\"Sources : Insee-Direction du tourisme, H\\u00e9bergements touristiques ; Insee, Recensement de la population.\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-06-20T12:55:01.336961", "author": "Direction du tourisme, H\u00e9bergements touristiques", "author_email": "", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "2011", "spatial": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "license_id": "lo-ol", "dcat:granularity": "\"commune\"", "type": "None", "spatial-uri": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "ckan_author": "\"0a01e83f-3842-4bc7-9c5f-3f2971dba807\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "recensement", "name": "recensement", "revision_timestamp": "2013-06-20T12:55:01.336961", "state": "active", "id": "58e3efde-ac7a-434b-b346-1d8007c00136"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "statistiques", "name": "statistiques", "revision_timestamp": "2013-06-20T12:55:01.336961", "state": "active", "id": "8ed7766b-6da0-4b38-a46b-bca4706bebf4"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "tourisme", "name": "tourisme", "revision_timestamp": "2013-06-20T12:55:01.336961", "state": "active", "id": "b2c360d9-7b8f-4841-9bd6-9ed59b277b53"}], "temporal_coverage-to": "\"2011-12-29\"", "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100149"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "3cd98af3-489a-42c4-b6ee-aa63c49d3b2d", "name": "cdt33", "title": "Comit\u00e9 D\u00e9partemental du Tourisme"}, {"capacity": "public", "id": "7e274c9e-aee1-4d90-ab7d-b842e191f00e", "name": "cdt33-obs", "title": "Observatoire du comit\u00e9 d\u00e9partemental du Tourisme de la Gironde"}], "dct:contributor": "\"administrateur datalocale\"", "dct:creator": "\"7e274c9e-aee1-4d90-ab7d-b842e191f00e\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"d\\u00e9partemental\"", "name": "base-cc-tourisme-met", "isopen": true, "url": "http://www.insee.fr/fr/themes/detail.asp?reg_id=99&ref_id=base-cc-tourisme", "notes": " Ce fichier pr\u00e9sente toutes les donn\u00e9es contenues dans les fiches chiffres cl\u00e9s sur un territoire pour toutes les communes de France m\u00e9tropolitaine et des d\u00e9partements d'outre-mer.\r\n\r\nRemarque : les donn\u00e9es sont pr\u00e9sent\u00e9es dans les limites g\u00e9ographiques en vigueur au 1er janvier 2011.", "title": "Chiffres cl\u00e9s du tourisme en Gironde", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/4470"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"0a01e83f-3842-4bc7-9c5f-3f2971dba807\"", "__extras": {"package_id": "64dcd93a-4f9d-42a5-816e-44be3fbe0a03", "revision_id": "852e7e55-a149-4b7c-8c7f-956461eee95c"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"Sources : Insee-Direction du tourisme, H\\u00e9bergements touristiques ; Insee, Recensement de la population.\"", "__extras": {"revision_id": "68e561bd-dc22-48c9-a1b9-c0b0cbe86c3a", "package_id": "64dcd93a-4f9d-42a5-816e-44be3fbe0a03"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"commune\"", "__extras": {"revision_id": "68e561bd-dc22-48c9-a1b9-c0b0cbe86c3a", "package_id": "64dcd93a-4f9d-42a5-816e-44be3fbe0a03"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"\"", "__extras": {"revision_id": "852e7e55-a149-4b7c-8c7f-956461eee95c", "package_id": "64dcd93a-4f9d-42a5-816e-44be3fbe0a03"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"administrateur datalocale\"", "__extras": {"package_id": "64dcd93a-4f9d-42a5-816e-44be3fbe0a03", "revision_id": "852e7e55-a149-4b7c-8c7f-956461eee95c"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"7e274c9e-aee1-4d90-ab7d-b842e191f00e\"", "__extras": {"package_id": "64dcd93a-4f9d-42a5-816e-44be3fbe0a03", "revision_id": "852e7e55-a149-4b7c-8c7f-956461eee95c"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"3cd98af3-489a-42c4-b6ee-aa63c49d3b2d\"", "__extras": {"revision_id": "852e7e55-a149-4b7c-8c7f-956461eee95c", "package_id": "64dcd93a-4f9d-42a5-816e-44be3fbe0a03"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://www.insee.fr/fr/methodes/default.asp?page=sources/sou-rp.htm\"", "__extras": {"package_id": "64dcd93a-4f9d-42a5-816e-44be3fbe0a03", "revision_id": "68e561bd-dc22-48c9-a1b9-c0b0cbe86c3a"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"d\\u00e9partemental\"", "__extras": {"revision_id": "68e561bd-dc22-48c9-a1b9-c0b0cbe86c3a", "package_id": "64dcd93a-4f9d-42a5-816e-44be3fbe0a03"}}, {"key": "image_url", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "64dcd93a-4f9d-42a5-816e-44be3fbe0a03", "revision_id": "852e7e55-a149-4b7c-8c7f-956461eee95c"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "64dcd93a-4f9d-42a5-816e-44be3fbe0a03", "revision_id": "852e7e55-a149-4b7c-8c7f-956461eee95c"}}, {"key": "spatial", "value": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "__extras": {"revision_id": "68e561bd-dc22-48c9-a1b9-c0b0cbe86c3a", "package_id": "64dcd93a-4f9d-42a5-816e-44be3fbe0a03"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"GIRONDE\"", "__extras": {"revision_id": "68e561bd-dc22-48c9-a1b9-c0b0cbe86c3a", "package_id": "64dcd93a-4f9d-42a5-816e-44be3fbe0a03"}}, {"key": "spatial-uri", "value": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "__extras": {"package_id": "64dcd93a-4f9d-42a5-816e-44be3fbe0a03", "revision_id": "68e561bd-dc22-48c9-a1b9-c0b0cbe86c3a"}}, {"key": "temporal_coverage-from", "value": "\"2011-01-01\"", "__extras": {"revision_id": "68e561bd-dc22-48c9-a1b9-c0b0cbe86c3a", "package_id": "64dcd93a-4f9d-42a5-816e-44be3fbe0a03"}}, {"key": "temporal_coverage-to", "value": "\"2011-12-29\"", "__extras": {"revision_id": "68e561bd-dc22-48c9-a1b9-c0b0cbe86c3a", "package_id": "64dcd93a-4f9d-42a5-816e-44be3fbe0a03"}}], "image_url": "\"\"", "resources": [{"mimetype": "text/plain", "hash": "7eb0631926fa913aa3a7c2e41e652db530947b5a", "description": "export et s\u00e9lection des donn\u00e9es de la Gironde du fichier national de l'INSEE (base-cc-tourisme-MET-12)", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-06-20T124858/base-cc-tourisme-MET-12.csv", "created": "2013-06-20T14:50:53.073948", "name": "export au format csv", "cache_url_updated": "2013-06-20T12:49:02", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-06-20T14:50:56.258936", "owner": "datalocaleadmin", "position": 0, "revision_id": "c92145c6-2bb9-4791-a59a-934b3eaefdbd", "id": "0f47764a-606b-4a7b-9b96-fb11acc90d5a", "resource_type": "file.upload", "size": 91552}, {"mimetype": "application/vnd.oasis.opendocument.spreadsheet", "hash": "md5:ed8daef31a7eeda1ee48767b361e056f", "description": "s\u00e9lection des donn\u00e9es girondines de la base des chiffres cl\u00e9s de la base INSEE", "format": "ods", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-06-20T124955/base-cc-tourisme-MET-12.ods", "created": "2013-06-20T14:50:53.073984", "name": "export au format ods", "cache_url_updated": "2013-06-20T12:49:57", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-06-20T14:50:58.843408", "owner": "datalocaleadmin", "position": 1, "revision_id": "c7b0d729-84a4-425f-9ae6-214affcab369", "id": "f8d3fe22-b914-49aa-854f-e351c4c8f2db", "resource_type": "file.upload", "size": 71523}], "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "68e561bd-dc22-48c9-a1b9-c0b0cbe86c3a"}