{"maintainer": "Mairie de Brocas", "temporal_coverage-from": "\"2011-01-01\"", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"BROCAS\"", "dcterms:references": "\"\"", "maintainer_email": "contact@brocas.fr", "revision_timestamp": "2013-08-19T02:07:25.727947", "dct:publisher": "\"b6ad311a-addb-4a64-85d6-b5210451b1a1\"", "id": "5171ec6f-0801-4b1c-8f9b-6ca03fb91c97", "metadata_created": "2013-08-16T19:25:59.407400", "dc:source": "\"\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-08-19T15:21:45.828539", "author": "Mairie de Brocas", "author_email": "contact@brocas.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "1.0", "spatial": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-0.604179324888009, 44.0887261126924], [-0.485095606035717, 44.0887261126924], [-0.485095606035717, 44.0144942359729], [-0.604179324888009, 44.0144942359729], [-0.604179324888009, 44.0887261126924] ] ]}\"", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"\"", "type": "None", "spatial-uri": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/commune/40056\"", "ckan_author": "\"2e3622fa-b245-44ce-8546-c01729344ddc\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "brocas", "name": "brocas", "revision_timestamp": "2013-08-17T14:35:28.651373", "state": "active", "id": "dec9fdf3-f3c2-48f8-ad8f-5009b018181a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "cantonales", "name": "cantonales", "revision_timestamp": "2013-08-17T15:18:57.171721", "state": "active", "id": "2091adc8-e6d3-4fa4-ad99-6ab5bd078a35"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "europ\u00e9ennes", "name": "europ\u00e9ennes", "revision_timestamp": "2013-08-17T14:36:28.306705", "state": "active", "id": "6bd7c759-6cdb-4a35-9466-6295e6b2bf39"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "l\u00e9gislatives", "name": "l\u00e9gislatives", "revision_timestamp": "2013-08-17T15:18:57.171721", "state": "active", "id": "00806d8f-b84e-4d63-9c5a-828a64c89a8f"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "pr\u00e9sidentielles", "name": "pr\u00e9sidentielles", "revision_timestamp": "2013-08-17T15:18:57.171721", "state": "active", "id": "fc24447c-d3b6-40e1-831a-a9e90f52b4d2"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "r\u00e9gionales", "name": "r\u00e9gionales", "revision_timestamp": "2013-08-17T14:36:28.306705", "state": "active", "id": "daa9ab1f-7027-4478-8674-bb815888e0b3"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "\u00e9lections", "name": "\u00e9lections", "revision_timestamp": "2013-08-17T14:35:28.651373", "state": "active", "id": "e0ef3ec6-b12b-488d-8ae6-b276aacf2b73"}], "temporal_coverage-to": "\"2014-03-31\"", "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100142"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"En fonction du mandat\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "b6ad311a-addb-4a64-85d6-b5210451b1a1", "name": "commune-de-brocas", "title": "Commune de Brocas (Landes)"}], "dct:contributor": "\"Mairie de Brocas\"", "dct:creator": "\"\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"commune\"", "name": "bro_elections", "isopen": true, "url": "", "notes": "Donn\u00e9es concernant le vote des Brocassais et Brocassaises aux diff\u00e9rentes \u00e9lections (hors municipales)\r\n\r\n\r\n\r\n", "title": "Commune de Brocas : Elections", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/695"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"2e3622fa-b245-44ce-8546-c01729344ddc\"", "__extras": {"revision_id": "afa2f8db-1efe-4d08-8635-df3757e32052", "package_id": "5171ec6f-0801-4b1c-8f9b-6ca03fb91c97"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"\"", "__extras": {"revision_id": "afa2f8db-1efe-4d08-8635-df3757e32052", "package_id": "5171ec6f-0801-4b1c-8f9b-6ca03fb91c97"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"\"", "__extras": {"revision_id": "afa2f8db-1efe-4d08-8635-df3757e32052", "package_id": "5171ec6f-0801-4b1c-8f9b-6ca03fb91c97"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"En fonction du mandat\"", "__extras": {"revision_id": "68e21e52-5588-4bb0-aab1-177140dc68c3", "package_id": "5171ec6f-0801-4b1c-8f9b-6ca03fb91c97"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"Mairie de Brocas\"", "__extras": {"revision_id": "bf56d021-3deb-47dd-bbec-d7865b901751", "package_id": "5171ec6f-0801-4b1c-8f9b-6ca03fb91c97"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "5171ec6f-0801-4b1c-8f9b-6ca03fb91c97", "revision_id": "afa2f8db-1efe-4d08-8635-df3757e32052"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"b6ad311a-addb-4a64-85d6-b5210451b1a1\"", "__extras": {"package_id": "5171ec6f-0801-4b1c-8f9b-6ca03fb91c97", "revision_id": "afa2f8db-1efe-4d08-8635-df3757e32052"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "5171ec6f-0801-4b1c-8f9b-6ca03fb91c97", "revision_id": "afa2f8db-1efe-4d08-8635-df3757e32052"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"commune\"", "__extras": {"package_id": "5171ec6f-0801-4b1c-8f9b-6ca03fb91c97", "revision_id": "68e21e52-5588-4bb0-aab1-177140dc68c3"}}, {"key": "image_url", "value": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/4ce65c89-c352-47cc-93e0-11b87513d619-drupify_logo.png\"", "__extras": {"package_id": "5171ec6f-0801-4b1c-8f9b-6ca03fb91c97", "revision_id": "b19619cc-8073-4b6c-9f61-355313d5bac5"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "5171ec6f-0801-4b1c-8f9b-6ca03fb91c97", "revision_id": "afa2f8db-1efe-4d08-8635-df3757e32052"}}, {"key": "spatial", "value": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-0.604179324888009, 44.0887261126924], [-0.485095606035717, 44.0887261126924], [-0.485095606035717, 44.0144942359729], [-0.604179324888009, 44.0144942359729], [-0.604179324888009, 44.0887261126924] ] ]}\"", "__extras": {"revision_id": "ca1e2ce3-c71c-45e2-9922-9e5dc64fa85b", "package_id": "5171ec6f-0801-4b1c-8f9b-6ca03fb91c97"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"BROCAS\"", "__extras": {"revision_id": "ca1e2ce3-c71c-45e2-9922-9e5dc64fa85b", "package_id": "5171ec6f-0801-4b1c-8f9b-6ca03fb91c97"}}, {"key": "spatial-uri", "value": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/commune/40056\"", "__extras": {"revision_id": "ca1e2ce3-c71c-45e2-9922-9e5dc64fa85b", "package_id": "5171ec6f-0801-4b1c-8f9b-6ca03fb91c97"}}, {"key": "temporal_coverage-from", "value": "\"2011-01-01\"", "__extras": {"revision_id": "c9d4826b-8572-4714-bb88-66a2d67157e5", "package_id": "5171ec6f-0801-4b1c-8f9b-6ca03fb91c97"}}, {"key": "temporal_coverage-to", "value": "\"2014-03-31\"", "__extras": {"revision_id": "ca1e2ce3-c71c-45e2-9922-9e5dc64fa85b", "package_id": "5171ec6f-0801-4b1c-8f9b-6ca03fb91c97"}}], "image_url": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/4ce65c89-c352-47cc-93e0-11b87513d619-drupify_logo.png\"", "resources": [{"mimetype": "text/plain", "hash": "6e08aa1ee4c1e622023dd77312e04779ac3d9f8b", "description": "Elections : R\u00e9sultats pr\u00e9sidentielles 2007", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-08-17T150808/ELECT_Resultats-Presidentielles-2007_bro_v1.0.csv", "created": "2013-08-17T17:07:52.471014", "name": "ELECT_Resultats-Presidentielles-2007_bro_v1.0.csv", "cache_url_updated": "2013-08-17T15:07:38", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-08-17T17:07:55.075655", "owner": "mairie_brocas", "position": 0, "revision_id": "d152cd51-f3e2-41b5-a107-1cd8dbc4ef80", "id": "2bdbb458-cfb1-4e8c-95c8-84fa3a1de5e2", "resource_type": "file.upload", "size": 634}, {"mimetype": "text/plain", "hash": "c2495483e033cf7e4a1fdc556a76424415ebd7b6", "description": "Elections : R\u00e9sultats Europ\u00e9ennes 2009", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//fr/storage/f/2013-08-16T222712/ELECT_Resultats-Europeennes--2009_bro_v1.0.csv", "created": "2013-08-17T00:26:53.938340", "name": "ELECT_Resultats-Europeennes-2009_bro_v1.0.csv", "cache_url_updated": "2013-08-16T22:26:39", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-08-17T00:26:58.675904", "owner": "mairie_brocas", "position": 1, "revision_id": "d152cd51-f3e2-41b5-a107-1cd8dbc4ef80", "id": "49ca6661-5424-4afc-8fb4-7e475c4cc4f0", "resource_type": "file.upload", "size": 1616}, {"mimetype": "text/plain", "hash": "dcb24e7d174c658aaf2ecb26671d0ea5c1fa6305", "description": "Elections : R\u00e9sultats r\u00e9gionales 2010", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-08-17T145641/ELECT_Resultats-Regionales--2010_bro_v1.0.csv", "created": "2013-08-17T16:56:25.600146", "name": "ELECT_Resultats-Regionales-2010_bro_v1.0.csv", "cache_url_updated": "2013-08-17T14:56:10", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-08-17T16:56:30.464313", "owner": "mairie_brocas", "position": 2, "revision_id": "d152cd51-f3e2-41b5-a107-1cd8dbc4ef80", "id": "4b278045-eab9-49cc-b709-a7bf4108c30a", "resource_type": "file.upload", "size": 649}, {"mimetype": "text/plain", "hash": "da09a2b82018a5e62f7cb50749ff16c2d254a28d", "description": "Elections : R\u00e9sultats cantonales 2011", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-08-17T154008/ELECT_Resultats-Cantonales-2011_bro_v1.0.csv", "created": "2013-08-17T17:39:47.636787", "name": "ELECT_Resultats-Cantonales-2011_bro_v1.0.csv", "cache_url_updated": "2013-08-17T15:39:35", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-08-17T17:39:50.545981", "owner": "mairie_brocas", "position": 3, "revision_id": "d152cd51-f3e2-41b5-a107-1cd8dbc4ef80", "id": "1015948c-daa8-4585-a443-a11b68e5ac15", "resource_type": "file.upload", "size": 240}, {"mimetype": "text/plain", "hash": "a4c8d3b93cac34e3c4109dc86cc802c6632ad0a6", "description": "Elections : R\u00e9sultats pr\u00e9sidentielles 2012", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-08-17T151529/ELECT_Resultats-Presidentielles-2012_bro_v1.0.csv", "created": "2013-08-17T17:15:22.804790", "name": "ELECT_Resultats-Presidentielles-2012_bro_v1.0.csv", "cache_url_updated": "2013-08-17T15:14:55", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-08-17T17:15:27.914499", "owner": "mairie_brocas", "position": 4, "revision_id": "d152cd51-f3e2-41b5-a107-1cd8dbc4ef80", "id": "73e17f4f-67a3-45e6-8922-c6ab97505db6", "resource_type": "file.upload", "size": 628}, {"mimetype": "", "hash": "md5:92e0ff4cad715703e165477a4255eafb", "description": "Elections : R\u00e9sultats l\u00e9gislatives 2012", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-08-17T154153/ELECT_Resultats-Legislatives-2012_bro_v1.0.csv", "created": "2013-08-17T17:41:45.448802", "name": "ELECT_Resultats-Legislatives-2012_bro_v1.0.csv", "cache_url_updated": "2013-08-17T15:41:18", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-08-17T15:41:18", "owner": "mairie_brocas", "position": 5, "revision_id": "d152cd51-f3e2-41b5-a107-1cd8dbc4ef80", "id": "2213ef16-575a-48e3-8239-5454f9b10046", "resource_type": "file.upload", "size": 613}, {"mimetype": "text/plain", "hash": "6d536930cfc0020d4f89cf2a6eba0cd325405b00", "description": "Elections : Statistiques pr\u00e9sidentielles 2007", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-08-17T151033/ELECT_Statistiques-Presidentielles-2007_bro_v1.0.csv", "created": "2013-08-17T17:10:45.037591", "name": "ELECT_Statistiques-Presidentielles-2007_bro_v1.0.csv", "cache_url_updated": "2013-08-17T15:09:59", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-08-17T17:10:48.196921", "owner": "mairie_brocas", "position": 6, "revision_id": "d152cd51-f3e2-41b5-a107-1cd8dbc4ef80", "id": "05cf1a38-b7d4-4fe2-b6de-9a5b549378da", "resource_type": "file.upload", "size": 383}, {"mimetype": "text/plain", "hash": "74fabb2b6938bc2c9888408f39c9c93bc22b3296", "description": "Elections : Statistiques Europ\u00e9ennes 2009", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//fr/storage/f/2013-08-16T222751/ELECT_Statistiques-Europeennes--2009_bro_v1.0.csv", "created": "2013-08-17T00:27:25.050793", "name": "ELECT_Statistiques-Europeennes-2009_bro_v1.0.csv", "cache_url_updated": "2013-08-16T22:27:18", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-08-17T00:27:28.552502", "owner": "mairie_brocas", "position": 7, "revision_id": "d152cd51-f3e2-41b5-a107-1cd8dbc4ef80", "id": "cae91760-3ca9-4afe-b3b1-21a85a19ee8c", "resource_type": "file.upload", "size": 220}, {"mimetype": "text/plain", "hash": "f249a5abb8c1e9efcb56ce6c824be01d3d122403", "description": "Elections : Statistiques r\u00e9gionales 2010", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-08-17T145952/ELECT_Statistiques-Regionales--2010_bro_v1.0.csv", "created": "2013-08-17T16:59:31.126308", "name": "ELECT_Statistiques-Regionales--2010_bro_v1.0.csv", "cache_url_updated": "2013-08-17T14:59:18", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-08-17T16:59:34.156089", "owner": "mairie_brocas", "position": 8, "revision_id": "d152cd51-f3e2-41b5-a107-1cd8dbc4ef80", "id": "06a592e0-89eb-4a69-8a69-1b06fe63ce4f", "resource_type": "file.upload", "size": 431}, {"mimetype": "text/plain", "hash": "a86bca095c70855739a724ad5eddc50da0572831", "description": "Elections : Statistiques cantonales 2011", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-08-17T154058/ELECT_Statistiques-Cantonales-2011_bro_v1.0.csv", "created": "2013-08-17T17:41:45.449185", "name": "ELECT_Statistiques-Cantonales-2011_bro_v1.0.csv", "cache_url_updated": "2013-08-17T15:40:24", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-08-17T17:41:52.666963", "owner": "mairie_brocas", "position": 9, "revision_id": "d152cd51-f3e2-41b5-a107-1cd8dbc4ef80", "id": "31fe9bca-3914-47e3-9f67-7b0e2e1d880d", "resource_type": "file.upload", "size": 195}, {"mimetype": "text/plain", "hash": "4e74b4e274fccc85860c3f28cd80e119671bf494", "description": "Elections : Statistiques pr\u00e9sidentielles 2012", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-08-17T151542/ELECT_Statistiques-Presidentielles-2012_bro_v1.0.csv", "created": "2013-08-17T17:15:22.804824", "name": "ELECT_Statistiques-Presidentielles-2012_bro_v1.0.csv", "cache_url_updated": "2013-08-17T15:15:12", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-08-17T17:15:32.934967", "owner": "mairie_brocas", "position": 10, "revision_id": "d152cd51-f3e2-41b5-a107-1cd8dbc4ef80", "id": "38568d67-0622-451e-999c-ee1759ed9d46", "resource_type": "file.upload", "size": 410}, {"mimetype": "text/plain", "hash": "222b3547c118c84cf1da861cace884ddddf318e8", "description": "Elections : Statistiques l\u00e9gislatives 2012", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-08-17T153240/ELECT_Statistiques-L%C3%A9gislatives-2012_bro_v1.0.csv", "created": "2013-08-17T17:32:20.164180", "name": "ELECT_Statistiques-L\u00e9gislatives-2012_bro_v1.0.csv", "cache_url_updated": "2013-08-17T15:32:06", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-08-17T17:32:23.748998", "owner": "mairie_brocas", "position": 11, "revision_id": "d152cd51-f3e2-41b5-a107-1cd8dbc4ef80", "id": "b47edf98-92ef-4c49-96cc-fb8e22b58d34", "resource_type": "file.upload", "size": 401}], "dataQuality": ["r\u00e9f\u00e9rence"], "revision_id": "c9d4826b-8572-4714-bb88-66a2d67157e5"}