{"maintainer": "Suzanne Galy", "temporal_coverage-from": "\"2011-02-18\"", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"BORDEAUX\"", "dcterms:references": "\"http://www.datajournalismelab.fr/wp-content/uploads/legislatives/sources/index.html\"", "maintainer_email": "suzannegaly@hotmail.com", "revision_timestamp": "2013-02-18T13:16:26.216220", "dct:publisher": "\"f812817f-d33b-4420-8b2f-c2ae2b170273\"", "id": "2fcee649-8528-4cf4-85be-52a3306363d1", "metadata_created": "2013-02-18T13:06:02.350909", "dc:source": "\"\\tLe service des \\u00e9lections de la mairie de Bordeaux a fourni le document cartographique, toujours sous format PDF (donc toujours non r\\u00e9-exploitable), qui indique les limites des secteurs de votes, par cantons, avant 2012\"", "capacity": "private", "metadata_modified": "2013-02-18T13:16:26.216220", "author": "Pierre Garrat", "author_email": "edith.remond@ijba.u-bordeaux3.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "spatial": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-0.638336425567462, 44.9166669651253], [-0.535532551075714, 44.9166669651253], [-0.535532551075714, 44.810795852605], [-0.638336425567462, 44.810795852605], [-0.638336425567462, 44.9166669651253] ] ]}\"", "license_id": "lo-ol", "dcat:granularity": "\"1/50000\"", "type": "None", "spatial-uri": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/commune/33063\"", "ckan_author": "\"78b204c6-4af2-42f9-8a09-17a4651c0187\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "bureaux de vote", "name": "bureaux de vote", "revision_timestamp": "2013-02-18T13:16:26.216220", "state": "active", "id": "46f3245f-15f8-4f8a-8ff7-9365143bd390"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "\u00e9lections", "name": "\u00e9lections", "revision_timestamp": "2013-02-18T13:16:26.216220", "state": "active", "id": "e0ef3ec6-b12b-488d-8ae6-b276aacf2b73"}], "temporal_coverage-to": "\"2012-02-18\"", "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100142"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"irr\\u00e9gulier\"", "groups": [{"capacity": "private", "id": "f812817f-d33b-4420-8b2f-c2ae2b170273", "name": "ijba", "title": "IJBA"}], "dct:contributor": "\"Edith R\\u00e9mond\"", "dct:creator": "\"\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"commune\"", "name": "bureaux-vote-bordeaux", "isopen": true, "url": "", "notes": "D\u00e9coupage des bureaux de vote de Bordeaux pour les \u00e9lections locales", "title": "d\u00e9coupage des bureaux de vote de la ville de Bordeaux", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/363"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"78b204c6-4af2-42f9-8a09-17a4651c0187\"", "__extras": {"package_id": "2fcee649-8528-4cf4-85be-52a3306363d1", "revision_id": "cab82513-b4e6-4047-8a29-81a91cd7b076"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"\\tLe service des \\u00e9lections de la mairie de Bordeaux a fourni le document cartographique, toujours sous format PDF (donc toujours non r\\u00e9-exploitable), qui indique les limites des secteurs de votes, par cantons, avant 2012\"", "__extras": {"revision_id": "12b6ef36-f554-4a75-9e5d-47c66eb10ce7", "package_id": "2fcee649-8528-4cf4-85be-52a3306363d1"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"1/50000\"", "__extras": {"revision_id": "12b6ef36-f554-4a75-9e5d-47c66eb10ce7", "package_id": "2fcee649-8528-4cf4-85be-52a3306363d1"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"irr\\u00e9gulier\"", "__extras": {"package_id": "2fcee649-8528-4cf4-85be-52a3306363d1", "revision_id": "12b6ef36-f554-4a75-9e5d-47c66eb10ce7"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"Edith R\\u00e9mond\"", "__extras": {"package_id": "2fcee649-8528-4cf4-85be-52a3306363d1", "revision_id": "cab82513-b4e6-4047-8a29-81a91cd7b076"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "2fcee649-8528-4cf4-85be-52a3306363d1", "revision_id": "cab82513-b4e6-4047-8a29-81a91cd7b076"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"f812817f-d33b-4420-8b2f-c2ae2b170273\"", "__extras": {"revision_id": "12b6ef36-f554-4a75-9e5d-47c66eb10ce7", "package_id": "2fcee649-8528-4cf4-85be-52a3306363d1"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://www.datajournalismelab.fr/wp-content/uploads/legislatives/sources/index.html\"", "__extras": {"package_id": "2fcee649-8528-4cf4-85be-52a3306363d1", "revision_id": "12b6ef36-f554-4a75-9e5d-47c66eb10ce7"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"commune\"", "__extras": {"revision_id": "12b6ef36-f554-4a75-9e5d-47c66eb10ce7", "package_id": "2fcee649-8528-4cf4-85be-52a3306363d1"}}, {"key": "image_url", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "2fcee649-8528-4cf4-85be-52a3306363d1", "revision_id": "cab82513-b4e6-4047-8a29-81a91cd7b076"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "2fcee649-8528-4cf4-85be-52a3306363d1", "revision_id": "cab82513-b4e6-4047-8a29-81a91cd7b076"}}, {"key": "spatial", "value": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-0.638336425567462, 44.9166669651253], [-0.535532551075714, 44.9166669651253], [-0.535532551075714, 44.810795852605], [-0.638336425567462, 44.810795852605], [-0.638336425567462, 44.9166669651253] ] ]}\"", "__extras": {"revision_id": "12b6ef36-f554-4a75-9e5d-47c66eb10ce7", "package_id": "2fcee649-8528-4cf4-85be-52a3306363d1"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"BORDEAUX\"", "__extras": {"revision_id": "12b6ef36-f554-4a75-9e5d-47c66eb10ce7", "package_id": "2fcee649-8528-4cf4-85be-52a3306363d1"}}, {"key": "spatial-uri", "value": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/commune/33063\"", "__extras": {"package_id": "2fcee649-8528-4cf4-85be-52a3306363d1", "revision_id": "12b6ef36-f554-4a75-9e5d-47c66eb10ce7"}}, {"key": "temporal_coverage-from", "value": "\"2011-02-18\"", "__extras": {"revision_id": "12b6ef36-f554-4a75-9e5d-47c66eb10ce7", "package_id": "2fcee649-8528-4cf4-85be-52a3306363d1"}}, {"key": "temporal_coverage-to", "value": "\"2012-02-18\"", "__extras": {"revision_id": "12b6ef36-f554-4a75-9e5d-47c66eb10ce7", "package_id": "2fcee649-8528-4cf4-85be-52a3306363d1"}}], "image_url": "\"\"", "resources": [{"mimetype": "", "hash": "md5:161a8471888879143260f924f2d87a84", "description": "d\u00e9coupage des bureaux de votre g\u00e9olocalis\u00e9", "format": "kml", "url": "http://catalogue.datalocale.fr/fr/storage/f/2013-02-18T130524/BDVBDX.kml", "created": "2013-02-18T14:06:02.401429", "name": "BDVBDX.kml", "cache_url_updated": "2013-02-18T13:05:29", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-02-18T13:05:29", "owner": "eremond", "position": 0, "revision_id": "cab82513-b4e6-4047-8a29-81a91cd7b076", "id": "2989aa82-8e84-4d54-9d9e-44127d4d7359", "resource_type": "file.upload", "size": 54840}], "dataQuality": ["r\u00e9f\u00e9rence"], "revision_id": "12b6ef36-f554-4a75-9e5d-47c66eb10ce7"}