{"maintainer": "", "temporal_coverage-from": "\"2013-07-23\"", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"GIRONDE\"", "dcterms:references": "\"http://elections.regardscitoyens.org/etrac\"", "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-07-23T21:03:01.824451", "dct:publisher": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "id": "09260978-b864-43ea-86d2-122aac66b90c", "metadata_created": "2013-07-23T20:49:20.774478", "dc:source": "\"forge regards citoyens : http://elections.regardscitoyens.org/etrac/browser/elections/trunk\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-07-23T21:12:08.060921", "author": "Regards Citoyens", "author_email": "contact@regardscitoyens.org", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "spatial": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"points d'int\\u00e9r\\u00eat\"", "type": "None", "spatial-uri": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "ckan_author": "\"0a01e83f-3842-4bc7-9c5f-3f2971dba807\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "bureaux de vote", "name": "bureaux de vote", "revision_timestamp": "2013-07-23T21:03:01.824451", "state": "active", "id": "46f3245f-15f8-4f8a-8ff7-9365143bd390"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "\u00e9l\u00e9ctions", "name": "\u00e9l\u00e9ctions", "revision_timestamp": "2013-07-23T21:03:01.824451", "state": "active", "id": "bd379aed-733f-4f7b-9cb8-0cfd3de106e2"}], "temporal_coverage-to": "\"2013-07-23\"", "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100142"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"irr\\u00e9gulier\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55", "name": "cg33", "title": "Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Gironde"}], "dct:contributor": "\"administrateur datalocale\"", "dct:creator": "\"\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"d\\u00e9partemental\"", "name": "bureaux-vote-gironde", "isopen": true, "url": "http://elections.regardscitoyens.org/etrac", "notes": "G\u00e9o-r\u00e9f\u00e9rencement des bureaux de vote de la Gironde \u00e9tablie par une action collaborative coordonn\u00e9es par le collectif Regards Citoyens. \r\n\r\nLe fichier indique pour chaque bureau de vote le nom du bureau, son adresse postale ainsi que les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques", "title": "G\u00e9o-localisation des bureaux de vote du d\u00e9partement de la Gironde", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/5067"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"0a01e83f-3842-4bc7-9c5f-3f2971dba807\"", "__extras": {"package_id": "09260978-b864-43ea-86d2-122aac66b90c", "revision_id": "a8098869-afc4-4970-b72b-6721796813b1"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"forge regards citoyens : http://elections.regardscitoyens.org/etrac/browser/elections/trunk\"", "__extras": {"revision_id": "7d21b18f-99f0-477b-b0fe-086fd3ccfc85", "package_id": "09260978-b864-43ea-86d2-122aac66b90c"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"points d'int\\u00e9r\\u00eat\"", "__extras": {"revision_id": "7d21b18f-99f0-477b-b0fe-086fd3ccfc85", "package_id": "09260978-b864-43ea-86d2-122aac66b90c"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"irr\\u00e9gulier\"", "__extras": {"revision_id": "7d21b18f-99f0-477b-b0fe-086fd3ccfc85", "package_id": "09260978-b864-43ea-86d2-122aac66b90c"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"administrateur datalocale\"", "__extras": {"package_id": "09260978-b864-43ea-86d2-122aac66b90c", "revision_id": "a8098869-afc4-4970-b72b-6721796813b1"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "09260978-b864-43ea-86d2-122aac66b90c", "revision_id": "a8098869-afc4-4970-b72b-6721796813b1"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "__extras": {"revision_id": "a8098869-afc4-4970-b72b-6721796813b1", "package_id": "09260978-b864-43ea-86d2-122aac66b90c"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://elections.regardscitoyens.org/etrac\"", "__extras": {"package_id": "09260978-b864-43ea-86d2-122aac66b90c", "revision_id": "7d21b18f-99f0-477b-b0fe-086fd3ccfc85"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"d\\u00e9partemental\"", "__extras": {"revision_id": "7d21b18f-99f0-477b-b0fe-086fd3ccfc85", "package_id": "09260978-b864-43ea-86d2-122aac66b90c"}}, {"key": "image_url", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "09260978-b864-43ea-86d2-122aac66b90c", "revision_id": "a8098869-afc4-4970-b72b-6721796813b1"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "09260978-b864-43ea-86d2-122aac66b90c", "revision_id": "a8098869-afc4-4970-b72b-6721796813b1"}}, {"key": "spatial", "value": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "__extras": {"revision_id": "7d21b18f-99f0-477b-b0fe-086fd3ccfc85", "package_id": "09260978-b864-43ea-86d2-122aac66b90c"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"GIRONDE\"", "__extras": {"revision_id": "7d21b18f-99f0-477b-b0fe-086fd3ccfc85", "package_id": "09260978-b864-43ea-86d2-122aac66b90c"}}, {"key": "spatial-uri", "value": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "__extras": {"package_id": "09260978-b864-43ea-86d2-122aac66b90c", "revision_id": "7d21b18f-99f0-477b-b0fe-086fd3ccfc85"}}, {"key": "temporal_coverage-from", "value": "\"2013-07-23\"", "__extras": {"revision_id": "a8098869-afc4-4970-b72b-6721796813b1", "package_id": "09260978-b864-43ea-86d2-122aac66b90c"}}, {"key": "temporal_coverage-to", "value": "\"2013-07-23\"", "__extras": {"revision_id": "a8098869-afc4-4970-b72b-6721796813b1", "package_id": "09260978-b864-43ea-86d2-122aac66b90c"}}], "image_url": "\"\"", "resources": [{"mimetype": "text/plain", "hash": "5e3cdc2b766f651500e42906cec153c504c14395", "description": "Export des donn\u00e9es en csv \u00e0 partir de la forge de Regards Citoyens en avril 2013. Le fichier contient des lacunes de g\u00e9o-r\u00e9f\u00e9rencement et pas d'indication de la projection g\u00e9ographique utilis\u00e9e.", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-07-23T205503/33_crowdsourcingBureauxVote.csv", "created": "2013-07-23T22:57:03.203487", "name": "2013-07-23T205503/33_crowdsourcingBureauxVote.csv", "cache_url_updated": "2013-07-23T20:55:06", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-07-23T22:57:05.873844", "owner": "datalocaleadmin", "position": 0, "revision_id": "a8a3f79c-2294-4ce4-aabc-28192ce83332", "id": "56ecd367-1321-47ef-97ac-eb76f9f611ac", "resource_type": "file.upload", "size": 74493}, {"mimetype": "", "hash": "md5:859e23ff953f29b7d8895ee1389bfc2b", "description": "Export des donn\u00e9es en tableur num\u00e9rique ouvert (.ods) \u00e0 partir de la forge de Regards Citoyens en avril 2013. Le fichier contient des lacunes de g\u00e9o-r\u00e9f\u00e9rencement et pas d'indication de la projection g\u00e9ographique utilis\u00e9e.", "format": "ods", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-07-23T211119/33_crowdsourcingBureauxVote.ods", "created": "2013-07-23T23:12:08.284046", "name": "2013-07-23T211119/33_crowdsourcingBureauxVote.ods", "cache_url_updated": "2013-07-23T21:11:22", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-07-23T21:11:22", "owner": "datalocaleadmin", "position": 1, "revision_id": "a8a3f79c-2294-4ce4-aabc-28192ce83332", "id": "4e0051c2-e66b-43c0-bc9b-3b55057dfa47", "resource_type": "file.upload", "size": 32182}], "dataQuality": ["\u00e0 am\u00e9liorer"], "revision_id": "7d21b18f-99f0-477b-b0fe-086fd3ccfc85"}