{"maintainer": "SE-BME", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"GIRONDE\"", "dcterms:references": "\"\"", "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-01-02T17:00:24.178017", "dct:publisher": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "id": "9075d296-0c2b-41dd-992d-61b2eaafcc39", "metadata_created": "2013-01-02T17:00:24.178017", "dc:source": "\"base Access stock\\u00e9e sur le poste du gestionnaire de donn\\u00e9es de la DET\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-03-12T15:02:42.187019", "author": "Direction de l'environnement et du tourisme", "author_email": "", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "spatial": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "license_id": "odc-odbl", "type": "None", "spatial-uri": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "ckan_author": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Conseil G\u00e9n\u00e9ral", "name": "Conseil G\u00e9n\u00e9ral", "revision_timestamp": "2013-01-02T17:00:24.178017", "state": "active", "id": "fbaeb119-6135-485a-b70c-59f46544a505"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "d\u00e9chets", "name": "d\u00e9chets", "revision_timestamp": "2013-01-02T17:00:24.178017", "state": "active", "id": "0ba5c973-f98d-4753-a773-e466f712a9e7"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "observatoire", "name": "observatoire", "revision_timestamp": "2013-03-12T15:02:42.187019", "state": "active", "id": "ce236d6a-a9e5-436e-ac91-e7afce60680a"}], "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100155"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"annuelle\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55", "name": "cg33", "title": "Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Gironde"}, {"capacity": "public", "id": "c917652e-f750-47f7-acd2-8f2116a45c60", "name": "dgac-det", "title": "Direction de l'Environnement et du Tourisme"}], "dct:contributor": "\"Franck Uteau\"", "dct:creator": "\"c917652e-f750-47f7-acd2-8f2116a45c60\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"pourcentage\"", "name": "cg33-odd-indicateurs-dechets", "isopen": true, "url": "http://www.gironde.fr/cg33/jcms/c_5267/prevention-et-gestion-des-dechets", "notes": "Indicateurs d\u00e9chets d\u00e9partementaux \u00e9labor\u00e9s dans le cadre de la mission de l'Observatoire D\u00e9partemental des D\u00e9chets", "title": "Indicateurs d\u00e9partementaux annuels des observatoires de d\u00e9chets de la Gironde", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/2947"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "__extras": {"package_id": "9075d296-0c2b-41dd-992d-61b2eaafcc39", "revision_id": "9c855b8a-174a-4958-b94d-99984900df79"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"base Access stock\\u00e9e sur le poste du gestionnaire de donn\\u00e9es de la DET\"", "__extras": {"revision_id": "68bec251-450d-4910-a652-834db47e0d91", "package_id": "9075d296-0c2b-41dd-992d-61b2eaafcc39"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"annuelle\"", "__extras": {"revision_id": "9c855b8a-174a-4958-b94d-99984900df79", "package_id": "9075d296-0c2b-41dd-992d-61b2eaafcc39"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"Franck Uteau\"", "__extras": {"revision_id": "68bec251-450d-4910-a652-834db47e0d91", "package_id": "9075d296-0c2b-41dd-992d-61b2eaafcc39"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"c917652e-f750-47f7-acd2-8f2116a45c60\"", "__extras": {"package_id": "9075d296-0c2b-41dd-992d-61b2eaafcc39", "revision_id": "89ce9378-8bb6-4c42-9bc4-9bf7c6da9c6b"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "__extras": {"package_id": "9075d296-0c2b-41dd-992d-61b2eaafcc39", "revision_id": "9c855b8a-174a-4958-b94d-99984900df79"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"\"", "__extras": {"revision_id": "9c855b8a-174a-4958-b94d-99984900df79", "package_id": "9075d296-0c2b-41dd-992d-61b2eaafcc39"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"pourcentage\"", "__extras": {"package_id": "9075d296-0c2b-41dd-992d-61b2eaafcc39", "revision_id": "9c855b8a-174a-4958-b94d-99984900df79"}}, {"key": "image_url", "value": "\"\"", "__extras": {"revision_id": "d549df4a-b123-4ee4-870a-d2551caed25e", "package_id": "9075d296-0c2b-41dd-992d-61b2eaafcc39"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "9075d296-0c2b-41dd-992d-61b2eaafcc39", "revision_id": "9c855b8a-174a-4958-b94d-99984900df79"}}, {"key": "spatial", "value": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "__extras": {"package_id": "9075d296-0c2b-41dd-992d-61b2eaafcc39", "revision_id": "9c855b8a-174a-4958-b94d-99984900df79"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"GIRONDE\"", "__extras": {"revision_id": "9c855b8a-174a-4958-b94d-99984900df79", "package_id": "9075d296-0c2b-41dd-992d-61b2eaafcc39"}}, {"key": "spatial-uri", "value": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "__extras": {"revision_id": "9c855b8a-174a-4958-b94d-99984900df79", "package_id": "9075d296-0c2b-41dd-992d-61b2eaafcc39"}}], "image_url": "\"\"", "resources": [{"hash": "md5:4ac8764971f9af8a8bb25af98f97d61a", "description": "Description of the ressource", "name": "DET_ODD_IND_DEP.csv", "created": "2013-03-12T16:02:42.261262", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-01-18-093833DET_ODD_IND_DEP.csv", "format": "csv", "webstore_url": "", "owner": "", "position": 0, "revision_id": "68bec251-450d-4910-a652-834db47e0d91", "id": "62830836-bacd-45e4-bf81-b26755f3342c", "resource_type": "file.upload", "size": 2737}, {"hash": "md5:3a5929619d961bf4c376eb00ded51306", "description": "Description of the ressource", "name": "DET_ODD_IND_DEP.html", "created": "2013-03-12T16:02:42.261278", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-01-18-093833DET_ODD_IND_DEPdesc.html", "format": "html", "webstore_url": "", "owner": "", "position": 1, "revision_id": "68bec251-450d-4910-a652-834db47e0d91", "id": "7ea9e3cd-929e-438e-80fa-ebd4135ac4f0", "resource_type": "file.upload", "size": 1474}], "dataQuality": ["\u00e9chantillon"], "revision_id": "9c855b8a-174a-4958-b94d-99984900df79"}