{"maintainer": "S\u00e9bastien Cart-Lamy", "temporal_coverage-from": "\"2013-03-20\"", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"Communaut\\u00e9 urbaine de Bordeaux\"", "dcterms:references": "\"http://data.lacub.fr/data.php?themes=8\"", "maintainer_email": "opendata@cu-bordeaux.fr", "revision_timestamp": "2013-08-28T15:36:19.159394", "dct:publisher": "\"83506450-d6cc-49b7-8845-d69dcec8b84c\"", "id": "3009bd58-f9c6-4126-add2-6131771637a0", "metadata_created": "2013-03-20T00:02:32.226406", "dc:source": "\"Ces donn\\u00e9es temps re\\u00e9l sont r\\u00e9cup\\u00e9r\\u00e9es \\u00e0 partir de la base de gestion des panneaux \\u00e0 message variable des parkings et coupl\\u00e9es \\u00e0 la selection des parkings concern\\u00e9s dans la couche \\u00e9quipement public (TO_EQPUB) afin d'en r\\u00e9cuperer leur localisation.\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-08-28T15:36:42.863021", "author": "Direction des syst\u00e8mes d'information de la CUB", "author_email": "dsi@cu-bordeaux.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "spatial": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-0.883948947775666, 45.0401824485988], [-0.454946073154667, 45.0401824485988], [-0.454946073154667, 44.7419285437219], [-0.883948947775666, 44.7419285437219], [-0.883948947775666, 45.0401824485988] ] ]}\"", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"\"", "type": "None", "spatial-uri": "\"http://id.insee.fr/geo/epci/243300316\"", "ckan_author": "\"f3614b24-2ef0-4535-8ff3-4c2fd13dbd02\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "CUB", "name": "CUB", "revision_timestamp": "2013-03-20T00:06:28.827185", "state": "active", "id": "fe98cfe6-556d-4874-beb8-d6be86dda64b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "parking", "name": "parking", "revision_timestamp": "2013-03-20T00:06:28.827185", "state": "active", "id": "49638374-c11f-4077-bce1-61ee3ed350ac"}], "temporal_coverage-to": "\"2014-03-20\"", "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100154"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"quotidienne\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "83506450-d6cc-49b7-8845-d69dcec8b84c", "name": "cub", "title": "Communaut\u00e9 urbaine de Bordeaux"}], "dct:contributor": "\"Pierre Placin\"", "dct:creator": "\"\"", "maj": "\"Modification du nom du jeu de donn\\u00e9es suite \\u00e0 une faute de frappe\"", "geographic_granularity-other": "\"etablissement public\"", "name": "ci_park_p", "isopen": true, "url": "http://data.lacub.fr/data.php?themes=8", "notes": "Disponibilit\u00e9 des place de parking en temps r\u00e9el sur la CUB", "title": "Disponibilit\u00e9 parking de la CUB en temps r\u00e9el", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/4651"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"f3614b24-2ef0-4535-8ff3-4c2fd13dbd02\"", "__extras": {"package_id": "3009bd58-f9c6-4126-add2-6131771637a0", "revision_id": "d92d461d-7fed-4677-a431-f1e0746596db"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"Ces donn\\u00e9es temps re\\u00e9l sont r\\u00e9cup\\u00e9r\\u00e9es \\u00e0 partir de la base de gestion des panneaux \\u00e0 message variable des parkings et coupl\\u00e9es \\u00e0 la selection des parkings concern\\u00e9s dans la couche \\u00e9quipement public (TO_EQPUB) afin d'en r\\u00e9cuperer leur localisation.\"", "__extras": {"revision_id": "6c7f415c-75a3-4a6c-932e-3d97605760e6", "package_id": "3009bd58-f9c6-4126-add2-6131771637a0"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"\"", "__extras": {"revision_id": "d92d461d-7fed-4677-a431-f1e0746596db", "package_id": "3009bd58-f9c6-4126-add2-6131771637a0"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"quotidienne\"", "__extras": {"revision_id": "6c7f415c-75a3-4a6c-932e-3d97605760e6", "package_id": "3009bd58-f9c6-4126-add2-6131771637a0"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"Pierre Placin\"", "__extras": {"package_id": "3009bd58-f9c6-4126-add2-6131771637a0", "revision_id": "d92d461d-7fed-4677-a431-f1e0746596db"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "3009bd58-f9c6-4126-add2-6131771637a0", "revision_id": "d92d461d-7fed-4677-a431-f1e0746596db"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"83506450-d6cc-49b7-8845-d69dcec8b84c\"", "__extras": {"revision_id": "d92d461d-7fed-4677-a431-f1e0746596db", "package_id": "3009bd58-f9c6-4126-add2-6131771637a0"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://data.lacub.fr/data.php?themes=8\"", "__extras": {"package_id": "3009bd58-f9c6-4126-add2-6131771637a0", "revision_id": "6c7f415c-75a3-4a6c-932e-3d97605760e6"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"etablissement public\"", "__extras": {"revision_id": "6c7f415c-75a3-4a6c-932e-3d97605760e6", "package_id": "3009bd58-f9c6-4126-add2-6131771637a0"}}, {"key": "image_url", "value": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/fd0c22ee-c420-47a3-ae57-1a0c13901f78-CaptureEcran.jpg\"", "__extras": {"package_id": "3009bd58-f9c6-4126-add2-6131771637a0", "revision_id": "fe9adb11-e524-40e8-8bdb-c2974fd866eb"}}, {"key": "maj", "value": "\"Modification du nom du jeu de donn\\u00e9es suite \\u00e0 une faute de frappe\"", "__extras": {"package_id": "3009bd58-f9c6-4126-add2-6131771637a0", "revision_id": "5ff4791a-3e80-4630-aeb2-4cbd9f453b99"}}, {"key": "spatial", "value": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-0.883948947775666, 45.0401824485988], [-0.454946073154667, 45.0401824485988], [-0.454946073154667, 44.7419285437219], [-0.883948947775666, 44.7419285437219], [-0.883948947775666, 45.0401824485988] ] ]}\"", "__extras": {"revision_id": "6c7f415c-75a3-4a6c-932e-3d97605760e6", "package_id": "3009bd58-f9c6-4126-add2-6131771637a0"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"Communaut\\u00e9 urbaine de Bordeaux\"", "__extras": {"revision_id": "6c7f415c-75a3-4a6c-932e-3d97605760e6", "package_id": "3009bd58-f9c6-4126-add2-6131771637a0"}}, {"key": "spatial-uri", "value": "\"http://id.insee.fr/geo/epci/243300316\"", "__extras": {"package_id": "3009bd58-f9c6-4126-add2-6131771637a0", "revision_id": "6c7f415c-75a3-4a6c-932e-3d97605760e6"}}, {"key": "temporal_coverage-from", "value": "\"2013-03-20\"", "__extras": {"revision_id": "d92d461d-7fed-4677-a431-f1e0746596db", "package_id": "3009bd58-f9c6-4126-add2-6131771637a0"}}, {"key": "temporal_coverage-to", "value": "\"2014-03-20\"", "__extras": {"revision_id": "6c7f415c-75a3-4a6c-932e-3d97605760e6", "package_id": "3009bd58-f9c6-4126-add2-6131771637a0"}}], "image_url": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/fd0c22ee-c420-47a3-ae57-1a0c13901f78-CaptureEcran.jpg\"", "resources": [{"mimetype": "", "hash": "", "description": "Le WFS est un service d'acc\u00e8s temps r\u00e9el.\r\nRemplacez [votre cl\u00e9] par la cl\u00e9 logicielle qui vous a \u00e9t\u00e9 fournie par la CUB. Pour en commander une (valide pour les WebServices WMS, WFS, WPS et API CUB),  cliquez ici <http://data.lacub.fr/key.php>", "created": "2013-03-20T01:11:28.791981", "url": "http://data.lacub.fr/wfs?key=BNHSR7SOSO&layer=CI_PARK_P&request=GetCapabilities&service=wfs", "format": "wfs", "mimetype_inner": "", "position": 0, "revision_id": "9399abaa-fa7a-4f6a-a402-83496b6faeea", "id": "db15ac6d-2e61-482d-b275-677bc5a9e00e", "resource_type": "api", "name": "web service WFS"}, {"mimetype": "", "hash": "", "description": "Le WMS est un service d'acc\u00e8s temps r\u00e9el.\r\nRemplacez [votre cl\u00e9] par la cl\u00e9 logicielle qui vous a \u00e9t\u00e9 fournie par la CUB. Pour en commander une (valide pour les WebServices WMS, WFS, WPS et API CUB),   cliquez ici <http://data.lacub.fr/key.php>", "created": "2013-03-20T01:11:28.791995", "url": "http://data.lacub.fr/wfs?key=BNHSR7SOSO&layer=CI_PARK_P&request=GetCapabilities&service=wms", "format": "wms", "mimetype_inner": "", "position": 1, "revision_id": "9399abaa-fa7a-4f6a-a402-83496b6faeea", "id": "9fbbf8da-cdc4-4d8e-8516-f0cd69f4bbe3", "resource_type": "api", "name": "web service WMS"}], "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "fe9adb11-e524-40e8-8bdb-c2974fd866eb"}