{"maintainer": "Direction des syst\u00e8mes d'information", "temporal_coverage-from": "\"2013-08-20\"", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"Communaut\\u00e9 urbaine de Bordeaux\"", "dcterms:references": "\"http://pontchabandelmas.lacub.fr/\"", "maintainer_email": "dsi@cu-bordeaux.fr", "revision_timestamp": "2013-08-20T09:12:52.215815", "dct:publisher": "\"83506450-d6cc-49b7-8845-d69dcec8b84c\"", "id": "9f5be1ea-54c2-487f-807b-9f565e87121c", "metadata_created": "2013-08-20T08:56:27.125427", "dc:source": "\"Ces donn\\u00e9es temps re\\u00e9l sont r\\u00e9cup\\u00e9r\\u00e9es \\u00e0 partir de la base de gestion de la circulation sur l'agglom\\u00e9ration\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-08-20T09:12:52.215815", "author": "Responsable SIG", "author_email": "data@cu-bordeaux.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "spatial": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-0.883948947775666, 45.0401824485988], [-0.454946073154667, 45.0401824485988], [-0.454946073154667, 44.7419285437219], [-0.883948947775666, 44.7419285437219], [-0.883948947775666, 45.0401824485988] ] ]}\"", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"minute\"", "type": "None", "spatial-uri": "\"http://id.insee.fr/geo/epci/243300316\"", "ckan_author": "\"f3614b24-2ef0-4535-8ff3-4c2fd13dbd02\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "ba-ba", "name": "ba-ba", "revision_timestamp": "2013-08-20T09:12:52.215815", "state": "active", "id": "0a38835f-4122-43a6-baea-655cf5cac608"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "bordeaux", "name": "bordeaux", "revision_timestamp": "2013-08-20T09:12:52.215815", "state": "active", "id": "022dd171-3231-46ce-91f5-5120f28a3637"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "circulation", "name": "circulation", "revision_timestamp": "2013-08-20T09:12:52.215815", "state": "active", "id": "3e9bf99f-fab8-4ca1-99ec-0d59f862f6eb"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "cub", "name": "cub", "revision_timestamp": "2013-08-20T09:12:52.215815", "state": "active", "id": "dfbc1687-4d71-4715-98f6-1d5aa74d1d72"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "pont", "name": "pont", "revision_timestamp": "2013-08-20T09:12:52.215815", "state": "active", "id": "7fdef4ce-cc1b-4e3f-bf0e-04a94a18b4c8"}], "temporal_coverage-to": "\"2013-08-20\"", "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100154"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"quotidienne\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "83506450-d6cc-49b7-8845-d69dcec8b84c", "name": "cub", "title": "Communaut\u00e9 urbaine de Bordeaux"}], "dct:contributor": "\"Pierre Placin\"", "dct:creator": "\"\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"etablissement public\"", "name": "ci_passa_p", "isopen": true, "url": "http://data.lacub.fr/data.php?themes=10", "notes": "Passage ou franchissement,\u00e9quip\u00e9 d'un capteur donnant l'information en temps r\u00e9el sur l'ouverture ou la fermeture de l'objet (exemple : pont Jacques Chaban-Delmas)", "title": "Passage ou franchissement en temps r\u00e9el", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/1433"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"f3614b24-2ef0-4535-8ff3-4c2fd13dbd02\"", "__extras": {"package_id": "9f5be1ea-54c2-487f-807b-9f565e87121c", "revision_id": "b0990e09-dd7c-473d-895c-515576b5befe"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"Ces donn\\u00e9es temps re\\u00e9l sont r\\u00e9cup\\u00e9r\\u00e9es \\u00e0 partir de la base de gestion de la circulation sur l'agglom\\u00e9ration\"", "__extras": {"revision_id": "996a1d24-34f7-498b-a87a-56667d198b47", "package_id": "9f5be1ea-54c2-487f-807b-9f565e87121c"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"minute\"", "__extras": {"revision_id": "996a1d24-34f7-498b-a87a-56667d198b47", "package_id": "9f5be1ea-54c2-487f-807b-9f565e87121c"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"quotidienne\"", "__extras": {"revision_id": "996a1d24-34f7-498b-a87a-56667d198b47", "package_id": "9f5be1ea-54c2-487f-807b-9f565e87121c"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"Pierre Placin\"", "__extras": {"package_id": "9f5be1ea-54c2-487f-807b-9f565e87121c", "revision_id": "b0990e09-dd7c-473d-895c-515576b5befe"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "9f5be1ea-54c2-487f-807b-9f565e87121c", "revision_id": "b0990e09-dd7c-473d-895c-515576b5befe"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"83506450-d6cc-49b7-8845-d69dcec8b84c\"", "__extras": {"revision_id": "b0990e09-dd7c-473d-895c-515576b5befe", "package_id": "9f5be1ea-54c2-487f-807b-9f565e87121c"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://pontchabandelmas.lacub.fr/\"", "__extras": {"package_id": "9f5be1ea-54c2-487f-807b-9f565e87121c", "revision_id": "996a1d24-34f7-498b-a87a-56667d198b47"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"etablissement public\"", "__extras": {"revision_id": "996a1d24-34f7-498b-a87a-56667d198b47", "package_id": "9f5be1ea-54c2-487f-807b-9f565e87121c"}}, {"key": "image_url", "value": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/399bd42e-cc40-4bf0-ad12-a6cf87afa887-pontBaba.jpg\"", "__extras": {"package_id": "9f5be1ea-54c2-487f-807b-9f565e87121c", "revision_id": "b0990e09-dd7c-473d-895c-515576b5befe"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "9f5be1ea-54c2-487f-807b-9f565e87121c", "revision_id": "b0990e09-dd7c-473d-895c-515576b5befe"}}, {"key": "spatial", "value": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-0.883948947775666, 45.0401824485988], [-0.454946073154667, 45.0401824485988], [-0.454946073154667, 44.7419285437219], [-0.883948947775666, 44.7419285437219], [-0.883948947775666, 45.0401824485988] ] ]}\"", "__extras": {"revision_id": "996a1d24-34f7-498b-a87a-56667d198b47", "package_id": "9f5be1ea-54c2-487f-807b-9f565e87121c"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"Communaut\\u00e9 urbaine de Bordeaux\"", "__extras": {"revision_id": "996a1d24-34f7-498b-a87a-56667d198b47", "package_id": "9f5be1ea-54c2-487f-807b-9f565e87121c"}}, {"key": "spatial-uri", "value": "\"http://id.insee.fr/geo/epci/243300316\"", "__extras": {"package_id": "9f5be1ea-54c2-487f-807b-9f565e87121c", "revision_id": "996a1d24-34f7-498b-a87a-56667d198b47"}}, {"key": "temporal_coverage-from", "value": "\"2013-08-20\"", "__extras": {"revision_id": "b0990e09-dd7c-473d-895c-515576b5befe", "package_id": "9f5be1ea-54c2-487f-807b-9f565e87121c"}}, {"key": "temporal_coverage-to", "value": "\"2013-08-20\"", "__extras": {"revision_id": "b0990e09-dd7c-473d-895c-515576b5befe", "package_id": "9f5be1ea-54c2-487f-807b-9f565e87121c"}}], "image_url": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/399bd42e-cc40-4bf0-ad12-a6cf87afa887-pontBaba.jpg\"", "resources": [{"mimetype": "", "hash": "", "description": "Remplacez [votre cl\u00e9] par la cl\u00e9 logicielle qui vous a \u00e9t\u00e9 fournie par la CUB. \r\n\r\nUn manuel d'utilisation des WebServices WMS / WFS est disponible [http://data.lacub.fr/docs/webservices_wms_wfs.pdf Ici]\r\nNom de la couche\r\n\r\nNom de la couche \u00e0 fournir \u00e0 votre client : CI_PASSA_P", "created": "2013-08-20T10:56:28.394377", "url": "http://data.lacub.fr/wms?key=", "format": "wms", "mimetype_inner": "", "position": 0, "revision_id": "b0990e09-dd7c-473d-895c-515576b5befe", "id": "1d305a41-a65b-4a9e-b5c3-d0297bb5ff8f", "resource_type": "api", "name": "web service wms"}], "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "996a1d24-34f7-498b-a87a-56667d198b47"}