{"maintainer": "S\u00e9bastien Cart-Lamy", "temporal_coverage-from": "\"2011-01-01\"", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"Communaut\\u00e9 urbaine de Bordeaux\"", "dcterms:references": "\"http://www.lacub.fr/trafic\"", "maintainer_email": "opendata@cu-bordeaux.fr", "revision_timestamp": "2013-03-19T23:58:54.766540", "dct:publisher": "\"83506450-d6cc-49b7-8845-d69dcec8b84c\"", "id": "d09b2355-bec0-4320-8e01-0906ebe05ec3", "metadata_created": "2013-03-19T23:56:03.209831", "dc:source": "\"r\\u00e9f\\u00e9rencement depuis le site data.lacub.fr\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-03-20T00:00:37.518487", "author": "Direction des syst\u00e8mes d'information de la CUB", "author_email": "dsi@cu-bordeaux.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "spatial": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-0.883948947775666, 45.0401824485988], [-0.454946073154667, 45.0401824485988], [-0.454946073154667, 44.7419285437219], [-0.883948947775666, 44.7419285437219], [-0.883948947775666, 45.0401824485988] ] ]}\"", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"\"", "type": "None", "spatial-uri": "\"http://id.insee.fr/geo/epci/243300316\"", "ckan_author": "\"f3614b24-2ef0-4535-8ff3-4c2fd13dbd02\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "circulation", "name": "circulation", "revision_timestamp": "2013-03-19T23:58:54.766540", "state": "active", "id": "3e9bf99f-fab8-4ca1-99ec-0d59f862f6eb"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "routes", "name": "routes", "revision_timestamp": "2013-03-19T23:58:54.766540", "state": "active", "id": "ac8d0d7f-a784-4e5f-81fb-d0e3b4c0ab18"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "transport", "name": "transport", "revision_timestamp": "2013-03-19T23:58:54.766540", "state": "active", "id": "52a3379b-c7c9-4e0e-8099-6538098f4efa"}], "temporal_coverage-to": "\"2011-12-31\"", "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100154"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"annuelle\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "83506450-d6cc-49b7-8845-d69dcec8b84c", "name": "cub", "title": "Communaut\u00e9 urbaine de Bordeaux"}], "dct:contributor": "\"Pierre Placin\"", "dct:creator": "\"\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"etablissement public\"", "name": "comptage_trafic_2010", "isopen": true, "url": "", "notes": "en 2010 - d\u00e9bit routier aux heures de pointe 2009-2010 : comptage, moyenne et \u00e9volution\r\nen 2011 - d\u00e9bit routier aux heures de pointe 20010-2011 : comptage, moyenne et \u00e9volution\r\n\r\nLa Communaut\u00e9 urbaine de Bordeaux a install\u00e9 un r\u00e9seau de capteurs pour \u00e9valuer l'\u00e9tat de la circulation sur son territoire. Ce trafic peut \u00eatreconsult\u00e9en temps r\u00e9el sur http://www.lacub.fr/trafic.\r\n\r\nCe jeu de donn\u00e9es consolide sur 2009 et 2010 les comptages du d\u00e9bit routier aux heures de pointes (matin et soir), la moyenne de ce d\u00e9bit sur les jours ouvr\u00e9s,et l'\u00e9volution de ces d\u00e9bits entreces 2ann\u00e9es pour chaque compteur. \r\n\r\nPour les compteurs de type SIREDO, ce tableau fourni en plus le nombre de poids lourds et la vitesse moyenne de circulation ainsi que leurs\u00e9volutions entre 2009 et 2010.", "title": "comptage du trafic CUB", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/4533"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"f3614b24-2ef0-4535-8ff3-4c2fd13dbd02\"", "__extras": {"package_id": "d09b2355-bec0-4320-8e01-0906ebe05ec3", "revision_id": "bf7739f9-92f2-46ae-8276-a3bc82755e4f"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"r\\u00e9f\\u00e9rencement depuis le site data.lacub.fr\"", "__extras": {"revision_id": "4292c150-79c5-464f-a207-79207c1fe2d5", "package_id": "d09b2355-bec0-4320-8e01-0906ebe05ec3"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"\"", "__extras": {"revision_id": "bf7739f9-92f2-46ae-8276-a3bc82755e4f", "package_id": "d09b2355-bec0-4320-8e01-0906ebe05ec3"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"annuelle\"", "__extras": {"revision_id": "4292c150-79c5-464f-a207-79207c1fe2d5", "package_id": "d09b2355-bec0-4320-8e01-0906ebe05ec3"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"Pierre Placin\"", "__extras": {"package_id": "d09b2355-bec0-4320-8e01-0906ebe05ec3", "revision_id": "bf7739f9-92f2-46ae-8276-a3bc82755e4f"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "d09b2355-bec0-4320-8e01-0906ebe05ec3", "revision_id": "bf7739f9-92f2-46ae-8276-a3bc82755e4f"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"83506450-d6cc-49b7-8845-d69dcec8b84c\"", "__extras": {"revision_id": "bf7739f9-92f2-46ae-8276-a3bc82755e4f", "package_id": "d09b2355-bec0-4320-8e01-0906ebe05ec3"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://www.lacub.fr/trafic\"", "__extras": {"package_id": "d09b2355-bec0-4320-8e01-0906ebe05ec3", "revision_id": "4292c150-79c5-464f-a207-79207c1fe2d5"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"etablissement public\"", "__extras": {"revision_id": "4292c150-79c5-464f-a207-79207c1fe2d5", "package_id": "d09b2355-bec0-4320-8e01-0906ebe05ec3"}}, {"key": "image_url", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "d09b2355-bec0-4320-8e01-0906ebe05ec3", "revision_id": "bf7739f9-92f2-46ae-8276-a3bc82755e4f"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "d09b2355-bec0-4320-8e01-0906ebe05ec3", "revision_id": "bf7739f9-92f2-46ae-8276-a3bc82755e4f"}}, {"key": "spatial", "value": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-0.883948947775666, 45.0401824485988], [-0.454946073154667, 45.0401824485988], [-0.454946073154667, 44.7419285437219], [-0.883948947775666, 44.7419285437219], [-0.883948947775666, 45.0401824485988] ] ]}\"", "__extras": {"revision_id": "4292c150-79c5-464f-a207-79207c1fe2d5", "package_id": "d09b2355-bec0-4320-8e01-0906ebe05ec3"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"Communaut\\u00e9 urbaine de Bordeaux\"", "__extras": {"revision_id": "4292c150-79c5-464f-a207-79207c1fe2d5", "package_id": "d09b2355-bec0-4320-8e01-0906ebe05ec3"}}, {"key": "spatial-uri", "value": "\"http://id.insee.fr/geo/epci/243300316\"", "__extras": {"package_id": "d09b2355-bec0-4320-8e01-0906ebe05ec3", "revision_id": "4292c150-79c5-464f-a207-79207c1fe2d5"}}, {"key": "temporal_coverage-from", "value": "\"2011-01-01\"", "__extras": {"revision_id": "be03deb6-0736-41e9-a6c8-7f9e0ef775d3", "package_id": "d09b2355-bec0-4320-8e01-0906ebe05ec3"}}, {"key": "temporal_coverage-to", "value": "\"2011-12-31\"", "__extras": {"revision_id": "4292c150-79c5-464f-a207-79207c1fe2d5", "package_id": "d09b2355-bec0-4320-8e01-0906ebe05ec3"}}], "image_url": "\"\"", "resources": [{"mimetype": "", "hash": "", "description": "comptage 2010", "created": "2013-03-20T01:00:37.566287", "url": "http://data.lacub.fr/files.php?gid=72&format=6", "format": "csv", "url_error": "Connection error: [Errno -3] Temporary failure in name resolution", "mimetype_inner": "", "position": 0, "revision_id": "be03deb6-0736-41e9-a6c8-7f9e0ef775d3", "id": "318be1e0-4813-4a2d-af11-83a021b626bc", "resource_type": "file", "name": "r\u00e9f\u00e9rencement du fichier csv"}, {"mimetype": "", "hash": "", "description": "comptage 2011", "created": "2013-03-20T01:00:37.566303", "url": "http://data.lacub.fr/files.php?gid=83&format=6", "format": "csv", "url_error": "Connection error: [Errno -3] Temporary failure in name resolution", "mimetype_inner": "", "position": 1, "revision_id": "be03deb6-0736-41e9-a6c8-7f9e0ef775d3", "id": "1697dd44-e69c-4975-95bf-d266829af03f", "resource_type": "file", "name": "r\u00e9f\u00e9rencement du fichier csv"}], "dataQuality": ["\u00e9chantillon"], "revision_id": "4292c150-79c5-464f-a207-79207c1fe2d5"}