{"maintainer": "Fr\u00e9d\u00e9rique Rodrigo", "temporal_coverage-from": "\"2013-01-20\"", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "dcterms:references": "\"\"", "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-03-20T00:55:26.871274", "dct:publisher": "\"05527d96-c862-4854-9ac4-f962be3d85ea\"", "id": "e9a614f4-0be4-4931-ae6e-99bd4de9ca60", "metadata_created": "2013-03-20T00:51:32.316208", "dc:source": "\"export depuis la base de donn\\u00e9es open street map\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-03-20T00:55:26.871274", "author": "Open Street Map", "author_email": "contact@osm.org", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "temporal_coverage-to": "\"2013-04-20\"", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"point d'int\\u00e9r\\u00eat\"", "type": "None", "resources": [{"mimetype": "", "hash": "md5:a95dc91fed83cd52dd4dc13bbae23e09", "description": "export des informations au format osm compress\u00e9 dans  une archive zip", "format": "zip", "url": "http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/2013-03-20T005157/cycleway-gironde.osm.gz", "created": "2013-03-20T01:51:32.342149", "name": "cycleway-gironde.osm", "cache_url_updated": "2013-03-20T00:50:42", "mimetype_inner": "osm", "last_modified": "2013-03-20T00:50:42", "owner": "datalocaleadmin", "position": 0, "revision_id": "4040122c-bfae-4096-8435-f3244e21be40", "id": "47c1ec4d-eaa5-4074-856f-dbc815a9e452", "resource_type": "file.upload", "size": 639954}], "ckan_author": "\"0a01e83f-3842-4bc7-9c5f-3f2971dba807\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "mobilit\u00e9", "name": "mobilit\u00e9", "revision_timestamp": "2013-03-20T00:54:19.486741", "state": "active", "id": "961a3f2f-ae21-4c89-8610-37f57eaf1a4f"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "v\u00e9lo", "name": "v\u00e9lo", "revision_timestamp": "2013-03-20T00:54:19.486741", "state": "active", "id": "b534863b-fe6c-4300-970a-a10c412b7872"}], "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100154"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"irr\\u00e9gulier\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "05527d96-c862-4854-9ac4-f962be3d85ea", "name": "open-street-map", "title": "open street map"}, {"capacity": "public", "id": "96d2804f-aa2c-4adf-bcd5-c4552e642aa3", "name": "osm-aquitaine", "title": "open street map aquitaine"}], "dct:contributor": "\"administrateur datalocale\"", "dct:creator": "\"96d2804f-aa2c-4adf-bcd5-c4552e642aa3\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"r\\u00e9gional\"", "name": "cycleway-osm", "isopen": true, "url": "www.osm.org", "notes": "Export des informations li\u00e9es au v\u00e9lo provenant de la base de donn\u00e9es ouverte Open Street Map", "title": "Export de la couche v\u00e9lo openstreetmap", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/6850"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"0a01e83f-3842-4bc7-9c5f-3f2971dba807\"", "__extras": {"package_id": "e9a614f4-0be4-4931-ae6e-99bd4de9ca60", "revision_id": "4040122c-bfae-4096-8435-f3244e21be40"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"export depuis la base de donn\\u00e9es open street map\"", "__extras": {"revision_id": "bf650b99-b2e1-463f-9b8d-51c7f58920e2", "package_id": "e9a614f4-0be4-4931-ae6e-99bd4de9ca60"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"point d'int\\u00e9r\\u00eat\"", "__extras": {"revision_id": "bf650b99-b2e1-463f-9b8d-51c7f58920e2", "package_id": "e9a614f4-0be4-4931-ae6e-99bd4de9ca60"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"irr\\u00e9gulier\"", "__extras": {"package_id": "e9a614f4-0be4-4931-ae6e-99bd4de9ca60", "revision_id": "bf650b99-b2e1-463f-9b8d-51c7f58920e2"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"administrateur datalocale\"", "__extras": {"package_id": "e9a614f4-0be4-4931-ae6e-99bd4de9ca60", "revision_id": "4040122c-bfae-4096-8435-f3244e21be40"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"96d2804f-aa2c-4adf-bcd5-c4552e642aa3\"", "__extras": {"package_id": "e9a614f4-0be4-4931-ae6e-99bd4de9ca60", "revision_id": "4040122c-bfae-4096-8435-f3244e21be40"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"05527d96-c862-4854-9ac4-f962be3d85ea\"", "__extras": {"revision_id": "4040122c-bfae-4096-8435-f3244e21be40", "package_id": "e9a614f4-0be4-4931-ae6e-99bd4de9ca60"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "e9a614f4-0be4-4931-ae6e-99bd4de9ca60", "revision_id": "4040122c-bfae-4096-8435-f3244e21be40"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"r\\u00e9gional\"", "__extras": {"revision_id": "bf650b99-b2e1-463f-9b8d-51c7f58920e2", "package_id": "e9a614f4-0be4-4931-ae6e-99bd4de9ca60"}}, {"key": "image_url", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "e9a614f4-0be4-4931-ae6e-99bd4de9ca60", "revision_id": "4040122c-bfae-4096-8435-f3244e21be40"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "e9a614f4-0be4-4931-ae6e-99bd4de9ca60", "revision_id": "4040122c-bfae-4096-8435-f3244e21be40"}}, {"key": "temporal_coverage-from", "value": "\"2013-01-20\"", "__extras": {"revision_id": "bf650b99-b2e1-463f-9b8d-51c7f58920e2", "package_id": "e9a614f4-0be4-4931-ae6e-99bd4de9ca60"}}, {"key": "temporal_coverage-to", "value": "\"2013-04-20\"", "__extras": {"revision_id": "bf650b99-b2e1-463f-9b8d-51c7f58920e2", "package_id": "e9a614f4-0be4-4931-ae6e-99bd4de9ca60"}}], "image_url": "\"\"", "dataQuality": ["\u00e0 enrichir"], "revision_id": "d6aa366a-657c-4b77-9dea-f085b401a2df"}