{"maintainer": "SE-BME", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"GIRONDE\"", "dcterms:references": "\"\"", "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-01-04T14:17:29.281014", "dct:publisher": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "id": "fcf3f056-b91e-460a-be5c-bf61d8cebe38", "metadata_created": "2013-01-04T14:17:29.281014", "dc:source": "\"base Access stock\\u00e9 sur le poste du gestionnaire de donn\\u00e9es de la DET\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-03-12T15:02:43.297531", "author": "Direction de l'environnement et du tourisme", "author_email": "", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "spatial": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "license_id": "odc-odbl", "type": "None", "spatial-uri": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "ckan_author": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Conseil G\u00e9n\u00e9ral", "name": "Conseil G\u00e9n\u00e9ral", "revision_timestamp": "2013-01-04T14:17:29.281014", "state": "active", "id": "fbaeb119-6135-485a-b70c-59f46544a505"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Gironde", "name": "Gironde", "revision_timestamp": "2013-01-04T14:17:29.281014", "state": "active", "id": "b4ee1f89-5bf4-43f6-9d49-c2d296305bd8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "animation", "name": "animation", "revision_timestamp": "2013-01-04T14:17:29.281014", "state": "active", "id": "c83aec3a-ad2c-462b-b25e-f225323d11b2"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "d\u00e9chets", "name": "d\u00e9chets", "revision_timestamp": "2013-01-04T14:17:29.281014", "state": "active", "id": "0ba5c973-f98d-4753-a773-e466f712a9e7"}], "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100155"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"annuelle\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55", "name": "cg33", "title": "Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Gironde"}, {"capacity": "public", "id": "c917652e-f750-47f7-acd2-8f2116a45c60", "name": "dgac-det", "title": "Direction de l'Environnement et du Tourisme"}], "dct:contributor": "\"Franck Uteau\"", "dct:creator": "\"c917652e-f750-47f7-acd2-8f2116a45c60\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"pourcentage\"", "name": "det-prev-calendrier-composteurs-cg33", "isopen": true, "url": "http://www.gironde.fr/cg33/jcms/c_5267/prevention-et-gestion-des-dechets", "notes": "Calendrier des formations de guides composteurs dans le cadre de la politique de pr\u00e9vention des d\u00e9chets soutenue par le Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Gironde", "title": "Formations guides composteurs", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/2947"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "__extras": {"package_id": "fcf3f056-b91e-460a-be5c-bf61d8cebe38", "revision_id": "ee1b8c89-5c9e-4cbb-ae4c-9c3f90cdcd27"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"base Access stock\\u00e9 sur le poste du gestionnaire de donn\\u00e9es de la DET\"", "__extras": {"revision_id": "ee1b8c89-5c9e-4cbb-ae4c-9c3f90cdcd27", "package_id": "fcf3f056-b91e-460a-be5c-bf61d8cebe38"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"annuelle\"", "__extras": {"revision_id": "ee1b8c89-5c9e-4cbb-ae4c-9c3f90cdcd27", "package_id": "fcf3f056-b91e-460a-be5c-bf61d8cebe38"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"Franck Uteau\"", "__extras": {"revision_id": "42317517-b2f6-41c2-b8aa-54320147cbac", "package_id": "fcf3f056-b91e-460a-be5c-bf61d8cebe38"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"c917652e-f750-47f7-acd2-8f2116a45c60\"", "__extras": {"package_id": "fcf3f056-b91e-460a-be5c-bf61d8cebe38", "revision_id": "42317517-b2f6-41c2-b8aa-54320147cbac"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "__extras": {"package_id": "fcf3f056-b91e-460a-be5c-bf61d8cebe38", "revision_id": "ee1b8c89-5c9e-4cbb-ae4c-9c3f90cdcd27"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"\"", "__extras": {"revision_id": "ee1b8c89-5c9e-4cbb-ae4c-9c3f90cdcd27", "package_id": "fcf3f056-b91e-460a-be5c-bf61d8cebe38"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"pourcentage\"", "__extras": {"package_id": "fcf3f056-b91e-460a-be5c-bf61d8cebe38", "revision_id": "ee1b8c89-5c9e-4cbb-ae4c-9c3f90cdcd27"}}, {"key": "image_url", "value": "\"\"", "__extras": {"revision_id": "f26a57d0-0e5c-448d-884b-7a7374a37c18", "package_id": "fcf3f056-b91e-460a-be5c-bf61d8cebe38"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "fcf3f056-b91e-460a-be5c-bf61d8cebe38", "revision_id": "ee1b8c89-5c9e-4cbb-ae4c-9c3f90cdcd27"}}, {"key": "spatial", "value": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "__extras": {"package_id": "fcf3f056-b91e-460a-be5c-bf61d8cebe38", "revision_id": "ee1b8c89-5c9e-4cbb-ae4c-9c3f90cdcd27"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"GIRONDE\"", "__extras": {"revision_id": "ee1b8c89-5c9e-4cbb-ae4c-9c3f90cdcd27", "package_id": "fcf3f056-b91e-460a-be5c-bf61d8cebe38"}}, {"key": "spatial-uri", "value": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "__extras": {"revision_id": "ee1b8c89-5c9e-4cbb-ae4c-9c3f90cdcd27", "package_id": "fcf3f056-b91e-460a-be5c-bf61d8cebe38"}}], "image_url": "\"\"", "resources": [{"hash": "md5:ba03033f84f8bf84bd14a888f6e833c9", "description": "Description of the ressource", "name": "DET_FORMATIONS_COMPO.csv", "created": "2013-03-12T16:02:43.359655", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-01-18-093845DET_FORMATIONS_COMPO.csv", "format": "csv", "webstore_url": "", "owner": "", "position": 0, "revision_id": "42317517-b2f6-41c2-b8aa-54320147cbac", "id": "cfd31b79-c6bc-4fb4-8662-6edfc12fd654", "resource_type": "file.upload", "size": 910}, {"hash": "md5:5c0789a244a3baa74dad7656f081cbf8", "description": "Description of the ressource", "name": "DET_FORMATIONS_COMPO.html", "created": "2013-03-12T16:02:43.359670", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-01-18-093845DET_FORMATIONS_COMPOdesc.html", "format": "html", "webstore_url": "", "owner": "", "position": 1, "revision_id": "42317517-b2f6-41c2-b8aa-54320147cbac", "id": "1b411351-6e79-4695-8500-5b6d964ea2f6", "resource_type": "file.upload", "size": 1444}], "dataQuality": ["\u00e9chantillon"], "revision_id": "ee1b8c89-5c9e-4cbb-ae4c-9c3f90cdcd27"}