{"maintainer": "Sebastien Cart-Lamy", "temporal_coverage-from": "\"2013-03-19\"", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"Communaut\\u00e9 urbaine de Bordeaux\"", "dcterms:references": "\"\"", "maintainer_email": "opendata@cu-bordeaux.fr", "revision_timestamp": "2013-03-19T09:17:59.668092", "dct:publisher": "\"83506450-d6cc-49b7-8845-d69dcec8b84c\"", "id": "252908b0-2fdf-4f88-87f5-7a2d642e51dd", "metadata_created": "2013-03-19T08:56:36.172188", "dc:source": "\"r\\u00e9f\\u00e9rencement de la couche de r\\u00e9f\\u00e9rence du SIG de la CUB\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-03-19T09:21:05.093197", "author": "Direction de l'information g\u00e9ographique", "author_email": "dig@cu-bordeaux.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "spatial": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-0.883948947775666, 45.0401824485988], [-0.454946073154667, 45.0401824485988], [-0.454946073154667, 44.7419285437219], [-0.883948947775666, 44.7419285437219], [-0.883948947775666, 45.0401824485988] ] ]}\"", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"point d'int\\u00e9r\\u00eat\"", "type": "None", "spatial-uri": "\"http://id.insee.fr/geo/epci/243300316\"", "ckan_author": "\"0a01e83f-3842-4bc7-9c5f-3f2971dba807\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "eau", "name": "eau", "revision_timestamp": "2013-03-19T09:17:59.668092", "state": "active", "id": "94a2aea0-5134-4072-b5f6-bde4610c8ed0"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "service", "name": "service", "revision_timestamp": "2013-03-19T09:17:59.668092", "state": "active", "id": "27a3182b-fb62-46fa-97f4-b8a4332e59ba"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "\u00e9quipement", "name": "\u00e9quipement", "revision_timestamp": "2013-03-19T09:17:59.668092", "state": "active", "id": "79e4f142-4655-4a4c-add2-019414033fd5"}], "temporal_coverage-to": "\"2013-09-19\"", "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100155"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"semestrielle\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "83506450-d6cc-49b7-8845-d69dcec8b84c", "name": "cub", "title": "Communaut\u00e9 urbaine de Bordeaux"}], "dct:contributor": "\"Direciton des syst\\u00e8mes d'information\"", "dct:creator": "\"\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"etablissement public\"", "name": "e_bormon_p", "isopen": true, "url": "", "notes": "Position g\u00e9ographique des bornes d'eau \u00e0 paiement par carte", "title": "Borne mon\u00e9tique de la CUB", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/4853"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"0a01e83f-3842-4bc7-9c5f-3f2971dba807\"", "__extras": {"package_id": "252908b0-2fdf-4f88-87f5-7a2d642e51dd", "revision_id": "52da63a3-a530-449b-a637-f7f490306e73"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"r\\u00e9f\\u00e9rencement de la couche de r\\u00e9f\\u00e9rence du SIG de la CUB\"", "__extras": {"revision_id": "6e623649-095c-4220-b039-8dffb152dab5", "package_id": "252908b0-2fdf-4f88-87f5-7a2d642e51dd"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"point d'int\\u00e9r\\u00eat\"", "__extras": {"revision_id": "6e623649-095c-4220-b039-8dffb152dab5", "package_id": "252908b0-2fdf-4f88-87f5-7a2d642e51dd"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"semestrielle\"", "__extras": {"revision_id": "6e623649-095c-4220-b039-8dffb152dab5", "package_id": "252908b0-2fdf-4f88-87f5-7a2d642e51dd"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"Direciton des syst\\u00e8mes d'information\"", "__extras": {"package_id": "252908b0-2fdf-4f88-87f5-7a2d642e51dd", "revision_id": "6e623649-095c-4220-b039-8dffb152dab5"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "252908b0-2fdf-4f88-87f5-7a2d642e51dd", "revision_id": "52da63a3-a530-449b-a637-f7f490306e73"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"83506450-d6cc-49b7-8845-d69dcec8b84c\"", "__extras": {"revision_id": "52da63a3-a530-449b-a637-f7f490306e73", "package_id": "252908b0-2fdf-4f88-87f5-7a2d642e51dd"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "252908b0-2fdf-4f88-87f5-7a2d642e51dd", "revision_id": "52da63a3-a530-449b-a637-f7f490306e73"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"etablissement public\"", "__extras": {"revision_id": "6e623649-095c-4220-b039-8dffb152dab5", "package_id": "252908b0-2fdf-4f88-87f5-7a2d642e51dd"}}, {"key": "image_url", "value": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/6b96562b-0d98-4c98-aa1c-6680b741fc51-robinet.gif\"", "__extras": {"package_id": "252908b0-2fdf-4f88-87f5-7a2d642e51dd", "revision_id": "52da63a3-a530-449b-a637-f7f490306e73"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "252908b0-2fdf-4f88-87f5-7a2d642e51dd", "revision_id": "52da63a3-a530-449b-a637-f7f490306e73"}}, {"key": "spatial", "value": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-0.883948947775666, 45.0401824485988], [-0.454946073154667, 45.0401824485988], [-0.454946073154667, 44.7419285437219], [-0.883948947775666, 44.7419285437219], [-0.883948947775666, 45.0401824485988] ] ]}\"", "__extras": {"revision_id": "6e623649-095c-4220-b039-8dffb152dab5", "package_id": "252908b0-2fdf-4f88-87f5-7a2d642e51dd"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"Communaut\\u00e9 urbaine de Bordeaux\"", "__extras": {"revision_id": "6e623649-095c-4220-b039-8dffb152dab5", "package_id": "252908b0-2fdf-4f88-87f5-7a2d642e51dd"}}, {"key": "spatial-uri", "value": "\"http://id.insee.fr/geo/epci/243300316\"", "__extras": {"package_id": "252908b0-2fdf-4f88-87f5-7a2d642e51dd", "revision_id": "6e623649-095c-4220-b039-8dffb152dab5"}}, {"key": "temporal_coverage-from", "value": "\"2013-03-19\"", "__extras": {"revision_id": "52da63a3-a530-449b-a637-f7f490306e73", "package_id": "252908b0-2fdf-4f88-87f5-7a2d642e51dd"}}, {"key": "temporal_coverage-to", "value": "\"2013-09-19\"", "__extras": {"revision_id": "6e623649-095c-4220-b039-8dffb152dab5", "package_id": "252908b0-2fdf-4f88-87f5-7a2d642e51dd"}}], "image_url": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/6b96562b-0d98-4c98-aa1c-6680b741fc51-robinet.gif\"", "resources": [{"mimetype": "", "hash": "", "description": "export en csv de la couche de r\u00e9f\u00e9rence du SIG de la CUB", "created": "2013-03-19T10:21:05.144127", "url": "http://data.lacub.fr/files.php?gid=26&format=6", "format": "csv", "url_error": "Connection error: [Errno -3] Temporary failure in name resolution", "mimetype_inner": "", "position": 0, "revision_id": "0ed82a4a-fc6d-492b-af91-03d91d8ec347", "id": "d9e65ddd-c1f9-4f21-902e-fa6a8439d0ae", "resource_type": "file", "name": "fichier csv de la CUB r\u00e9f\u00e9renc\u00e9"}, {"mimetype": "", "hash": "", "description": "export en kml de la couche de r\u00e9f\u00e9rence du SIG de la CUB", "created": "2013-03-19T10:21:05.144141", "url": "http://data.lacub.fr/files.php?gid=26&format=3", "format": "kml", "url_error": "Connection error: [Errno -3] Temporary failure in name resolution", "mimetype_inner": "", "position": 1, "revision_id": "0ed82a4a-fc6d-492b-af91-03d91d8ec347", "id": "d85abd0f-44df-4cdf-a9e8-a77c3441f4c0", "resource_type": "file", "name": "fichier kml de la CUB r\u00e9f\u00e9renc\u00e9"}, {"mimetype": "", "hash": "", "description": "export en shape en Lambert 93 de la couche de r\u00e9f\u00e9rence du SIG de la CUB", "created": "2013-03-19T10:21:05.144147", "url": "http://data.lacub.fr/files.php?gid=26&format=2", "format": "csv", "url_error": "Connection error: [Errno -3] Temporary failure in name resolution", "mimetype_inner": "", "position": 2, "revision_id": "0ed82a4a-fc6d-492b-af91-03d91d8ec347", "id": "ed76bfa3-8374-4d0f-b9ac-224506603e93", "resource_type": "file", "name": "fichier shape de la CUB r\u00e9f\u00e9renc\u00e9"}], "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "6e623649-095c-4220-b039-8dffb152dab5"}