{"maintainer": "", "temporal_coverage-from": "\"2013-12-17\"", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "dcterms:references": "\"http://www.rte-france.com/uploads/media/pdf_zip/eco2mix/specifications_fichiers_eco2mix_Version_3.pdf\"", "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-12-17T16:27:47.428346", "dct:publisher": "\"\"", "id": "1ee93e10-1b77-45bd-9ed0-95fe57001ee3", "metadata_created": "2013-12-17T16:20:44.523549", "dc:source": "\"RTE\"", "capacity": null, "metadata_modified": "2013-12-17T16:27:47.428346", "author": "R\u00e9seau de transport d'\u00e9lectricit\u00e9", "author_email": "", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "temporal_coverage-to": "\"2013-12-17\"", "license_id": "cc-by", "dcat:granularity": "\"MW\"", "type": "None", "resources": [{"mimetype": "", "hash": "", "description": "Les indicateurs relatifs au mix \u00e9nerg\u00e9tique r\u00e9gional mod\u00e9lisent la production d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 de l\u2019ensemble  des moyens de production de la r\u00e9gion, qu\u2019ils soient raccord\u00e9s au r\u00e9seau de transport ou aux r\u00e9seaux de distribution d\u2019\u00e9lectricit\u00e9.\r\n\r\nCes diff\u00e9rents indicateurs sont \u00e9labor\u00e9s \u00e0 partir de donn\u00e9es collect\u00e9es par RTE pour les installations de production raccord\u00e9es au RPT, et, pour les installations raccord\u00e9es aux r\u00e9seaux de distribution, \u00e0 partir d\u2019informations transmises par ERDF et les Entreprises Locales de Distribution.", "created": "2013-12-17T17:20:44.576363", "url": "http://www.rte-france.com/fr/developpement-durable/eco2mix/telechargement-de-donnees", "format": "html", "url_error": "Connection error: [Errno -3] Temporary failure in name resolution", "mimetype_inner": "", "position": 0, "revision_id": "eca995c0-fd11-4d32-9b09-be35a7e6c2c6", "id": "68f9f4b9-2374-4f23-b5db-7ebed40ebf7a", "resource_type": "file", "name": "site de t\u00e9l\u00e9chargement"}], "ckan_author": "\"0a01e83f-3842-4bc7-9c5f-3f2971dba807\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "consommation", "name": "consommation", "revision_timestamp": "2013-12-17T16:27:47.428346", "state": "active", "id": "62f1b11d-b73c-4bb3-9193-916e319ffba2"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "\u00e9cologie", "name": "\u00e9cologie", "revision_timestamp": "2013-12-17T16:27:47.428346", "state": "active", "id": "d8bf3252-c94d-484f-b2f5-66d071aefb8d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "\u00e9nergie", "name": "\u00e9nergie", "revision_timestamp": "2013-12-17T16:27:47.428346", "state": "active", "id": "9a24fa2d-95ba-4c5a-893e-4f27cb31d252"}], "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100159"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"quotidienne\"", "dct:contributor": "\"administrateur datalocale\"", "dct:creator": "\"\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"r\\u00e9gional\"", "name": "ecomix-rte", "isopen": true, "url": "", "notes": "Mesure de consommation d'\u00e9lectricit\u00e9 fournies par le r\u00e9seau de transport d'\u00e9lectricit\u00e9 au niveau national et r\u00e9gional", "title": "Consommation \u00e9nerg\u00e9tique en France", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/4886"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"0a01e83f-3842-4bc7-9c5f-3f2971dba807\"", "__extras": {"package_id": "1ee93e10-1b77-45bd-9ed0-95fe57001ee3", "revision_id": "eca995c0-fd11-4d32-9b09-be35a7e6c2c6"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"RTE\"", "__extras": {"revision_id": "31dea235-8d1c-4337-a17c-c8e8ebd53993", "package_id": "1ee93e10-1b77-45bd-9ed0-95fe57001ee3"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"MW\"", "__extras": {"package_id": "1ee93e10-1b77-45bd-9ed0-95fe57001ee3", "revision_id": "31dea235-8d1c-4337-a17c-c8e8ebd53993"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"quotidienne\"", "__extras": {"revision_id": "31dea235-8d1c-4337-a17c-c8e8ebd53993", "package_id": "1ee93e10-1b77-45bd-9ed0-95fe57001ee3"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"administrateur datalocale\"", "__extras": {"package_id": "1ee93e10-1b77-45bd-9ed0-95fe57001ee3", "revision_id": "eca995c0-fd11-4d32-9b09-be35a7e6c2c6"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "1ee93e10-1b77-45bd-9ed0-95fe57001ee3", "revision_id": "eca995c0-fd11-4d32-9b09-be35a7e6c2c6"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"\"", "__extras": {"revision_id": "eca995c0-fd11-4d32-9b09-be35a7e6c2c6", "package_id": "1ee93e10-1b77-45bd-9ed0-95fe57001ee3"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://www.rte-france.com/uploads/media/pdf_zip/eco2mix/specifications_fichiers_eco2mix_Version_3.pdf\"", "__extras": {"package_id": "1ee93e10-1b77-45bd-9ed0-95fe57001ee3", "revision_id": "31dea235-8d1c-4337-a17c-c8e8ebd53993"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"r\\u00e9gional\"", "__extras": {"revision_id": "31dea235-8d1c-4337-a17c-c8e8ebd53993", "package_id": "1ee93e10-1b77-45bd-9ed0-95fe57001ee3"}}, {"key": "image_url", "value": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/351c395d-7f9f-41ec-8d50-37df5247c17d-logoret.gif\"", "__extras": {"package_id": "1ee93e10-1b77-45bd-9ed0-95fe57001ee3", "revision_id": "eca995c0-fd11-4d32-9b09-be35a7e6c2c6"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "1ee93e10-1b77-45bd-9ed0-95fe57001ee3", "revision_id": "eca995c0-fd11-4d32-9b09-be35a7e6c2c6"}}, {"key": "temporal_coverage-from", "value": "\"2013-12-17\"", "__extras": {"revision_id": "eca995c0-fd11-4d32-9b09-be35a7e6c2c6", "package_id": "1ee93e10-1b77-45bd-9ed0-95fe57001ee3"}}, {"key": "temporal_coverage-to", "value": "\"2013-12-17\"", "__extras": {"revision_id": "eca995c0-fd11-4d32-9b09-be35a7e6c2c6", "package_id": "1ee93e10-1b77-45bd-9ed0-95fe57001ee3"}}], "image_url": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/351c395d-7f9f-41ec-8d50-37df5247c17d-logoret.gif\"", "dataQuality": ["\u00e9chantillon"], "revision_id": "31dea235-8d1c-4337-a17c-c8e8ebd53993"}