{"maintainer": "", "temporal_coverage-from": "\"2013-02-03\"", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"GIRONDE\"", "dcterms:references": "\"http://sigore.observatoire-environnement.org/cg33/\"", "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-03-14T13:50:28.256454", "dct:publisher": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "id": "9d8083a7-6b0f-4cbc-8564-85645ca0fcfe", "metadata_created": "2013-03-14T13:46:21.596532", "dc:source": "\"export depuis la base de donn\\u00e9es SIG de r\\u00e9f\\u00e9rence\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-08-19T12:29:43.424619", "author": "Bureau du Patrimoine naturel", "author_email": "p.darniche@cg33.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "spatial": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"1:50000\"", "type": "None", "spatial-uri": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "ckan_author": "\"0a01e83f-3842-4bc7-9c5f-3f2971dba807\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "espaces naturels", "name": "espaces naturels", "revision_timestamp": "2013-03-14T13:50:28.256454", "state": "active", "id": "508da470-b16c-44a9-a0ec-78d0431602b7"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "patrimoine naturel", "name": "patrimoine naturel", "revision_timestamp": "2013-03-14T13:50:28.256454", "state": "active", "id": "fc2d7dc7-cfb6-4e4d-a878-d3a3cfd0345a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "protection", "name": "protection", "revision_timestamp": "2013-03-14T13:50:28.256454", "state": "active", "id": "c5594b2a-7df2-4e38-9b1e-84e769d71d59"}], "temporal_coverage-to": "\"2014-02-03\"", "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100155"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"annuelle\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55", "name": "cg33", "title": "Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Gironde"}, {"capacity": "public", "id": "c917652e-f750-47f7-acd2-8f2116a45c60", "name": "dgac-det", "title": "Direction de l'Environnement et du Tourisme"}], "dct:contributor": "\"Philippe Darniche\"", "dct:creator": "\"c917652e-f750-47f7-acd2-8f2116a45c60\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"d\\u00e9partemental\"", "name": "ens-cg33", "isopen": true, "url": "http://www.gironde.fr/jcms/cgw_40216/preserver-le-patrimoine-naturel", "notes": "Afin de pr\u00e9server la nature girondine (cours d\u2019eau, zones humides, esp\u00e8ces animales et v\u00e9g\u00e9tales, patrimoine g\u00e9ologique, etc.), le Conseil g\u00e9n\u00e9ral m\u00e8ne une politique environnementale volontariste.\r\n\r\n\r\nEcoutez le texte avec ReadSpeaker\r\nPr\u00e9server le patrimoine naturel\r\n\r\nAfin de pr\u00e9server la nature girondine (cours d\u2019eau, zones humides, esp\u00e8ces animales et v\u00e9g\u00e9tales, patrimoine g\u00e9ologique, etc.), le Conseil g\u00e9n\u00e9ral m\u00e8ne une politique environnementale volontariste.\r\n\r\n\r\nIl agit de deux mani\u00e8res :\r\n\r\n    En tant que ma\u00eetre d\u2019ouvrage ;\r\n    En tant que soutien aux acteurs locaux (collectivit\u00e9s, associations), engag\u00e9s pour la pr\u00e9servation de leur patrimoine naturel.\r\n\r\n\r\nCette action vient en compensation de l\u2019urbanisation du territoire, et elle est financ\u00e9e par l\u2019ex-taxe d\u00e9partementale des espaces naturels sensibles (TDENS), renomm\u00e9e aujourd\u2019hui taxe d\u2019am\u00e9nagement (TA), pr\u00e9lev\u00e9e sur les permis de construire.\r\n\r\nLe Conseil g\u00e9n\u00e9ral peut acqu\u00e9rir, aider les collectivit\u00e9s locales \u00e0 acqu\u00e9rir, des parcelles au titre des Espaces Naturels Sensibles (ENS). Ces terrains sont d\u00e8s lors prot\u00e9g\u00e9s de tous projets de construction et ouverts au public.\r\n\r\nLa liste de ces acquisitions est pr\u00e9sent\u00e9e dans les fichiers associ\u00e9s \u00e0 ce jeu de donn\u00e9es", "title": "Propri\u00e9t\u00e9 du d\u00e9partement de la Gironde au titre de la protection des espaces naturels sensibles", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/2825"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"0a01e83f-3842-4bc7-9c5f-3f2971dba807\"", "__extras": {"package_id": "9d8083a7-6b0f-4cbc-8564-85645ca0fcfe", "revision_id": "0cb70709-6566-4a70-be65-80504ce46ee5"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"export depuis la base de donn\\u00e9es SIG de r\\u00e9f\\u00e9rence\"", "__extras": {"revision_id": "708464e5-cc1b-49af-9433-da2a54372087", "package_id": "9d8083a7-6b0f-4cbc-8564-85645ca0fcfe"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"1:50000\"", "__extras": {"revision_id": "708464e5-cc1b-49af-9433-da2a54372087", "package_id": "9d8083a7-6b0f-4cbc-8564-85645ca0fcfe"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"annuelle\"", "__extras": {"revision_id": "708464e5-cc1b-49af-9433-da2a54372087", "package_id": "9d8083a7-6b0f-4cbc-8564-85645ca0fcfe"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"Philippe Darniche\"", "__extras": {"package_id": "9d8083a7-6b0f-4cbc-8564-85645ca0fcfe", "revision_id": "708464e5-cc1b-49af-9433-da2a54372087"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"c917652e-f750-47f7-acd2-8f2116a45c60\"", "__extras": {"package_id": "9d8083a7-6b0f-4cbc-8564-85645ca0fcfe", "revision_id": "0cb70709-6566-4a70-be65-80504ce46ee5"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "__extras": {"revision_id": "0cb70709-6566-4a70-be65-80504ce46ee5", "package_id": "9d8083a7-6b0f-4cbc-8564-85645ca0fcfe"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://sigore.observatoire-environnement.org/cg33/\"", "__extras": {"package_id": "9d8083a7-6b0f-4cbc-8564-85645ca0fcfe", "revision_id": "708464e5-cc1b-49af-9433-da2a54372087"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"d\\u00e9partemental\"", "__extras": {"revision_id": "708464e5-cc1b-49af-9433-da2a54372087", "package_id": "9d8083a7-6b0f-4cbc-8564-85645ca0fcfe"}}, {"key": "image_url", "value": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/f589f138-694c-44df-bc0c-b0e5fa6170a7-Protection%20planete.gif\"", "__extras": {"package_id": "9d8083a7-6b0f-4cbc-8564-85645ca0fcfe", "revision_id": "0cb70709-6566-4a70-be65-80504ce46ee5"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "9d8083a7-6b0f-4cbc-8564-85645ca0fcfe", "revision_id": "0cb70709-6566-4a70-be65-80504ce46ee5"}}, {"key": "spatial", "value": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "__extras": {"revision_id": "708464e5-cc1b-49af-9433-da2a54372087", "package_id": "9d8083a7-6b0f-4cbc-8564-85645ca0fcfe"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"GIRONDE\"", "__extras": {"revision_id": "708464e5-cc1b-49af-9433-da2a54372087", "package_id": "9d8083a7-6b0f-4cbc-8564-85645ca0fcfe"}}, {"key": "spatial-uri", "value": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "__extras": {"package_id": "9d8083a7-6b0f-4cbc-8564-85645ca0fcfe", "revision_id": "708464e5-cc1b-49af-9433-da2a54372087"}}, {"key": "temporal_coverage-from", "value": "\"2013-02-03\"", "__extras": {"revision_id": "708464e5-cc1b-49af-9433-da2a54372087", "package_id": "9d8083a7-6b0f-4cbc-8564-85645ca0fcfe"}}, {"key": "temporal_coverage-to", "value": "\"2014-02-03\"", "__extras": {"revision_id": "0cb70709-6566-4a70-be65-80504ce46ee5", "package_id": "9d8083a7-6b0f-4cbc-8564-85645ca0fcfe"}}], "image_url": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/f589f138-694c-44df-bc0c-b0e5fa6170a7-Protection%20planete.gif\"", "resources": [{"mimetype": "", "hash": "md5:7be3884625346800412b93fbd170e191", "description": "sites des espaces sensibles g\u00e9r\u00e9s par le d\u00e9partement de la Gironde", "format": "shape", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-08-19T122757/odt_det_zpens_sites.zip", "created": "2013-08-19T14:29:36.847080", "name": "odt_det_zpens_sites", "cache_url_updated": "2013-08-19T12:27:59", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-08-19T12:27:59", "owner": "datalocaleadmin", "position": 0, "revision_id": "3e8e9f7c-f87b-456c-a2ad-1588eb31f124", "id": "afc38aa9-9b04-45ad-bc08-f87c22899e03", "resource_type": "file.upload", "size": 108868}, {"mimetype": "text/plain", "hash": "74ef61be7c88ee700134a76df62bf445e53cb325", "description": "export des sites des espaces naturels sensibles au format KML dans la projection WGS84", "format": "kml", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-08-19T122852/odt_det_zpens_sites.kmz", "created": "2013-08-19T14:29:36.847122", "name": "odt_det_zpens_sites", "cache_url_updated": "2013-08-19T12:28:54", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-08-19T14:29:43.023167", "owner": "datalocaleadmin", "position": 1, "revision_id": "169066be-b4a6-4d6e-845f-341e8b11f087", "id": "1ae75907-bde4-432e-a275-8b8560a90595", "resource_type": "file.upload", "size": 114006}], "dataQuality": [], "revision_id": "708464e5-cc1b-49af-9433-da2a54372087"}