{"maintainer": "Justine Bosredon", "temporal_coverage-from": "\"2013-08-03\"", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"GIRONDE\"", "dcterms:references": "\"http://www.gironde.fr/cg33/jcms/c_43973/initiatives-de-developpement-durables-en-gironde\"", "maintainer_email": "j.bosredon@cg33.fr", "revision_timestamp": "2013-03-20T00:34:05.547110", "dct:publisher": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "id": "a4ccbe9d-e12b-4244-93c8-5fb13ebf6e6d", "metadata_created": "2013-03-20T00:28:07.778395", "dc:source": "\"export depuis la base de gestion de la Mission agenda21\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-03-20T00:46:27.097696", "author": "Mission agenda 21", "author_email": "dgsd-a21@cg33.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "spatial": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"point d'int\\u00e9r\\u00eat\"", "type": "None", "spatial-uri": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "ckan_author": "\"0a01e83f-3842-4bc7-9c5f-3f2971dba807\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "acteurs", "name": "acteurs", "revision_timestamp": "2013-03-20T00:34:05.547110", "state": "active", "id": "2644a72e-ccc7-4044-b4f6-4bcd6ddce22b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "citoyens", "name": "citoyens", "revision_timestamp": "2013-03-20T00:34:05.547110", "state": "active", "id": "24b39494-ba4b-46fd-9074-48804fe14778"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "d\u00e9veloppement durable", "name": "d\u00e9veloppement durable", "revision_timestamp": "2013-03-20T00:34:05.547110", "state": "active", "id": "bf62f51d-cb46-4105-a2ba-63744e2386d7"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "troph\u00e9es", "name": "troph\u00e9es", "revision_timestamp": "2013-03-20T00:34:05.547110", "state": "active", "id": "6378e773-5561-4613-813a-4044deaf094d"}], "temporal_coverage-to": "\"2013-12-30\"", "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100146"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"annuelle\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55", "name": "cg33", "title": "Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Gironde"}], "dct:contributor": "\"S\\u00e9bastien Keiff\"", "dct:creator": "\"\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"d\\u00e9partemental\"", "name": "georeferencement-tropheesdd-agenda21", "isopen": true, "url": "http://carto.gironde.fr/agenda21/", "notes": "Le Conseil G\u00e9n\u00e9ral de la Gironde g\u00e9or\u00e9f\u00e9rence les initiatives de d\u00e9veloppement durable men\u00e9es sur le territoire girondin et favorise le rep\u00e9rage et la valorisation de projets innovants afin de :\r\n\r\n* Permettre l\u2019acc\u00e8s de tous \u00e0 l\u2019information sur la mise en oeuvre de d\u00e9marches de DD\r\n* Cr\u00e9er de l\u2019\u00e9mulation entre les acteurs girondins et faciliter les transferts d\u2019exp\u00e9riences en Gironde. Favoriser la diffusion des projets exemplaires en mati\u00e8re de d\u00e9veloppement durable.\r\n* Montrer et expliquer comment \u00ab on peut faire \u00bb en mettant en exergue des exemples concrets r\u00e9alis\u00e9s\r\n* Promouvoir la diffusion du d\u00e9veloppement durable \u00e0 l\u2019\u00e9chelle d\u00e9partementale", "title": "G\u00e9or\u00e9f\u00e9rencement des acteurs et des projets de d\u00e9veloppement durable", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/2465"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"0a01e83f-3842-4bc7-9c5f-3f2971dba807\"", "__extras": {"package_id": "a4ccbe9d-e12b-4244-93c8-5fb13ebf6e6d", "revision_id": "e3116269-aee9-41ec-9b42-23d1ee1b05a3"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"export depuis la base de gestion de la Mission agenda21\"", "__extras": {"revision_id": "e11ac680-2ee0-4e42-b920-e6ed2eb81938", "package_id": "a4ccbe9d-e12b-4244-93c8-5fb13ebf6e6d"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"point d'int\\u00e9r\\u00eat\"", "__extras": {"revision_id": "e11ac680-2ee0-4e42-b920-e6ed2eb81938", "package_id": "a4ccbe9d-e12b-4244-93c8-5fb13ebf6e6d"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"annuelle\"", "__extras": {"revision_id": "e11ac680-2ee0-4e42-b920-e6ed2eb81938", "package_id": "a4ccbe9d-e12b-4244-93c8-5fb13ebf6e6d"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"S\\u00e9bastien Keiff\"", "__extras": {"package_id": "a4ccbe9d-e12b-4244-93c8-5fb13ebf6e6d", "revision_id": "e11ac680-2ee0-4e42-b920-e6ed2eb81938"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "a4ccbe9d-e12b-4244-93c8-5fb13ebf6e6d", "revision_id": "e3116269-aee9-41ec-9b42-23d1ee1b05a3"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "__extras": {"revision_id": "e3116269-aee9-41ec-9b42-23d1ee1b05a3", "package_id": "a4ccbe9d-e12b-4244-93c8-5fb13ebf6e6d"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://www.gironde.fr/cg33/jcms/c_43973/initiatives-de-developpement-durables-en-gironde\"", "__extras": {"package_id": "a4ccbe9d-e12b-4244-93c8-5fb13ebf6e6d", "revision_id": "e11ac680-2ee0-4e42-b920-e6ed2eb81938"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"d\\u00e9partemental\"", "__extras": {"revision_id": "e11ac680-2ee0-4e42-b920-e6ed2eb81938", "package_id": "a4ccbe9d-e12b-4244-93c8-5fb13ebf6e6d"}}, {"key": "image_url", "value": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/70890140-b821-49bd-850f-1466ab3cf1c4-logo-a-21-france.jpg\"", "__extras": {"package_id": "a4ccbe9d-e12b-4244-93c8-5fb13ebf6e6d", "revision_id": "e3116269-aee9-41ec-9b42-23d1ee1b05a3"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "a4ccbe9d-e12b-4244-93c8-5fb13ebf6e6d", "revision_id": "e3116269-aee9-41ec-9b42-23d1ee1b05a3"}}, {"key": "spatial", "value": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "__extras": {"revision_id": "e11ac680-2ee0-4e42-b920-e6ed2eb81938", "package_id": "a4ccbe9d-e12b-4244-93c8-5fb13ebf6e6d"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"GIRONDE\"", "__extras": {"revision_id": "e11ac680-2ee0-4e42-b920-e6ed2eb81938", "package_id": "a4ccbe9d-e12b-4244-93c8-5fb13ebf6e6d"}}, {"key": "spatial-uri", "value": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "__extras": {"package_id": "a4ccbe9d-e12b-4244-93c8-5fb13ebf6e6d", "revision_id": "e11ac680-2ee0-4e42-b920-e6ed2eb81938"}}, {"key": "temporal_coverage-from", "value": "\"2013-08-03\"", "__extras": {"revision_id": "e11ac680-2ee0-4e42-b920-e6ed2eb81938", "package_id": "a4ccbe9d-e12b-4244-93c8-5fb13ebf6e6d"}}, {"key": "temporal_coverage-to", "value": "\"2013-12-30\"", "__extras": {"revision_id": "e11ac680-2ee0-4e42-b920-e6ed2eb81938", "package_id": "a4ccbe9d-e12b-4244-93c8-5fb13ebf6e6d"}}], "image_url": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/70890140-b821-49bd-850f-1466ab3cf1c4-logo-a-21-france.jpg\"", "resources": [{"mimetype": "", "hash": "md5:39a48b834c7ba7e3de2e84181be3e270", "description": "g\u00e9or\u00e9f\u00e9rcenement des acteurs du d\u00e9veloppement durable en Gironde r\u00e9compens\u00e9s par un troph\u00e9e dans le cadre du concours agenda 21", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/2013-03-20T004549/odt_a21_acteurs.csv", "created": "2013-03-20T01:44:34.107281", "name": "odt_a21_acteurs", "cache_url_updated": "2013-03-20T00:44:10", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-03-20T00:44:10", "owner": "datalocaleadmin", "position": 0, "revision_id": "4fdca5d5-ade5-4108-ac8a-38b0650a6bf6", "id": "50f5276f-f690-43b1-9fd2-fb3b5c5503bf", "resource_type": "file.upload", "size": 97400}, {"mimetype": "", "hash": "md5:33c776989efb408ad3a110517fd3b7f9", "description": "g\u00e9or\u00e9f\u00e9rcenement des projets de d\u00e9veloppement durable en Gironde r\u00e9compens\u00e9s par un troph\u00e9e dans le cadre du concours agenda 21", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/2013-03-20T004740/odt_a21_projet.csv", "created": "2013-03-20T01:46:27.157925", "name": "odt_a21_projet", "cache_url_updated": "2013-03-20T00:46:03", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-03-20T00:46:03", "owner": "datalocaleadmin", "position": 1, "revision_id": "03d954f6-b62c-4df0-8300-743d9a4e0ba0", "id": "17588548-1c85-46cd-89f1-4d0beff69052", "resource_type": "file.upload", "size": 267161}], "dataQuality": ["\u00e0 enrichir"], "revision_id": "e11ac680-2ee0-4e42-b920-e6ed2eb81938"}