{"maintainer": "S\u00e9bastien Cart-Lamy", "temporal_coverage-from": "\"2013-03-19\"", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"Communaut\\u00e9 urbaine de Bordeaux\"", "dcterms:references": "\"\"", "maintainer_email": "scart-lamy@cu-bordeaux.fr", "revision_timestamp": "2013-03-19T22:46:05.433844", "dct:publisher": "\"83506450-d6cc-49b7-8845-d69dcec8b84c\"", "id": "461f8362-abc6-4521-a37f-efaa94ed7126", "metadata_created": "2013-03-19T22:43:52.000749", "dc:source": "\"r\\u00e9f\\u00e9rencement depuis le site data.lacub.fr\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-03-19T22:49:04.544500", "author": "Direction de l'information g\u00e9ographique", "author_email": "dig@cu-bordeaux.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "spatial": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-0.883948947775666, 45.0401824485988], [-0.454946073154667, 45.0401824485988], [-0.454946073154667, 44.7419285437219], [-0.883948947775666, 44.7419285437219], [-0.883948947775666, 45.0401824485988] ] ]}\"", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"point d'int\\u00e9r\\u00eat\"", "type": "None", "spatial-uri": "\"http://id.insee.fr/geo/epci/243300316\"", "ckan_author": "\"f3614b24-2ef0-4535-8ff3-4c2fd13dbd02\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "CUB", "name": "CUB", "revision_timestamp": "2013-03-19T22:46:05.433844", "state": "active", "id": "fe98cfe6-556d-4874-beb8-d6be86dda64b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "accessibilit\u00e9", "name": "accessibilit\u00e9", "revision_timestamp": "2013-03-19T22:46:05.433844", "state": "active", "id": "edf3800a-e4a1-4f7e-8d61-4bbdff804431"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "handicap", "name": "handicap", "revision_timestamp": "2013-03-19T22:46:05.433844", "state": "active", "id": "f4fc0d8e-c6ad-4074-b781-bd51c99d0c43"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "parking", "name": "parking", "revision_timestamp": "2013-03-19T22:46:05.433844", "state": "active", "id": "49638374-c11f-4077-bce1-61ee3ed350ac"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "stationnement", "name": "stationnement", "revision_timestamp": "2013-03-19T22:46:05.433844", "state": "active", "id": "f23da810-e7b8-4b0f-9837-56566c01a4b8"}], "temporal_coverage-to": "\"2014-03-19\"", "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100149"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"annuelle\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "83506450-d6cc-49b7-8845-d69dcec8b84c", "name": "cub", "title": "Communaut\u00e9 urbaine de Bordeaux"}], "dct:contributor": "\"Pierre Placin\"", "dct:creator": "\"\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"etablissement public\"", "name": "grs_gigc_p", "isopen": true, "url": "http://data.lacub.fr/data.php?themes=8", "notes": "Places de stationnement GIG GIC", "title": "Places de stationnement GIG GIC", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/847"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"f3614b24-2ef0-4535-8ff3-4c2fd13dbd02\"", "__extras": {"package_id": "461f8362-abc6-4521-a37f-efaa94ed7126", "revision_id": "fe901c2a-197e-4cde-a983-8ccc8ba859f6"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"r\\u00e9f\\u00e9rencement depuis le site data.lacub.fr\"", "__extras": {"revision_id": "97959d4c-b9e4-49ea-a7dc-87c94481ce66", "package_id": "461f8362-abc6-4521-a37f-efaa94ed7126"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"point d'int\\u00e9r\\u00eat\"", "__extras": {"revision_id": "97959d4c-b9e4-49ea-a7dc-87c94481ce66", "package_id": "461f8362-abc6-4521-a37f-efaa94ed7126"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"annuelle\"", "__extras": {"revision_id": "97959d4c-b9e4-49ea-a7dc-87c94481ce66", "package_id": "461f8362-abc6-4521-a37f-efaa94ed7126"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"Pierre Placin\"", "__extras": {"package_id": "461f8362-abc6-4521-a37f-efaa94ed7126", "revision_id": "fe901c2a-197e-4cde-a983-8ccc8ba859f6"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "461f8362-abc6-4521-a37f-efaa94ed7126", "revision_id": "fe901c2a-197e-4cde-a983-8ccc8ba859f6"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"83506450-d6cc-49b7-8845-d69dcec8b84c\"", "__extras": {"revision_id": "fe901c2a-197e-4cde-a983-8ccc8ba859f6", "package_id": "461f8362-abc6-4521-a37f-efaa94ed7126"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "461f8362-abc6-4521-a37f-efaa94ed7126", "revision_id": "fe901c2a-197e-4cde-a983-8ccc8ba859f6"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"etablissement public\"", "__extras": {"revision_id": "97959d4c-b9e4-49ea-a7dc-87c94481ce66", "package_id": "461f8362-abc6-4521-a37f-efaa94ed7126"}}, {"key": "image_url", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "461f8362-abc6-4521-a37f-efaa94ed7126", "revision_id": "fe901c2a-197e-4cde-a983-8ccc8ba859f6"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "461f8362-abc6-4521-a37f-efaa94ed7126", "revision_id": "fe901c2a-197e-4cde-a983-8ccc8ba859f6"}}, {"key": "spatial", "value": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-0.883948947775666, 45.0401824485988], [-0.454946073154667, 45.0401824485988], [-0.454946073154667, 44.7419285437219], [-0.883948947775666, 44.7419285437219], [-0.883948947775666, 45.0401824485988] ] ]}\"", "__extras": {"revision_id": "97959d4c-b9e4-49ea-a7dc-87c94481ce66", "package_id": "461f8362-abc6-4521-a37f-efaa94ed7126"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"Communaut\\u00e9 urbaine de Bordeaux\"", "__extras": {"revision_id": "97959d4c-b9e4-49ea-a7dc-87c94481ce66", "package_id": "461f8362-abc6-4521-a37f-efaa94ed7126"}}, {"key": "spatial-uri", "value": "\"http://id.insee.fr/geo/epci/243300316\"", "__extras": {"package_id": "461f8362-abc6-4521-a37f-efaa94ed7126", "revision_id": "97959d4c-b9e4-49ea-a7dc-87c94481ce66"}}, {"key": "temporal_coverage-from", "value": "\"2013-03-19\"", "__extras": {"revision_id": "fe901c2a-197e-4cde-a983-8ccc8ba859f6", "package_id": "461f8362-abc6-4521-a37f-efaa94ed7126"}}, {"key": "temporal_coverage-to", "value": "\"2014-03-19\"", "__extras": {"revision_id": "97959d4c-b9e4-49ea-a7dc-87c94481ce66", "package_id": "461f8362-abc6-4521-a37f-efaa94ed7126"}}], "image_url": "\"\"", "resources": [{"mimetype": "", "hash": "", "description": "r\u00e9f\u00e9rencement de la couche SIG de r\u00e9f\u00e9rence du site data.lacub.fr", "created": "2013-03-19T23:49:04.607361", "url": "http://data.lacub.fr/files.php?gid=73&format=1", "format": "shape", "url_error": "Connection error: [Errno -3] Temporary failure in name resolution", "mimetype_inner": "", "position": 0, "revision_id": "e2216a85-1d84-4bc5-b351-77d571d3b3ca", "id": "9ae74272-907d-4ddd-a999-9efe9c9dee1d", "resource_type": "file", "name": "r\u00e9f\u00e9rencement du fichier shape CC45"}, {"mimetype": "", "hash": "", "description": "r\u00e9f\u00e9rencement de la couche SIG de r\u00e9f\u00e9rence du site data.lacub.fr", "created": "2013-03-19T23:49:04.607381", "url": "http://data.lacub.fr/files.php?gid=73&format=2", "format": "shape", "url_error": "Connection error: [Errno -3] Temporary failure in name resolution", "mimetype_inner": "", "position": 1, "revision_id": "e2216a85-1d84-4bc5-b351-77d571d3b3ca", "id": "d7c7050d-4609-46ac-9438-8b19fb6b22be", "resource_type": "file", "name": "r\u00e9f\u00e9rencement du fichier shape Lambert 93"}, {"mimetype": "", "hash": "", "description": "r\u00e9f\u00e9rencement de la couche SIG de r\u00e9f\u00e9rence du site data.lacub.fr", "created": "2013-03-19T23:49:04.607387", "url": "http://data.lacub.fr/files.php?gid=73&format=3", "format": "kml", "url_error": "Connection error: [Errno -3] Temporary failure in name resolution", "mimetype_inner": "", "position": 2, "revision_id": "e2216a85-1d84-4bc5-b351-77d571d3b3ca", "id": "8f287d6d-6b83-483a-b330-d8fe960e097c", "resource_type": "file", "name": "r\u00e9f\u00e9rencement du fichier KML"}], "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "97959d4c-b9e4-49ea-a7dc-87c94481ce66"}