{"maintainer": "spec-bpa", "temporal_coverage-from": "\"2013-03-19\"", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"GIRONDE\"", "dcterms:references": "\"http://www.gironde.fr/jcms/pgw_33660/les-territoires-girondins\"", "maintainer_email": "spec-bpa@cg33.fr", "revision_timestamp": "2013-03-12T14:30:54.759244", "dct:publisher": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "id": "2b24f538-dc3c-4c2e-a5c5-929a4678d8d9", "metadata_created": "2012-12-28T15:22:34.690609", "dc:source": "\"couche de r\\u00e9f\\u00e9rence SIG\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-06-13T12:10:45.254069", "author": "Direction des syst\u00e8mes d'information", "author_email": "", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "spatial": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"1/10000\"", "type": "None", "spatial-uri": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "ckan_author": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Gironde", "name": "Gironde", "revision_timestamp": "2012-12-28T15:22:34.690609", "state": "active", "id": "b4ee1f89-5bf4-43f6-9d49-c2d296305bd8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Limites administratives", "name": "Limites administratives", "revision_timestamp": "2012-12-28T15:22:34.690609", "state": "active", "id": "a1f3a48b-333c-4e71-8648-6155669b802b"}], "temporal_coverage-to": "\"2013-03-19\"", "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100142"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"annuelle\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55", "name": "cg33", "title": "Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Gironde"}, {"capacity": "public", "id": "0a111a35-6771-4131-8fab-09d8cb02c2a6", "name": "dgaf-dsi", "title": "direction des Syst\u00e8mes d'Information"}], "dct:contributor": "\"Olivier Mougel\"", "dct:creator": "\"0a111a35-6771-4131-8fab-09d8cb02c2a6\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"d\\u00e9partemental\"", "name": "ig-cg_cantons", "isopen": true, "url": "http://www.gironde.fr/jcms/pgw_33660/les-territoires-girondins", "notes": "P\u00e9rim\u00e8tre des 63 cantons du D\u00e9partement de la Gironde,comprenant les 12 cantons infracommunaux sur les communes de Bordeaux, Pessac et M\u00e9rignac.", "title": "P\u00e9rim\u00e8tre des cantons de la Gironde", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/362"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "__extras": {"package_id": "2b24f538-dc3c-4c2e-a5c5-929a4678d8d9", "revision_id": "a37d655d-07e0-475c-a3e5-b4f4e0556ce7"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"couche de r\\u00e9f\\u00e9rence SIG\"", "__extras": {"revision_id": "3bd0d7f7-4e7f-4433-96d8-853fd7961131", "package_id": "2b24f538-dc3c-4c2e-a5c5-929a4678d8d9"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"1/10000\"", "__extras": {"revision_id": "a37d655d-07e0-475c-a3e5-b4f4e0556ce7", "package_id": "2b24f538-dc3c-4c2e-a5c5-929a4678d8d9"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"annuelle\"", "__extras": {"revision_id": "a37d655d-07e0-475c-a3e5-b4f4e0556ce7", "package_id": "2b24f538-dc3c-4c2e-a5c5-929a4678d8d9"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"Olivier Mougel\"", "__extras": {"package_id": "2b24f538-dc3c-4c2e-a5c5-929a4678d8d9", "revision_id": "3bd0d7f7-4e7f-4433-96d8-853fd7961131"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"0a111a35-6771-4131-8fab-09d8cb02c2a6\"", "__extras": {"package_id": "2b24f538-dc3c-4c2e-a5c5-929a4678d8d9", "revision_id": "e94bd66b-9473-4365-95ba-a2ff91b8a9dd"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "__extras": {"revision_id": "a37d655d-07e0-475c-a3e5-b4f4e0556ce7", "package_id": "2b24f538-dc3c-4c2e-a5c5-929a4678d8d9"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://www.gironde.fr/jcms/pgw_33660/les-territoires-girondins\"", "__extras": {"package_id": "2b24f538-dc3c-4c2e-a5c5-929a4678d8d9", "revision_id": "3bd0d7f7-4e7f-4433-96d8-853fd7961131"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"d\\u00e9partemental\"", "__extras": {"revision_id": "a37d655d-07e0-475c-a3e5-b4f4e0556ce7", "package_id": "2b24f538-dc3c-4c2e-a5c5-929a4678d8d9"}}, {"key": "image_url", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "2b24f538-dc3c-4c2e-a5c5-929a4678d8d9", "revision_id": "aba89116-15f2-44ef-a309-6ba3729b64dd"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "2b24f538-dc3c-4c2e-a5c5-929a4678d8d9", "revision_id": "a37d655d-07e0-475c-a3e5-b4f4e0556ce7"}}, {"key": "spatial", "value": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "__extras": {"revision_id": "a37d655d-07e0-475c-a3e5-b4f4e0556ce7", "package_id": "2b24f538-dc3c-4c2e-a5c5-929a4678d8d9"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"GIRONDE\"", "__extras": {"revision_id": "a37d655d-07e0-475c-a3e5-b4f4e0556ce7", "package_id": "2b24f538-dc3c-4c2e-a5c5-929a4678d8d9"}}, {"key": "spatial-uri", "value": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "__extras": {"package_id": "2b24f538-dc3c-4c2e-a5c5-929a4678d8d9", "revision_id": "a37d655d-07e0-475c-a3e5-b4f4e0556ce7"}}, {"key": "temporal_coverage-from", "value": "\"2013-03-19\"", "__extras": {"revision_id": "3d5c9247-24ee-4d27-9045-a4477cf0e063", "package_id": "2b24f538-dc3c-4c2e-a5c5-929a4678d8d9"}}, {"key": "temporal_coverage-to", "value": "\"2013-03-19\"", "__extras": {"revision_id": "3d5c9247-24ee-4d27-9045-a4477cf0e063", "package_id": "2b24f538-dc3c-4c2e-a5c5-929a4678d8d9"}}], "image_url": "\"\"", "resources": [{"mimetype": "", "hash": "", "description": "export en csv avec les coordonn\u00e9es en WGS84 de la couche de r\u00e9f\u00e9rence du SIG", "created": "2013-03-19T18:01:46.220719", "url": "http://catalogue.datalocale.fr/geoserver/datalocale/ows?service=WFS&version=1.0.0&request=GetFeature&typeName=odt_cg_cantons&outputFormat=csv", "format": "csv", "url_error": "Connection error: [Errno -3] Temporary failure in name resolution", "mimetype_inner": "", "position": 0, "revision_id": "3d5c9247-24ee-4d27-9045-a4477cf0e063", "id": "c33b81ee-0900-4c31-945a-7669a1a875ce", "resource_type": "file", "name": "export csv depuis le serveur geoserver"}, {"mimetype": "", "hash": "", "description": "export en geoJson avec les coordonn\u00e9es en WGS84 de la couche de r\u00e9f\u00e9rence du SIG", "created": "2013-03-19T18:01:46.220734", "url": "http://catalogue.datalocale.fr/geoserver/datalocale/ows?service=WFS&version=1.0.0&request=GetFeature&typeName=odt_cg_cantons&outputFormat=json", "format": "geojson", "url_error": "Connection error: [Errno -3] Temporary failure in name resolution", "mimetype_inner": "", "position": 1, "revision_id": "3d5c9247-24ee-4d27-9045-a4477cf0e063", "id": "a3211987-99f4-40fc-945a-873d0eae802b", "resource_type": "file", "name": "export json depuis le serveur geoserver"}], "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "3bd0d7f7-4e7f-4433-96d8-853fd7961131"}