{"maintainer": "Direction des coll\u00e8ges", "temporal_coverage-from": "\"2013-01-09\"", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"GIRONDE\"", "dcterms:references": "\"http://monetablissement.extra.gironde.fr/\"", "maintainer_email": "l.merle@cg33.fr", "revision_timestamp": "2013-01-09T13:54:29.229364", "dct:publisher": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "id": "a5d9bb6b-03e4-4b87-8e6c-15c87c2eff72", "metadata_created": "2012-12-28T15:22:05.271467", "dc:source": "\"couche de r\\u00e9f\\u00e9rence SIGLes donn\\u00e9es sont stock\\u00e9es en Lambert 93Pr\\u00e9voir 3 exports :- lambert 93- WGS84- csv avec colonnes LAT/LON et objet geoJSON\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-02-19T23:02:25.244402", "author": "Direction des coll\u00e8ges", "author_email": "dgaj-dc@cg33.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "spatial": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"1/10000\"", "type": "None", "spatial-uri": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "ckan_author": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Conseil G\u00e9n\u00e9ral", "name": "Conseil G\u00e9n\u00e9ral", "revision_timestamp": "2012-12-28T15:22:05.271467", "state": "active", "id": "fbaeb119-6135-485a-b70c-59f46544a505"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Gironde", "name": "Gironde", "revision_timestamp": "2012-12-28T15:22:05.271467", "state": "active", "id": "b4ee1f89-5bf4-43f6-9d49-c2d296305bd8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "coll\u00e8ge", "name": "coll\u00e8ge", "revision_timestamp": "2012-12-28T15:22:05.271467", "state": "active", "id": "a92bd42d-479c-4ecd-8f50-3ce90d1fa0a6"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "\u00e9quipement", "name": "\u00e9quipement", "revision_timestamp": "2012-12-28T15:22:05.271467", "state": "active", "id": "79e4f142-4655-4a4c-add2-019414033fd5"}], "temporal_coverage-to": "\"2014-01-09\"", "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100150"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"annuelle\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55", "name": "cg33", "title": "Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Gironde"}, {"capacity": "public", "id": "380958e2-48c9-4e8d-9399-dc8d7bf0baf4", "name": "dgaj-dc", "title": "Direction des Coll\u00e8ges"}], "dct:contributor": "\"Laurent Merle\"", "dct:creator": "\"380958e2-48c9-4e8d-9399-dc8d7bf0baf4\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"point d'int\\u00e9r\\u00eat\"", "name": "ig-college-cg33-2011", "isopen": true, "url": "http://www.gironde.fr/jcms/c_5097/colleges", "notes": "Dans le cadre de la gestion des \u00e9quipements scolaires du secondaire, le Conseil g\u00e9n\u00e9ral a r\u00e9alis\u00e9 une base de donn\u00e9es g\u00e9olocalis\u00e9e des \u00e9tablissements.", "title": "Localisation des coll\u00e8ges de la gironde", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/873"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "__extras": {"package_id": "a5d9bb6b-03e4-4b87-8e6c-15c87c2eff72", "revision_id": "66cc48bd-aa0f-40ba-ad44-5a86b87de17a"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"couche de r\\u00e9f\\u00e9rence SIGLes donn\\u00e9es sont stock\\u00e9es en Lambert 93Pr\\u00e9voir 3 exports :- lambert 93- WGS84- csv avec colonnes LAT/LON et objet geoJSON\"", "__extras": {"revision_id": "66cc48bd-aa0f-40ba-ad44-5a86b87de17a", "package_id": "a5d9bb6b-03e4-4b87-8e6c-15c87c2eff72"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"1/10000\"", "__extras": {"revision_id": "66cc48bd-aa0f-40ba-ad44-5a86b87de17a", "package_id": "a5d9bb6b-03e4-4b87-8e6c-15c87c2eff72"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"annuelle\"", "__extras": {"revision_id": "66cc48bd-aa0f-40ba-ad44-5a86b87de17a", "package_id": "a5d9bb6b-03e4-4b87-8e6c-15c87c2eff72"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"Laurent Merle\"", "__extras": {"package_id": "a5d9bb6b-03e4-4b87-8e6c-15c87c2eff72", "revision_id": "287f7329-284b-49f6-9b1c-c3128532f4d1"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"380958e2-48c9-4e8d-9399-dc8d7bf0baf4\"", "__extras": {"revision_id": "66cc48bd-aa0f-40ba-ad44-5a86b87de17a", "package_id": "a5d9bb6b-03e4-4b87-8e6c-15c87c2eff72"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "__extras": {"revision_id": "66cc48bd-aa0f-40ba-ad44-5a86b87de17a", "package_id": "a5d9bb6b-03e4-4b87-8e6c-15c87c2eff72"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://monetablissement.extra.gironde.fr/\"", "__extras": {"revision_id": "287f7329-284b-49f6-9b1c-c3128532f4d1", "package_id": "a5d9bb6b-03e4-4b87-8e6c-15c87c2eff72"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"point d'int\\u00e9r\\u00eat\"", "__extras": {"revision_id": "287f7329-284b-49f6-9b1c-c3128532f4d1", "package_id": "a5d9bb6b-03e4-4b87-8e6c-15c87c2eff72"}}, {"key": "image_url", "value": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/ff9ae9aa-a03b-4feb-beca-499ae2363785-%C3%88cole.gif\"", "__extras": {"package_id": "a5d9bb6b-03e4-4b87-8e6c-15c87c2eff72", "revision_id": "287f7329-284b-49f6-9b1c-c3128532f4d1"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"revision_id": "66cc48bd-aa0f-40ba-ad44-5a86b87de17a", "package_id": "a5d9bb6b-03e4-4b87-8e6c-15c87c2eff72"}}, {"key": "spatial", "value": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "__extras": {"revision_id": "66cc48bd-aa0f-40ba-ad44-5a86b87de17a", "package_id": "a5d9bb6b-03e4-4b87-8e6c-15c87c2eff72"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"GIRONDE\"", "__extras": {"revision_id": "66cc48bd-aa0f-40ba-ad44-5a86b87de17a", "package_id": "a5d9bb6b-03e4-4b87-8e6c-15c87c2eff72"}}, {"key": "spatial-uri", "value": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "__extras": {"package_id": "a5d9bb6b-03e4-4b87-8e6c-15c87c2eff72", "revision_id": "66cc48bd-aa0f-40ba-ad44-5a86b87de17a"}}, {"key": "temporal_coverage-from", "value": "\"2013-01-09\"", "__extras": {"revision_id": "287f7329-284b-49f6-9b1c-c3128532f4d1", "package_id": "a5d9bb6b-03e4-4b87-8e6c-15c87c2eff72"}}, {"key": "temporal_coverage-to", "value": "\"2014-01-09\"", "__extras": {"revision_id": "287f7329-284b-49f6-9b1c-c3128532f4d1", "package_id": "a5d9bb6b-03e4-4b87-8e6c-15c87c2eff72"}}], "image_url": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/ff9ae9aa-a03b-4feb-beca-499ae2363785-%C3%88cole.gif\"", "resources": [{"mimetype": "", "hash": "md5:87f8160b5d9062fa0a26bbcbafd31f28", "description": "export en csv de la couche de r\u00e9f\u00e9rence avec les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques en GeoJson", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/2013-02-19T140118/DRT_COLL_PUB.csv", "created": "2013-02-19T15:37:47.803885", "name": "DRT_COLL_PUB.csv", "cache_url_updated": "2013-02-19T14:01:21", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-02-19T14:01:21", "owner": "datalocaleadmin", "position": 0, "revision_id": "3ce9dd12-a82e-49ed-8a01-7aaaf8d6b948", "id": "66af5924-04ca-4b49-8a09-1ef6dcf78b42", "resource_type": "file.upload", "size": 8111}, {"mimetype": "", "hash": "md5:a9c1f1acefebfb4e1fe830904d152727", "description": "export en GeoJson de la couche de r\u00e9f\u00e9rence", "format": "geojson", "url": "http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/2013-02-19T140209/DRT_COLL_PUB.json", "created": "2013-02-19T15:37:47.805489", "name": "DRT_COLL_PUB.json", "cache_url_updated": "2013-02-19T14:02:11", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-02-19T14:02:11", "owner": "datalocaleadmin", "position": 1, "revision_id": "1509cf5e-1bdc-4fb4-b053-25a61159828a", "id": "8d605860-bc1c-43d5-964b-2b0bc260404e", "resource_type": "file.upload", "size": 21876}, {"mimetype": "kmz", "hash": "md5:6106956583711a9e177366d37fb9ea7b", "description": "export en KML de la couche de r\u00e9f\u00e9rence", "format": "kml", "url": "http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/2013-02-19T140248/DRT_COLL_PUB.kmz", "created": "2013-02-19T15:37:47.805496", "name": "DRT_COLL_PUB.kmz", "cache_url_updated": "2013-02-19T14:02:50", "mimetype_inner": "kml", "last_modified": "2013-02-19T14:02:50", "owner": "datalocaleadmin", "position": 2, "revision_id": "3ce9dd12-a82e-49ed-8a01-7aaaf8d6b948", "id": "2851d167-2fbd-4449-beaf-8968d9d3ea56", "resource_type": "file.upload", "size": 1004}, {"mimetype": "zip", "hash": "md5:e5664fcc3c03acd57f362179f86c2ab3", "description": "export en csv de la couche de r\u00e9f\u00e9rence en shape", "format": "shape", "url": "http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/2013-02-19T140335/DRT_COLL_PUB.zip", "created": "2013-02-19T15:37:47.805502", "name": "DRT_COLL_PUB.zip", "cache_url_updated": "2013-02-19T14:03:37", "mimetype_inner": "shape", "last_modified": "2013-02-19T14:03:37", "owner": "datalocaleadmin", "position": 3, "revision_id": "48e1f2fb-5bd6-4bcd-9981-086b5090a3bc", "id": "112daaff-61e4-4435-a51e-60371eaf39f1", "resource_type": "file.upload", "size": 6095}, {"mimetype": "", "hash": "", "description": "web service de consultation li\u00e9 au serveur Geoserver", "created": "2013-02-19T16:12:20.386876", "url": "http://www.datalocale.fr/geoserver/datalocale/wms?service=WMS&version=1.1.0&request=GetMap&layers=datalocale:DRT_COLL_PUB&styles=&bbox=370193.594,6375093.733,479005.266,6497987.81&width=453&height=512&srs=EPSG:2154&format=application/openlayers", "format": "wms", "mimetype_inner": "", "position": 4, "revision_id": "4fa8a0cd-03bb-4fb7-8fd7-30e1760e0b59", "id": "275657a9-89c0-4c92-8048-870e907d7ff8", "resource_type": "api", "name": "web service WMS"}], "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "287f7329-284b-49f6-9b1c-c3128532f4d1"}