{"maintainer": "d2e-slai", "temporal_coverage-from": "\"2013-03-19\"", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"GIRONDE\"", "dcterms:references": "\"http://www.gironde.fr/jcms/c_16651/gestion-des-ports\"", "maintainer_email": "e.brenner@cg33.fr", "revision_timestamp": "2013-03-19T17:07:51.767069", "dct:publisher": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "id": "01bbb708-8f0c-40a5-95a5-3f7c7aa6e4e4", "metadata_created": "2012-12-28T15:22:36.263722", "dc:source": "\"couche de r\\u00e9f\\u00e9rence SIG\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-03-19T17:07:51.767069", "author": "Direction de l'\u00e9conomie et de l'emploi", "author_email": "dgad-d2e@cg33.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "spatial": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"1/10000\"", "type": "None", "spatial-uri": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "ckan_author": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Conseil G\u00e9n\u00e9ral", "name": "Conseil G\u00e9n\u00e9ral", "revision_timestamp": "2012-12-28T15:22:36.263722", "state": "active", "id": "fbaeb119-6135-485a-b70c-59f46544a505"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Gironde", "name": "Gironde", "revision_timestamp": "2012-12-28T15:22:36.263722", "state": "active", "id": "b4ee1f89-5bf4-43f6-9d49-c2d296305bd8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Limites administratives", "name": "Limites administratives", "revision_timestamp": "2012-12-28T15:22:36.263722", "state": "active", "id": "a1f3a48b-333c-4e71-8648-6155669b802b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "port", "name": "port", "revision_timestamp": "2012-12-28T15:22:36.263722", "state": "active", "id": "a719d8a8-d226-4566-a1d1-318f5e1a41db"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "\u00e9quipement", "name": "\u00e9quipement", "revision_timestamp": "2012-12-28T15:22:36.263722", "state": "active", "id": "79e4f142-4655-4a4c-add2-019414033fd5"}], "temporal_coverage-to": "\"2013-03-19\"", "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100154"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"annuelle\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55", "name": "cg33", "title": "Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Gironde"}, {"capacity": "public", "id": "05c18925-b903-4df4-9caf-87a32bde44ee", "name": "dgad-d2e", "title": "Direction de l'Economie et de l'Emploi"}], "dct:contributor": "\"Eric Brenner\"", "dct:creator": "\"05c18925-b903-4df4-9caf-87a32bde44ee\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"d\\u00e9partemental\"", "name": "ig-dpmp-cg33", "isopen": true, "url": "", "notes": "Le Conseil G\u00e9n\u00e9ral de la Gironde, conc\u00e9dant du Domaine Public Maritime Portuaire g\u00e8re 22 ports d\u00e9partementaux situ\u00e9s sur l\u0092'estuaire de la Gironde et le Bassin d\u0092Arcachon. \r\n\r\nAu sens du transfert de comp\u00e9tences, les ports sont d\u00e9partementaux quand ils accueillent une activit\u00e9 professionnelle li\u00e9e aux m\u00e9tiers maritimes.\r\n\r\nCertains ports d\u00e9partementaux sont g\u00e9r\u00e9s en gestion directe par le d\u00e9partement, d\u0092autres sont conc\u00e9d\u00e9s aux communes.Une convention de concession pr\u00e9cise des modalit\u00e9s de gestion et d\u0092exploitation entre le Conseil G\u00e9n\u00e9ral et le concessionnaire.\r\n\r\nOr les ports font l'objet d'une d\u00e9limitation r\u00e9glementaire sur le Domaine Public Maritime.Cette d\u00e9limitation est r\u00e9alis\u00e9e par les services de l'Etat et valid\u00e9s selon une proc\u00e9dure r\u00e9glementaire complexe.\r\n\r\nLors du transfert de gestion des ports de l'Etat vers le D\u00e9partement, ce sont ces limites qui ont \u00e9t\u00e9 prises en compte et dans lesquelles s'appliquent le pouvoir de police portuaire.\r\n\r\nLe D\u00e9partement est donc investi du pouvoir de police portuaire (AIPP) dans les limites telles que repr\u00e9sent\u00e9es par ces donn\u00e9es.", "title": "Limites r\u00e9glementaires du Domaine Public Maritime portuaire transf\u00e9r\u00e9s au D\u00e9partement", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/6911"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "__extras": {"package_id": "01bbb708-8f0c-40a5-95a5-3f7c7aa6e4e4", "revision_id": "4c8d8b38-eab9-422c-a66e-f26b4ae371f5"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"couche de r\\u00e9f\\u00e9rence SIG\"", "__extras": {"revision_id": "189ef659-3e3f-4769-ade2-5d5bde3267d0", "package_id": "01bbb708-8f0c-40a5-95a5-3f7c7aa6e4e4"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"1/10000\"", "__extras": {"revision_id": "4c8d8b38-eab9-422c-a66e-f26b4ae371f5", "package_id": "01bbb708-8f0c-40a5-95a5-3f7c7aa6e4e4"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"annuelle\"", "__extras": {"revision_id": "4c8d8b38-eab9-422c-a66e-f26b4ae371f5", "package_id": "01bbb708-8f0c-40a5-95a5-3f7c7aa6e4e4"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"Eric Brenner\"", "__extras": {"package_id": "01bbb708-8f0c-40a5-95a5-3f7c7aa6e4e4", "revision_id": "189ef659-3e3f-4769-ade2-5d5bde3267d0"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"05c18925-b903-4df4-9caf-87a32bde44ee\"", "__extras": {"package_id": "01bbb708-8f0c-40a5-95a5-3f7c7aa6e4e4", "revision_id": "817cb319-c300-4abc-a864-400a4353472e"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "__extras": {"revision_id": "4c8d8b38-eab9-422c-a66e-f26b4ae371f5", "package_id": "01bbb708-8f0c-40a5-95a5-3f7c7aa6e4e4"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://www.gironde.fr/jcms/c_16651/gestion-des-ports\"", "__extras": {"package_id": "01bbb708-8f0c-40a5-95a5-3f7c7aa6e4e4", "revision_id": "189ef659-3e3f-4769-ade2-5d5bde3267d0"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"d\\u00e9partemental\"", "__extras": {"revision_id": "4c8d8b38-eab9-422c-a66e-f26b4ae371f5", "package_id": "01bbb708-8f0c-40a5-95a5-3f7c7aa6e4e4"}}, {"key": "image_url", "value": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/b7b1996c-389b-43dd-8a43-8c37661d4884-Pinasse%20-%20bateau%20-%202.gif\"", "__extras": {"package_id": "01bbb708-8f0c-40a5-95a5-3f7c7aa6e4e4", "revision_id": "189ef659-3e3f-4769-ade2-5d5bde3267d0"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "01bbb708-8f0c-40a5-95a5-3f7c7aa6e4e4", "revision_id": "4c8d8b38-eab9-422c-a66e-f26b4ae371f5"}}, {"key": "spatial", "value": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "__extras": {"revision_id": "4c8d8b38-eab9-422c-a66e-f26b4ae371f5", "package_id": "01bbb708-8f0c-40a5-95a5-3f7c7aa6e4e4"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"GIRONDE\"", "__extras": {"revision_id": "4c8d8b38-eab9-422c-a66e-f26b4ae371f5", "package_id": "01bbb708-8f0c-40a5-95a5-3f7c7aa6e4e4"}}, {"key": "spatial-uri", "value": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "__extras": {"package_id": "01bbb708-8f0c-40a5-95a5-3f7c7aa6e4e4", "revision_id": "4c8d8b38-eab9-422c-a66e-f26b4ae371f5"}}, {"key": "temporal_coverage-from", "value": "\"2013-03-19\"", "__extras": {"revision_id": "e6e21252-9ad3-47de-a795-6577110562b0", "package_id": "01bbb708-8f0c-40a5-95a5-3f7c7aa6e4e4"}}, {"key": "temporal_coverage-to", "value": "\"2013-03-19\"", "__extras": {"revision_id": "e6e21252-9ad3-47de-a795-6577110562b0", "package_id": "01bbb708-8f0c-40a5-95a5-3f7c7aa6e4e4"}}], "image_url": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/b7b1996c-389b-43dd-8a43-8c37661d4884-Pinasse%20-%20bateau%20-%202.gif\"", "resources": [{"mimetype": "", "hash": "", "description": "export de la couche de donne\u00e9s de r\u00e9f\u00e9rence en Shape", "created": "2013-03-19T18:07:12.592382", "url": "http://www.datalocale.fr/geoserver/datalocale/ows?service=WFS&version=1.0.0&request=GetFeature&typeName=datalocale:DEE_LIMITE_DPM&maxFeatures=200&outputFormat=SHAPE-ZIP", "format": "shape", "url_error": "Invalid URL", "mimetype_inner": "", "position": 0, "revision_id": "e6e21252-9ad3-47de-a795-6577110562b0", "id": "b7081e47-772a-42dc-bd8c-5c67273cf86c", "resource_type": "file", "name": "export en Shape"}, {"mimetype": "", "hash": "", "description": "export de la couche de donne\u00e9s de r\u00e9f\u00e9rence en csv", "created": "2013-03-19T18:07:12.592402", "url": "http://catalogue.datalocale.fr/geoserver/datalocale/ows?service=WFS&version=1.0.0&request=GetFeature&typeName=datalocale:DEE_LIMITE_DPM&outputFormat=csv", "format": "csv", "url_error": "Invalid URL", "mimetype_inner": "", "position": 1, "revision_id": "e6e21252-9ad3-47de-a795-6577110562b0", "id": "36375283-53ff-4baa-9842-05160173957f", "resource_type": "file", "name": "export en csv"}, {"mimetype": "", "hash": "", "description": "export de la couche de donne\u00e9s de r\u00e9f\u00e9rence en geoJson", "created": "2013-03-19T18:07:12.592408", "url": "http://catalogue.datalocale.fr/geoserver/datalocale/ows?service=WFS&version=1.0.0&request=GetFeature&typeName=datalocale:DEE_LIMITE_DPM&outputFormat=json", "format": "geojson", "url_error": "Invalid URL", "mimetype_inner": "", "position": 2, "revision_id": "e6e21252-9ad3-47de-a795-6577110562b0", "id": "ec4f6b28-dea5-4a25-a6d9-adda777f2c0c", "resource_type": "file", "name": "export en GeoJson"}], "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "8e4a6bcd-110b-494b-94f6-d3c85fe26664"}