{"maintainer": "spec-bpa-sig", "temporal_coverage-from": "\"2013-03-19\"", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"GIRONDE\"", "dcterms:references": "\"\"", "maintainer_email": "SPEC-BPA-SIG@cg33.fr", "revision_timestamp": "2013-03-19T17:53:42.515617", "dct:publisher": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "id": "27536373-a8a9-4e87-8542-48eb02dade04", "metadata_created": "2012-12-28T15:22:37.018531", "dc:source": "\"couche de r\\u00e9f\\u00e9rence SIG\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-03-19T17:53:42.515617", "author": "Direction des syst\u00e8mes d'information", "author_email": "", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "spatial": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"1/10000\"", "type": "None", "spatial-uri": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "ckan_author": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Gironde", "name": "Gironde", "revision_timestamp": "2012-12-28T15:22:37.018531", "state": "active", "id": "b4ee1f89-5bf4-43f6-9d49-c2d296305bd8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "cycle", "name": "cycle", "revision_timestamp": "2012-12-28T15:22:37.018531", "state": "active", "id": "e1f66d28-1058-445f-9c0f-bff17ae45e57"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "pistes cyclables", "name": "pistes cyclables", "revision_timestamp": "2012-12-28T15:22:37.018531", "state": "active", "id": "94794b14-3a9f-444f-bc5d-5fe97eec6ff2"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "randonn\u00e9es", "name": "randonn\u00e9es", "revision_timestamp": "2012-12-28T15:22:37.018531", "state": "active", "id": "94f29409-ebf8-4351-afff-fb8cd635ffc8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "routes d\u00e9partementales", "name": "routes d\u00e9partementales", "revision_timestamp": "2012-12-28T15:22:37.018531", "state": "active", "id": "0909bd37-96d4-40ff-9455-751ce143ebcc"}], "temporal_coverage-to": "\"2013-03-19\"", "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100154"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"annuelle\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55", "name": "cg33", "title": "Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Gironde"}, {"capacity": "public", "id": "06f878e0-125b-4851-a4d1-8b642c078821", "name": "dgat-di", "title": "Direction des Infrastructures"}], "dct:contributor": "\"Olivier Mougel\"", "dct:creator": "\"06f878e0-125b-4851-a4d1-8b642c078821\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"d\\u00e9partemental\"", "name": "ig-rpc-cg33", "isopen": true, "url": "", "notes": "Le r\u00e9seau des pistes cyclables d\u00e9partementales est compos\u00e9e d'une dizaine de voies d\u00e9partementales r\u00e9serv\u00e9es aux d\u00e9placements doux.\r\n\r\nLes voies sont num\u00e9rot\u00e9es en RD 800 et suivants. Seules figurent dans ce lot de donn\u00e9es les \u00e9quipements g\u00e9r\u00e9s par le Conseil G\u00e9n\u00e9ral de la Gironde. \r\n\r\nCertaines pistes cyclable, notamment dans l'agglom\u00e9ration bordelaise, permettant des interconnexions entre l'Ouest et l'Est du D\u00e9partement sont g\u00e9r\u00e9es par la communaut\u00e9 urbaine de Bordeaux.", "title": "R\u00e9seau des pistes cyclables d\u00e9partementales", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/4539"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "__extras": {"package_id": "27536373-a8a9-4e87-8542-48eb02dade04", "revision_id": "8836c814-7a72-424d-8ae7-4a1cd84a8355"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"couche de r\\u00e9f\\u00e9rence SIG\"", "__extras": {"revision_id": "679c77b7-4ec5-49ec-9245-78cc019078ae", "package_id": "27536373-a8a9-4e87-8542-48eb02dade04"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"1/10000\"", "__extras": {"revision_id": "8836c814-7a72-424d-8ae7-4a1cd84a8355", "package_id": "27536373-a8a9-4e87-8542-48eb02dade04"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"annuelle\"", "__extras": {"revision_id": "679c77b7-4ec5-49ec-9245-78cc019078ae", "package_id": "27536373-a8a9-4e87-8542-48eb02dade04"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"Olivier Mougel\"", "__extras": {"package_id": "27536373-a8a9-4e87-8542-48eb02dade04", "revision_id": "679c77b7-4ec5-49ec-9245-78cc019078ae"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"06f878e0-125b-4851-a4d1-8b642c078821\"", "__extras": {"package_id": "27536373-a8a9-4e87-8542-48eb02dade04", "revision_id": "da11cf38-72c5-475a-8743-a973004e87a3"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "__extras": {"revision_id": "8836c814-7a72-424d-8ae7-4a1cd84a8355", "package_id": "27536373-a8a9-4e87-8542-48eb02dade04"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "27536373-a8a9-4e87-8542-48eb02dade04", "revision_id": "8836c814-7a72-424d-8ae7-4a1cd84a8355"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"d\\u00e9partemental\"", "__extras": {"revision_id": "8836c814-7a72-424d-8ae7-4a1cd84a8355", "package_id": "27536373-a8a9-4e87-8542-48eb02dade04"}}, {"key": "image_url", "value": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/6d7b6961-825d-4ff9-8ca6-c37cac32944b-V%C3%A9lo.gif\"", "__extras": {"package_id": "27536373-a8a9-4e87-8542-48eb02dade04", "revision_id": "679c77b7-4ec5-49ec-9245-78cc019078ae"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "27536373-a8a9-4e87-8542-48eb02dade04", "revision_id": "8836c814-7a72-424d-8ae7-4a1cd84a8355"}}, {"key": "spatial", "value": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "__extras": {"revision_id": "8836c814-7a72-424d-8ae7-4a1cd84a8355", "package_id": "27536373-a8a9-4e87-8542-48eb02dade04"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"GIRONDE\"", "__extras": {"revision_id": "8836c814-7a72-424d-8ae7-4a1cd84a8355", "package_id": "27536373-a8a9-4e87-8542-48eb02dade04"}}, {"key": "spatial-uri", "value": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "__extras": {"package_id": "27536373-a8a9-4e87-8542-48eb02dade04", "revision_id": "8836c814-7a72-424d-8ae7-4a1cd84a8355"}}, {"key": "temporal_coverage-from", "value": "\"2013-03-19\"", "__extras": {"revision_id": "f9f4efb4-5177-4fd0-8043-ef91507eeed4", "package_id": "27536373-a8a9-4e87-8542-48eb02dade04"}}, {"key": "temporal_coverage-to", "value": "\"2013-03-19\"", "__extras": {"revision_id": "f9f4efb4-5177-4fd0-8043-ef91507eeed4", "package_id": "27536373-a8a9-4e87-8542-48eb02dade04"}}], "image_url": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/6d7b6961-825d-4ff9-8ca6-c37cac32944b-V%C3%A9lo.gif\"", "resources": [{"mimetype": "", "hash": "", "description": "export en shape depuis la couche SIG de r\u00e9f\u00e9rence", "created": "2013-03-19T18:53:01.179730", "url": "http://catalogue.datalocale.fr/geoserver/datalocale/ows?service=WFS&version=1.0.0&request=GetFeature&typeName=odt_cg_pcycl&outputFormat=SHAPE-ZIP", "format": "shape", "url_error": "Connection error: [Errno -3] Temporary failure in name resolution", "mimetype_inner": "", "position": 0, "revision_id": "f9f4efb4-5177-4fd0-8043-ef91507eeed4", "id": "e54ed0bc-c054-47b3-aca7-234f095b69c3", "resource_type": "file", "name": "export shape depuis le serveur geoserver"}, {"mimetype": "", "hash": "", "description": "export en csv depuis la couche SIG de r\u00e9f\u00e9rence", "created": "2013-03-19T18:53:01.179746", "url": "http://catalogue.datalocale.fr/geoserver/datalocale/ows?service=WFS&version=1.0.0&request=GetFeature&typeName=odt_cg_pcycl&outputFormat=csv", "format": "csv", "url_error": "Connection error: [Errno -3] Temporary failure in name resolution", "mimetype_inner": "", "position": 1, "revision_id": "f9f4efb4-5177-4fd0-8043-ef91507eeed4", "id": "61e5ba57-723c-4d76-ad87-4f1591bd39e7", "resource_type": "file", "name": "export csv depuis le serveur geoserver"}, {"mimetype": "", "hash": "", "description": "export en geoJson depuis la couche SIG de r\u00e9f\u00e9rence", "created": "2013-03-19T18:53:01.179752", "url": "http://catalogue.datalocale.fr/geoserver/datalocale/ows?service=WFS&version=1.0.0&request=GetFeature&typeName=odt_cg_pcycl&outputFormat=json", "format": "geojson", "url_error": "Connection error: [Errno -3] Temporary failure in name resolution", "mimetype_inner": "", "position": 2, "revision_id": "f9f4efb4-5177-4fd0-8043-ef91507eeed4", "id": "0c028337-67f3-4494-8ba3-6f7502ce0756", "resource_type": "file", "name": "export en geoJson depuis geoserver"}, {"mimetype": "", "hash": "md5:dc594190c22265d56199a610421df9c9", "description": "export en KML de la couche SIG de r\u00e9f\u00e9rence", "format": "kml", "url": "http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/2013-03-19T175237/odt_cg_pcycl.kmz", "created": "2013-03-19T18:53:01.179757", "name": "odt_cg_pcycl", "cache_url_updated": "2013-03-19T17:52:39", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-03-19T17:52:39", "owner": "datalocaleadmin", "position": 3, "revision_id": "f9f4efb4-5177-4fd0-8043-ef91507eeed4", "id": "f0baf5b2-47d4-407d-9ddc-5a9c3f37ca19", "resource_type": "file.upload", "size": 268427}], "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "da11cf38-72c5-475a-8743-a973004e87a3"}