{"maintainer": "d2e-slai", "temporal_coverage-from": "\"2013-05-23\"", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"GIRONDE\"", "dcterms:references": "\"http://www.gironde.fr/jcms/c_16651/gestion-des-ports\"", "maintainer_email": "e.brenner@cg33.fr", "revision_timestamp": "2013-05-23T21:43:56.932944", "dct:publisher": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "id": "bb75157f-f021-49f5-a382-4e340e40acf5", "metadata_created": "2012-12-28T15:22:38.730510", "dc:source": "\"couche de r\\u00e9f\\u00e9rence SIG\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-05-23T21:43:56.932944", "author": "Direction de l'\u00e9conomie et de l'emploi", "author_email": "dgad-d2e@cg33.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "spatial": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"1/10000\"", "type": "None", "spatial-uri": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "ckan_author": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Conseil G\u00e9n\u00e9ral", "name": "Conseil G\u00e9n\u00e9ral", "revision_timestamp": "2012-12-28T15:22:38.730510", "state": "active", "id": "fbaeb119-6135-485a-b70c-59f46544a505"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Gironde", "name": "Gironde", "revision_timestamp": "2012-12-28T15:22:38.730510", "state": "active", "id": "b4ee1f89-5bf4-43f6-9d49-c2d296305bd8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Limites administratives", "name": "Limites administratives", "revision_timestamp": "2012-12-28T15:22:38.730510", "state": "active", "id": "a1f3a48b-333c-4e71-8648-6155669b802b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "port", "name": "port", "revision_timestamp": "2012-12-28T15:22:38.730510", "state": "active", "id": "a719d8a8-d226-4566-a1d1-318f5e1a41db"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "\u00e9quipement", "name": "\u00e9quipement", "revision_timestamp": "2012-12-28T15:22:38.730510", "state": "active", "id": "79e4f142-4655-4a4c-add2-019414033fd5"}], "temporal_coverage-to": "\"2013-05-23\"", "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100154"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"annuelle\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55", "name": "cg33", "title": "Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Gironde"}, {"capacity": "public", "id": "05c18925-b903-4df4-9caf-87a32bde44ee", "name": "dgad-d2e", "title": "Direction de l'Economie et de l'Emploi"}], "dct:contributor": "\"Eric Brenner\"", "dct:creator": "\"05c18925-b903-4df4-9caf-87a32bde44ee\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"d\\u00e9partemental\"", "name": "ig-sousdecoupageportuaire-cg33", "isopen": true, "url": "", "notes": "Au sein des  limites portuaires, pour ses propres besoins de gestion, le D\u00e9partement a recours a un sous d\u00e9coupage pour les ports dont il a la gestion directe.\r\n\r\nCes donn\u00e9es pr\u00e9sentes ne portent que pour les 10 ports en gestion directe situ\u00e9s sur le Bassin d'Arcachon.\r\n\r\nDans le cadre d'un m\u00eame besoin, chaque jet\u00e9e portuaire est identifi\u00e9e constituant ainsi un sous-d\u00e9coupage.\r\n\r\nLes limites n'ont aucune valeur g\u00e9ographique et contribuent seulement a une meilleure identification g\u00e9ographique des infrastructures portuaires. bien souvent elles correspondent \u00e0 un d\u00e9coupage historique dont la d\u00e9nomination se rattache aux villages ou lieu-dits pr\u00e9 \u00e9xistants a la cr\u00e9ation des ports.ces limites sont th\u00e9oriquement compl\u00e8tement incluses dans les limites du Domaine Public Maritime portuaire dans lequel le D\u00e9partement exerce son pouvoir de police.\r\n\r\nL'ensemble de ces zones contribuent aux besoins de num\u00e9rotation des parcelles attribu\u00e9es pour des occupations temporaires (AOT).\r\n\r\nCe d\u00e9coupage n'a aucune valeur r\u00e9glementaire.", "title": "Sous-d\u00e9coupage portuaire", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/6911"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "__extras": {"package_id": "bb75157f-f021-49f5-a382-4e340e40acf5", "revision_id": "31a0e57e-f1e5-41e5-af7e-e0e18e4f0e06"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"couche de r\\u00e9f\\u00e9rence SIG\"", "__extras": {"revision_id": "8fb294ab-5876-4ece-acfb-33f1577b5c20", "package_id": "bb75157f-f021-49f5-a382-4e340e40acf5"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"1/10000\"", "__extras": {"revision_id": "31a0e57e-f1e5-41e5-af7e-e0e18e4f0e06", "package_id": "bb75157f-f021-49f5-a382-4e340e40acf5"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"annuelle\"", "__extras": {"revision_id": "31a0e57e-f1e5-41e5-af7e-e0e18e4f0e06", "package_id": "bb75157f-f021-49f5-a382-4e340e40acf5"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"Eric Brenner\"", "__extras": {"package_id": "bb75157f-f021-49f5-a382-4e340e40acf5", "revision_id": "5bfa75ce-d5c9-43a8-89d9-457034e8b9c9"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"05c18925-b903-4df4-9caf-87a32bde44ee\"", "__extras": {"package_id": "bb75157f-f021-49f5-a382-4e340e40acf5", "revision_id": "eec34ba4-cb9f-4c17-8fa0-f686cff73f35"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "__extras": {"revision_id": "31a0e57e-f1e5-41e5-af7e-e0e18e4f0e06", "package_id": "bb75157f-f021-49f5-a382-4e340e40acf5"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://www.gironde.fr/jcms/c_16651/gestion-des-ports\"", "__extras": {"package_id": "bb75157f-f021-49f5-a382-4e340e40acf5", "revision_id": "5bfa75ce-d5c9-43a8-89d9-457034e8b9c9"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"d\\u00e9partemental\"", "__extras": {"revision_id": "31a0e57e-f1e5-41e5-af7e-e0e18e4f0e06", "package_id": "bb75157f-f021-49f5-a382-4e340e40acf5"}}, {"key": "image_url", "value": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/b7b1996c-389b-43dd-8a43-8c37661d4884-Pinasse%20-%20bateau%20-%202.gif\"", "__extras": {"package_id": "bb75157f-f021-49f5-a382-4e340e40acf5", "revision_id": "5bfa75ce-d5c9-43a8-89d9-457034e8b9c9"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "bb75157f-f021-49f5-a382-4e340e40acf5", "revision_id": "31a0e57e-f1e5-41e5-af7e-e0e18e4f0e06"}}, {"key": "spatial", "value": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "__extras": {"revision_id": "5bfa75ce-d5c9-43a8-89d9-457034e8b9c9", "package_id": "bb75157f-f021-49f5-a382-4e340e40acf5"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"GIRONDE\"", "__extras": {"revision_id": "5bfa75ce-d5c9-43a8-89d9-457034e8b9c9", "package_id": "bb75157f-f021-49f5-a382-4e340e40acf5"}}, {"key": "spatial-uri", "value": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "__extras": {"package_id": "bb75157f-f021-49f5-a382-4e340e40acf5", "revision_id": "5bfa75ce-d5c9-43a8-89d9-457034e8b9c9"}}, {"key": "temporal_coverage-from", "value": "\"2013-05-23\"", "__extras": {"revision_id": "dc8d390f-1ba6-41d3-8ce6-737e5a6150e3", "package_id": "bb75157f-f021-49f5-a382-4e340e40acf5"}}, {"key": "temporal_coverage-to", "value": "\"2013-05-23\"", "__extras": {"revision_id": "dc8d390f-1ba6-41d3-8ce6-737e5a6150e3", "package_id": "bb75157f-f021-49f5-a382-4e340e40acf5"}}], "image_url": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/b7b1996c-389b-43dd-8a43-8c37661d4884-Pinasse%20-%20bateau%20-%202.gif\"", "resources": [{"mimetype": "", "hash": "", "description": "export au format csv de la couche g\u00e9ographique de r\u00e9f\u00e9rence. Les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques sont exprim\u00e9es dans la projection Lambert 93", "created": "2013-05-23T23:42:54.798061", "url": "http://www.datalocale.fr/geoserver/datalocale/ows?service=WFS&version=1.0.0&request=GetFeature&typeName=datalocale:DEE_GP_SDEC&maxFeatures=200&outputFormat=csv", "format": "csv", "url_error": "Invalid URL", "mimetype_inner": "", "position": 0, "revision_id": "dc8d390f-1ba6-41d3-8ce6-737e5a6150e3", "id": "8cb53728-791f-4b83-b1af-5d17903860ef", "resource_type": "file", "name": "export en csv via geoserver"}, {"mimetype": "", "hash": "", "description": "export au format geoJson de la couche g\u00e9ographique de r\u00e9f\u00e9rence. Les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques sont exprim\u00e9es dans la projection Lambert 93", "created": "2013-05-23T23:42:54.798089", "url": "http://www.datalocale.fr/geoserver/datalocale/ows?service=WFS&version=1.0.0&request=GetFeature&typeName=datalocale:DEE_GP_SDEC&maxFeatures=200&outputFormat=json", "format": "geojson", "url_error": "Invalid URL", "mimetype_inner": "", "position": 1, "revision_id": "dc8d390f-1ba6-41d3-8ce6-737e5a6150e3", "id": "f92ef8b2-45a3-46cb-a9f4-be426e442058", "resource_type": "file", "name": "export en geoJson depuis geoServer"}, {"mimetype": "", "hash": "", "description": "export au format shape de la couche g\u00e9ographique de r\u00e9f\u00e9rence. Les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques sont exprim\u00e9es dans la projection Lambert 93", "created": "2013-05-23T23:42:54.798096", "url": "http://www.datalocale.fr/geoserver/datalocale/ows?service=WFS&version=1.0.0&request=GetFeature&typeName=datalocale:DEE_GP_SDEC&maxFeatures=200&outputFormat=SHAPE-ZIP", "format": "shape", "url_error": "Invalid URL", "mimetype_inner": "", "position": 2, "revision_id": "dc8d390f-1ba6-41d3-8ce6-737e5a6150e3", "id": "dd371f4c-162a-442a-8541-4391c2f4c684", "resource_type": "file", "name": "export en shape depuis geoserver"}], "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "53e2ae3f-86ac-49c4-81d1-41a5e03d8664"}