{"maintainer": "d2e-slai", "temporal_coverage-from": "\"2013-05-23\"", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"GIRONDE\"", "dcterms:references": "\"http://www.gironde.fr/jcms/c_16651/gestion-des-ports\"", "maintainer_email": "e.brenner@cg33.fr", "revision_timestamp": "2013-05-23T21:37:38.263833", "dct:publisher": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "id": "24c9a2c8-a71d-49b5-a2f3-6c0dbf4bab50", "metadata_created": "2012-12-28T15:22:37.743001", "dc:source": "\"couche de r\\u00e9f\\u00e9rence SIG\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-06-06T14:38:56.380646", "author": "Direction de l'\u00e9conomie et de l'emploi", "author_email": "dgad-d2e@cg33.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "spatial": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"1/10000\"", "type": "None", "spatial-uri": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "ckan_author": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Conseil G\u00e9n\u00e9ral", "name": "Conseil G\u00e9n\u00e9ral", "revision_timestamp": "2012-12-28T15:22:37.743001", "state": "active", "id": "fbaeb119-6135-485a-b70c-59f46544a505"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Gironde", "name": "Gironde", "revision_timestamp": "2012-12-28T15:22:37.743001", "state": "active", "id": "b4ee1f89-5bf4-43f6-9d49-c2d296305bd8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Limites administratives", "name": "Limites administratives", "revision_timestamp": "2012-12-28T15:22:37.743001", "state": "active", "id": "a1f3a48b-333c-4e71-8648-6155669b802b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "port", "name": "port", "revision_timestamp": "2012-12-28T15:22:37.743001", "state": "active", "id": "a719d8a8-d226-4566-a1d1-318f5e1a41db"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "\u00e9quipement", "name": "\u00e9quipement", "revision_timestamp": "2012-12-28T15:22:37.743001", "state": "active", "id": "79e4f142-4655-4a4c-add2-019414033fd5"}], "temporal_coverage-to": "\"2013-05-23\"", "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100154"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"annuelle\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55", "name": "cg33", "title": "Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Gironde"}, {"capacity": "public", "id": "05c18925-b903-4df4-9caf-87a32bde44ee", "name": "dgad-d2e", "title": "Direction de l'Economie et de l'Emploi"}], "dct:contributor": "\"Eric Brenner\"", "dct:creator": "\"05c18925-b903-4df4-9caf-87a32bde44ee\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"d\\u00e9partemental\"", "name": "ig-schemavocationportuaire-cg33", "isopen": true, "url": "", "notes": "il n\u0092existe r\u00e9ellement aucune obligation r\u00e9glementaire pour le D\u00e9partement de se doter d'\u0092un document juridique opposable en mati\u00e8re d\u0092am\u00e9nagement de l\u0092'espace portuaire.\r\n\r\nN\u00e9anmoins, en raison des enjeux socio \u00e9conomiques, il \u00e9tait malgr\u00e9 tout important que le D\u00e9partement se dote d\u0092'un document pr\u00e9sentant les vocations a donner sur les ports.Depuis le transfert de comp\u00e9tence des ports vers le D\u00e9partement, les choix d\u0092'am\u00e9nagement ont syst\u00e9matiquement \u00e9t\u00e9 pris apr\u00e8s un processus de concertation entre le D\u00e9partement, les usagers, les collectivit\u00e9s, et les services de l\u0092\u00c9tat. Ce sch\u00e9ma n\u0092est autre que l\u0092aboutissement de toutes ces r\u00e9flexions depuis plus de 15 ans.\r\n\r\nCe sch\u00e9ma des vocations portuaires, con\u00e7u comme un guide vivant de l\u0092occupation portuaire dans les ports d\u00e9partementaux non conc\u00e9d\u00e9s, s\u0092inscrit donc pleinement dans cette logique de ma\u00eetrise de l\u0092espace portuaire telle que sugg\u00e9r\u00e9e par les documents cl\u00e9s ci-dessus en mati\u00e8re de gestion de l\u0092espace maritime.\r\n\r\nIl doit ainsi permettre de mieux \u00e9changer avec les administrations et les usagers au regard des d\u00e9cisions prises par le D\u00e9partement comme au regard des besoins des usagers du domaine public maritime artificiel confi\u00e9 au D\u00e9partement", "title": "Sch\u00e9ma des Vocations Portuaires", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/6911"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "__extras": {"package_id": "24c9a2c8-a71d-49b5-a2f3-6c0dbf4bab50", "revision_id": "1a63f566-09ad-4372-afa3-a94c62e88ea7"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"couche de r\\u00e9f\\u00e9rence SIG\"", "__extras": {"revision_id": "9c4a01d7-154c-4f69-a08f-328ac130cd23", "package_id": "24c9a2c8-a71d-49b5-a2f3-6c0dbf4bab50"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"1/10000\"", "__extras": {"revision_id": "1a63f566-09ad-4372-afa3-a94c62e88ea7", "package_id": "24c9a2c8-a71d-49b5-a2f3-6c0dbf4bab50"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"annuelle\"", "__extras": {"revision_id": "1a63f566-09ad-4372-afa3-a94c62e88ea7", "package_id": "24c9a2c8-a71d-49b5-a2f3-6c0dbf4bab50"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"Eric Brenner\"", "__extras": {"package_id": "24c9a2c8-a71d-49b5-a2f3-6c0dbf4bab50", "revision_id": "9c4a01d7-154c-4f69-a08f-328ac130cd23"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"05c18925-b903-4df4-9caf-87a32bde44ee\"", "__extras": {"package_id": "24c9a2c8-a71d-49b5-a2f3-6c0dbf4bab50", "revision_id": "9c4a01d7-154c-4f69-a08f-328ac130cd23"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "__extras": {"revision_id": "1a63f566-09ad-4372-afa3-a94c62e88ea7", "package_id": "24c9a2c8-a71d-49b5-a2f3-6c0dbf4bab50"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://www.gironde.fr/jcms/c_16651/gestion-des-ports\"", "__extras": {"package_id": "24c9a2c8-a71d-49b5-a2f3-6c0dbf4bab50", "revision_id": "9c4a01d7-154c-4f69-a08f-328ac130cd23"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"d\\u00e9partemental\"", "__extras": {"revision_id": "1a63f566-09ad-4372-afa3-a94c62e88ea7", "package_id": "24c9a2c8-a71d-49b5-a2f3-6c0dbf4bab50"}}, {"key": "image_url", "value": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/b7b1996c-389b-43dd-8a43-8c37661d4884-Pinasse%20-%20bateau%20-%202.gif\"", "__extras": {"package_id": "24c9a2c8-a71d-49b5-a2f3-6c0dbf4bab50", "revision_id": "9c4a01d7-154c-4f69-a08f-328ac130cd23"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "24c9a2c8-a71d-49b5-a2f3-6c0dbf4bab50", "revision_id": "1a63f566-09ad-4372-afa3-a94c62e88ea7"}}, {"key": "spatial", "value": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "__extras": {"revision_id": "1a63f566-09ad-4372-afa3-a94c62e88ea7", "package_id": "24c9a2c8-a71d-49b5-a2f3-6c0dbf4bab50"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"GIRONDE\"", "__extras": {"revision_id": "1a63f566-09ad-4372-afa3-a94c62e88ea7", "package_id": "24c9a2c8-a71d-49b5-a2f3-6c0dbf4bab50"}}, {"key": "spatial-uri", "value": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "__extras": {"package_id": "24c9a2c8-a71d-49b5-a2f3-6c0dbf4bab50", "revision_id": "1a63f566-09ad-4372-afa3-a94c62e88ea7"}}, {"key": "temporal_coverage-from", "value": "\"2013-05-23\"", "__extras": {"revision_id": "4bcad86f-76ed-4acc-a3a8-a324690ec105", "package_id": "24c9a2c8-a71d-49b5-a2f3-6c0dbf4bab50"}}, {"key": "temporal_coverage-to", "value": "\"2013-05-23\"", "__extras": {"revision_id": "4bcad86f-76ed-4acc-a3a8-a324690ec105", "package_id": "24c9a2c8-a71d-49b5-a2f3-6c0dbf4bab50"}}], "image_url": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/b7b1996c-389b-43dd-8a43-8c37661d4884-Pinasse%20-%20bateau%20-%202.gif\"", "resources": [{"mimetype": "", "hash": "", "description": "export au format shape du fichier de r\u00e9f\u00e9rence. les coordonn\u00e9es sont exprim\u00e9es dans le syst\u00e8me de projection Lambert 93", "created": "2013-05-23T23:36:23.462972", "url": "http://www.datalocale.fr/geoserver/datalocale/ows?service=WFS&version=1.0.0&request=GetFeature&typeName=datalocale:DEE_VOCAT_P&outputFormat=SHAPE-ZIP", "format": "shape", "url_error": "Invalid URL", "mimetype_inner": "", "position": 0, "revision_id": "3513ea56-47b4-4fc9-8614-b4bd7dfd561b", "id": "84d3edfb-01c6-4c71-a2f8-039d23b4a553", "resource_type": "file", "name": "export en shape via geoserver"}, {"mimetype": "", "hash": "", "description": "export au format csv du fichier de r\u00e9f\u00e9rence. les coordonn\u00e9es sont exprim\u00e9es dans le syst\u00e8me de projection Lambert 93", "created": "2013-05-23T23:36:23.462992", "url": "http://www.datalocale.fr/geoserver/datalocale/ows?service=WFS&version=1.0.0&request=GetFeature&typeName=datalocale:DEE_VOCAT_P&outputFormat=csv", "format": "csv", "url_error": "Invalid URL", "mimetype_inner": "", "position": 1, "revision_id": "3513ea56-47b4-4fc9-8614-b4bd7dfd561b", "id": "627cac60-6c9f-419e-967a-f2de5e387f6b", "resource_type": "file", "name": "export en csv depuis geoServer"}, {"mimetype": "", "hash": "", "description": "export au format geoJson du fichier de r\u00e9f\u00e9rence. les coordonn\u00e9es sont exprim\u00e9es dans le syst\u00e8me de projection Lambert 93", "created": "2013-05-23T23:36:23.463001", "url": "http://www.datalocale.fr/geoserver/datalocale/ows?service=WFS&version=1.0.0&request=GetFeature&typeName=datalocale:DEE_VOCAT_P&outputFormat=json", "format": "geojson", "url_error": "Invalid URL", "mimetype_inner": "", "position": 2, "revision_id": "3513ea56-47b4-4fc9-8614-b4bd7dfd561b", "id": "93762d9e-72c4-40a0-a18a-30d452f5be31", "resource_type": "file", "name": "export en geoJson depuis geoserver"}], "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "1bc962b6-c8d0-4358-ac5b-c6503c8cadac"}