{"maintainer": "DRT-BEVP", "temporal_coverage-from": "\"2013-03-19\"", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"GIRONDE\"", "dcterms:references": "\"http://monetablissement.extra.gironde.fr/\"", "maintainer_email": "s.mccarron@cg33.fr", "revision_timestamp": "2013-01-09T13:03:05.220966", "dct:publisher": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "id": "7b740448-ab85-47fa-addd-235b3b706d05", "metadata_created": "2012-12-28T15:22:01.360151", "dc:source": "\"couche de r\\u00e9f\\u00e9rence SIG\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-03-19T17:30:07.435543", "author": "Direction des ressources territoriales", "author_email": "", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "spatial": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"1/10000\"", "type": "None", "spatial-uri": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "ckan_author": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Conseil G\u00e9n\u00e9ral", "name": "Conseil G\u00e9n\u00e9ral", "revision_timestamp": "2012-12-28T15:22:01.360151", "state": "active", "id": "fbaeb119-6135-485a-b70c-59f46544a505"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Gironde", "name": "Gironde", "revision_timestamp": "2012-12-28T15:22:01.360151", "state": "active", "id": "b4ee1f89-5bf4-43f6-9d49-c2d296305bd8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Limites administratives", "name": "Limites administratives", "revision_timestamp": "2012-12-28T15:22:01.360151", "state": "active", "id": "a1f3a48b-333c-4e71-8648-6155669b802b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "coll\u00e8ge", "name": "coll\u00e8ge", "revision_timestamp": "2012-12-28T15:22:01.360151", "state": "active", "id": "a92bd42d-479c-4ecd-8f50-3ce90d1fa0a6"}], "temporal_coverage-to": "\"2013-03-19\"", "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100150"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"Irr\\u00e9guli\\u00e8re\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55", "name": "cg33", "title": "Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Gironde"}, {"capacity": "public", "id": "380958e2-48c9-4e8d-9399-dc8d7bf0baf4", "name": "dgaj-dc", "title": "Direction des Coll\u00e8ges"}], "dct:contributor": "\"pascal romain\"", "dct:creator": "\"380958e2-48c9-4e8d-9399-dc8d7bf0baf4\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"d\\u00e9partemental\"", "name": "ig-sectorisation-college-cg33", "isopen": true, "url": "http://www.gironde.fr/jcms/c_16883/les-colleges", "notes": "Les secteurs scolaires des coll\u00e8ges publics de Gironde d\u00e9finissent les zones de recrutement (hors r\u00e9gime d\u00e9rogatoire) des coll\u00e9giens. Celles-ci \u00e9voluent annuellement en fonction de l'\u00e9volution des effectifs des coll\u00e8giens et de la gestion administrative et p\u00e9dagogique des \u00e9tablissements scolaires.Ces secteurs sont issus, dans la majorit\u00e9 des cas, du regroupement des secteurs de recrutements des \u00e9coles primaires.", "title": "P\u00e9rim\u00e8tres des secteurs de recrutements des coll\u00e8ges publics de Gironde", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/5266"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "__extras": {"package_id": "7b740448-ab85-47fa-addd-235b3b706d05", "revision_id": "49fb0207-e23c-438d-b62e-71ce57eb79b4"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"couche de r\\u00e9f\\u00e9rence SIG\"", "__extras": {"revision_id": "38cd4fa3-ef17-443b-bba5-ee860fbc8b74", "package_id": "7b740448-ab85-47fa-addd-235b3b706d05"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"1/10000\"", "__extras": {"revision_id": "49fb0207-e23c-438d-b62e-71ce57eb79b4", "package_id": "7b740448-ab85-47fa-addd-235b3b706d05"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"Irr\\u00e9guli\\u00e8re\"", "__extras": {"revision_id": "49fb0207-e23c-438d-b62e-71ce57eb79b4", "package_id": "7b740448-ab85-47fa-addd-235b3b706d05"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"pascal romain\"", "__extras": {"package_id": "7b740448-ab85-47fa-addd-235b3b706d05", "revision_id": "49fb0207-e23c-438d-b62e-71ce57eb79b4"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"380958e2-48c9-4e8d-9399-dc8d7bf0baf4\"", "__extras": {"revision_id": "49fb0207-e23c-438d-b62e-71ce57eb79b4", "package_id": "7b740448-ab85-47fa-addd-235b3b706d05"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "__extras": {"revision_id": "49fb0207-e23c-438d-b62e-71ce57eb79b4", "package_id": "7b740448-ab85-47fa-addd-235b3b706d05"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://monetablissement.extra.gironde.fr/\"", "__extras": {"revision_id": "38cd4fa3-ef17-443b-bba5-ee860fbc8b74", "package_id": "7b740448-ab85-47fa-addd-235b3b706d05"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"d\\u00e9partemental\"", "__extras": {"revision_id": "49fb0207-e23c-438d-b62e-71ce57eb79b4", "package_id": "7b740448-ab85-47fa-addd-235b3b706d05"}}, {"key": "image_url", "value": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/fa0148f0-fa27-4b90-938f-498358d8cade-ecolier.gif\"", "__extras": {"package_id": "7b740448-ab85-47fa-addd-235b3b706d05", "revision_id": "7a306178-6303-44fc-90fd-e21f71b04755"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"revision_id": "49fb0207-e23c-438d-b62e-71ce57eb79b4", "package_id": "7b740448-ab85-47fa-addd-235b3b706d05"}}, {"key": "spatial", "value": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "__extras": {"revision_id": "49fb0207-e23c-438d-b62e-71ce57eb79b4", "package_id": "7b740448-ab85-47fa-addd-235b3b706d05"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"GIRONDE\"", "__extras": {"revision_id": "49fb0207-e23c-438d-b62e-71ce57eb79b4", "package_id": "7b740448-ab85-47fa-addd-235b3b706d05"}}, {"key": "spatial-uri", "value": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "__extras": {"package_id": "7b740448-ab85-47fa-addd-235b3b706d05", "revision_id": "49fb0207-e23c-438d-b62e-71ce57eb79b4"}}, {"key": "temporal_coverage-from", "value": "\"2013-03-19\"", "__extras": {"revision_id": "2fd8e4f2-e4e6-4f8f-9ab6-bfc59f5e07b5", "package_id": "7b740448-ab85-47fa-addd-235b3b706d05"}}, {"key": "temporal_coverage-to", "value": "\"2013-03-19\"", "__extras": {"revision_id": "2fd8e4f2-e4e6-4f8f-9ab6-bfc59f5e07b5", "package_id": "7b740448-ab85-47fa-addd-235b3b706d05"}}], "image_url": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/fa0148f0-fa27-4b90-938f-498358d8cade-ecolier.gif\"", "resources": [{"mimetype": "", "hash": "", "description": "export de la couche SIG de r\u00e9f\u00e9rence en csv", "created": "2013-03-19T18:29:09.060072", "url": "http://catalogue.datalocale.fr/geoserver/datalocale/ows?service=WFS&version=1.0.0&request=GetFeature&typeName=odt_drt_sect_coll&outputFormat=csv", "format": "csv", "url_error": "Connection error: [Errno -3] Temporary failure in name resolution", "mimetype_inner": "", "position": 0, "revision_id": "2fd8e4f2-e4e6-4f8f-9ab6-bfc59f5e07b5", "id": "1cdc34d9-19dc-4719-986c-89b1e6ac5072", "resource_type": "file", "name": "export csv depuis le serveur geoserver"}, {"mimetype": "", "hash": "", "description": "export en geoJson depuis la couche SIG de r\u00e9f\u00e9rence", "created": "2013-03-19T18:29:09.060091", "url": "http://catalogue.datalocale.fr/geoserver/datalocale/ows?service=WFS&version=1.0.0&request=GetFeature&typeName=odt_drt_sect_coll&outputFormat=json", "format": "geojson", "url_error": "Connection error: [Errno -3] Temporary failure in name resolution", "mimetype_inner": "", "position": 1, "revision_id": "2fd8e4f2-e4e6-4f8f-9ab6-bfc59f5e07b5", "id": "e5b238d8-c89a-47b4-a9bc-98415b9df1b3", "resource_type": "file", "name": "export json depuis le serveur geoserver"}, {"mimetype": "", "hash": "", "description": "export en shape depuis la couche de r\u00e9f\u00e9rence du SIG", "created": "2013-03-19T18:29:09.060098", "url": "http://catalogue.datalocale.fr/geoserver/datalocale/ows?service=WFS&version=1.0.0&request=GetFeature&typeName=odt_drt_sect_coll&outputFormat=SHAPE-ZIP", "format": "shape", "url_error": "Connection error: [Errno -3] Temporary failure in name resolution", "mimetype_inner": "", "position": 2, "revision_id": "a0e00309-f2ee-4536-8428-ee3dcf367119", "id": "88d8b230-9860-49a7-b37a-35369f0e976c", "resource_type": "file", "name": "export en shape depuis geoserver"}, {"mimetype": "", "hash": "md5:d4b80ab4a40e7a870c3692eca958c042", "description": "m\u00e9tadonn\u00e9es ISO 19115", "format": "xml", "url": "http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/2013-03-19T172748/odt_drt_secteurs_coll.xml", "created": "2013-03-19T18:29:09.060103", "name": "odt_drt_secteurs_coll", "cache_url_updated": "2013-03-19T17:27:50", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-03-19T17:27:50", "owner": "datalocaleadmin", "position": 3, "revision_id": "2fd8e4f2-e4e6-4f8f-9ab6-bfc59f5e07b5", "id": "3acff440-ce05-49da-a243-aa96257393c4", "resource_type": "file.upload", "size": 11284}, {"mimetype": "", "hash": "md5:5121c087de8ed17ae2736110dbd48743", "description": "export en KML depuis la couche SIG de r\u00e9f\u00e9rence", "format": "kml", "url": "http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/2013-03-19T172830/odt_drt_secteurs_coll.kmz", "created": "2013-03-19T18:29:09.060109", "name": "odt_drt_secteurs_coll.kmz", "cache_url_updated": "2013-03-19T17:28:44", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-03-19T17:28:44", "owner": "datalocaleadmin", "position": 4, "revision_id": "2fd8e4f2-e4e6-4f8f-9ab6-bfc59f5e07b5", "id": "e74002d1-91a5-4c67-bbef-25e871e7d466", "resource_type": "file.upload", "size": 4110951}], "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "7a306178-6303-44fc-90fd-e21f71b04755"}