{"maintainer": "", "temporal_coverage-from": "\"2011-03-15\"", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "dcterms:references": "\"http://aquitaine.fr/politiques-regionales/education-jeunesse/education-jeunesse.html\"", "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-03-15T16:01:35.757540", "dct:publisher": "\"6754de78-3c3a-4aa1-b425-bfc783c734c1\"", "id": "3109583a-d45e-4c6a-8390-98901f056487", "metadata_created": "2013-03-15T15:43:23.857223", "dc:source": "\"export depuis le SIG de r\\u00e9f\\u00e9rence du Conseil r\\u00e9gional de r\\u00e9f\\u00e9rence\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-03-30T09:21:04.121510", "author": "Responsable SIG", "author_email": "gilles.criquet@aquitaine.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "2011", "temporal_coverage-to": "\"2013-03-15\"", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"1:50000\"", "type": "None", "resources": [{"mimetype": "", "hash": "", "description": "export en csv avec les coordonn\u00e9es en wgs84", "created": "2013-03-15T16:49:45.817299", "url": "http://catalogue.datalocale.fr/geoserver/datalocale/ows?service=WFS&version=1.0.0&request=GetFeature&typeName=datalocale:odt_cra_lycees&outputFormat=csv", "format": "csv", "url_error": "Invalid URL", "mimetype_inner": "", "position": 0, "revision_id": "729af2ca-f258-46ef-a058-d94834a7f942", "id": "8e14061f-65b6-4caa-be85-0788e20d7f4e", "resource_type": "file", "name": "export csv depuis le serveur geoserver"}], "ckan_author": "\"0a01e83f-3842-4bc7-9c5f-3f2971dba807\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "aquitaine", "name": "aquitaine", "revision_timestamp": "2013-03-15T16:01:35.757540", "state": "active", "id": "fff51cad-6f06-4fcd-ac7a-c33a69040197"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "lyc\u00e9es", "name": "lyc\u00e9es", "revision_timestamp": "2013-03-15T16:01:35.757540", "state": "active", "id": "c0ab8c12-54e9-4322-83ae-10c886c255c5"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "\u00e9ducation", "name": "\u00e9ducation", "revision_timestamp": "2013-03-15T16:01:35.757540", "state": "active", "id": "2434fc90-308c-482e-b105-b54a081bc36d"}], "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100150"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"annuelle\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "6754de78-3c3a-4aa1-b425-bfc783c734c1", "name": "cra", "title": "Conseil r\u00e9gional d'Aquitaine"}, {"capacity": "public", "id": "efdca219-9cde-4cb9-bde7-2c5f0ff08419", "name": "dtic-cra", "title": "D\u00e9l\u00e9gation aux Techniques de l'Information et de la Communication - DTIC"}], "dct:contributor": "\"Gilles Criquet\"", "dct:creator": "\"efdca219-9cde-4cb9-bde7-2c5f0ff08419\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"r\\u00e9gional\"", "name": "ig_lyceesaquitaine-cra", "isopen": true, "url": "", "notes": "Dans le cadre de la gestion des lyc\u00e9es, le Conseil r\u00e9gional a cr\u00e9e une base de donn\u00e9es g\u00e9olocalis\u00e9e de ces \u00e9tablissements.\r\nCette extraction int\u00e8gre \u00e9galement les lyc\u00e9es agricoles d'Aquitaine.", "title": "Localisation des lyc\u00e9es publics d'Aquitaine", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/799"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"0a01e83f-3842-4bc7-9c5f-3f2971dba807\"", "__extras": {"package_id": "3109583a-d45e-4c6a-8390-98901f056487", "revision_id": "b6bd653d-655f-4b0d-a4ab-cb4a6cc59c4e"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"export depuis le SIG de r\\u00e9f\\u00e9rence du Conseil r\\u00e9gional de r\\u00e9f\\u00e9rence\"", "__extras": {"revision_id": "de7244fb-2b4d-43bc-833f-fddb8ed2b8a7", "package_id": "3109583a-d45e-4c6a-8390-98901f056487"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"1:50000\"", "__extras": {"revision_id": "de7244fb-2b4d-43bc-833f-fddb8ed2b8a7", "package_id": "3109583a-d45e-4c6a-8390-98901f056487"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"annuelle\"", "__extras": {"package_id": "3109583a-d45e-4c6a-8390-98901f056487", "revision_id": "de7244fb-2b4d-43bc-833f-fddb8ed2b8a7"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"Gilles Criquet\"", "__extras": {"package_id": "3109583a-d45e-4c6a-8390-98901f056487", "revision_id": "de7244fb-2b4d-43bc-833f-fddb8ed2b8a7"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"efdca219-9cde-4cb9-bde7-2c5f0ff08419\"", "__extras": {"package_id": "3109583a-d45e-4c6a-8390-98901f056487", "revision_id": "20a45eaf-016f-4ba7-8b27-3ea38a036d68"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"6754de78-3c3a-4aa1-b425-bfc783c734c1\"", "__extras": {"revision_id": "dfaa9efd-c8f1-4267-a9ef-4178c5af75aa", "package_id": "3109583a-d45e-4c6a-8390-98901f056487"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://aquitaine.fr/politiques-regionales/education-jeunesse/education-jeunesse.html\"", "__extras": {"package_id": "3109583a-d45e-4c6a-8390-98901f056487", "revision_id": "de7244fb-2b4d-43bc-833f-fddb8ed2b8a7"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"r\\u00e9gional\"", "__extras": {"revision_id": "de7244fb-2b4d-43bc-833f-fddb8ed2b8a7", "package_id": "3109583a-d45e-4c6a-8390-98901f056487"}}, {"key": "image_url", "value": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/8924ae52-e862-47ad-82c7-0e678c58b6a2-lyceeAquitaine.jpg\"", "__extras": {"package_id": "3109583a-d45e-4c6a-8390-98901f056487", "revision_id": "b6bd653d-655f-4b0d-a4ab-cb4a6cc59c4e"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "3109583a-d45e-4c6a-8390-98901f056487", "revision_id": "b6bd653d-655f-4b0d-a4ab-cb4a6cc59c4e"}}, {"key": "temporal_coverage-from", "value": "\"2011-03-15\"", "__extras": {"revision_id": "de7244fb-2b4d-43bc-833f-fddb8ed2b8a7", "package_id": "3109583a-d45e-4c6a-8390-98901f056487"}}, {"key": "temporal_coverage-to", "value": "\"2013-03-15\"", "__extras": {"revision_id": "b6bd653d-655f-4b0d-a4ab-cb4a6cc59c4e", "package_id": "3109583a-d45e-4c6a-8390-98901f056487"}}], "image_url": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/8924ae52-e862-47ad-82c7-0e678c58b6a2-lyceeAquitaine.jpg\"", "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "de7244fb-2b4d-43bc-833f-fddb8ed2b8a7"}