{"maintainer": "DIG", "temporal_coverage-from": "\"2011-01-01\"", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"Communaut\\u00e9 urbaine de Bordeaux\"", "dcterms:references": "\"\"", "maintainer_email": "dig@cu-bordeaux.fr", "revision_timestamp": "2013-02-24T22:16:48.421298", "dct:publisher": "\"83506450-d6cc-49b7-8845-d69dcec8b84c\"", "id": "ea9d26e5-def3-4732-bd63-36a2d320c342", "metadata_created": "2013-02-24T16:41:22.540617", "dc:source": "\"donn\\u00e9es issues de la base de r\\u00e9f\\u00e9rence de l'INSEE\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-02-24T22:34:46.356540", "author": "Direction des syst\u00e8mes d'information de la CUB", "author_email": "p.placin@cu-bordeaux.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "spatial": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-0.883948947775666, 45.0401824485988], [-0.454946073154667, 45.0401824485988], [-0.454946073154667, 44.7419285437219], [-0.883948947775666, 44.7419285437219], [-0.883948947775666, 45.0401824485988] ] ]}\"", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"ilot iris\"", "type": "None", "spatial-uri": "\"http://id.insee.fr/geo/epci/243300316\"", "ckan_author": "\"0a01e83f-3842-4bc7-9c5f-3f2971dba807\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "population", "name": "population", "revision_timestamp": "2013-02-24T16:44:49.930123", "state": "active", "id": "392ca885-1a00-4d51-9f21-a847a7886694"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "recensement", "name": "recensement", "revision_timestamp": "2013-02-24T16:44:49.930123", "state": "active", "id": "58e3efde-ac7a-434b-b346-1d8007c00136"}], "temporal_coverage-to": "\"2011-01-01\"", "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100149"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"Tous les 5 ans\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "83506450-d6cc-49b7-8845-d69dcec8b84c", "name": "cub", "title": "Communaut\u00e9 urbaine de Bordeaux"}], "dct:contributor": "\"S\\u00e9bastien Cart-Lamy\"", "dct:creator": "\"\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"etablissement public\"", "name": "in_ilot_s", "isopen": true, "url": "", "notes": "Donn\u00e9es issues des donn\u00e9es de l'INSEE, repr\u00e9sentant des \"\u00eelots\", unit\u00e9 g\u00e9ographique de base pour la statistique et la diffusion du recensement de la population (recensement de 1999).\r\n\r\nContour g\u00e9ographique relatif \u00e0 des donn\u00e9es statistiques sur le territoire de la Communaut\u00e9 Urbaine de Bordeaux.", "title": "Ilots INSEE - recensement 1999", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/385"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"0a01e83f-3842-4bc7-9c5f-3f2971dba807\"", "__extras": {"package_id": "ea9d26e5-def3-4732-bd63-36a2d320c342", "revision_id": "4041e171-a291-46e5-a7f5-fb84a5f6bb41"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"donn\\u00e9es issues de la base de r\\u00e9f\\u00e9rence de l'INSEE\"", "__extras": {"revision_id": "14f5c34e-c89d-47bb-b520-0bcf7104c3e8", "package_id": "ea9d26e5-def3-4732-bd63-36a2d320c342"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"ilot iris\"", "__extras": {"revision_id": "ce3f1eac-f563-4a84-bd93-cd05c2768c38", "package_id": "ea9d26e5-def3-4732-bd63-36a2d320c342"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"Tous les 5 ans\"", "__extras": {"revision_id": "14f5c34e-c89d-47bb-b520-0bcf7104c3e8", "package_id": "ea9d26e5-def3-4732-bd63-36a2d320c342"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"S\\u00e9bastien Cart-Lamy\"", "__extras": {"package_id": "ea9d26e5-def3-4732-bd63-36a2d320c342", "revision_id": "ce3f1eac-f563-4a84-bd93-cd05c2768c38"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "ea9d26e5-def3-4732-bd63-36a2d320c342", "revision_id": "4041e171-a291-46e5-a7f5-fb84a5f6bb41"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"83506450-d6cc-49b7-8845-d69dcec8b84c\"", "__extras": {"revision_id": "4041e171-a291-46e5-a7f5-fb84a5f6bb41", "package_id": "ea9d26e5-def3-4732-bd63-36a2d320c342"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "ea9d26e5-def3-4732-bd63-36a2d320c342", "revision_id": "4041e171-a291-46e5-a7f5-fb84a5f6bb41"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"etablissement public\"", "__extras": {"revision_id": "14f5c34e-c89d-47bb-b520-0bcf7104c3e8", "package_id": "ea9d26e5-def3-4732-bd63-36a2d320c342"}}, {"key": "image_url", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "ea9d26e5-def3-4732-bd63-36a2d320c342", "revision_id": "4041e171-a291-46e5-a7f5-fb84a5f6bb41"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "ea9d26e5-def3-4732-bd63-36a2d320c342", "revision_id": "4041e171-a291-46e5-a7f5-fb84a5f6bb41"}}, {"key": "spatial", "value": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-0.883948947775666, 45.0401824485988], [-0.454946073154667, 45.0401824485988], [-0.454946073154667, 44.7419285437219], [-0.883948947775666, 44.7419285437219], [-0.883948947775666, 45.0401824485988] ] ]}\"", "__extras": {"revision_id": "14f5c34e-c89d-47bb-b520-0bcf7104c3e8", "package_id": "ea9d26e5-def3-4732-bd63-36a2d320c342"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"Communaut\\u00e9 urbaine de Bordeaux\"", "__extras": {"revision_id": "14f5c34e-c89d-47bb-b520-0bcf7104c3e8", "package_id": "ea9d26e5-def3-4732-bd63-36a2d320c342"}}, {"key": "spatial-uri", "value": "\"http://id.insee.fr/geo/epci/243300316\"", "__extras": {"package_id": "ea9d26e5-def3-4732-bd63-36a2d320c342", "revision_id": "14f5c34e-c89d-47bb-b520-0bcf7104c3e8"}}, {"key": "temporal_coverage-from", "value": "\"2011-01-01\"", "__extras": {"revision_id": "775648f8-5470-4fd2-aca7-435734432536", "package_id": "ea9d26e5-def3-4732-bd63-36a2d320c342"}}, {"key": "temporal_coverage-to", "value": "\"2011-01-01\"", "__extras": {"revision_id": "775648f8-5470-4fd2-aca7-435734432536", "package_id": "ea9d26e5-def3-4732-bd63-36a2d320c342"}}], "image_url": "\"\"", "resources": [{"mimetype": "", "hash": "", "description": "6342 objets", "created": "2013-02-24T23:31:31.380366", "url": "http://data.lacub.fr/files.php?gid=25&format=1", "format": "shape", "url_error": "Connection error: [Errno -3] Temporary failure in name resolution", "mimetype_inner": "", "position": 0, "revision_id": "775648f8-5470-4fd2-aca7-435734432536", "id": "a057a31c-84d1-4133-a660-eaae1623bd9b", "resource_type": "file", "name": "ESRI shapefile RGF93/CC45"}, {"mimetype": "", "hash": "", "description": "6342 objets", "created": "2013-02-24T23:32:47.091670", "url": "http://data.lacub.fr/files.php?gid=25&format=2", "format": "shape", "url_error": "Connection error: [Errno -3] Temporary failure in name resolution", "mimetype_inner": "", "position": 1, "revision_id": "460f8dcc-0eed-485f-bf67-cbcd4dbc1412", "id": "80de9d3d-596e-4f84-941c-731646cdd0cc", "resource_type": "file", "name": "ESRI shapefile RGF93/Lambert93"}, {"mimetype": "", "hash": "", "description": "6342 objets", "created": "2013-02-24T23:33:54.631745", "url": "http://data.lacub.fr/files.php?gid=25&format=3", "format": "kml", "url_error": "Connection error: [Errno -3] Temporary failure in name resolution", "mimetype_inner": "", "position": 2, "revision_id": "069871dd-f498-42f3-be21-d82b31e4de02", "id": "851ae459-8410-4d6c-823a-a2ecb4f80874", "resource_type": "file", "name": "export en KML"}, {"mimetype": "", "hash": "", "description": "6342 objets", "created": "2013-02-24T23:34:46.438283", "url": "http://data.lacub.fr/files.php?gid=25&format=6", "format": "csv", "url_error": "Connection error: [Errno -3] Temporary failure in name resolution", "mimetype_inner": "", "position": 3, "revision_id": "96cdc4ac-9ba3-4be3-8429-30029dac1fb5", "id": "83627112-8bc0-4a00-8dd9-7c6f24098142", "resource_type": "file", "name": "export en csv"}], "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "ce3f1eac-f563-4a84-bd93-cd05c2768c38"}