{"maintainer": "S\u00e9bastien Keiff", "temporal_coverage-from": "\"2011-09-19\"", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"GIRONDE\"", "dcterms:references": "\"http://www.gironde.fr/upload/docs/application/octetstream/2012-08/profil_dd_2010.pdf\"", "maintainer_email": "s.keiff@cg33.fr", "revision_timestamp": "2013-10-01T18:02:37.504148", "dct:publisher": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "id": "14e70f3c-f7de-4741-a1b3-1ce32d48392b", "metadata_created": "2013-01-08T23:01:02.237557", "dc:source": "\"fichier produit par la mission agenda 21 \\u00e0 partir de sources de r\\u00e9f\\u00e9rence\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-10-01T18:02:37.504148", "author": "Mission agenda 21", "author_email": "", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "v4-2013", "spatial": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"pourcentage\"", "type": "None", "spatial-uri": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "ckan_author": "\"0a01e83f-3842-4bc7-9c5f-3f2971dba807\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "agenda21", "name": "agenda21", "revision_timestamp": "2013-01-08T23:14:12.863670", "state": "active", "id": "71e960a7-b560-4a5f-becf-2948ada4b788"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "d\u00e9veloppement ddurable", "name": "d\u00e9veloppement ddurable", "revision_timestamp": "2013-01-08T23:14:12.863670", "state": "active", "id": "8f669963-7e03-4e63-b883-600a7ca1a960"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "indicateur", "name": "indicateur", "revision_timestamp": "2013-01-08T23:14:12.863670", "state": "active", "id": "5fa11f62-47e6-4b71-a0e6-99e6b6c9f994"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "sant\u00e9 sociale", "name": "sant\u00e9 sociale", "revision_timestamp": "2013-01-08T23:14:12.863670", "state": "active", "id": "dcae1de6-3504-4f28-af9c-47ede9664fc5"}], "temporal_coverage-to": "\"2013-10-01\"", "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100149"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"annuelle\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55", "name": "cg33", "title": "Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Gironde"}, {"capacity": "public", "id": "9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1", "name": "dgsd-a21", "title": "Mission agenda 21"}], "dct:contributor": "\"Mission Agenda 21\"", "dct:creator": "\"9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"national\"", "name": "indicesdd-agenda21-cg33", "isopen": true, "url": "http://www.gironde.fr/jcms/c_5116/agenda-21", "notes": "Le profil d\u00e9veloppement durable du territoire girondin permet de pr\u00e9senter la situation du d\u00e9partement au regard du d\u00e9veloppement durable.\r\n\r\nDe mani\u00e8re classique, la premi\u00e8re possibilit\u00e9 pour une telle pr\u00e9sentation consiste \u00e0 \u00e9tablir un diagnostic d\u00e9veloppement durable du territoire. A cette approche longue, fastidieuse, peu synth\u00e9tique et difficilement reproductible annuellement, le D\u00e9partement de la Gironde a pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 une alternative : utiliser des indicateurs synth\u00e9tiques de d\u00e9veloppement durable.\r\n\r\nCe sont des indicateurs qui permettent de visualiser, en une donn\u00e9e unique, une pluralit\u00e9 d\u2019\u00e9l\u00e9ments (que l\u2019on appelle indicateurs \u00e9l\u00e9mentaires). Ce choix permet d\u2019avoir une vision simple et claire du d\u00e9veloppement durable sur le territoire, actualisable chaque ann\u00e9e. De plus, cela permet de mettre en avant les forces, faiblesses et enjeux pr\u00e9sents sur le territoire et de cibler l\u00e0 o\u00f9 il semble n\u00e9cessaire d\u2019agir. Les indicateurs, bien qu\u2019ayant avant tout un attrait p\u00e9dagogique, rev\u00eatent de ce fait \u00e9galement des vertus op\u00e9rationnelles.\r\n\r\nLes indicateurs synth\u00e9tiques se r\u00e9f\u00e8rent aux cinq finalit\u00e9s de d\u00e9veloppement durable ainsi qu\u2019aux \u00e9l\u00e9ments d\u00e9terminants de la d\u00e9marche Agenda 21. Chaque finalit\u00e9 de l\u2019Agenda 21 a donc un indicateur synth\u00e9tique associ\u00e9.\r\n\r\nLe d\u00e9partement \u00e9tant pr\u00e9curseur dans cette d\u00e9marche (\u00e0 notre connaissance cette d\u00e9marche est une premi\u00e8re pour un d\u00e9partement), il a fallu s\u2019appuyer sur des travaux existants et travailler \u00e0 leur traduction, \u00e0 l\u2019adaptation de ce qui a \u00e9t\u00e9 men\u00e9 ailleurs, essentiellement dans les r\u00e9gions (Ile-de-France, Nord-pas-de-Calais\u2026).\r\n\r\nDe cette adaptation sont n\u00e9s quatre indicateurs synth\u00e9tiques; l\u2019Indice de Sant\u00e9 Sociale D\u00e9partemental permettant de repr\u00e9senter la finalit\u00e9 \u00abCoh\u00e9sion sociale et solidarit\u00e9 entre territoires et entre g\u00e9n\u00e9rations\u00bb, l\u2019Indice de bien \u00eatre humain pour la finalit\u00e9 \u00abEpanouissement de tous les \u00eatres humains\u00bb, l\u2019Indice de qualit\u00e9 de l\u2019environnement et de pr\u00e9servation des \u00e9cosyst\u00e8mes se r\u00e9f\u00e9rant \u00e0 la finalit\u00e9 \u00abPr\u00e9servation de la biodiversit\u00e9, protection des milieux et des ressources\u00bb et l\u2019Indice de vuln\u00e9rabilit\u00e9 au changement climatique pour la finalit\u00e9 \u00abLutte contre le changement climatique\u00bb.\r\n\r\nPour la finalit\u00e9 \u00abDynamique de d\u00e9veloppement suivant des modes de production et de consommation responsables\u00bb, il \u00e9tait initialement pr\u00e9vu de calculer l\u2019empreinte \u00e9cologique du territoire. Cette m\u00e9thode permet de savoir si l\u2019homme consomme des ressources naturelles au-del\u00e0 des capacit\u00e9s de renouvellement et d\u2019absorption des \u00e9cosyst\u00e8mes. Etant dans l\u2019impossibilit\u00e9 de r\u00e9colter toutes les donn\u00e9es de cet indicateur car celles-ci n\u2019existent pas \u00e0 une \u00e9chelle d\u00e9partementale, un autre indicateur l\u2019a remplac\u00e9. C\u2019est l\u2019Indice de consommation et de production responsable, cr\u00e9ation du d\u00e9partement.\r\n\r\nPour approcher les questions de gouvernance, les exp\u00e9riences men\u00e9es sur d\u2019autres territoires ne correspondant pas \u00e0 nos n\u00e9cessit\u00e9s, nous avons travaill\u00e9, avec le r\u00e9seau des agendas 21 de la gironde, \u00e0 la cr\u00e9ation d\u2019un nouvel indicateur.\r\n\r\nL\u2019Indice de gouvernance se r\u00e9f\u00e8re ainsi aux \u00e9l\u00e9ments d\u00e9terminants de la d\u00e9marche Agenda 21. Cet indicateur, \u00e0 la diff\u00e9rence des autres, met en avant la situation de chaque canton girondin sur cette th\u00e9matique.\r\n\r\nEnsemble, ces indices permettent de dresser un \u00ab \u00e9tat des lieux \u00bb d\u00e9veloppement durable du territoire, situant le D\u00e9partement par rapport \u00e0 une moyenne ou \u00e0 une tendance nationale", "title": "Profil d\u00e9veloppement durable de la Gironde", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/1353"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"0a01e83f-3842-4bc7-9c5f-3f2971dba807\"", "__extras": {"package_id": "14e70f3c-f7de-4741-a1b3-1ce32d48392b", "revision_id": "9c09b40a-34c5-483d-9639-ec52f28855b0"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"fichier produit par la mission agenda 21 \\u00e0 partir de sources de r\\u00e9f\\u00e9rence\"", "__extras": {"revision_id": "b51abc46-48f9-438a-a112-5511126a6e4f", "package_id": "14e70f3c-f7de-4741-a1b3-1ce32d48392b"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"pourcentage\"", "__extras": {"revision_id": "b51abc46-48f9-438a-a112-5511126a6e4f", "package_id": "14e70f3c-f7de-4741-a1b3-1ce32d48392b"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"annuelle\"", "__extras": {"revision_id": "b51abc46-48f9-438a-a112-5511126a6e4f", "package_id": "14e70f3c-f7de-4741-a1b3-1ce32d48392b"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"Mission Agenda 21\"", "__extras": {"package_id": "14e70f3c-f7de-4741-a1b3-1ce32d48392b", "revision_id": "b51abc46-48f9-438a-a112-5511126a6e4f"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1\"", "__extras": {"package_id": "14e70f3c-f7de-4741-a1b3-1ce32d48392b", "revision_id": "9c09b40a-34c5-483d-9639-ec52f28855b0"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "__extras": {"revision_id": "9c09b40a-34c5-483d-9639-ec52f28855b0", "package_id": "14e70f3c-f7de-4741-a1b3-1ce32d48392b"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://www.gironde.fr/upload/docs/application/octetstream/2012-08/profil_dd_2010.pdf\"", "__extras": {"package_id": "14e70f3c-f7de-4741-a1b3-1ce32d48392b", "revision_id": "b51abc46-48f9-438a-a112-5511126a6e4f"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"national\"", "__extras": {"revision_id": "1ef7bd48-9be8-4147-801f-8f9c05a6a0bb", "package_id": "14e70f3c-f7de-4741-a1b3-1ce32d48392b"}}, {"key": "image_url", "value": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/b66d3800-87de-4e37-b54e-e89432db7a3e-logo-a-21-france.jpg\"", "__extras": {"package_id": "14e70f3c-f7de-4741-a1b3-1ce32d48392b", "revision_id": "9c09b40a-34c5-483d-9639-ec52f28855b0"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "14e70f3c-f7de-4741-a1b3-1ce32d48392b", "revision_id": "9c09b40a-34c5-483d-9639-ec52f28855b0"}}, {"key": "spatial", "value": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "__extras": {"revision_id": "b51abc46-48f9-438a-a112-5511126a6e4f", "package_id": "14e70f3c-f7de-4741-a1b3-1ce32d48392b"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"GIRONDE\"", "__extras": {"revision_id": "b51abc46-48f9-438a-a112-5511126a6e4f", "package_id": "14e70f3c-f7de-4741-a1b3-1ce32d48392b"}}, {"key": "spatial-uri", "value": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "__extras": {"package_id": "14e70f3c-f7de-4741-a1b3-1ce32d48392b", "revision_id": "b51abc46-48f9-438a-a112-5511126a6e4f"}}, {"key": "temporal_coverage-from", "value": "\"2011-09-19\"", "__extras": {"revision_id": "b51abc46-48f9-438a-a112-5511126a6e4f", "package_id": "14e70f3c-f7de-4741-a1b3-1ce32d48392b"}}, {"key": "temporal_coverage-to", "value": "\"2013-10-01\"", "__extras": {"revision_id": "1ef7bd48-9be8-4147-801f-8f9c05a6a0bb", "package_id": "14e70f3c-f7de-4741-a1b3-1ce32d48392b"}}], "image_url": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/b66d3800-87de-4e37-b54e-e89432db7a3e-logo-a-21-france.jpg\"", "resources": [{"mimetype": "", "hash": "md5:ead0c66012e2e023bd8d709fb8789b93", "description": "Tableur num\u00e9rique pr\u00e9sentant les chiffres et les indicateurs constituant le profil de d\u00e9veloppement durable de la Gironde", "name": "indices du profil de d\u00e9v. durable", "format": "xls", "url": "http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/2013-01-08T230454/ProfilDD.xls", "created": "2013-01-09T00:01:02.356920", "webstore_url": "", "cache_url_updated": "2013-01-08T22:59:37", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-01-08T22:59:37", "owner": "datalocaleadmin", "position": 0, "revision_id": "9c09b40a-34c5-483d-9639-ec52f28855b0", "id": "f9da0737-9d8c-49e0-bfd3-1a2769fa15d0", "resource_type": "file.upload", "size": 1300480}, {"mimetype": "", "hash": "md5:bf9656542c17705ace9181c23cf68bd0", "description": "Tableur num\u00e9rique pr\u00e9sentant les chiffres et les indicateurs constituant le profil de d\u00e9veloppement durable de la Gironde - mis \u00e0 jour en 202, notamment pour l'Indice de gouvernance remani\u00e9", "format": "xls", "url": "http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/2013-03-14T080130/profil_DD_synthese_2012.xls", "created": "2013-03-14T09:07:03.363401", "name": "Indices du Profil DD Version 2012", "cache_url_updated": "2013-03-14T08:01:35", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-03-14T08:01:35", "owner": "skeiff", "position": 1, "revision_id": "dedc43e6-0dd9-4a89-9102-a0a0bb8562a2", "id": "e275fff8-70d8-40bc-b6ec-a5a3b465ebe5", "resource_type": "file.upload", "size": 1000960}, {"mimetype": "", "hash": "md5:6fa5e0dd2b4a87a5378968cb5534eed6", "description": "Calculateur de l'indice de gouvernance pour tous les d\u00e9partements Fran\u00e7ais. Le zip contient un fichier ma\u00eetre li\u00e9 aux fichiers ressources accessibles dans les r\u00e9petroires th\u00e9matiques", "format": "zip", "url": "http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/2013-03-14T080548/calculateur_indice_gouvernance.zip", "created": "2013-03-14T09:07:03.363415", "name": "Calculateur_indice_gouvernance.zip", "cache_url_updated": "2013-03-14T08:05:51", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-03-14T08:05:51", "owner": "skeiff", "position": 2, "revision_id": "dedc43e6-0dd9-4a89-9102-a0a0bb8562a2", "id": "7451ca18-c7d6-4f4a-8098-6c75782be1eb", "resource_type": "file.upload", "size": 563636}, {"mimetype": "application/zip", "hash": "bc9cc31b248493e9945a0156e68a7a73cbc24f77", "description": "Tableur de calcul de l'Indice de coh\u00e9sion sociale et territoriale mis \u00e0 jour et territorialis\u00e9 \u00e0 l'\u00e9chelle infra-d\u00e9partementale en 2013. Le calculateur pr\u00e9sent dans cette ressource est associ\u00e9 et li\u00e9 aux donn\u00e9es de bases pr\u00e9sentes dans les sous-r\u00e9pertoires", "format": "zip", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-10-01T124937/Tableur_calcul_Cohesion.zip", "created": "2013-10-01T14:53:53.439659", "name": "Tableur_calcul_Cohesion.zip", "cache_url_updated": "2013-10-01T12:49:49", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-10-01T14:53:57.754597", "owner": "skeiff", "position": 3, "revision_id": "0120ff55-080f-46d5-b328-269e90703cbb", "id": "8e6ed6a3-0c8c-4729-9f3c-c961fe5324b1", "resource_type": "file.upload", "size": 764483}], "dataQuality": ["\u00e0 enrichir"], "revision_id": "1ef7bd48-9be8-4147-801f-8f9c05a6a0bb"}