{"maintainer": "Patrice PILLET", "temporal_coverage-from": "\"2011-01-01\"", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"GIRONDE\"", "dcterms:references": "\"http://www.sinoe.org/contrib/module/catalogue/flex/exploitCatalogue.php?C_THEME_INDIC=1&C_SOUS_THEME_INDIC=1\"", "maintainer_email": "patrice.pillet@ademe.fr", "revision_timestamp": "2013-10-25T08:53:06.407180", "dct:publisher": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "id": "c76b4004-ac0c-4c33-8dbb-18005dc13a99", "metadata_created": "2013-10-25T08:48:03.830416", "dc:source": "\"base de donn\\u00e9es r\\u00e9alis\\u00e9e par l'ADEME\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-10-25T09:42:05.015502", "author": "ADEME", "author_email": "admin.sinoe@ademe.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "spatial": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "license_id": "lo-ol", "dcat:granularity": "\"donn\\u00e9es agr\\u00e9g\\u00e9es au niveau d\\u00e9partemental\"", "type": "None", "spatial-uri": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "ckan_author": "\"0a01e83f-3842-4bc7-9c5f-3f2971dba807\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "collecte", "name": "collecte", "revision_timestamp": "2013-10-25T08:53:06.407180", "state": "active", "id": "3f98f48c-7e05-44f0-bfec-4b7039b7a129"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "d\u00e9chets", "name": "d\u00e9chets", "revision_timestamp": "2013-10-25T08:53:06.407180", "state": "active", "id": "0ba5c973-f98d-4753-a773-e466f712a9e7"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "traitement", "name": "traitement", "revision_timestamp": "2013-10-25T08:53:06.407180", "state": "active", "id": "1cf97a09-7f9c-46d5-88f1-ef1a83f2080b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "valorisation", "name": "valorisation", "revision_timestamp": "2013-10-25T08:53:06.407180", "state": "active", "id": "9bdf173b-f22a-4327-aee2-20b88ddade40"}], "temporal_coverage-to": "\"2011-10-25\"", "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100155"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"annuelle\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55", "name": "cg33", "title": "Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Gironde"}, {"capacity": "public", "id": "c917652e-f750-47f7-acd2-8f2116a45c60", "name": "dgac-det", "title": "Direction de l'Environnement et du Tourisme"}], "dct:contributor": "\"Patrice PILLET\"", "dct:creator": "\"c917652e-f750-47f7-acd2-8f2116a45c60\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"d\\u00e9partemental\"", "name": "indicateurs-collecte-dechets-gironde", "isopen": true, "url": "http://www.sinoe.org/", "notes": "Il s\u2019agit d\u2019une enqu\u00eate r\u00e9alis\u00e9e tous les 2 ans aupr\u00e8s des structures intercommunales qui porte sur les collectes des d\u00e9chets : collecte ordures m\u00e9nag\u00e8res r\u00e9siduelles (OMR) + collectes s\u00e9lectives -verre, mat\u00e9riaux secs, biod\u00e9chets/d\u00e9chets verts, autres collectes sp\u00e9cifiques- + d\u00e9ch\u00e8teries.\r\n\r\nL\u2019objectif de cette enqu\u00eate est d'interroger l'ensemble des structures intercommunales et communes ind\u00e9pendantes (environ 2000 structures intercommunales et 500 communes ind\u00e9pendantes de plus de 1 000 habitants) afin d'identifier leurs comp\u00e9tences, leur desserte et les flux de d\u00e9chets collect\u00e9s.\r\n\r\nL'enqu\u00eate porte sur 6 types de collecte : \r\n1.\tCollecte d'ordures m\u00e9nag\u00e8res r\u00e9siduelles (OMR)\r\n2.\tCollecte du verre\r\n3.\tCollecte s\u00e9lective des mat\u00e9riaux secs des m\u00e9nages (emballages et journaux/magazines)\r\n4.\tCollecte des biod\u00e9chets et/ou des d\u00e9chets verts\r\n5.\tAutres collectes sp\u00e9cifiques (encombrants, cartons, d\u00e9chets d'activit\u00e9 de soins, d\u00e9chets m\u00e9nagers sp\u00e9ciaux\u2026)\r\n6.\tCollecte en d\u00e9ch\u00e8terie\r\nA chaque type de collecte, correspond un questionnaire.\r\n", "title": "Indicateurs de collecte des d\u00e9chets en Gironde", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/4141"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"0a01e83f-3842-4bc7-9c5f-3f2971dba807\"", "__extras": {"revision_id": "e24a62ee-7548-41b9-abe7-8632b43432c2", "package_id": "c76b4004-ac0c-4c33-8dbb-18005dc13a99"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"base de donn\\u00e9es r\\u00e9alis\\u00e9e par l'ADEME\"", "__extras": {"revision_id": "ca463bb5-e970-4265-b2d1-8f560c7284da", "package_id": "c76b4004-ac0c-4c33-8dbb-18005dc13a99"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"donn\\u00e9es agr\\u00e9g\\u00e9es au niveau d\\u00e9partemental\"", "__extras": {"package_id": "c76b4004-ac0c-4c33-8dbb-18005dc13a99", "revision_id": "ca463bb5-e970-4265-b2d1-8f560c7284da"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"annuelle\"", "__extras": {"revision_id": "ca463bb5-e970-4265-b2d1-8f560c7284da", "package_id": "c76b4004-ac0c-4c33-8dbb-18005dc13a99"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"Patrice PILLET\"", "__extras": {"revision_id": "ca463bb5-e970-4265-b2d1-8f560c7284da", "package_id": "c76b4004-ac0c-4c33-8dbb-18005dc13a99"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"c917652e-f750-47f7-acd2-8f2116a45c60\"", "__extras": {"package_id": "c76b4004-ac0c-4c33-8dbb-18005dc13a99", "revision_id": "e24a62ee-7548-41b9-abe7-8632b43432c2"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "__extras": {"package_id": "c76b4004-ac0c-4c33-8dbb-18005dc13a99", "revision_id": "e24a62ee-7548-41b9-abe7-8632b43432c2"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://www.sinoe.org/contrib/module/catalogue/flex/exploitCatalogue.php?C_THEME_INDIC=1&C_SOUS_THEME_INDIC=1\"", "__extras": {"package_id": "c76b4004-ac0c-4c33-8dbb-18005dc13a99", "revision_id": "ca463bb5-e970-4265-b2d1-8f560c7284da"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"d\\u00e9partemental\"", "__extras": {"package_id": "c76b4004-ac0c-4c33-8dbb-18005dc13a99", "revision_id": "ca463bb5-e970-4265-b2d1-8f560c7284da"}}, {"key": "image_url", "value": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/6927e223-8fee-4102-8923-d04ade6d6800-logo.png\"", "__extras": {"package_id": "c76b4004-ac0c-4c33-8dbb-18005dc13a99", "revision_id": "e24a62ee-7548-41b9-abe7-8632b43432c2"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "c76b4004-ac0c-4c33-8dbb-18005dc13a99", "revision_id": "e24a62ee-7548-41b9-abe7-8632b43432c2"}}, {"key": "spatial", "value": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "__extras": {"revision_id": "ca463bb5-e970-4265-b2d1-8f560c7284da", "package_id": "c76b4004-ac0c-4c33-8dbb-18005dc13a99"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"GIRONDE\"", "__extras": {"revision_id": "ca463bb5-e970-4265-b2d1-8f560c7284da", "package_id": "c76b4004-ac0c-4c33-8dbb-18005dc13a99"}}, {"key": "spatial-uri", "value": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "__extras": {"revision_id": "ca463bb5-e970-4265-b2d1-8f560c7284da", "package_id": "c76b4004-ac0c-4c33-8dbb-18005dc13a99"}}, {"key": "temporal_coverage-from", "value": "\"2011-01-01\"", "__extras": {"revision_id": "0488f774-051e-4475-8b5a-715dde14a140", "package_id": "c76b4004-ac0c-4c33-8dbb-18005dc13a99"}}, {"key": "temporal_coverage-to", "value": "\"2011-10-25\"", "__extras": {"revision_id": "ca463bb5-e970-4265-b2d1-8f560c7284da", "package_id": "c76b4004-ac0c-4c33-8dbb-18005dc13a99"}}], "image_url": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/6927e223-8fee-4102-8923-d04ade6d6800-logo.png\"", "resources": [{"mimetype": "application/pdf", "hash": "md5:56d628baacd192710680ecaa83da3681", "description": "Rapport de synth\u00e8se suite \u00e0 la collecte des donn\u00e9es", "format": "pdf", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-10-25T085341/1039-Rapport-final.pdf", "created": "2013-10-25T10:58:10.339511", "name": "Rapport-final.pdf", "cache_url_updated": "2013-10-25T08:53:45", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-10-25T10:58:36.863588", "owner": "datalocaleadmin", "position": 0, "revision_id": "64f22330-6704-495d-9b6f-b0e27744f93f", "id": "133a12e3-f241-4567-bcba-ce0f1851b76c", "resource_type": "file.upload", "size": 1185272}, {"mimetype": "application/msword", "hash": "md5:53f12e13f08f2b7c2da0f17ed486cd6d", "description": "Mise en perpective du contexte des donn\u00e9es", "format": "doc", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-10-25T085503/Enqu%C3%AAtes-nationales-et-ann%C3%A9es-disponibles.doc", "created": "2013-10-25T10:58:10.339529", "name": "Enqu\u00eates-nationales-et-ann\u00e9es-disponibles.doc", "cache_url_updated": "2013-10-25T08:55:08", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-10-25T10:58:12.822760", "owner": "datalocaleadmin", "position": 1, "revision_id": "40479594-4488-4cfe-b672-360a8046dc3a", "id": "c800f4e9-3d5c-49a4-b0ca-be8208bdfe61", "resource_type": "file.upload", "size": 211968}, {"mimetype": "application/msword", "hash": "md5:c10f2977ff2865df7f1d2a1598d3609e", "description": "description de la m\u00e9thodologie utilis\u00e9e", "format": "doc", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-10-25T085538/Redressement-des-donn%C3%A9es.doc", "created": "2013-10-25T10:58:10.339535", "name": "Redressement-des-donn\u00e9es.doc", "cache_url_updated": "2013-10-25T08:55:43", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-10-25T10:58:40.946495", "owner": "datalocaleadmin", "position": 2, "revision_id": "c76759c1-aa5a-4ffb-b8dd-509a9342ec6c", "id": "70601c63-3ac7-4ea6-a0d1-b665a9faca25", "resource_type": "file.upload", "size": 204800}, {"mimetype": "application/pdf", "hash": "md5:bfa856aa841f786a84ab843b23d0f95a", "description": "Glossaire des termees utilis\u00e9s", "format": "pdf", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-10-25T085739/Nomenclatures_v6.pdf", "created": "2013-10-25T10:58:10.339552", "name": "Nomenclatures_v6.pdf", "cache_url_updated": "2013-10-25T08:57:43", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-10-25T10:58:24.718519", "owner": "datalocaleadmin", "position": 3, "revision_id": "23c5f062-ef0a-457e-90c7-63d5ea57422f", "id": "e430b8a1-453c-4683-8f99-d4825a53e1f8", "resource_type": "file.upload", "size": 213532}, {"mimetype": "text/plain", "hash": "e602da6ab6e7c24120dde2d5a4363d72eab2ae5f", "description": "export des donn\u00e9es depuis l'outil indicateurs de SINOE pour la Gironde", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-10-25T094042/exportIndicateurs_sinoe_2009_2013-10-25_10_28_25.csv", "created": "2013-10-25T11:41:51.081294", "name": "Indicateurs 2009 pour la Gironde", "cache_url_updated": "2013-10-25T09:40:44", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-10-25T11:41:56.882682", "owner": "datalocaleadmin", "position": 4, "revision_id": "f55e819f-57f7-4837-88c1-142cf515a946", "id": "f5babf1b-0741-47bf-b739-45df0d6f162b", "resource_type": "file.upload", "size": 14658}, {"mimetype": "text/plain", "hash": "9beddf91d327e85371a0010426f6ca459b0492a1", "description": "export des donn\u00e9es depuis l'outil indicateurs de SINOE pour la Gironde", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-10-25T094115/exportIndicateurs_sinoe_2011-10-24_11_29_18.csv", "created": "2013-10-25T11:41:51.081316", "name": "Indicateurs 2011 pour la Gironde", "cache_url_updated": "2013-10-25T09:41:19", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-10-25T11:42:04.806743", "owner": "datalocaleadmin", "position": 5, "revision_id": "3825f01f-98d0-431b-ad4c-a66066562ac7", "id": "b92870c6-fdd4-4b9d-bee8-c7be0315ba47", "resource_type": "file.upload", "size": 14425}], "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "ca463bb5-e970-4265-b2d1-8f560c7284da"}