{"maintainer": "S\u00e9bastien Cart-Lamy", "temporal_coverage-from": "\"2013-03-20\"", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"Communaut\\u00e9 urbaine de Bordeaux\"", "dcterms:references": "\"http://data.lacub.fr/data.php?themes=10\"", "maintainer_email": "opendata@cu-bordeaux.fr", "revision_timestamp": "2013-03-19T23:28:58.960043", "dct:publisher": "\"83506450-d6cc-49b7-8845-d69dcec8b84c\"", "id": "ef2ff3f8-0630-48c3-ba5a-249c147845d4", "metadata_created": "2013-03-19T23:26:54.290239", "dc:source": "\"r\\u00e9f\\u00e9rencement depuis le site data.lacub.fr\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-03-19T23:30:13.290624", "author": "Direction de l'information g\u00e9ographique", "author_email": "dig@cu-bordeaux.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "spatial": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-0.883948947775666, 45.0401824485988], [-0.454946073154667, 45.0401824485988], [-0.454946073154667, 44.7419285437219], [-0.883948947775666, 44.7419285437219], [-0.883948947775666, 45.0401824485988] ] ]}\"", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"\"", "type": "None", "spatial-uri": "\"http://id.insee.fr/geo/epci/243300316\"", "ckan_author": "\"f3614b24-2ef0-4535-8ff3-4c2fd13dbd02\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "CUB", "name": "CUB", "revision_timestamp": "2013-03-19T23:28:58.960043", "state": "active", "id": "fe98cfe6-556d-4874-beb8-d6be86dda64b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "horaires", "name": "horaires", "revision_timestamp": "2013-03-19T23:28:58.960043", "state": "active", "id": "16993225-67dc-4adb-969b-e190b899bc58"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "mobilit\u00e9", "name": "mobilit\u00e9", "revision_timestamp": "2013-03-19T23:28:58.960043", "state": "active", "id": "961a3f2f-ae21-4c89-8610-37f57eaf1a4f"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "tramway", "name": "tramway", "revision_timestamp": "2013-03-19T23:28:58.960043", "state": "active", "id": "52e52ea9-0fd8-4a1f-beb8-a79bbb2d08a8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "transport collectif", "name": "transport collectif", "revision_timestamp": "2013-03-19T23:28:58.960043", "state": "active", "id": "850a4a62-3063-498d-8847-77de672ee6f1"}], "temporal_coverage-to": "\"2013-09-20\"", "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100154"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"quotidienne\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "83506450-d6cc-49b7-8845-d69dcec8b84c", "name": "cub", "title": "Communaut\u00e9 urbaine de Bordeaux"}], "dct:contributor": "\"Pierre Placin\"", "dct:creator": "\"\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"etablissement public\"", "name": "keolis_tram", "isopen": true, "url": "http://www.infotbc.com", "notes": "mise \u00e0 disposition de l'offre de service de tramway au format GTFS contenant les horaires de passage th\u00e9oriques, les points d'arr\u00eats et leur localisation", "title": "Offres de services tramway", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/3428"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"f3614b24-2ef0-4535-8ff3-4c2fd13dbd02\"", "__extras": {"package_id": "ef2ff3f8-0630-48c3-ba5a-249c147845d4", "revision_id": "f28668b7-7ff0-48fb-93dd-4f88830971ac"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"r\\u00e9f\\u00e9rencement depuis le site data.lacub.fr\"", "__extras": {"revision_id": "de1aed42-b9cf-4b29-a585-cc964cd03e90", "package_id": "ef2ff3f8-0630-48c3-ba5a-249c147845d4"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"\"", "__extras": {"revision_id": "f28668b7-7ff0-48fb-93dd-4f88830971ac", "package_id": "ef2ff3f8-0630-48c3-ba5a-249c147845d4"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"quotidienne\"", "__extras": {"revision_id": "de1aed42-b9cf-4b29-a585-cc964cd03e90", "package_id": "ef2ff3f8-0630-48c3-ba5a-249c147845d4"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"Pierre Placin\"", "__extras": {"package_id": "ef2ff3f8-0630-48c3-ba5a-249c147845d4", "revision_id": "f28668b7-7ff0-48fb-93dd-4f88830971ac"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "ef2ff3f8-0630-48c3-ba5a-249c147845d4", "revision_id": "f28668b7-7ff0-48fb-93dd-4f88830971ac"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"83506450-d6cc-49b7-8845-d69dcec8b84c\"", "__extras": {"revision_id": "f28668b7-7ff0-48fb-93dd-4f88830971ac", "package_id": "ef2ff3f8-0630-48c3-ba5a-249c147845d4"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://data.lacub.fr/data.php?themes=10\"", "__extras": {"package_id": "ef2ff3f8-0630-48c3-ba5a-249c147845d4", "revision_id": "de1aed42-b9cf-4b29-a585-cc964cd03e90"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"etablissement public\"", "__extras": {"revision_id": "de1aed42-b9cf-4b29-a585-cc964cd03e90", "package_id": "ef2ff3f8-0630-48c3-ba5a-249c147845d4"}}, {"key": "image_url", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "ef2ff3f8-0630-48c3-ba5a-249c147845d4", "revision_id": "f28668b7-7ff0-48fb-93dd-4f88830971ac"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "ef2ff3f8-0630-48c3-ba5a-249c147845d4", "revision_id": "f28668b7-7ff0-48fb-93dd-4f88830971ac"}}, {"key": "spatial", "value": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-0.883948947775666, 45.0401824485988], [-0.454946073154667, 45.0401824485988], [-0.454946073154667, 44.7419285437219], [-0.883948947775666, 44.7419285437219], [-0.883948947775666, 45.0401824485988] ] ]}\"", "__extras": {"revision_id": "de1aed42-b9cf-4b29-a585-cc964cd03e90", "package_id": "ef2ff3f8-0630-48c3-ba5a-249c147845d4"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"Communaut\\u00e9 urbaine de Bordeaux\"", "__extras": {"revision_id": "de1aed42-b9cf-4b29-a585-cc964cd03e90", "package_id": "ef2ff3f8-0630-48c3-ba5a-249c147845d4"}}, {"key": "spatial-uri", "value": "\"http://id.insee.fr/geo/epci/243300316\"", "__extras": {"package_id": "ef2ff3f8-0630-48c3-ba5a-249c147845d4", "revision_id": "de1aed42-b9cf-4b29-a585-cc964cd03e90"}}, {"key": "temporal_coverage-from", "value": "\"2013-03-20\"", "__extras": {"revision_id": "f28668b7-7ff0-48fb-93dd-4f88830971ac", "package_id": "ef2ff3f8-0630-48c3-ba5a-249c147845d4"}}, {"key": "temporal_coverage-to", "value": "\"2013-09-20\"", "__extras": {"revision_id": "de1aed42-b9cf-4b29-a585-cc964cd03e90", "package_id": "ef2ff3f8-0630-48c3-ba5a-249c147845d4"}}], "image_url": "\"\"", "resources": [{"mimetype": "", "hash": "", "description": "r\u00e9f\u00e9rencement du fichier GTFS fourni par le d\u00e9l\u00e9gataire de service Keolis et publi\u00e9 sur le site http://data.lacub.fr", "created": "2013-03-20T00:30:13.343333", "url": "http://data.lacub.fr/files.php?gid=67&format=14", "format": "gtfs", "url_error": "Connection error: [Errno -3] Temporary failure in name resolution", "mimetype_inner": "", "position": 0, "revision_id": "50340e80-dec1-4bbc-bdc1-08c16385865e", "id": "752eb836-4359-49e8-bbca-dbc2843c2f37", "resource_type": "file", "name": "r\u00e9f\u00e9rencement du fichier GTFS"}], "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "de1aed42-b9cf-4b29-a585-cc964cd03e90"}