{"maintainer": "Service d'\u00e9quipement des territoires", "temporal_coverage-from": "\"2012-06-01\"", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"GIRONDE\"", "dcterms:references": "\"\"", "maintainer_email": "c.gaffory@cg33.fr", "revision_timestamp": "2013-04-18T09:50:47.330321", "dct:publisher": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "id": "5808a3c8-e81d-42ef-84aa-e5daf0d99883", "metadata_created": "2013-01-02T17:00:33.256917", "dc:source": "\"base de donn\\u00e9es eau\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-05-22T12:13:08.352822", "author": "Direction de l'am\u00e9nagement du territoire", "author_email": "dgad-dat-set@cg33.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "spatial": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"point d'int\\u00e9r\\u00eat\"", "type": "None", "spatial-uri": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "ckan_author": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "eau", "name": "eau", "revision_timestamp": "2013-01-02T17:00:33.256917", "state": "active", "id": "94a2aea0-5134-4072-b5f6-bde4610c8ed0"}], "temporal_coverage-to": "\"2012-12-31\"", "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100155"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"annuelle\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55", "name": "cg33", "title": "Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Gironde"}, {"capacity": "public", "id": "90af8097-5ee7-456e-9643-e8fa7f9b0e64", "name": "dgad-dat", "title": "Direction de l'am\u00e9nagement du territoire"}], "dct:contributor": "\"Christian Gaffory\"", "dct:creator": "\"90af8097-5ee7-456e-9643-e8fa7f9b0e64\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"d\\u00e9partemental\"", "name": "liste-moaep-cg33", "isopen": true, "url": "", "notes": "Liste des ma\u00eetrises d'ouvrage en eau potable situ\u00e9es sur le territoire de  la Gironde", "title": "Liste des ma\u00eetres d'\u0092ouvrage / alimentation en eau potable", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/3535"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "__extras": {"package_id": "5808a3c8-e81d-42ef-84aa-e5daf0d99883", "revision_id": "4423e9d8-2d28-47d4-ace2-c37b14d2e0b4"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"base de donn\\u00e9es eau\"", "__extras": {"revision_id": "9221536d-ca7f-4fc6-aa73-b832a19258a3", "package_id": "5808a3c8-e81d-42ef-84aa-e5daf0d99883"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"point d'int\\u00e9r\\u00eat\"", "__extras": {"revision_id": "4423e9d8-2d28-47d4-ace2-c37b14d2e0b4", "package_id": "5808a3c8-e81d-42ef-84aa-e5daf0d99883"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"annuelle\"", "__extras": {"revision_id": "4423e9d8-2d28-47d4-ace2-c37b14d2e0b4", "package_id": "5808a3c8-e81d-42ef-84aa-e5daf0d99883"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"Christian Gaffory\"", "__extras": {"package_id": "5808a3c8-e81d-42ef-84aa-e5daf0d99883", "revision_id": "27a3fdfc-4782-45ab-ad6a-ba45424f1f11"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"90af8097-5ee7-456e-9643-e8fa7f9b0e64\"", "__extras": {"package_id": "5808a3c8-e81d-42ef-84aa-e5daf0d99883", "revision_id": "4423e9d8-2d28-47d4-ace2-c37b14d2e0b4"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "__extras": {"revision_id": "4423e9d8-2d28-47d4-ace2-c37b14d2e0b4", "package_id": "5808a3c8-e81d-42ef-84aa-e5daf0d99883"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "5808a3c8-e81d-42ef-84aa-e5daf0d99883", "revision_id": "4423e9d8-2d28-47d4-ace2-c37b14d2e0b4"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"d\\u00e9partemental\"", "__extras": {"revision_id": "4423e9d8-2d28-47d4-ace2-c37b14d2e0b4", "package_id": "5808a3c8-e81d-42ef-84aa-e5daf0d99883"}}, {"key": "image_url", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "5808a3c8-e81d-42ef-84aa-e5daf0d99883", "revision_id": "4423e9d8-2d28-47d4-ace2-c37b14d2e0b4"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "5808a3c8-e81d-42ef-84aa-e5daf0d99883", "revision_id": "4423e9d8-2d28-47d4-ace2-c37b14d2e0b4"}}, {"key": "spatial", "value": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "__extras": {"revision_id": "4423e9d8-2d28-47d4-ace2-c37b14d2e0b4", "package_id": "5808a3c8-e81d-42ef-84aa-e5daf0d99883"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"GIRONDE\"", "__extras": {"revision_id": "4423e9d8-2d28-47d4-ace2-c37b14d2e0b4", "package_id": "5808a3c8-e81d-42ef-84aa-e5daf0d99883"}}, {"key": "spatial-uri", "value": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "__extras": {"package_id": "5808a3c8-e81d-42ef-84aa-e5daf0d99883", "revision_id": "4423e9d8-2d28-47d4-ace2-c37b14d2e0b4"}}, {"key": "temporal_coverage-from", "value": "\"2012-06-01\"", "__extras": {"revision_id": "0b1f3583-f72c-4ad6-b5cd-cdae44a02d19", "package_id": "5808a3c8-e81d-42ef-84aa-e5daf0d99883"}}, {"key": "temporal_coverage-to", "value": "\"2012-12-31\"", "__extras": {"revision_id": "0b1f3583-f72c-4ad6-b5cd-cdae44a02d19", "package_id": "5808a3c8-e81d-42ef-84aa-e5daf0d99883"}}], "image_url": "\"\"", "resources": [{"hash": "md5:473171c5b1fd6021da2364cc8d70d3f8", "description": "Description of the ressource", "name": "R_OPENDATA_MOAEP.csv", "created": "2013-03-12T16:02:46.617928", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-01-18-093920R_OPENDATA_MOAEP.csv", "format": "csv", "webstore_url": "", "owner": "", "position": 0, "revision_id": "27a3fdfc-4782-45ab-ad6a-ba45424f1f11", "id": "e24b5db9-48c7-44e0-90cc-3e1cc90772f3", "resource_type": "file.upload", "size": 45527}, {"hash": "md5:2524d3dbe8f64228b57a6b9996c58afd", "description": "Description of the ressource", "name": "R_OPENDATA_MOAEP.html", "created": "2013-03-12T16:02:46.617943", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-01-18-093920R_OPENDATA_MOAEPdesc.html", "format": "html", "webstore_url": "", "owner": "", "position": 1, "revision_id": "27a3fdfc-4782-45ab-ad6a-ba45424f1f11", "id": "fd2aec37-a1e5-407a-bc6d-1d18676ba4a4", "resource_type": "file.upload", "size": 1657}], "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "0b1f3583-f72c-4ad6-b5cd-cdae44a02d19"}