{"maintainer": "Franck Macou", "temporal_coverage-from": "\"2013-04-30\"", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"GIRONDE\"", "dcterms:references": "\"http://www.gironde.fr/jcms/c_16816/le-rsa-revenu-de-solidarite-active\"", "maintainer_email": "f.macou@cg33.fr", "revision_timestamp": "2013-06-13T12:05:01.780219", "dct:publisher": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "id": "e523679a-388e-424f-8850-b005c59eca44", "metadata_created": "2013-04-30T12:19:41.401420", "dc:source": "\"donn\\u00e9es provenant du logiciel m\\u00e9tier IODAS\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-06-13T12:05:01.780219", "author": "Direction des Politiques de Lutte contre l\u0092Exclusion", "author_email": "dgas-dple@cg33.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "spatial": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"nombre d'individus sup\\u00e9rieur a 5\"", "type": "None", "spatial-uri": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "ckan_author": "\"50bd4793-f9e8-4446-963a-75f975d7f561\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "prestation sociale", "name": "prestation sociale", "revision_timestamp": "2013-04-30T12:19:41.401420", "state": "active", "id": "ad32d3c1-7ec1-42a9-a265-c4350544018b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "pr\u00e9carit\u00e9", "name": "pr\u00e9carit\u00e9", "revision_timestamp": "2013-04-30T12:19:41.401420", "state": "active", "id": "f926eae4-3c26-4517-b1ad-3643a6839c23"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "revenu", "name": "revenu", "revision_timestamp": "2013-04-30T12:19:41.401420", "state": "active", "id": "fd036c4f-4deb-4845-9d54-a5446e29f8ef"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "solidarit\u00e9", "name": "solidarit\u00e9", "revision_timestamp": "2013-04-30T12:19:41.401420", "state": "active", "id": "2754148c-020f-4bd2-8f55-823eb1687a58"}], "temporal_coverage-to": "\"2013-04-30\"", "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100149"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"annuelle\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55", "name": "cg33", "title": "Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Gironde"}, {"capacity": "public", "id": "04bfe195-e126-4306-a5f6-0e1b7e5f7c12", "name": "dgas-dple", "title": "Direction des Politiques de Lutte contre l\u2019Exclusion"}], "dct:contributor": "\"Franck Macou\"", "dct:creator": "\"04bfe195-e126-4306-a5f6-0e1b7e5f7c12\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"d\\u00e9partemental\"", "name": "list_dem_rsa", "isopen": true, "url": "http://www.gironde.fr/jcms/c_16816/le-rsa-revenu-de-solidarite-active", "notes": "comptage des demandeurs de l\u0092'allocation personnalis\u00e9e d'autonomie par canton par commune et par an (conforme r\u00e8gles IRIS). Ce nombre prend en compte les individus inscrits \u00e0 la prestation sans que pour autant une prestation leur soit effectivement vers\u00e9e.", "title": "Nombre de demandeurs de l'allocation personnalis\u00e9e d'autonomie", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/2517"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"50bd4793-f9e8-4446-963a-75f975d7f561\"", "__extras": {"package_id": "e523679a-388e-424f-8850-b005c59eca44", "revision_id": "36459faf-fda1-4c7a-8e8e-70e6f3463d01"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"donn\\u00e9es provenant du logiciel m\\u00e9tier IODAS\"", "__extras": {"revision_id": "36459faf-fda1-4c7a-8e8e-70e6f3463d01", "package_id": "e523679a-388e-424f-8850-b005c59eca44"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"nombre d'individus sup\\u00e9rieur a 5\"", "__extras": {"revision_id": "36459faf-fda1-4c7a-8e8e-70e6f3463d01", "package_id": "e523679a-388e-424f-8850-b005c59eca44"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"annuelle\"", "__extras": {"revision_id": "36459faf-fda1-4c7a-8e8e-70e6f3463d01", "package_id": "e523679a-388e-424f-8850-b005c59eca44"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"Franck Macou\"", "__extras": {"package_id": "e523679a-388e-424f-8850-b005c59eca44", "revision_id": "36459faf-fda1-4c7a-8e8e-70e6f3463d01"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"04bfe195-e126-4306-a5f6-0e1b7e5f7c12\"", "__extras": {"package_id": "e523679a-388e-424f-8850-b005c59eca44", "revision_id": "36459faf-fda1-4c7a-8e8e-70e6f3463d01"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "__extras": {"revision_id": "36459faf-fda1-4c7a-8e8e-70e6f3463d01", "package_id": "e523679a-388e-424f-8850-b005c59eca44"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://www.gironde.fr/jcms/c_16816/le-rsa-revenu-de-solidarite-active\"", "__extras": {"package_id": "e523679a-388e-424f-8850-b005c59eca44", "revision_id": "36459faf-fda1-4c7a-8e8e-70e6f3463d01"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"d\\u00e9partemental\"", "__extras": {"revision_id": "36459faf-fda1-4c7a-8e8e-70e6f3463d01", "package_id": "e523679a-388e-424f-8850-b005c59eca44"}}, {"key": "image_url", "value": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/3665b9fd-28d5-4b2e-b4d9-9336d87e7911-Main%20%2B%20c%C5%93ur.gif\"", "__extras": {"package_id": "e523679a-388e-424f-8850-b005c59eca44", "revision_id": "36459faf-fda1-4c7a-8e8e-70e6f3463d01"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "e523679a-388e-424f-8850-b005c59eca44", "revision_id": "36459faf-fda1-4c7a-8e8e-70e6f3463d01"}}, {"key": "spatial", "value": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "__extras": {"revision_id": "36459faf-fda1-4c7a-8e8e-70e6f3463d01", "package_id": "e523679a-388e-424f-8850-b005c59eca44"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"GIRONDE\"", "__extras": {"revision_id": "36459faf-fda1-4c7a-8e8e-70e6f3463d01", "package_id": "e523679a-388e-424f-8850-b005c59eca44"}}, {"key": "spatial-uri", "value": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "__extras": {"package_id": "e523679a-388e-424f-8850-b005c59eca44", "revision_id": "36459faf-fda1-4c7a-8e8e-70e6f3463d01"}}, {"key": "temporal_coverage-from", "value": "\"2013-04-30\"", "__extras": {"revision_id": "6631ab5e-30f0-4efe-b8a0-138683fd92d6", "package_id": "e523679a-388e-424f-8850-b005c59eca44"}}, {"key": "temporal_coverage-to", "value": "\"2013-04-30\"", "__extras": {"revision_id": "6631ab5e-30f0-4efe-b8a0-138683fd92d6", "package_id": "e523679a-388e-424f-8850-b005c59eca44"}}], "image_url": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/3665b9fd-28d5-4b2e-b4d9-9336d87e7911-Main%20%2B%20c%C5%93ur.gif\"", "resources": [{"mimetype": "text/plain", "hash": "f3fb17409a892957b7e89b8038df7a7e71ada777", "description": "Description of the ressource", "name": "LISTE_DEM_RSA_CANTON.csv", "created": "2013-04-30T14:19:41.775075", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-04-30-111834LISTE_BENEF_RSA_CANTON.csv", "format": "csv", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-04-30T14:19:45.342110", "owner": "", "position": 0, "revision_id": "a152756e-ed59-4162-bb72-8fda52933c84", "id": "5156bfca-0dde-4445-a9bc-e1597bb25dc5", "resource_type": "file.upload", "size": 5297}, {"mimetype": "text/plain", "hash": "461f00b676d45d22aa0f8d3caf62218da615cfff", "description": "Description of the ressource", "name": "LISTE_DEM_RSA_COMMUNE.csv", "created": "2013-04-30T14:19:41.775092", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-04-30-111910LISTE_BENEF_RSA_COMMUNE.csv", "format": "csv", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-04-30T14:19:50.449852", "owner": "", "position": 1, "revision_id": "294f370a-2a63-46ce-a0b0-908902ba742e", "id": "3b5b0884-ab78-4240-9c7e-6eef149746bc", "resource_type": "file.upload", "size": 45182}], "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "2395915e-87ad-4d7d-b112-bb30d2fb3a7b"}