{"maintainer": "Direction des coll\u00e8ges", "temporal_coverage-from": "\"2013-01-23\"", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"GIRONDE\"", "dcterms:references": "\"http://www.gironde.fr/jcms/c_16883/les-colleges\"", "maintainer_email": "l.merle@cg33.fr", "revision_timestamp": "2013-05-23T11:54:04.113229", "dct:publisher": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "id": "01646fbc-bf19-47a5-ac25-a793ba1d09b6", "metadata_created": "2012-12-28T15:22:02.125625", "dc:source": "\"extraction des bases de donn\\u00e9es de r\\u00e9f\\u00e9rence construites \\u00e0 partir des informations fournies par la direction des coll\\u00e8ges\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-05-23T11:56:46.968703", "author": "Direction des coll\u00e8ges", "author_email": "dgaj-dc@cg33.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "spatial": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"\"", "type": "None", "spatial-uri": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "ckan_author": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Conseil G\u00e9n\u00e9ral", "name": "Conseil G\u00e9n\u00e9ral", "revision_timestamp": "2012-12-28T15:22:02.125625", "state": "active", "id": "fbaeb119-6135-485a-b70c-59f46544a505"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Gironde", "name": "Gironde", "revision_timestamp": "2012-12-28T15:22:02.125625", "state": "active", "id": "b4ee1f89-5bf4-43f6-9d49-c2d296305bd8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "coll\u00e8ge", "name": "coll\u00e8ge", "revision_timestamp": "2012-12-28T15:22:02.125625", "state": "active", "id": "a92bd42d-479c-4ecd-8f50-3ce90d1fa0a6"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "\u00e9ducation", "name": "\u00e9ducation", "revision_timestamp": "2013-05-23T11:54:04.113229", "state": "active", "id": "2434fc90-308c-482e-b105-b54a081bc36d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "\u00e9tablissement", "name": "\u00e9tablissement", "revision_timestamp": "2013-05-23T11:54:04.113229", "state": "active", "id": "937232da-768a-41fe-be38-792cb3026b79"}], "temporal_coverage-to": "\"2013-12-23\"", "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100150"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"annuelle\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55", "name": "cg33", "title": "Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Gironde"}, {"capacity": "public", "id": "380958e2-48c9-4e8d-9399-dc8d7bf0baf4", "name": "dgaj-dc", "title": "Direction des Coll\u00e8ges"}], "dct:contributor": "\"Laurent Merle\"", "dct:creator": "\"380958e2-48c9-4e8d-9399-dc8d7bf0baf4\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"d\\u00e9partemental\"", "name": "liste-colleges-gironde", "isopen": true, "url": "http://www.gironde.fr/jcms/c_5097/colleges", "notes": "Ce fichier contient la liste et la g\u00e9o-localisation des coll\u00e8ges g\u00e9r\u00e9s par le Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Gironde. \r\n\r\nIl contient une description des \u00e9quipements accueillant les coll\u00e9giens du d\u00e9partement ainsi qu'un certain nombre de caract\u00e9ristiques pour chaque \u00e9tablissement. \r\n\r\nIl contient notamment les effectifs pour chaque coll\u00e8ge pour la p\u00e9riode 2007-2012.\r\n\r\nLes donn\u00e9es compl\u00e9mentaires (options, effectifs d\u00e9taill\u00e9s, coordonn\u00e9es des agents responsables p\u00e9dagogiques) sont la propri\u00e9t\u00e9 du minist\u00e8re de l'\u00e9ducation nationale et ne figurent pas dans cette extraction issue du syst\u00e8me d'information de r\u00e9f\u00e9rence.\r\nToutefois, la cl\u00e9 d'identification (colonne UAI) contient le num\u00e9ro d'identification de cet \u00e9tablissement au sein de la base nationale des \u00e9tablissements scolaires g\u00e9r\u00e9e par le minist\u00e8re de l'\u00e9ducation.", "title": "Liste des coll\u00e8ges de la gironde", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/873"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "__extras": {"package_id": "01646fbc-bf19-47a5-ac25-a793ba1d09b6", "revision_id": "b17be5b7-098f-4dac-9912-e664970e3600"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"extraction des bases de donn\\u00e9es de r\\u00e9f\\u00e9rence construites \\u00e0 partir des informations fournies par la direction des coll\\u00e8ges\"", "__extras": {"revision_id": "636aeb07-f97f-45b3-986d-25bea69f859d", "package_id": "01646fbc-bf19-47a5-ac25-a793ba1d09b6"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"\"", "__extras": {"revision_id": "bc925ac1-be35-4a02-847c-00deb376f9aa", "package_id": "01646fbc-bf19-47a5-ac25-a793ba1d09b6"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"annuelle\"", "__extras": {"revision_id": "636aeb07-f97f-45b3-986d-25bea69f859d", "package_id": "01646fbc-bf19-47a5-ac25-a793ba1d09b6"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"Laurent Merle\"", "__extras": {"package_id": "01646fbc-bf19-47a5-ac25-a793ba1d09b6", "revision_id": "a47655ff-44aa-4687-b6af-7cf5699eefcb"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"380958e2-48c9-4e8d-9399-dc8d7bf0baf4\"", "__extras": {"package_id": "01646fbc-bf19-47a5-ac25-a793ba1d09b6", "revision_id": "b17be5b7-098f-4dac-9912-e664970e3600"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "__extras": {"revision_id": "b17be5b7-098f-4dac-9912-e664970e3600", "package_id": "01646fbc-bf19-47a5-ac25-a793ba1d09b6"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://www.gironde.fr/jcms/c_16883/les-colleges\"", "__extras": {"package_id": "01646fbc-bf19-47a5-ac25-a793ba1d09b6", "revision_id": "bc925ac1-be35-4a02-847c-00deb376f9aa"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"d\\u00e9partemental\"", "__extras": {"revision_id": "b17be5b7-098f-4dac-9912-e664970e3600", "package_id": "01646fbc-bf19-47a5-ac25-a793ba1d09b6"}}, {"key": "image_url", "value": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/dfa7450f-1b2e-43c4-bd4e-94ae7080fbf0-ecolier.gif\"", "__extras": {"package_id": "01646fbc-bf19-47a5-ac25-a793ba1d09b6", "revision_id": "6890d799-15e7-4150-a650-35f9a90a1659"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "01646fbc-bf19-47a5-ac25-a793ba1d09b6", "revision_id": "b17be5b7-098f-4dac-9912-e664970e3600"}}, {"key": "spatial", "value": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "__extras": {"revision_id": "b17be5b7-098f-4dac-9912-e664970e3600", "package_id": "01646fbc-bf19-47a5-ac25-a793ba1d09b6"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"GIRONDE\"", "__extras": {"revision_id": "b17be5b7-098f-4dac-9912-e664970e3600", "package_id": "01646fbc-bf19-47a5-ac25-a793ba1d09b6"}}, {"key": "spatial-uri", "value": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "__extras": {"package_id": "01646fbc-bf19-47a5-ac25-a793ba1d09b6", "revision_id": "b17be5b7-098f-4dac-9912-e664970e3600"}}, {"key": "temporal_coverage-from", "value": "\"2013-01-23\"", "__extras": {"revision_id": "636aeb07-f97f-45b3-986d-25bea69f859d", "package_id": "01646fbc-bf19-47a5-ac25-a793ba1d09b6"}}, {"key": "temporal_coverage-to", "value": "\"2013-12-23\"", "__extras": {"revision_id": "636aeb07-f97f-45b3-986d-25bea69f859d", "package_id": "01646fbc-bf19-47a5-ac25-a793ba1d09b6"}}], "image_url": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/dfa7450f-1b2e-43c4-bd4e-94ae7080fbf0-ecolier.gif\"", "resources": [{"mimetype": "text/plain", "hash": "abcc17c8068561cce3da08253ae82aefdd2dc20e", "description": "extraction de la base de donn\u00e9es de r\u00e9f\u00e9rence au format csv", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/2013-05-23T114621/LISTE_COLLEGES_GIRONDE_2012.csv", "created": "2013-05-23T13:47:38.308750", "name": "LISTE_COLLEGES_GIRONDE_2012", "cache_url_updated": "2013-05-23T11:46:23", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-05-23T13:47:41.683374", "owner": "datalocaleadmin", "position": 0, "revision_id": "e473ed32-d3bb-46f3-9f4b-26eb86ba0106", "id": "1675b8ef-2aa3-4854-a2d7-b4f20f61e6cf", "resource_type": "file.upload", "size": 32048}, {"mimetype": "text/html", "hash": "0cfc09f90d6dab48185047f39ccf5d34a486fe90", "description": "description des informations contenues dans le fichier csv", "format": "html", "url": "http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/2013-05-23T114702/LISTE_COLLEGES_GIRONDE_2011.html", "created": "2013-05-23T13:47:38.308789", "name": "LISTE_COLLEGES_GIRONDE", "cache_url_updated": "2013-05-23T11:47:05", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-05-23T13:47:47.315539", "owner": "datalocaleadmin", "position": 1, "revision_id": "c3c7ccc2-b276-4b79-990a-75324d3e6fa7", "id": "c6ab80ba-e78b-4765-a692-59fe83df8426", "resource_type": "file.upload", "size": 6682}], "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "636aeb07-f97f-45b3-986d-25bea69f859d"}