{"maintainer": "SIRTAQUI", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"GIRONDE\"", "dcterms:references": "\"http://www.tourisme-gironde.fr\"", "maintainer_email": "sirtaqui@tourisme-gironde.fr", "revision_timestamp": "2013-08-27T08:58:19.271355", "dct:publisher": "\"3cd98af3-489a-42c4-b6ee-aa63c49d3b2d\"", "id": "347d919c-458f-4e35-9aea-9a82d4e62d61", "metadata_created": "2013-08-27T08:58:19.271355", "dc:source": "\"Donn\\u00e9es issues de la base de donn\\u00e9es SIRTAQUI .\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-09-02T08:25:09.740770", "author": "Comit\u00e9 D\u00e9partemental du Tourisme de la Gironde", "author_email": "contact@tourisme-gironde.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "spatial": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"point d'int\\u00e9r\\u00eat\"", "type": "None", "spatial-uri": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "ckan_author": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "cl\u00e9vacances", "name": "cl\u00e9vacances", "revision_timestamp": "2013-08-27T08:58:19.271355", "state": "active", "id": "bb79e8c0-bd10-406d-9248-f63d2d6657fc"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "meubl\u00e9s", "name": "meubl\u00e9s", "revision_timestamp": "2013-08-27T08:58:19.271355", "state": "active", "id": "b625fcd0-134b-4082-b348-5958a4409b23"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "tourisme", "name": "tourisme", "revision_timestamp": "2013-08-27T08:58:19.271355", "state": "active", "id": "b2c360d9-7b8f-4841-9bd6-9ed59b277b53"}], "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100149"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"semestrielle\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "3cd98af3-489a-42c4-b6ee-aa63c49d3b2d", "name": "cdt33", "title": "Comit\u00e9 D\u00e9partemental du Tourisme"}, {"capacity": "public", "id": "7e274c9e-aee1-4d90-ab7d-b842e191f00e", "name": "cdt33-obs", "title": "Observatoire du comit\u00e9 d\u00e9partemental du Tourisme de la Gironde"}], "dct:contributor": "\"Claudine Pousseau\"", "dct:creator": "\"7e274c9e-aee1-4d90-ab7d-b842e191f00e\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"d\\u00e9partemental\"", "name": "liste-meubles-clevacances-cdt33", "isopen": true, "url": "http://www.sirtaqui-aquitaine.com", "notes": "Liste des meubl\u00e9s lab\u00e9llis\u00e9s Cl\u00e9vacances de la Gironde issus de la base de donn\u00e9es SIRTAQUI. Ce fichier contient les informations de g\u00e9olocalisation ainsi que la cat\u00e9gorie et les informations de contact.", "title": "Liste des meubl\u00e9s lab\u00e9llis\u00e9s Cl\u00e9vacances de Gironde", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/4470"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "__extras": {"package_id": "347d919c-458f-4e35-9aea-9a82d4e62d61", "revision_id": "0ae27067-cc26-4331-8c74-d2e399fe5d19"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"Donn\\u00e9es issues de la base de donn\\u00e9es SIRTAQUI .\"", "__extras": {"revision_id": "0ae27067-cc26-4331-8c74-d2e399fe5d19", "package_id": "347d919c-458f-4e35-9aea-9a82d4e62d61"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"point d'int\\u00e9r\\u00eat\"", "__extras": {"revision_id": "0ae27067-cc26-4331-8c74-d2e399fe5d19", "package_id": "347d919c-458f-4e35-9aea-9a82d4e62d61"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"semestrielle\"", "__extras": {"revision_id": "0ae27067-cc26-4331-8c74-d2e399fe5d19", "package_id": "347d919c-458f-4e35-9aea-9a82d4e62d61"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"Claudine Pousseau\"", "__extras": {"package_id": "347d919c-458f-4e35-9aea-9a82d4e62d61", "revision_id": "0ae27067-cc26-4331-8c74-d2e399fe5d19"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"7e274c9e-aee1-4d90-ab7d-b842e191f00e\"", "__extras": {"package_id": "347d919c-458f-4e35-9aea-9a82d4e62d61", "revision_id": "0ae27067-cc26-4331-8c74-d2e399fe5d19"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"3cd98af3-489a-42c4-b6ee-aa63c49d3b2d\"", "__extras": {"revision_id": "0ae27067-cc26-4331-8c74-d2e399fe5d19", "package_id": "347d919c-458f-4e35-9aea-9a82d4e62d61"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://www.tourisme-gironde.fr\"", "__extras": {"package_id": "347d919c-458f-4e35-9aea-9a82d4e62d61", "revision_id": "0ae27067-cc26-4331-8c74-d2e399fe5d19"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"d\\u00e9partemental\"", "__extras": {"revision_id": "0ae27067-cc26-4331-8c74-d2e399fe5d19", "package_id": "347d919c-458f-4e35-9aea-9a82d4e62d61"}}, {"key": "image_url", "value": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/6b2de18b-954d-4e07-aa5d-59d6c5a19e2a-LogoCVcouleur.jpg\"", "__extras": {"package_id": "347d919c-458f-4e35-9aea-9a82d4e62d61", "revision_id": "0ae27067-cc26-4331-8c74-d2e399fe5d19"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "347d919c-458f-4e35-9aea-9a82d4e62d61", "revision_id": "0ae27067-cc26-4331-8c74-d2e399fe5d19"}}, {"key": "spatial", "value": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "__extras": {"revision_id": "0ae27067-cc26-4331-8c74-d2e399fe5d19", "package_id": "347d919c-458f-4e35-9aea-9a82d4e62d61"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"GIRONDE\"", "__extras": {"revision_id": "0ae27067-cc26-4331-8c74-d2e399fe5d19", "package_id": "347d919c-458f-4e35-9aea-9a82d4e62d61"}}, {"key": "spatial-uri", "value": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "__extras": {"package_id": "347d919c-458f-4e35-9aea-9a82d4e62d61", "revision_id": "0ae27067-cc26-4331-8c74-d2e399fe5d19"}}], "image_url": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/6b2de18b-954d-4e07-aa5d-59d6c5a19e2a-LogoCVcouleur.jpg\"", "resources": [{"mimetype": "text/plain", "hash": "997a62669bd9aa41d7745c057778bc0da91d15b0", "description": "fichier au format csv encod\u00e9 en UTF-8.", "name": "liste-meubles-clevacances-cdt33", "created": "2013-09-02T10:21:24.459441", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-09-02-100212liste-meubles-clevacances-cdt33.csv", "format": "csv", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-09-02T10:24:51.102800", "owner": "", "position": 0, "revision_id": "9bee9cdc-5ae8-4fa2-9ec9-5dba10f3ad29", "id": "b44fbb22-af80-47aa-9a3b-836fc31eec41", "resource_type": "file.upload", "size": 48247}, {"mimetype": "text/html", "hash": "78e98c4c33522f49b1ec6fad9fe0d8aa59963805", "description": "Description des champs de donn\u00e9es", "name": "liste-meubles-clevacances-cdt33", "created": "2013-09-02T10:21:24.459480", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-09-02-100212liste-meubles-clevacances-cdt33desc.html", "format": "html", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-09-02T10:25:06.577203", "owner": "", "position": 1, "revision_id": "63f34fa2-3844-4a5f-a9f3-7f61d3c4c9a1", "id": "f0694919-9663-475d-90a0-81da6b18b6e0", "resource_type": "file.upload", "size": 3239}], "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "0ae27067-cc26-4331-8c74-d2e399fe5d19"}