{"maintainer": "", "temporal_coverage-from": "\"2013-07-22\"", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"SAINT-ANDRE-DE-CUBZAC\"", "dcterms:references": "\"\"", "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-07-23T20:38:49.416676", "dct:publisher": "\"778141ac-6903-4836-b9e5-4624fce1e959\"", "id": "2bfe97a2-e40c-4f21-9b27-0dac8403cf95", "metadata_created": "2013-07-22T09:36:02.391641", "dc:source": "\"\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-07-23T20:38:49.416676", "author": "Emmanuel Gaiotti", "author_email": "communication@saintandredecubzac.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "2013", "spatial": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-0.483182971812567, 45.0184671136803], [-0.392978269094826, 45.0184671136803], [-0.392978269094826, 44.9701990641122], [-0.483182971812567, 44.9701990641122], [-0.483182971812567, 45.0184671136803] ] ]}\"", "license_id": "lo-ol", "dcat:granularity": "\"points d'int\\u00e9r\\u00eat\"", "type": "None", "spatial-uri": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/commune/33366\"", "ckan_author": "\"d86294bc-a739-4d6f-95d1-f9c4ee6c58e2\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "bureaux de vote", "name": "bureaux de vote", "revision_timestamp": "2013-07-23T20:38:49.416676", "state": "active", "id": "46f3245f-15f8-4f8a-8ff7-9365143bd390"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "\u00e9lections", "name": "\u00e9lections", "revision_timestamp": "2013-07-23T20:38:49.416676", "state": "active", "id": "e0ef3ec6-b12b-488d-8ae6-b276aacf2b73"}], "temporal_coverage-to": "\"2014-07-22\"", "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100142"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"annuelle\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "778141ac-6903-4836-b9e5-4624fce1e959", "name": "saint-andre-de-cubzac", "title": "Commune de Saint-Andr\u00e9-de-Cubzac"}], "dct:contributor": "\"Mairie de Saint Andr\\u00e9 de Cubzac\"", "dct:creator": "\"\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"d\\u00e9partemental\"", "name": "liste-des-bureaux-de-vote", "isopen": true, "url": "", "notes": "Liste des bureaux de vote de la commune de Saint Andr\u00e9 de Cubzac. Les donn\u00e9es d\u00e9crites par ce fichier permettent de localiser \u00e0 partir d'une adresse communale le bureau de vote correspondant ou inversement. ", "title": "Liste des bureaux de vote de Saint Andr\u00e9 de Cubzac", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/5067"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"d86294bc-a739-4d6f-95d1-f9c4ee6c58e2\"", "__extras": {"package_id": "2bfe97a2-e40c-4f21-9b27-0dac8403cf95", "revision_id": "5863cf54-6d7a-4110-b348-afd5d579b633"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"\"", "__extras": {"revision_id": "5863cf54-6d7a-4110-b348-afd5d579b633", "package_id": "2bfe97a2-e40c-4f21-9b27-0dac8403cf95"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"points d'int\\u00e9r\\u00eat\"", "__extras": {"revision_id": "5b09179a-0ea6-4118-b08a-8a7fbb27750e", "package_id": "2bfe97a2-e40c-4f21-9b27-0dac8403cf95"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"annuelle\"", "__extras": {"package_id": "2bfe97a2-e40c-4f21-9b27-0dac8403cf95", "revision_id": "5b09179a-0ea6-4118-b08a-8a7fbb27750e"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"Mairie de Saint Andr\\u00e9 de Cubzac\"", "__extras": {"package_id": "2bfe97a2-e40c-4f21-9b27-0dac8403cf95", "revision_id": "5863cf54-6d7a-4110-b348-afd5d579b633"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "2bfe97a2-e40c-4f21-9b27-0dac8403cf95", "revision_id": "5863cf54-6d7a-4110-b348-afd5d579b633"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"778141ac-6903-4836-b9e5-4624fce1e959\"", "__extras": {"revision_id": "5b09179a-0ea6-4118-b08a-8a7fbb27750e", "package_id": "2bfe97a2-e40c-4f21-9b27-0dac8403cf95"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "2bfe97a2-e40c-4f21-9b27-0dac8403cf95", "revision_id": "5863cf54-6d7a-4110-b348-afd5d579b633"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"d\\u00e9partemental\"", "__extras": {"revision_id": "5b09179a-0ea6-4118-b08a-8a7fbb27750e", "package_id": "2bfe97a2-e40c-4f21-9b27-0dac8403cf95"}}, {"key": "image_url", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "2bfe97a2-e40c-4f21-9b27-0dac8403cf95", "revision_id": "5863cf54-6d7a-4110-b348-afd5d579b633"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "2bfe97a2-e40c-4f21-9b27-0dac8403cf95", "revision_id": "5863cf54-6d7a-4110-b348-afd5d579b633"}}, {"key": "spatial", "value": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-0.483182971812567, 45.0184671136803], [-0.392978269094826, 45.0184671136803], [-0.392978269094826, 44.9701990641122], [-0.483182971812567, 44.9701990641122], [-0.483182971812567, 45.0184671136803] ] ]}\"", "__extras": {"revision_id": "5b09179a-0ea6-4118-b08a-8a7fbb27750e", "package_id": "2bfe97a2-e40c-4f21-9b27-0dac8403cf95"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"SAINT-ANDRE-DE-CUBZAC\"", "__extras": {"revision_id": "5b09179a-0ea6-4118-b08a-8a7fbb27750e", "package_id": "2bfe97a2-e40c-4f21-9b27-0dac8403cf95"}}, {"key": "spatial-uri", "value": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/commune/33366\"", "__extras": {"package_id": "2bfe97a2-e40c-4f21-9b27-0dac8403cf95", "revision_id": "5b09179a-0ea6-4118-b08a-8a7fbb27750e"}}, {"key": "temporal_coverage-from", "value": "\"2013-07-22\"", "__extras": {"revision_id": "5863cf54-6d7a-4110-b348-afd5d579b633", "package_id": "2bfe97a2-e40c-4f21-9b27-0dac8403cf95"}}, {"key": "temporal_coverage-to", "value": "\"2014-07-22\"", "__extras": {"revision_id": "5b09179a-0ea6-4118-b08a-8a7fbb27750e", "package_id": "2bfe97a2-e40c-4f21-9b27-0dac8403cf95"}}], "image_url": "\"\"", "resources": [{"mimetype": "application/vnd.ms-excel", "hash": "45aa62b76f15739d5b08dc76116e8653a1a944f6", "description": "Liste des bureaux de vote de la commune. ", "format": "xls", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//fr/storage/f/2013-07-22T093924/bureaux_vote_33240.xls", "created": "2013-07-22T11:39:50.646152", "name": "2013-07-22T093924/bureaux_vote_33240.xls", "cache_url_updated": "2013-07-22T11:39:27", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-07-22T11:39:53.365739", "owner": "mairiestandre", "position": 0, "revision_id": "1f21cbe9-aeb7-4c6f-b483-27e6da3fd5e0", "id": "70a996d1-e356-4a6a-b375-acb2d347dc76", "resource_type": "file.upload", "size": 51712}], "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "5b09179a-0ea6-4118-b08a-8a7fbb27750e"}