{"maintainer": "Direction des Ressources Territoriales", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"GIRONDE\"", "dcterms:references": "\"http://jeunesse.gironde.fr/jeunesse/jcms/c_5217/accueil\"", "maintainer_email": "dgaj-drt@cg33.fr", "revision_timestamp": "2013-03-12T14:57:34.669805", "dct:publisher": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "id": "09e6b6ef-0938-4132-857e-57d02f42bcd4", "metadata_created": "2012-12-28T15:22:10.391222", "dc:source": "\"couche de r\\u00e9f\\u00e9rence SIG\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-03-12T14:57:34.669805", "author": "Direction des ressources Territoriales", "author_email": "dgaj-drt@cg33.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "spatial": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"1/10000\"", "type": "None", "spatial-uri": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "ckan_author": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Conseil G\u00e9n\u00e9ral", "name": "Conseil G\u00e9n\u00e9ral", "revision_timestamp": "2012-12-28T15:22:10.391222", "state": "active", "id": "fbaeb119-6135-485a-b70c-59f46544a505"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Gironde", "name": "Gironde", "revision_timestamp": "2012-12-28T15:22:10.391222", "state": "active", "id": "b4ee1f89-5bf4-43f6-9d49-c2d296305bd8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "jeunesse", "name": "jeunesse", "revision_timestamp": "2012-12-28T15:22:10.391222", "state": "active", "id": "fa247bac-fae4-47e4-84fb-37605fed7d05"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "pole", "name": "pole", "revision_timestamp": "2012-12-28T15:22:10.391222", "state": "active", "id": "65103908-840b-4108-b62d-f96db4d0c6bd"}], "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100149"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"annuelle\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55", "name": "cg33", "title": "Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Gironde"}, {"capacity": "public", "id": "affad4c5-cf10-4065-bc6a-9d2506922755", "name": "dgaj-dsa", "title": "Direction des Sports et de la Vie Associative"}], "dct:contributor": "\"Dominique Bouteiller\"", "dct:creator": "\"affad4c5-cf10-4065-bc6a-9d2506922755\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"1/10000\"", "name": "liste-pjeunesse-cg33", "isopen": true, "url": "http://jeunesse.gironde.fr/jeunesse/jcms/c_5217/accueil", "notes": "Liste des p\u00f4les jeunesse coordonnant sur les territoires les diff\u00e9rentes politiques en faveur de la jeunesse", "title": "Liste des p\u00f4les jeunesse", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/6215"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "__extras": {"package_id": "09e6b6ef-0938-4132-857e-57d02f42bcd4", "revision_id": "5bb8f020-2b5f-4f05-b8d8-779ceca6f818"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"couche de r\\u00e9f\\u00e9rence SIG\"", "__extras": {"revision_id": "a7b1a245-5583-44af-a202-3f4a31635af1", "package_id": "09e6b6ef-0938-4132-857e-57d02f42bcd4"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"1/10000\"", "__extras": {"revision_id": "5bb8f020-2b5f-4f05-b8d8-779ceca6f818", "package_id": "09e6b6ef-0938-4132-857e-57d02f42bcd4"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"annuelle\"", "__extras": {"package_id": "09e6b6ef-0938-4132-857e-57d02f42bcd4", "revision_id": "5bb8f020-2b5f-4f05-b8d8-779ceca6f818"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"Dominique Bouteiller\"", "__extras": {"package_id": "09e6b6ef-0938-4132-857e-57d02f42bcd4", "revision_id": "a7b1a245-5583-44af-a202-3f4a31635af1"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"affad4c5-cf10-4065-bc6a-9d2506922755\"", "__extras": {"package_id": "09e6b6ef-0938-4132-857e-57d02f42bcd4", "revision_id": "5bb8f020-2b5f-4f05-b8d8-779ceca6f818"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "__extras": {"revision_id": "5bb8f020-2b5f-4f05-b8d8-779ceca6f818", "package_id": "09e6b6ef-0938-4132-857e-57d02f42bcd4"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://jeunesse.gironde.fr/jeunesse/jcms/c_5217/accueil\"", "__extras": {"package_id": "09e6b6ef-0938-4132-857e-57d02f42bcd4", "revision_id": "d50a10f9-0186-4ee6-8847-56f10342e3b2"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"1/10000\"", "__extras": {"revision_id": "d50a10f9-0186-4ee6-8847-56f10342e3b2", "package_id": "09e6b6ef-0938-4132-857e-57d02f42bcd4"}}, {"key": "image_url", "value": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/f8fa1424-b6d4-41e2-acbf-063f29b5eb98-jeune.gif\"", "__extras": {"package_id": "09e6b6ef-0938-4132-857e-57d02f42bcd4", "revision_id": "a7b1a245-5583-44af-a202-3f4a31635af1"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "09e6b6ef-0938-4132-857e-57d02f42bcd4", "revision_id": "5bb8f020-2b5f-4f05-b8d8-779ceca6f818"}}, {"key": "spatial", "value": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "__extras": {"revision_id": "5bb8f020-2b5f-4f05-b8d8-779ceca6f818", "package_id": "09e6b6ef-0938-4132-857e-57d02f42bcd4"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"GIRONDE\"", "__extras": {"revision_id": "5bb8f020-2b5f-4f05-b8d8-779ceca6f818", "package_id": "09e6b6ef-0938-4132-857e-57d02f42bcd4"}}, {"key": "spatial-uri", "value": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "__extras": {"package_id": "09e6b6ef-0938-4132-857e-57d02f42bcd4", "revision_id": "5bb8f020-2b5f-4f05-b8d8-779ceca6f818"}}], "image_url": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/f8fa1424-b6d4-41e2-acbf-063f29b5eb98-jeune.gif\"", "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "d50a10f9-0186-4ee6-8847-56f10342e3b2"}