{"maintainer": "SIRTAQUI", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"GIRONDE\"", "dcterms:references": "\"http://www.tourisme-gironde.fr\"", "maintainer_email": "sirtaqui@tourisme-gironde.fr", "revision_timestamp": "2013-08-27T08:57:29.991927", "dct:publisher": "\"3cd98af3-489a-42c4-b6ee-aa63c49d3b2d\"", "id": "ae1c1778-c1f7-420c-b37f-9c832ad43a38", "metadata_created": "2013-08-27T08:57:29.991927", "dc:source": "\"Donn\\u00e9es issues de la base de donn\\u00e9es SIRTAQUI .\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-09-02T08:24:04.212155", "author": "Comit\u00e9 D\u00e9partemental du Tourisme de la Gironde", "author_email": "contact@tourisme-gironde.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "spatial": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"point d'int\\u00e9r\\u00eat\"", "type": "None", "spatial-uri": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "ckan_author": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "tourisme", "name": "tourisme", "revision_timestamp": "2013-08-27T08:57:29.991927", "state": "active", "id": "b2c360d9-7b8f-4841-9bd6-9ed59b277b53"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "v\u00e9lo", "name": "v\u00e9lo", "revision_timestamp": "2013-08-27T08:57:29.991927", "state": "active", "id": "b534863b-fe6c-4300-970a-a10c412b7872"}], "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100149"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"semestrielle\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "3cd98af3-489a-42c4-b6ee-aa63c49d3b2d", "name": "cdt33", "title": "Comit\u00e9 D\u00e9partemental du Tourisme"}, {"capacity": "public", "id": "7e274c9e-aee1-4d90-ab7d-b842e191f00e", "name": "cdt33-obs", "title": "Observatoire du comit\u00e9 d\u00e9partemental du Tourisme de la Gironde"}], "dct:contributor": "\"Claudine Pousseau\"", "dct:creator": "\"7e274c9e-aee1-4d90-ab7d-b842e191f00e\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"d\\u00e9partemental\"", "name": "liste-loueurs-velo-cdt33", "isopen": true, "url": "http://www.sirtaqui-aquitaine.com", "notes": "Liste des loueurs de v\u00e9los de Gironde issus de la base de donn\u00e9es SIRTAQUI. Ce fichier contient les informations de g\u00e9olocalisation ainsi que la cat\u00e9gorie et les informations de contact.Cr\u00e9dit photo : J. Damase / CDT Gironde", "title": "Liste des loueurs de v\u00e9los de Gironde", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/4470"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "__extras": {"package_id": "ae1c1778-c1f7-420c-b37f-9c832ad43a38", "revision_id": "3a5fd853-f142-421c-bad1-b8b64e67b861"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"Donn\\u00e9es issues de la base de donn\\u00e9es SIRTAQUI .\"", "__extras": {"revision_id": "3a5fd853-f142-421c-bad1-b8b64e67b861", "package_id": "ae1c1778-c1f7-420c-b37f-9c832ad43a38"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"point d'int\\u00e9r\\u00eat\"", "__extras": {"revision_id": "3a5fd853-f142-421c-bad1-b8b64e67b861", "package_id": "ae1c1778-c1f7-420c-b37f-9c832ad43a38"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"semestrielle\"", "__extras": {"revision_id": "3a5fd853-f142-421c-bad1-b8b64e67b861", "package_id": "ae1c1778-c1f7-420c-b37f-9c832ad43a38"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"Claudine Pousseau\"", "__extras": {"package_id": "ae1c1778-c1f7-420c-b37f-9c832ad43a38", "revision_id": "3a5fd853-f142-421c-bad1-b8b64e67b861"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"7e274c9e-aee1-4d90-ab7d-b842e191f00e\"", "__extras": {"package_id": "ae1c1778-c1f7-420c-b37f-9c832ad43a38", "revision_id": "3a5fd853-f142-421c-bad1-b8b64e67b861"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"3cd98af3-489a-42c4-b6ee-aa63c49d3b2d\"", "__extras": {"revision_id": "3a5fd853-f142-421c-bad1-b8b64e67b861", "package_id": "ae1c1778-c1f7-420c-b37f-9c832ad43a38"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://www.tourisme-gironde.fr\"", "__extras": {"package_id": "ae1c1778-c1f7-420c-b37f-9c832ad43a38", "revision_id": "3a5fd853-f142-421c-bad1-b8b64e67b861"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"d\\u00e9partemental\"", "__extras": {"revision_id": "3a5fd853-f142-421c-bad1-b8b64e67b861", "package_id": "ae1c1778-c1f7-420c-b37f-9c832ad43a38"}}, {"key": "image_url", "value": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/f6dcc81c-10f5-48e2-bb35-b1216f3929a8-velo.jpg\"", "__extras": {"package_id": "ae1c1778-c1f7-420c-b37f-9c832ad43a38", "revision_id": "3a5fd853-f142-421c-bad1-b8b64e67b861"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "ae1c1778-c1f7-420c-b37f-9c832ad43a38", "revision_id": "3a5fd853-f142-421c-bad1-b8b64e67b861"}}, {"key": "spatial", "value": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "__extras": {"revision_id": "3a5fd853-f142-421c-bad1-b8b64e67b861", "package_id": "ae1c1778-c1f7-420c-b37f-9c832ad43a38"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"GIRONDE\"", "__extras": {"revision_id": "3a5fd853-f142-421c-bad1-b8b64e67b861", "package_id": "ae1c1778-c1f7-420c-b37f-9c832ad43a38"}}, {"key": "spatial-uri", "value": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "__extras": {"package_id": "ae1c1778-c1f7-420c-b37f-9c832ad43a38", "revision_id": "3a5fd853-f142-421c-bad1-b8b64e67b861"}}], "image_url": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/f6dcc81c-10f5-48e2-bb35-b1216f3929a8-velo.jpg\"", "resources": [{"mimetype": "text/plain", "hash": "429df73c283f9a15ca0a21ed0513ab47a43cd615", "description": "fichier au format csv encod\u00e9 en UTF-8.", "name": "liste-loueurs-velo-cdt33", "created": "2013-09-02T10:20:14.820264", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-09-02-100123liste-loueurs-velo-cdt33.csv", "format": "csv", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-09-02T10:23:36.979750", "owner": "", "position": 0, "revision_id": "d83fb25b-fabe-426e-83e5-fc67b69383f0", "id": "ce2ba75a-ba50-471a-b826-686e104707f8", "resource_type": "file.upload", "size": 11090}, {"mimetype": "text/html", "hash": "a6140dd9461df2007a3454c93f156c41c304ce5e", "description": "Description des champs de donn\u00e9es", "name": "liste-loueurs-velo-cdt33", "created": "2013-09-02T10:20:14.820302", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-09-02-100123liste-loueurs-velo-cdt33desc.html", "format": "html", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-09-02T10:24:00.696710", "owner": "", "position": 1, "revision_id": "feeeac3d-4171-428d-a8a3-d042fe8f3695", "id": "d810b766-194e-4b05-bc9e-595cc3e0baa4", "resource_type": "file.upload", "size": 2459}], "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "3a5fd853-f142-421c-bad1-b8b64e67b861"}