{"maintainer": "DAGMS", "temporal_coverage-from": "\"2013-03-22\"", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"GIRONDE\"", "dcterms:references": "\"http://www.gironde.fr/jcms/c_5063/insertion-et-rsa\"", "maintainer_email": "dgas-dagms@cg33.fr", "revision_timestamp": "2013-03-12T14:45:49.206339", "dct:publisher": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "id": "74aa7668-e5f7-4a44-a06a-d713b4e1a0cc", "metadata_created": "2012-12-28T15:22:07.791714", "dc:source": "\"donn\\u00e9es provenant du logiciel m\\u00e9tier IODAS\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-04-26T13:09:58.326113", "author": "Direction des Affaires G\u00e9n\u00e9rales et des Moyens de Solidarit\u00e9", "author_email": "dgas-dagms@cg33.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "spatial": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"comptage\"", "type": "None", "spatial-uri": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "ckan_author": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "temporal_coverage-to": "\"2013-03-22\"", "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100149"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"annuelle\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55", "name": "cg33", "title": "Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Gironde"}, {"capacity": "public", "id": "fb456f60-da3c-44fa-8afe-44f1566743e0", "name": "dgas-dagms", "title": "Direction des Affaires G\u00e9n\u00e9rales et des Moyens de la Solidarit\u00e9"}], "dct:contributor": "\"Franck Macou\"", "dct:creator": "\"fb456f60-da3c-44fa-8afe-44f1566743e0\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"d\\u00e9partemental\"", "name": "liste-benef-ph", "isopen": true, "url": "http://www.gironde.fr/jcms/c_5061/handicap", "notes": "comptage des b\u00e9n\u00e9ficiaires de prestation de compensation de handicap par canton par commune et par an (conforme r\u00e8gles IRIS)", "title": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires de prestation de compensation de handicap", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/2517"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "__extras": {"package_id": "74aa7668-e5f7-4a44-a06a-d713b4e1a0cc", "revision_id": "e25e02b9-b85c-4fa7-9729-1c13680c28c3"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"donn\\u00e9es provenant du logiciel m\\u00e9tier IODAS\"", "__extras": {"revision_id": "e25e02b9-b85c-4fa7-9729-1c13680c28c3", "package_id": "74aa7668-e5f7-4a44-a06a-d713b4e1a0cc"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"comptage\"", "__extras": {"revision_id": "f2d310d3-5253-472b-9d4b-5bb202f350b1", "package_id": "74aa7668-e5f7-4a44-a06a-d713b4e1a0cc"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"annuelle\"", "__extras": {"revision_id": "e25e02b9-b85c-4fa7-9729-1c13680c28c3", "package_id": "74aa7668-e5f7-4a44-a06a-d713b4e1a0cc"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"Franck Macou\"", "__extras": {"package_id": "74aa7668-e5f7-4a44-a06a-d713b4e1a0cc", "revision_id": "e5700cdd-f46c-4570-ac64-ea0e232334c6"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"fb456f60-da3c-44fa-8afe-44f1566743e0\"", "__extras": {"package_id": "74aa7668-e5f7-4a44-a06a-d713b4e1a0cc", "revision_id": "1056e2ee-6371-4e8c-86c0-e8fec2b1cc6e"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "__extras": {"revision_id": "e25e02b9-b85c-4fa7-9729-1c13680c28c3", "package_id": "74aa7668-e5f7-4a44-a06a-d713b4e1a0cc"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://www.gironde.fr/jcms/c_5063/insertion-et-rsa\"", "__extras": {"package_id": "74aa7668-e5f7-4a44-a06a-d713b4e1a0cc", "revision_id": "f2d310d3-5253-472b-9d4b-5bb202f350b1"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"d\\u00e9partemental\"", "__extras": {"revision_id": "e25e02b9-b85c-4fa7-9729-1c13680c28c3", "package_id": "74aa7668-e5f7-4a44-a06a-d713b4e1a0cc"}}, {"key": "image_url", "value": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/428079f5-73c4-4eb6-82b4-6f55534704b1-Handicape%20-%20picto.gif\"", "__extras": {"package_id": "74aa7668-e5f7-4a44-a06a-d713b4e1a0cc", "revision_id": "7366df4d-2f19-40f6-878e-158d1a92bda7"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "74aa7668-e5f7-4a44-a06a-d713b4e1a0cc", "revision_id": "e25e02b9-b85c-4fa7-9729-1c13680c28c3"}}, {"key": "spatial", "value": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "__extras": {"revision_id": "e25e02b9-b85c-4fa7-9729-1c13680c28c3", "package_id": "74aa7668-e5f7-4a44-a06a-d713b4e1a0cc"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"GIRONDE\"", "__extras": {"revision_id": "e25e02b9-b85c-4fa7-9729-1c13680c28c3", "package_id": "74aa7668-e5f7-4a44-a06a-d713b4e1a0cc"}}, {"key": "spatial-uri", "value": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "__extras": {"package_id": "74aa7668-e5f7-4a44-a06a-d713b4e1a0cc", "revision_id": "e25e02b9-b85c-4fa7-9729-1c13680c28c3"}}, {"key": "temporal_coverage-from", "value": "\"2013-03-22\"", "__extras": {"revision_id": "1713f2e9-e40b-4ef4-a618-1376ed959c48", "package_id": "74aa7668-e5f7-4a44-a06a-d713b4e1a0cc"}}, {"key": "temporal_coverage-to", "value": "\"2013-03-22\"", "__extras": {"revision_id": "1713f2e9-e40b-4ef4-a618-1376ed959c48", "package_id": "74aa7668-e5f7-4a44-a06a-d713b4e1a0cc"}}], "image_url": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/428079f5-73c4-4eb6-82b4-6f55534704b1-Handicape%20-%20picto.gif\"", "resources": [{"mimetype": "", "hash": "md5:286c343e52cff1e381058d25cf07ec05", "description": "liste des demandeurs de la prestation de handicap par canton (les valeurs en dessous du seuil de 5 sont supprim\u00e9es)", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/2013-04-26T130815/LISTE_BENEF_PH_CANTON.csv", "created": "2013-04-26T15:09:51.845439", "name": "LISTE_BENEF_PH_CANTON", "cache_url_updated": "2013-04-26T13:08:19", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-04-26T13:08:19", "owner": "datalocaleadmin", "position": 0, "revision_id": "5903499b-cb82-4037-8d5e-70907c6bc1a2", "id": "5e777fc2-3074-4319-80c0-b48f4b0b24c5", "resource_type": "file.upload", "size": 5785}, {"mimetype": "text/plain", "hash": "796c788e5580d0baf0619e58efc1f06fe57cd5f1", "description": "liste des demandeurs de la prestation de handicap par canton (les valeurs en dessous du seuil de 5 sont supprim\u00e9es)", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/2013-04-26T130913/LISTE_BENEF_PH_COMMUNE.csv", "created": "2013-04-26T15:09:51.845494", "name": "LISTE_BENEF_PH_COMMUNE", "cache_url_updated": "2013-04-26T13:09:16", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-04-26T15:09:58.038202", "owner": "datalocaleadmin", "position": 1, "revision_id": "4e072d3e-415f-4429-acbe-5acea41a9e8c", "id": "49ef6b5a-7236-420f-8f7e-f3feb7929a54", "resource_type": "file.upload", "size": 43575}], "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "f2d310d3-5253-472b-9d4b-5bb202f350b1"}