{"maintainer": "DAGMS", "temporal_coverage-from": "\"2013-03-15\"", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"GIRONDE\"", "dcterms:references": "\"\"", "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-04-09T22:24:46.892508", "dct:publisher": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "id": "c2fa18b5-fa1d-455b-a2ac-819313df5a76", "metadata_created": "2013-01-04T14:34:23.450089", "dc:source": "\"donn\\u00e9es provenant du logiciel m\\u00e9tier IODAS\"", "capacity": "private", "metadata_modified": "2013-04-26T13:20:10.248141", "author": "Direction des Actions pour les Personnes Ag\u00e9es et Personnes Handicap\u00e9es", "author_email": "dgas-dapah@cg33.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "spatial": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"point d'int\\u00e9r\\u00eat\"", "type": "None", "spatial-uri": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "ckan_author": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "temporal_coverage-to": "\"2013-03-15\"", "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100149"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"annuelle\"", "groups": [{"capacity": "private", "id": "1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55", "name": "cg33", "title": "Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Gironde"}, {"capacity": "private", "id": "91b9323e-3ba2-4468-9a11-7ec69ea02708", "name": "dgas-dpah", "title": "Direction des Actions pour les Personnes Ag\u00e9es et Personnes Handicap\u00e9es"}], "dct:contributor": "\"Franck Macou\"", "dct:creator": "\"91b9323e-3ba2-4468-9a11-7ec69ea02708\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"d\\u00e9partemental\"", "name": "liste-benef-hebergement-ph", "isopen": true, "url": "http://www.gironde.fr/jcms/c_5062/personnes-agees", "notes": "Nombre des b\u00e9n\u00e9ficiaires de place dans les \u00e9tablissements d'accueil des personnes \u00e2g\u00e9es. Ceux-ci se r\u00e9partissent en 3 cat\u00e9gories : les \u00e9tablissements priv\u00e9s conventionn\u00e9s, les \u00e9tablissements publics et les \u00e9tablissement priv\u00e9s. Dans les 2 premiers types d'\u00e9tablissements, le personnel est public et une partie des places disponibles sont r\u00e9serv\u00e9es aux b\u00e9n\u00e9ficiaires des dispositifs d'action sociale du d\u00e9partement.", "title": "H\u00e9bergement personnes handicap\u00e9es relevant de la comp\u00e9tence du d\u00e9partement", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/1231"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "__extras": {"package_id": "c2fa18b5-fa1d-455b-a2ac-819313df5a76", "revision_id": "828c308c-58ae-4293-8bc2-a32665670139"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"donn\\u00e9es provenant du logiciel m\\u00e9tier IODAS\"", "__extras": {"revision_id": "828c308c-58ae-4293-8bc2-a32665670139", "package_id": "c2fa18b5-fa1d-455b-a2ac-819313df5a76"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"point d'int\\u00e9r\\u00eat\"", "__extras": {"revision_id": "828c308c-58ae-4293-8bc2-a32665670139", "package_id": "c2fa18b5-fa1d-455b-a2ac-819313df5a76"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"annuelle\"", "__extras": {"revision_id": "828c308c-58ae-4293-8bc2-a32665670139", "package_id": "c2fa18b5-fa1d-455b-a2ac-819313df5a76"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"Franck Macou\"", "__extras": {"package_id": "c2fa18b5-fa1d-455b-a2ac-819313df5a76", "revision_id": "a48d6d37-e9fe-448b-b1c8-e19742f6d95f"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"91b9323e-3ba2-4468-9a11-7ec69ea02708\"", "__extras": {"package_id": "c2fa18b5-fa1d-455b-a2ac-819313df5a76", "revision_id": "d4dd8b7c-db20-4387-b694-2dc8d6e7e9b6"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "__extras": {"revision_id": "828c308c-58ae-4293-8bc2-a32665670139", "package_id": "c2fa18b5-fa1d-455b-a2ac-819313df5a76"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "c2fa18b5-fa1d-455b-a2ac-819313df5a76", "revision_id": "828c308c-58ae-4293-8bc2-a32665670139"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"d\\u00e9partemental\"", "__extras": {"revision_id": "828c308c-58ae-4293-8bc2-a32665670139", "package_id": "c2fa18b5-fa1d-455b-a2ac-819313df5a76"}}, {"key": "image_url", "value": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/428079f5-73c4-4eb6-82b4-6f55534704b1-Handicape%20-%20picto.gif\"", "__extras": {"package_id": "c2fa18b5-fa1d-455b-a2ac-819313df5a76", "revision_id": "a48d6d37-e9fe-448b-b1c8-e19742f6d95f"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "c2fa18b5-fa1d-455b-a2ac-819313df5a76", "revision_id": "828c308c-58ae-4293-8bc2-a32665670139"}}, {"key": "spatial", "value": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "__extras": {"revision_id": "828c308c-58ae-4293-8bc2-a32665670139", "package_id": "c2fa18b5-fa1d-455b-a2ac-819313df5a76"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"GIRONDE\"", "__extras": {"revision_id": "828c308c-58ae-4293-8bc2-a32665670139", "package_id": "c2fa18b5-fa1d-455b-a2ac-819313df5a76"}}, {"key": "spatial-uri", "value": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "__extras": {"package_id": "c2fa18b5-fa1d-455b-a2ac-819313df5a76", "revision_id": "828c308c-58ae-4293-8bc2-a32665670139"}}, {"key": "temporal_coverage-from", "value": "\"2013-03-15\"", "__extras": {"revision_id": "20742f38-fa21-453f-b6a1-3a8430f560d0", "package_id": "c2fa18b5-fa1d-455b-a2ac-819313df5a76"}}, {"key": "temporal_coverage-to", "value": "\"2013-03-15\"", "__extras": {"revision_id": "20742f38-fa21-453f-b6a1-3a8430f560d0", "package_id": "c2fa18b5-fa1d-455b-a2ac-819313df5a76"}}], "image_url": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/428079f5-73c4-4eb6-82b4-6f55534704b1-Handicape%20-%20picto.gif\"", "resources": [{"mimetype": "text/plain", "hash": "f9573ae085ee1088ecaf4cb78c134033bcc0b493", "description": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires d'une place d'h\u00e9bergement au titre des prestation handicap par commune pour les 3 derni\u00e8res ann\u00e9es (les donn\u00e9es dont le nombre est inf\u00e9rieur \u00e0 5 ont \u00e9t\u00e9 supprim\u00e9es)", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/2013-04-26T131732/LISTE_BENEF_HEBERGEMENT_PH_COMMUNE.csv", "created": "2013-04-26T15:20:00.933571", "name": "LISTE_BENEF_HEBERGEMENT_PH_COMMUNE", "cache_url_updated": "2013-04-26T13:17:35", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-04-26T15:20:04.140630", "owner": "datalocaleadmin", "position": 0, "revision_id": "9432e844-3775-4af3-b4c8-90f1a9b72d0b", "id": "04d58213-4ede-4488-807d-236c220bc157", "resource_type": "file.upload", "size": 33987}, {"mimetype": "text/plain", "hash": "87912185f2b33afc521174d91e025a375de2b97c", "description": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires d'une place d'h\u00e9bergement au titre des prestation handicap par canton pour les 3 derni\u00e8res ann\u00e9es (les donn\u00e9es dont le nombre est inf\u00e9rieur \u00e0 5 ont \u00e9t\u00e9 supprim\u00e9es)", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/2013-04-26T131924/LISTE_BENEF_HEBERGEMENT_PH_CANTON.csv", "created": "2013-04-26T15:20:00.933589", "name": "LISTE_BENEF_HEBERGEMENT_PH_CANTON", "cache_url_updated": "2013-04-26T13:19:26", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-04-26T15:20:10.080514", "owner": "datalocaleadmin", "position": 1, "revision_id": "3a80f6c0-493c-4cc9-aae6-277ebd1b38c9", "id": "08758625-fd5e-4ee7-8937-aacb18ac5b96", "resource_type": "file.upload", "size": 5620}], "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "38746810-91f9-477a-8556-806628967ad9"}