{"maintainer": "SIRTAQUI", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"GIRONDE\"", "dcterms:references": "\"http://www.tourisme-gironde.fr\"", "maintainer_email": "sirtaqui@tourisme-gironde.fr", "revision_timestamp": "2013-08-27T08:54:06.949346", "dct:publisher": "\"3cd98af3-489a-42c4-b6ee-aa63c49d3b2d\"", "id": "1cfa6f26-2c8c-4e90-ab3a-d7a50ce549ae", "metadata_created": "2013-08-27T08:54:06.949346", "dc:source": "\"Donn\\u00e9es issues de la base de donn\\u00e9es SIRTAQUI .\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-09-02T08:17:22.439641", "author": "Comit\u00e9 D\u00e9partemental du Tourisme de la Gironde", "author_email": "contact@tourisme-gironde.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "spatial": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"point d'int\\u00e9r\\u00eat\"", "type": "None", "spatial-uri": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "ckan_author": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "chambres hotes", "name": "chambres hotes", "revision_timestamp": "2013-08-27T08:54:06.949346", "state": "active", "id": "e9a99ce3-5313-4825-8a6f-34558c5f9af4"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "cl\u00e9vacances", "name": "cl\u00e9vacances", "revision_timestamp": "2013-08-27T08:54:06.949346", "state": "active", "id": "bb79e8c0-bd10-406d-9248-f63d2d6657fc"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "tourisme", "name": "tourisme", "revision_timestamp": "2013-08-27T08:54:06.949346", "state": "active", "id": "b2c360d9-7b8f-4841-9bd6-9ed59b277b53"}], "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100149"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"semestrielle\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "3cd98af3-489a-42c4-b6ee-aa63c49d3b2d", "name": "cdt33", "title": "Comit\u00e9 D\u00e9partemental du Tourisme"}, {"capacity": "public", "id": "7e274c9e-aee1-4d90-ab7d-b842e191f00e", "name": "cdt33-obs", "title": "Observatoire du comit\u00e9 d\u00e9partemental du Tourisme de la Gironde"}], "dct:contributor": "\"Claudine Pousseau\"", "dct:creator": "\"7e274c9e-aee1-4d90-ab7d-b842e191f00e\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"d\\u00e9partemental\"", "name": "liste-chambres-hote-clevacances-cdt33", "isopen": true, "url": "http://www.sirtaqui-aquitaine.com", "notes": "Liste des chambres d'h\u00f4tes lab\u00e9llis\u00e9es Cl\u00e9vacances de Gironde issues de la base de donn\u00e9es SIRTAQUI. Ce fichier contient les informations de g\u00e9olocalisation ainsi que la cat\u00e9gorie et les informations de contact.", "title": "Liste des chambres d'h\u00f4tes lab\u00e9llis\u00e9es Cl\u00e9vacances de Gironde", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/4470"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "__extras": {"package_id": "1cfa6f26-2c8c-4e90-ab3a-d7a50ce549ae", "revision_id": "e29fca1e-eeb0-4db9-904b-971bd457d332"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"Donn\\u00e9es issues de la base de donn\\u00e9es SIRTAQUI .\"", "__extras": {"revision_id": "e29fca1e-eeb0-4db9-904b-971bd457d332", "package_id": "1cfa6f26-2c8c-4e90-ab3a-d7a50ce549ae"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"point d'int\\u00e9r\\u00eat\"", "__extras": {"revision_id": "e29fca1e-eeb0-4db9-904b-971bd457d332", "package_id": "1cfa6f26-2c8c-4e90-ab3a-d7a50ce549ae"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"semestrielle\"", "__extras": {"revision_id": "e29fca1e-eeb0-4db9-904b-971bd457d332", "package_id": "1cfa6f26-2c8c-4e90-ab3a-d7a50ce549ae"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"Claudine Pousseau\"", "__extras": {"package_id": "1cfa6f26-2c8c-4e90-ab3a-d7a50ce549ae", "revision_id": "e29fca1e-eeb0-4db9-904b-971bd457d332"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"7e274c9e-aee1-4d90-ab7d-b842e191f00e\"", "__extras": {"package_id": "1cfa6f26-2c8c-4e90-ab3a-d7a50ce549ae", "revision_id": "e29fca1e-eeb0-4db9-904b-971bd457d332"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"3cd98af3-489a-42c4-b6ee-aa63c49d3b2d\"", "__extras": {"revision_id": "e29fca1e-eeb0-4db9-904b-971bd457d332", "package_id": "1cfa6f26-2c8c-4e90-ab3a-d7a50ce549ae"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://www.tourisme-gironde.fr\"", "__extras": {"package_id": "1cfa6f26-2c8c-4e90-ab3a-d7a50ce549ae", "revision_id": "e29fca1e-eeb0-4db9-904b-971bd457d332"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"d\\u00e9partemental\"", "__extras": {"revision_id": "e29fca1e-eeb0-4db9-904b-971bd457d332", "package_id": "1cfa6f26-2c8c-4e90-ab3a-d7a50ce549ae"}}, {"key": "image_url", "value": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/e4f0a6f1-cb01-48a7-b438-963710309ca8-LogoCVcouleur.jpg\"", "__extras": {"package_id": "1cfa6f26-2c8c-4e90-ab3a-d7a50ce549ae", "revision_id": "e29fca1e-eeb0-4db9-904b-971bd457d332"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "1cfa6f26-2c8c-4e90-ab3a-d7a50ce549ae", "revision_id": "e29fca1e-eeb0-4db9-904b-971bd457d332"}}, {"key": "spatial", "value": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "__extras": {"revision_id": "e29fca1e-eeb0-4db9-904b-971bd457d332", "package_id": "1cfa6f26-2c8c-4e90-ab3a-d7a50ce549ae"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"GIRONDE\"", "__extras": {"revision_id": "e29fca1e-eeb0-4db9-904b-971bd457d332", "package_id": "1cfa6f26-2c8c-4e90-ab3a-d7a50ce549ae"}}, {"key": "spatial-uri", "value": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "__extras": {"package_id": "1cfa6f26-2c8c-4e90-ab3a-d7a50ce549ae", "revision_id": "e29fca1e-eeb0-4db9-904b-971bd457d332"}}], "image_url": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/e4f0a6f1-cb01-48a7-b438-963710309ca8-LogoCVcouleur.jpg\"", "resources": [{"mimetype": "text/plain", "hash": "7f105200fadcd7808c30573a98a85b8cfb9033cd", "description": "fichier au format csv encod\u00e9 en UTF-8.", "name": "liste-chambres-hote-clevacances-cdt33", "created": "2013-09-02T10:15:55.398874", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-09-02-095812liste-chambres-hote-clevacances-cdt33.csv", "format": "csv", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-09-02T10:16:59.477156", "owner": "", "position": 0, "revision_id": "0ac5e54e-2b5e-4202-bdef-f9f6c8740904", "id": "fab3bdc4-65a2-4711-a2b3-0f4ec534486a", "resource_type": "file.upload", "size": 17045}, {"mimetype": "text/html", "hash": "30ec44c1059d0dfde53b2bd53d7a029e4df68331", "description": "Description des champs de donn\u00e9es", "name": "liste-chambres-hote-clevacances-cdt33", "created": "2013-09-02T10:15:55.398907", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-09-02-095812liste-chambres-hote-clevacances-cdt33desc.html", "format": "html", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-09-02T10:17:20.833182", "owner": "", "position": 1, "revision_id": "c209690d-8a13-4a05-91bc-d2daa6c332d3", "id": "6ec78610-4a63-4a2d-949b-5d13105bb216", "resource_type": "file.upload", "size": 3044}], "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "e29fca1e-eeb0-4db9-904b-971bd457d332"}