{"maintainer": "Francine Bureau", "temporal_coverage-from": "\"2013-03-26\"", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"GIRONDE\"", "dcterms:references": "\"http://www.gironde.fr/jcms/c_5062/personnes-agees\"", "maintainer_email": "c.trevisiol@cg33.fr", "revision_timestamp": "2013-03-26T11:21:37.567901", "dct:publisher": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "id": "55f4540a-8f8f-4844-a9a3-b5054a009389", "metadata_created": "2012-12-28T15:22:07.017845", "dc:source": "\"donn\\u00e9es provenant du logiciel m\\u00e9tier IODAS\"", "capacity": "private", "metadata_modified": "2013-04-26T13:14:39.259667", "author": "Direction des Actions pour les Personnes Ag\u00e9es et Personnes Handicap\u00e9es", "author_email": "dgas-dapah@cg33.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "spatial": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"point d'int\\u00e9r\\u00eat\"", "type": "None", "spatial-uri": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "ckan_author": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "temporal_coverage-to": "\"2013-03-26\"", "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100149"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"annuelle\"", "groups": [{"capacity": "private", "id": "1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55", "name": "cg33", "title": "Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Gironde"}, {"capacity": "private", "id": "91b9323e-3ba2-4468-9a11-7ec69ea02708", "name": "dgas-dpah", "title": "Direction des Actions pour les Personnes Ag\u00e9es et Personnes Handicap\u00e9es"}], "dct:contributor": "\"pascal romain\"", "dct:creator": "\"91b9323e-3ba2-4468-9a11-7ec69ea02708\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"d\\u00e9partemental\"", "name": "liste-benef-apa", "isopen": true, "url": "http://www.gironde.fr/jcms/c_5062/personnes-agees", "notes": "comptage des b\u00e9n\u00e9ficiaires de l\u0092allocation personnalis\u00e9e d\u0092autonomie par canton par commune et par an (conforme r\u00e8gles IRIS)", "title": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires de l\u0092'allocation personnalis\u00e9e d'\u0092autonomie", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/6233"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "__extras": {"package_id": "55f4540a-8f8f-4844-a9a3-b5054a009389", "revision_id": "9bdd80ab-42b1-4bea-9d2c-69ae28c0fe12"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"donn\\u00e9es provenant du logiciel m\\u00e9tier IODAS\"", "__extras": {"revision_id": "9bdd80ab-42b1-4bea-9d2c-69ae28c0fe12", "package_id": "55f4540a-8f8f-4844-a9a3-b5054a009389"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"point d'int\\u00e9r\\u00eat\"", "__extras": {"revision_id": "9bdd80ab-42b1-4bea-9d2c-69ae28c0fe12", "package_id": "55f4540a-8f8f-4844-a9a3-b5054a009389"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"annuelle\"", "__extras": {"revision_id": "9bdd80ab-42b1-4bea-9d2c-69ae28c0fe12", "package_id": "55f4540a-8f8f-4844-a9a3-b5054a009389"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"pascal romain\"", "__extras": {"package_id": "55f4540a-8f8f-4844-a9a3-b5054a009389", "revision_id": "8698557a-92e3-4ef6-a3db-ee1631140dfe"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"91b9323e-3ba2-4468-9a11-7ec69ea02708\"", "__extras": {"package_id": "55f4540a-8f8f-4844-a9a3-b5054a009389", "revision_id": "67a1c66e-cc06-4d06-bafb-a4b789e2672e"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "__extras": {"revision_id": "9bdd80ab-42b1-4bea-9d2c-69ae28c0fe12", "package_id": "55f4540a-8f8f-4844-a9a3-b5054a009389"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://www.gironde.fr/jcms/c_5062/personnes-agees\"", "__extras": {"package_id": "55f4540a-8f8f-4844-a9a3-b5054a009389", "revision_id": "d2e89603-78cc-48ab-a341-23bfbfee4db2"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"d\\u00e9partemental\"", "__extras": {"revision_id": "9bdd80ab-42b1-4bea-9d2c-69ae28c0fe12", "package_id": "55f4540a-8f8f-4844-a9a3-b5054a009389"}}, {"key": "image_url", "value": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/8ff3f418-25b1-4dd8-b539-2a7691d0669d-personne_agee.gif\"", "__extras": {"package_id": "55f4540a-8f8f-4844-a9a3-b5054a009389", "revision_id": "67a1c66e-cc06-4d06-bafb-a4b789e2672e"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "55f4540a-8f8f-4844-a9a3-b5054a009389", "revision_id": "9bdd80ab-42b1-4bea-9d2c-69ae28c0fe12"}}, {"key": "spatial", "value": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "__extras": {"revision_id": "9bdd80ab-42b1-4bea-9d2c-69ae28c0fe12", "package_id": "55f4540a-8f8f-4844-a9a3-b5054a009389"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"GIRONDE\"", "__extras": {"revision_id": "9bdd80ab-42b1-4bea-9d2c-69ae28c0fe12", "package_id": "55f4540a-8f8f-4844-a9a3-b5054a009389"}}, {"key": "spatial-uri", "value": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "__extras": {"package_id": "55f4540a-8f8f-4844-a9a3-b5054a009389", "revision_id": "9bdd80ab-42b1-4bea-9d2c-69ae28c0fe12"}}, {"key": "temporal_coverage-from", "value": "\"2013-03-26\"", "__extras": {"revision_id": "2776fca3-63f1-40db-bd66-72fa7c4f8b63", "package_id": "55f4540a-8f8f-4844-a9a3-b5054a009389"}}, {"key": "temporal_coverage-to", "value": "\"2013-03-26\"", "__extras": {"revision_id": "2776fca3-63f1-40db-bd66-72fa7c4f8b63", "package_id": "55f4540a-8f8f-4844-a9a3-b5054a009389"}}], "image_url": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/8ff3f418-25b1-4dd8-b539-2a7691d0669d-personne_agee.gif\"", "resources": [{"mimetype": "text/plain", "hash": "818ad3e08534a2e85bab829f37b62026bd073a86", "description": "liste des demandeurs de la prestation d'aide aux personnes \u00e2g\u00e9es pour les 3 derni\u00e8res ann\u00e9es par canton (les donn\u00e9es dont le nombre est inf\u00e9rieur \u00e0 5 ont \u00e9t\u00e9 supprim\u00e9es)", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/2013-04-26T131231/LISTE_BENEF_APA_CANTON.csv", "created": "2013-04-26T15:14:28.659076", "name": "LISTE_BENEF_APA_CANTON", "cache_url_updated": "2013-04-26T13:12:33", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-04-26T15:14:32.633843", "owner": "datalocaleadmin", "position": 0, "revision_id": "846a2dca-304c-4d50-bd47-cbd6e403dcf7", "id": "2e26fce9-7843-45a7-9e89-4a771b62961d", "resource_type": "file.upload", "size": 7206}, {"mimetype": "text/plain", "hash": "b9bbfc420a5091bab7791afa0719f2a2527b3269", "description": "liste des demandeurs de la prestation d'aide aux personnes \u00e2g\u00e9es pour les 3 derni\u00e8res ann\u00e9es par commune (les donn\u00e9es dont le nombre est inf\u00e9rieur \u00e0 5 ont \u00e9t\u00e9 supprim\u00e9es)", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/2013-04-26T131338/LISTE_BENEF_APA_COMMUNE.csv", "created": "2013-04-26T15:14:28.659101", "name": "LISTE_BENEF_APA_COMMUNE", "cache_url_updated": "2013-04-26T13:13:41", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-04-26T15:14:39.022052", "owner": "datalocaleadmin", "position": 1, "revision_id": "c4eb8f28-06b6-469b-9511-cc15d3224d1e", "id": "50c3665a-d94e-4c91-a104-9d1293fff2f4", "resource_type": "file.upload", "size": 62118}], "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "2776fca3-63f1-40db-bd66-72fa7c4f8b63"}