{"maintainer": "Service d'\u00e9quipement des territoires", "temporal_coverage-from": "\"2013-05-22\"", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"GIRONDE\"", "dcterms:references": "\"\"", "maintainer_email": "c.gaffory@cg33.fr", "revision_timestamp": "2013-03-12T15:02:44.851090", "dct:publisher": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "id": "1f6b6313-3909-4a7a-966e-47ba8fd6bc01", "metadata_created": "2013-01-02T17:00:30.983410", "dc:source": "\"base de donn\\u00e9es eau\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-05-22T12:01:33.606386", "author": "", "author_email": "c.gaffory@cg33.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "spatial": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"point d'int\\u00e9r\\u00eat\"", "type": "None", "spatial-uri": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "ckan_author": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "assainissement", "name": "assainissement", "revision_timestamp": "2013-01-02T17:00:30.983410", "state": "active", "id": "61e70f63-980d-4bef-b968-b4d1390b6efc"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "commune", "name": "commune", "revision_timestamp": "2013-05-22T11:53:50.310524", "state": "active", "id": "f8bed530-fe56-40d4-820b-982c1c956a12"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "eau", "name": "eau", "revision_timestamp": "2013-05-22T11:53:50.310524", "state": "active", "id": "94a2aea0-5134-4072-b5f6-bde4610c8ed0"}], "temporal_coverage-to": "\"2013-05-22\"", "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100155"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"annuelle\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55", "name": "cg33", "title": "Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Gironde"}, {"capacity": "public", "id": "90af8097-5ee7-456e-9643-e8fa7f9b0e64", "name": "dgad-dat", "title": "Direction de l'am\u00e9nagement du territoire"}], "dct:contributor": "\"Christian Gaffory\"", "dct:creator": "\"90af8097-5ee7-456e-9643-e8fa7f9b0e64\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"d\\u00e9partemental\"", "name": "liste-moac-cg33", "isopen": true, "url": "", "notes": "Liste des ma\u00eetrise d'ouvrage en eau potable situ\u00e9es sur le territoire de                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                       la Gironde et recenc\u00e9es par le Cnseil g\u00e9n\u00e9ral dans le cadre de sa                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                      comp\u00e9tence sur le plan d\u00e9partement d'assainissement des eau", "title": "Liste des ma\u00eetres d\u0092ouvrage /assainissement collectif", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/2877"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "__extras": {"package_id": "1f6b6313-3909-4a7a-966e-47ba8fd6bc01", "revision_id": "e6003180-7ca9-4a5e-9a1d-7766bbd2e85c"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"base de donn\\u00e9es eau\"", "__extras": {"revision_id": "6f861b7c-5ab2-465d-92b2-c26d00cd5cf0", "package_id": "1f6b6313-3909-4a7a-966e-47ba8fd6bc01"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"point d'int\\u00e9r\\u00eat\"", "__extras": {"revision_id": "e6003180-7ca9-4a5e-9a1d-7766bbd2e85c", "package_id": "1f6b6313-3909-4a7a-966e-47ba8fd6bc01"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"annuelle\"", "__extras": {"revision_id": "e6003180-7ca9-4a5e-9a1d-7766bbd2e85c", "package_id": "1f6b6313-3909-4a7a-966e-47ba8fd6bc01"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"Christian Gaffory\"", "__extras": {"package_id": "1f6b6313-3909-4a7a-966e-47ba8fd6bc01", "revision_id": "78ac3920-1013-4b3b-ac98-6d05c478e587"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"90af8097-5ee7-456e-9643-e8fa7f9b0e64\"", "__extras": {"package_id": "1f6b6313-3909-4a7a-966e-47ba8fd6bc01", "revision_id": "e6003180-7ca9-4a5e-9a1d-7766bbd2e85c"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "__extras": {"revision_id": "e6003180-7ca9-4a5e-9a1d-7766bbd2e85c", "package_id": "1f6b6313-3909-4a7a-966e-47ba8fd6bc01"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "1f6b6313-3909-4a7a-966e-47ba8fd6bc01", "revision_id": "e6003180-7ca9-4a5e-9a1d-7766bbd2e85c"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"d\\u00e9partemental\"", "__extras": {"revision_id": "e6003180-7ca9-4a5e-9a1d-7766bbd2e85c", "package_id": "1f6b6313-3909-4a7a-966e-47ba8fd6bc01"}}, {"key": "image_url", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "1f6b6313-3909-4a7a-966e-47ba8fd6bc01", "revision_id": "1e67c0a7-336c-4dd3-ac76-bcd54060b17f"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "1f6b6313-3909-4a7a-966e-47ba8fd6bc01", "revision_id": "e6003180-7ca9-4a5e-9a1d-7766bbd2e85c"}}, {"key": "spatial", "value": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "__extras": {"revision_id": "e6003180-7ca9-4a5e-9a1d-7766bbd2e85c", "package_id": "1f6b6313-3909-4a7a-966e-47ba8fd6bc01"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"GIRONDE\"", "__extras": {"revision_id": "e6003180-7ca9-4a5e-9a1d-7766bbd2e85c", "package_id": "1f6b6313-3909-4a7a-966e-47ba8fd6bc01"}}, {"key": "spatial-uri", "value": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "__extras": {"package_id": "1f6b6313-3909-4a7a-966e-47ba8fd6bc01", "revision_id": "e6003180-7ca9-4a5e-9a1d-7766bbd2e85c"}}, {"key": "temporal_coverage-from", "value": "\"2013-05-22\"", "__extras": {"revision_id": "4bdb0d64-90b0-4209-849d-6ee8f63a08c5", "package_id": "1f6b6313-3909-4a7a-966e-47ba8fd6bc01"}}, {"key": "temporal_coverage-to", "value": "\"2013-05-22\"", "__extras": {"revision_id": "4bdb0d64-90b0-4209-849d-6ee8f63a08c5", "package_id": "1f6b6313-3909-4a7a-966e-47ba8fd6bc01"}}], "image_url": "\"\"", "resources": [{"hash": "md5:68e1c087774beb08cfd0934af75f227c", "description": "Description of the ressource", "name": "R_OPENDATA_MOAC.csv", "created": "2013-03-12T16:02:44.940120", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-01-18-093908R_OPENDATA_MOAC.csv", "format": "csv", "webstore_url": "", "owner": "", "position": 0, "revision_id": "78ac3920-1013-4b3b-ac98-6d05c478e587", "id": "dbd2dc35-0761-4734-a999-43cce7c89ecf", "resource_type": "file.upload", "size": 54985}, {"hash": "md5:50a8a273bf5a27fe249a6118292e8e17", "description": "Description of the ressource", "name": "R_OPENDATA_MOAC.html", "created": "2013-03-12T16:02:44.940135", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-01-18-093908R_OPENDATA_MOACdesc.html", "format": "html", "webstore_url": "", "owner": "", "position": 1, "revision_id": "78ac3920-1013-4b3b-ac98-6d05c478e587", "id": "19fe5334-1b97-4883-aabc-32730f66e593", "resource_type": "file.upload", "size": 1829}], "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "78ac3920-1013-4b3b-ac98-6d05c478e587"}