{"maintainer": "Marjorie Fabre", "temporal_coverage-from": "\"2013-09-19\"", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"GIRONDE\"", "dcterms:references": "\"http://www.bateri.fr/?orga&1\"", "maintainer_email": " DGAT-DTT-SGOT@cg33.fr", "revision_timestamp": "2013-03-19T17:43:54.336373", "dct:publisher": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "id": "698199ad-990c-4c97-9df5-9a4484b8002e", "metadata_created": "2013-03-19T17:40:05.076074", "dc:source": "\"export depuis le logiciel m\\u00e9tier P\\u00e9gase\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-10-08T09:55:47.326548", "author": "Direction des transports terrestres", "author_email": " DGAT-DTT-SGOT@cg33.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "spatial": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"horaires th\\u00e9oriques\"", "type": "None", "spatial-uri": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "ckan_author": "\"0a01e83f-3842-4bc7-9c5f-3f2971dba807\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "autobus", "name": "autobus", "revision_timestamp": "2013-03-19T17:43:54.336373", "state": "active", "id": "34548114-7721-4fa4-8885-62f4a9b7c2a8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "transgironde", "name": "transgironde", "revision_timestamp": "2013-03-19T17:43:54.336373", "state": "active", "id": "c29019be-17fa-4651-a10e-e868ba113115"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "transport", "name": "transport", "revision_timestamp": "2013-03-19T17:43:54.336373", "state": "active", "id": "52a3379b-c7c9-4e0e-8099-6538098f4efa"}], "temporal_coverage-to": "\"2013-12-19\"", "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100154"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"trimestrielle\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55", "name": "cg33", "title": "Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Gironde"}, {"capacity": "public", "id": "f459a0cf-87e7-405d-a81d-abee9d05dfa8", "name": "dgat-dtt", "title": "Direction des Transports Terrestres"}], "dct:contributor": "\"Patrick besse\"", "dct:creator": "\"f459a0cf-87e7-405d-a81d-abee9d05dfa8\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"d\\u00e9partemental\"", "name": "liste-lignereguliere-transgironde", "isopen": true, "url": "http://transgironde.gironde.fr/", "notes": "Les jeux de donn\u00e9es mis \u00e0 disposition permettent de disposer de la liste des arr\u00eats d'autocar du r\u00e9seau TransGironde avec pour chaque ligne du r\u00e9seau, l'indication des points d'arr\u00eats et des horaires th\u00e9oriques de passage. \r\n\r\nCes informations sont structur\u00e9es aux formats Trident et GTFS dans un souci d'interop\u00e9rabilit\u00e9 avec le format transmodel.", "title": "Horaires des lignes r\u00e9guli\u00e8res du r\u00e9seau transgironde", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/2181"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"0a01e83f-3842-4bc7-9c5f-3f2971dba807\"", "__extras": {"package_id": "698199ad-990c-4c97-9df5-9a4484b8002e", "revision_id": "848e2a0d-519e-4d74-bf52-7be2b8374b0e"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"export depuis le logiciel m\\u00e9tier P\\u00e9gase\"", "__extras": {"revision_id": "a5a78cd9-cd7d-428f-941b-d41c6547238c", "package_id": "698199ad-990c-4c97-9df5-9a4484b8002e"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"horaires th\\u00e9oriques\"", "__extras": {"revision_id": "a5a78cd9-cd7d-428f-941b-d41c6547238c", "package_id": "698199ad-990c-4c97-9df5-9a4484b8002e"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"trimestrielle\"", "__extras": {"revision_id": "a5a78cd9-cd7d-428f-941b-d41c6547238c", "package_id": "698199ad-990c-4c97-9df5-9a4484b8002e"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"Patrick besse\"", "__extras": {"package_id": "698199ad-990c-4c97-9df5-9a4484b8002e", "revision_id": "a5a78cd9-cd7d-428f-941b-d41c6547238c"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"f459a0cf-87e7-405d-a81d-abee9d05dfa8\"", "__extras": {"package_id": "698199ad-990c-4c97-9df5-9a4484b8002e", "revision_id": "848e2a0d-519e-4d74-bf52-7be2b8374b0e"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "__extras": {"revision_id": "848e2a0d-519e-4d74-bf52-7be2b8374b0e", "package_id": "698199ad-990c-4c97-9df5-9a4484b8002e"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://www.bateri.fr/?orga&1\"", "__extras": {"package_id": "698199ad-990c-4c97-9df5-9a4484b8002e", "revision_id": "a5a78cd9-cd7d-428f-941b-d41c6547238c"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"d\\u00e9partemental\"", "__extras": {"revision_id": "a5a78cd9-cd7d-428f-941b-d41c6547238c", "package_id": "698199ad-990c-4c97-9df5-9a4484b8002e"}}, {"key": "image_url", "value": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/c24f4cb6-96c7-4a88-9528-156abd526c93-AG-2212.jpg\"", "__extras": {"package_id": "698199ad-990c-4c97-9df5-9a4484b8002e", "revision_id": "848e2a0d-519e-4d74-bf52-7be2b8374b0e"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "698199ad-990c-4c97-9df5-9a4484b8002e", "revision_id": "848e2a0d-519e-4d74-bf52-7be2b8374b0e"}}, {"key": "spatial", "value": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "__extras": {"revision_id": "a5a78cd9-cd7d-428f-941b-d41c6547238c", "package_id": "698199ad-990c-4c97-9df5-9a4484b8002e"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"GIRONDE\"", "__extras": {"revision_id": "a5a78cd9-cd7d-428f-941b-d41c6547238c", "package_id": "698199ad-990c-4c97-9df5-9a4484b8002e"}}, {"key": "spatial-uri", "value": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "__extras": {"package_id": "698199ad-990c-4c97-9df5-9a4484b8002e", "revision_id": "a5a78cd9-cd7d-428f-941b-d41c6547238c"}}, {"key": "temporal_coverage-from", "value": "\"2013-09-19\"", "__extras": {"revision_id": "44521831-a91a-4ceb-bb40-7042e55e4ed7", "package_id": "698199ad-990c-4c97-9df5-9a4484b8002e"}}, {"key": "temporal_coverage-to", "value": "\"2013-12-19\"", "__extras": {"revision_id": "44521831-a91a-4ceb-bb40-7042e55e4ed7", "package_id": "698199ad-990c-4c97-9df5-9a4484b8002e"}}], "image_url": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/c24f4cb6-96c7-4a88-9528-156abd526c93-AG-2212.jpg\"", "resources": [{"mimetype": "application/zip", "hash": "8dfa70b553443853c2a2b3d1ebeb19dd2a363fd8", "description": "export des lignes r\u00e9guli\u00e8res, des points d'arr\u00eats et des horaires th\u00e9ortiques de passage au format XML Neptune", "format": "zip", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-10-08T094334/ExportTrident20131003.zip", "created": "2013-10-08T11:51:52.775526", "name": "ExportTrident20131003", "cache_url_updated": "2013-10-08T09:43:54", "mimetype_inner": "xml", "last_modified": "2013-10-08T11:51:56.471800", "owner": "datalocaleadmin", "position": 0, "revision_id": "ae4a7f29-0751-41d4-bb96-ced6d7e8b26e", "id": "f7a9d615-2e80-4ccc-9352-17f861fa8799", "resource_type": "file.upload", "size": 1671504}, {"mimetype": "application/zip", "hash": "6eb36cc17eb3ef63037fb2ad426950f652a8bc76", "description": "export au format GTFS des points d'arr\u00eats, des horaires th\u00e9oriques et des lignes du r\u00e9seau transGironde", "format": "zip", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-10-08T094640/ExportGTFS_20-09-13.zip", "created": "2013-10-08T11:51:52.775548", "name": "ExportGTFS_20-09-13", "cache_url_updated": "2013-10-08T09:46:44", "mimetype_inner": "txt", "last_modified": "2013-10-08T11:52:03.149691", "owner": "datalocaleadmin", "position": 1, "revision_id": "98e9fa96-548a-4ada-aca9-691dcb7b7a9a", "id": "859660c4-8e4b-4399-a2e2-13207b382cd1", "resource_type": "file.upload", "size": 492329}], "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "a5a78cd9-cd7d-428f-941b-d41c6547238c"}