{"maintainer": "", "temporal_coverage-from": "\"2013-06-03\"", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "dcterms:references": "\"\"", "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-06-03T06:54:32.925317", "dct:publisher": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "id": "6967272b-8f08-486c-b5c5-6183a1246e8e", "metadata_created": "2013-06-03T06:54:32.925317", "dc:source": "\"\"", "capacity": "private", "metadata_modified": "2013-06-03T06:54:37.235040", "author": "", "author_email": "", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "temporal_coverage-to": "\"2013-06-03\"", "license_id": "lo-ol", "dcat:granularity": "\"\"", "type": "None", "resources": [{"mimetype": "text/plain", "hash": "7a3ae519fc5b9d3f9750a753579247a28807eed8", "description": "mesure pour la semaine du 27/05 au 01/06/2013", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/2013-06-03T065400/stationBordeaux20130603.csv", "created": "2013-06-03T08:54:33.065245", "name": "2013-06-03T065400/stationBordeaux20130603.csv", "cache_url_updated": "2013-06-03T06:54:04", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-06-03T08:54:37.088448", "owner": "datalocaleadmin", "position": 0, "revision_id": "eb9bbe11-6440-40ee-97fd-95a0b937b284", "id": "4405f0f8-a56d-428a-a741-47c9902ec26d", "resource_type": "file.upload", "size": 17047}], "ckan_author": "\"0a01e83f-3842-4bc7-9c5f-3f2971dba807\"", "themeTaxonomy": [], "groups": [{"capacity": "private", "id": "1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55", "name": "cg33", "title": "Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Gironde"}], "dct:contributor": "\"administrateur datalocale\"", "dct:creator": "\"\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"\"", "name": "mesure-hauteur-garonne", "isopen": true, "url": "", "notes": "Mesure de la hauteur de la Garonne\r\nStation : Bordeaux\r\nD\u00e9partement : 33\r\nCours d'eau : Garonne\r\nCoordonn\u00e9es Lambert II : X=371595 m, Y=1988508 m\r\nStation de Bordeaux: les hauteurs affich\u00e9es sur le site sont donn\u00e9es selon une r\u00e9f\u00e9rence altim\u00e9trique locale propre \u00e0 la station de mesure. Pour obtenir la hauteur rapport\u00e9e au nivellement g\u00e9n\u00e9ral de la France (NGF IGN69), retranchez 1,84 \u00e0 la valeur lue.\r\n\r\nStation : Libourne\r\nD\u00e9partement : 33\r\nCours d'eau : Dordogne\r\nCoordonn\u00e9es Lambert II : X=395745 m, Y=1993636 m\r\nStation de Libourne: les hauteurs affich\u00e9es sur le site sont donn\u00e9es selon une r\u00e9f\u00e9rence altim\u00e9trique locale propre \u00e0 la station de mesure. Pour obtenir la hauteur rapport\u00e9e au nivellement g\u00e9n\u00e9ral de la France (NGF IGN69), retranchez 1,17 \u00e0 la valeur lue.", "title": "mesure hauteur garonne", "dct:accrualPeriodicity-other": "\"\"", "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"0a01e83f-3842-4bc7-9c5f-3f2971dba807\"", "__extras": {"package_id": "6967272b-8f08-486c-b5c5-6183a1246e8e", "revision_id": "1637d65f-9936-4242-8108-4e342ec5933b"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"\"", "__extras": {"revision_id": "1637d65f-9936-4242-8108-4e342ec5933b", "package_id": "6967272b-8f08-486c-b5c5-6183a1246e8e"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "6967272b-8f08-486c-b5c5-6183a1246e8e", "revision_id": "1637d65f-9936-4242-8108-4e342ec5933b"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"\"", "__extras": {"revision_id": "1637d65f-9936-4242-8108-4e342ec5933b", "package_id": "6967272b-8f08-486c-b5c5-6183a1246e8e"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"administrateur datalocale\"", "__extras": {"package_id": "6967272b-8f08-486c-b5c5-6183a1246e8e", "revision_id": "1637d65f-9936-4242-8108-4e342ec5933b"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "6967272b-8f08-486c-b5c5-6183a1246e8e", "revision_id": "1637d65f-9936-4242-8108-4e342ec5933b"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "__extras": {"revision_id": "1637d65f-9936-4242-8108-4e342ec5933b", "package_id": "6967272b-8f08-486c-b5c5-6183a1246e8e"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "6967272b-8f08-486c-b5c5-6183a1246e8e", "revision_id": "1637d65f-9936-4242-8108-4e342ec5933b"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"\"", "__extras": {"revision_id": "1637d65f-9936-4242-8108-4e342ec5933b", "package_id": "6967272b-8f08-486c-b5c5-6183a1246e8e"}}, {"key": "image_url", "value": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/65d5e3c0-491c-41d1-886c-2813d7217e77-logoMEDDE.gif\"", "__extras": {"package_id": "6967272b-8f08-486c-b5c5-6183a1246e8e", "revision_id": "1637d65f-9936-4242-8108-4e342ec5933b"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "6967272b-8f08-486c-b5c5-6183a1246e8e", "revision_id": "1637d65f-9936-4242-8108-4e342ec5933b"}}, {"key": "temporal_coverage-from", "value": "\"2013-06-03\"", "__extras": {"revision_id": "1637d65f-9936-4242-8108-4e342ec5933b", "package_id": "6967272b-8f08-486c-b5c5-6183a1246e8e"}}, {"key": "temporal_coverage-to", "value": "\"2013-06-03\"", "__extras": {"revision_id": "1637d65f-9936-4242-8108-4e342ec5933b", "package_id": "6967272b-8f08-486c-b5c5-6183a1246e8e"}}], "image_url": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/65d5e3c0-491c-41d1-886c-2813d7217e77-logoMEDDE.gif\"", "dataQuality": [], "revision_id": "1637d65f-9936-4242-8108-4e342ec5933b"}