{"maintainer": "", "temporal_coverage-from": "\"2013-08-29\"", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "dcterms:references": "\"\"", "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-08-29T15:24:09.395735", "dct:publisher": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "id": "1bdd8630-e2a5-4a23-a1cf-3722429c452b", "metadata_created": "2013-08-29T15:24:09.395735", "dc:source": "\"\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-08-30T11:41:35.773718", "author": "", "author_email": "", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "temporal_coverage-to": "\"2013-08-29\"", "license_id": "lo-ol", "dcat:granularity": "\"\"", "type": "None", "resources": [{"mimetype": "text/plain", "hash": "69ac4d16a721c9118f93920afeb2c98fcf0387e7", "description": "flux de population \u00e0 destination de la sud-gironde", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-08-29T151743/FRANCE_PROVENANCE_SUD-GIRONDE.csv", "created": "2013-08-29T17:24:09.526386", "name": "FRANCE_PROVENANCE_SUD-GIRONDE", "cache_url_updated": "2013-08-29T15:17:46", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-08-29T17:24:37.001232", "owner": "datalocaleadmin", "position": 0, "revision_id": "318f0c3d-65be-42c2-875f-bfda175d2e21", "id": "2034769a-625a-41be-95b7-82f008c40f9c", "resource_type": "file.upload", "size": 237}, {"mimetype": "text/plain", "hash": "2d70d3bbdd48e5a9e4c36935c2506077660e89eb", "description": "flux de population \u00e0 destination de la haute-gironde", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-08-29T151822/FRANCE_PROVENANCE_HAUTE-GIRONDE.csv", "created": "2013-08-29T17:24:09.526405", "name": "FRANCE_PROVENANCE_HAUTE-GIRONDE", "cache_url_updated": "2013-08-29T15:18:28", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-08-29T17:25:00.512779", "owner": "datalocaleadmin", "position": 1, "revision_id": "75719f20-e4c5-44fb-b7cf-82e674aa70bb", "id": "da6129c2-aa3d-47b7-b7cd-d085cd4ff7ae", "resource_type": "file.upload", "size": 243}, {"mimetype": "text/plain", "hash": "9f64381f85debecefa8c3eab8f9086a70ce3d2e2", "description": "flux de population \u00e0 destination du libournais", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-08-29T151906/FRANCE_PROVENANCE_LIBOURNAIS.csv", "created": "2013-08-29T17:24:09.526414", "name": "FRANCE_PROVENANCE_LIBOURNAIS", "cache_url_updated": "2013-08-29T15:19:08", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-08-29T17:25:19.656107", "owner": "datalocaleadmin", "position": 2, "revision_id": "0b8bca03-a572-43c6-96a0-6743628546f4", "id": "4b85d025-1b9b-4811-8298-7d6c2d840ec2", "resource_type": "file.upload", "size": 238}, {"mimetype": "text/plain", "hash": "211f7422e9a55ea72d90c49627f8bbcd4787ea5f", "description": "flux de population \u00e0 destination du m\u00e9doc", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-08-29T151935/FRANCE_PROVENANCE_MEDOC.csv", "created": "2013-08-29T17:24:09.526423", "name": "FRANCE_PROVENANCE_MEDOC", "cache_url_updated": "2013-08-29T15:19:36", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-08-29T17:24:43.476874", "owner": "datalocaleadmin", "position": 3, "revision_id": "243b27c5-bc6d-4478-b05c-bd729a55d35b", "id": "920ae7f3-69b9-4b2f-a605-8411a6db5851", "resource_type": "file.upload", "size": 229}, {"mimetype": "text/plain", "hash": "bc6a061cbeedeb4f626ca98920eb20c1ea487e80", "description": "flux de population \u00e0 destination de la m\u00e9tropole CUB", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-08-29T152000/FRANCE_PROVENANCE_METROPOLE.csv", "created": "2013-08-29T17:24:09.526432", "name": "FRANCE_PROVENANCE_METROPOLE", "cache_url_updated": "2013-08-29T15:20:04", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-08-29T17:24:49.596310", "owner": "datalocaleadmin", "position": 4, "revision_id": "f2c8bce3-7008-46f5-adac-84f60642b349", "id": "215a4be1-6bbc-44f7-b69f-18b0e5aa7e0f", "resource_type": "file.upload", "size": 248}, {"mimetype": "text/plain", "hash": "7f1ee3917bf3d0cdbf215909c238feec76626436", "description": "flux de population \u00e0 destination du bassin d'Aracachon", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-08-29T152030/FRANCE_PROVENANCE_ARCACHONAIS.csv", "created": "2013-08-29T17:24:09.526437", "name": "FRANCE_PROVENANCE_ARCACHONAIS", "cache_url_updated": "2013-08-29T15:20:32", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-08-29T17:24:22.213516", "owner": "datalocaleadmin", "position": 5, "revision_id": "bb2bc5c2-f1a4-4566-95f6-5971aa7438d3", "id": "7b8f191f-a32d-4e81-adbb-1eedef681132", "resource_type": "file.upload", "size": 230}, {"mimetype": "text/plain", "hash": "d9c1b07d98e05d4f1d90ecb8c8fdcff7dd909e0e", "description": "flux de population inter-gironde \u00e0 destination du bassin d'Arcachon", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-08-29T152111/GIRONDE_PROVENANCE_ARCACHONAIS.csv", "created": "2013-08-29T17:24:09.526443", "name": "GIRONDE_PROVENANCE_ARCACHONAIS", "cache_url_updated": "2013-08-29T15:21:15", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-08-29T17:24:14.870177", "owner": "datalocaleadmin", "position": 6, "revision_id": "8d63f1c6-7617-4c94-aa4b-4aeaa6cc11e7", "id": "0436e4fb-6a0c-4820-b761-37b0147f04fd", "resource_type": "file.upload", "size": 131}, {"mimetype": "text/plain", "hash": "3a3cc5de6323741a01ddfe85fb65aa97b135250b", "description": "flux de population inter-gironde \u00e0 destination de la haute gironde", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-08-29T152200/GIRONDE_PROVENANCE_HAUTE-GIRONDE.csv", "created": "2013-08-29T17:24:09.526448", "name": "GIRONDE_PROVENANCE_HAUTE-GIRONDE", "cache_url_updated": "2013-08-29T15:22:03", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-08-29T17:25:09.396919", "owner": "datalocaleadmin", "position": 7, "revision_id": "dc5f8018-ab38-4b7f-99b3-76475c5439d1", "id": "7369962d-e801-4eb7-aede-67a26b4f6940", "resource_type": "file.upload", "size": 129}, {"mimetype": "text/plain", "hash": "e95611479885577395fa4e387d44ec198d464aa0", "description": "flux de population inter-gironde \u00e0 destination du libournais", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-08-29T152234/GIRONDE_PROVENANCE_LIBOURNAIS.csv", "created": "2013-08-29T17:24:09.526454", "name": "GIRONDE_PROVENANCE_LIBOURNAIS", "cache_url_updated": "2013-08-29T15:22:36", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-08-29T17:24:29.225700", "owner": "datalocaleadmin", "position": 8, "revision_id": "9d0d65b3-f520-4910-a375-c09e3f65c4f2", "id": "0ede3519-0a2a-4c5a-a579-ff106cc374de", "resource_type": "file.upload", "size": 129}, {"mimetype": "text/plain", "hash": "f7728ae16a9f865911f53a70ef9cbaa20c489ff9", "description": "flux de population inter-gironde \u00e0 destination du m\u00e9doc", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-08-29T152257/GIRONDE_PROVENANCE_MEDOC.csv", "created": "2013-08-29T17:24:09.526459", "name": "GIRONDE_PROVENANCE_MEDOC", "cache_url_updated": "2013-08-29T15:22:59", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-08-29T17:24:54.688503", "owner": "datalocaleadmin", "position": 9, "revision_id": "0b1dffb7-a402-4da9-9b08-97871fca6a0a", "id": "bf9e0d31-81b4-435d-adcd-e6de47b9ca2a", "resource_type": "file.upload", "size": 113}, {"mimetype": "text/plain", "hash": "26ba3dafe0b26f6db165fbef5b826fd29412a1f3", "description": "flux de population inter-gironde \u00e0 destination de la m\u00e9tropole CUB", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-08-29T152321/GIRONDE_PROVENANCE_METROPOLE.csv", "created": "2013-08-29T17:24:09.526464", "name": "GIRONDE_PROVENANCE_METROPOLE", "cache_url_updated": "2013-08-29T15:23:24", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-08-29T17:25:14.762630", "owner": "datalocaleadmin", "position": 10, "revision_id": "2a14720e-d77d-4d48-ac67-86219bb85425", "id": "35839e8b-dc0d-47f8-8c99-93daf992cb4d", "resource_type": "file.upload", "size": 133}, {"mimetype": "text/plain", "hash": "5244685605abb3a8a91b544b207300e137a3b428", "description": "flux de population inter-gironde \u00e0 destination du sud Gironde", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-08-29T152348/GIRONDE_PROVENANCE_SUD-GIRONDE.csv", "created": "2013-08-29T17:24:09.526469", "name": "GIRONDE_PROVENANCE_SUD-GIRONDE", "cache_url_updated": "2013-08-29T15:23:49", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-08-29T17:25:05.235413", "owner": "datalocaleadmin", "position": 11, "revision_id": "97c4e3a9-8ccc-4170-bae6-93a47ec96e18", "id": "3dde90f2-b68d-4237-8d7d-a7c0c1df9897", "resource_type": "file.upload", "size": 130}, {"mimetype": "text/plain", "hash": "994647d46777c49bdbac700127bdf65470148343", "description": "donn\u00e9es indiquant la r\u00e9partion des flux migratoires par cat\u00e9gories socio-professionnelles pour le territoire du bassin d'Arcachon", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-08-30T113345/FRANCE_detailCSP_ARCACHONAIS.csv", "created": "2013-08-30T13:40:17.882754", "name": "FRANCE_detailCSP_ARCACHONAIS", "cache_url_updated": "2013-08-30T11:33:48", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-08-30T13:41:21.037872", "owner": "datalocaleadmin", "position": 12, "revision_id": "e889ce8b-06eb-4f34-b76e-2804213b0973", "id": "0ffaad36-ea6d-49bc-b6f9-9bce8ce2a968", "resource_type": "file.upload", "size": 2233}, {"mimetype": "text/plain", "hash": "c8dfb804cdb1e45e3a6553f72b1008a01b50a93a", "description": "donn\u00e9es indiquant la r\u00e9partion des flux migratoires par cat\u00e9gories socio-professionnelles pour le territoire de la haute gironde", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-08-30T113456/FRANCE_detailCSP_HAUTE-GIRONDE.csv", "created": "2013-08-30T13:40:17.882784", "name": "FRANCE_detailCSP_HAUTE-GIRONDE", "cache_url_updated": "2013-08-30T11:34:58", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-08-30T13:40:33.087867", "owner": "datalocaleadmin", "position": 13, "revision_id": "6bffa93c-8a62-47cb-91bf-43e7c78ec612", "id": "1f6b8647-ad9e-4866-b708-e0c67584ee8c", "resource_type": "file.upload", "size": 2201}, {"mimetype": "text/plain", "hash": "bed11f143bd1619da70fe255eb9bed770469618a", "description": "donn\u00e9es indiquant la r\u00e9partion des flux migratoires par cat\u00e9gories socio-professionnelles pour le territoire du libournais", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-08-30T113524/FRANCE_detailCSP_LIBOURNAIS.csv", "created": "2013-08-30T13:40:17.882791", "name": "FRANCE_detailCSP_LIBOURNAIS", "cache_url_updated": "2013-08-30T11:35:27", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-08-30T13:41:35.430927", "owner": "datalocaleadmin", "position": 14, "revision_id": "e62ff668-7b4a-4916-9eb1-c98ad3610cc9", "id": "d58e7f31-073e-45f5-b47b-2d2d266f2173", "resource_type": "file.upload", "size": 2311}, {"mimetype": "text/plain", "hash": "dfcff0d6c9379ee2f6fc72e97fe845cc14ed28c4", "description": "donn\u00e9es indiquant la r\u00e9partion des flux migratoires par cat\u00e9gories socio-professionnelles pour le territoire du m\u00e9doc", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-08-30T113552/FRANCE_detailCSP_MEDOC.csv", "created": "2013-08-30T13:40:17.882796", "name": "FRANCE_detailCSP_MEDOC", "cache_url_updated": "2013-08-30T11:35:54", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-08-30T13:40:46.476667", "owner": "datalocaleadmin", "position": 15, "revision_id": "101ca75c-05af-432c-a19f-de7016d3c371", "id": "eaf2b791-13ad-435a-aeca-4ae922ab5a8b", "resource_type": "file.upload", "size": 2179}, {"mimetype": "text/plain", "hash": "51ebde3790eec4cdde035329ce4cd312b3447ff0", "description": "donn\u00e9es indiquant la r\u00e9partion des flux migratoires par cat\u00e9gories socio-professionnelles pour le territoire de la m\u00e9tropole", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-08-30T113617/FRANCE_detailCSP_METROPOLE.csv", "created": "2013-08-30T13:40:17.882815", "name": "FRANCE_detailCSP_METROPOLE", "cache_url_updated": "2013-08-30T11:36:19", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-08-30T13:41:06.405093", "owner": "datalocaleadmin", "position": 16, "revision_id": "eeedc049-246b-4ed2-b7c3-207bb5a81ff4", "id": "3ccf6977-c0bf-4e15-815f-14cddd54bca6", "resource_type": "file.upload", "size": 2377}, {"mimetype": "text/plain", "hash": "083e84117166b8d2920fa6c251ec50a92c650116", "description": "donn\u00e9es indiquant la r\u00e9partion des flux migratoires par cat\u00e9gories socio-professionnelles pour le territoire du sud de la gironde", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-08-30T113644/FRANCE_detailCSP_SUD-GIRONDE.csv", "created": "2013-08-30T13:40:17.882821", "name": "FRANCE_detailCSP_SUD-GIRONDE", "cache_url_updated": "2013-08-30T11:36:45", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-08-30T13:41:29.262836", "owner": "datalocaleadmin", "position": 17, "revision_id": "bd628d9e-7d24-4550-844a-96d9c1b5c107", "id": "fcf3ea78-e7fa-45d8-b596-6e4aeb28589d", "resource_type": "file.upload", "size": 2191}, {"mimetype": "", "hash": "md5:d0d4dbec96c02b1990f3528a642e776d", "description": "donn\u00e9es indiquant la r\u00e9partion des flux migratoires inter gironde par cat\u00e9gories socio-professionnelles pour le territoire du bassin d'Arcachon", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-08-30T113721/GIRONDE_detailCSP_ARCACHONAIS.csv", "created": "2013-08-30T13:40:17.882827", "name": "GIRONDE_detailCSP_ARCACHONAIS", "cache_url_updated": "2013-08-30T11:37:23", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-08-30T11:37:23", "owner": "datalocaleadmin", "position": 18, "revision_id": "27bd84ff-4e08-4795-a115-6bbe5d565910", "id": "cdb19150-08d4-4b71-9e40-a27b1e51592c", "resource_type": "file.upload", "size": 1283}, {"mimetype": "text/plain", "hash": "18b8ba6e7031edbe8b4c4bb553c885b2ecfdfb5f", "description": "donn\u00e9es indiquant la r\u00e9partion des flux migratoires par cat\u00e9gories socio-professionnelles pour le territoire de la haute gironde", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-08-30T113758/GIRONDE_detailCSP_HAUTE-GIRONDE.csv", "created": "2013-08-30T13:40:17.882845", "name": "GIRONDE_detailCSP_HAUTE-GIRONDE", "cache_url_updated": "2013-08-30T11:38:01", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-08-30T13:41:00.510879", "owner": "datalocaleadmin", "position": 19, "revision_id": "9ebea1d6-0f7f-49a1-bde1-74dc24151a52", "id": "63ae319d-f81c-4568-82ad-b01ad3db7ae5", "resource_type": "file.upload", "size": 1181}, {"mimetype": "", "hash": "md5:ab08bc44e18b1706e04ffa54ba81196a", "description": "donn\u00e9es indiquant la r\u00e9partion des flux migratoires par cat\u00e9gories socio-professionnelles pour le territoire du libournais", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-08-30T113829/GIRONDE_detailCSP_LIBOURNAIS.csv", "created": "2013-08-30T13:40:17.882851", "name": "GIRONDE_detailCSP_LIBOURNAIS", "cache_url_updated": "2013-08-30T11:38:31", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-08-30T11:38:31", "owner": "datalocaleadmin", "position": 20, "revision_id": "27bd84ff-4e08-4795-a115-6bbe5d565910", "id": "ac10ea8d-3f9c-4b96-b36b-34182594c5bd", "resource_type": "file.upload", "size": 1364}, {"mimetype": "text/plain", "hash": "1d798514b93521a092d110725db7cb4113a38276", "description": "donn\u00e9es indiquant la r\u00e9partion des flux migratoires par cat\u00e9gories socio-professionnelles pour le territoire du m\u00e9doc", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-08-30T113857/GIRONDE_detailCSP_MEDOC.csv", "created": "2013-08-30T13:40:17.882857", "name": "GIRONDE_detailCSP_MEDOC", "cache_url_updated": "2013-08-30T11:39:00", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-08-30T13:40:54.847631", "owner": "datalocaleadmin", "position": 21, "revision_id": "1629c265-0bb3-4c16-9c79-023bc5461991", "id": "e31a6e01-6b94-4594-bca6-7c5178cdc488", "resource_type": "file.upload", "size": 1046}, {"mimetype": "text/plain", "hash": "d787d5c88900ecc95e12f588eb07ae1d254ae123", "description": "donn\u00e9es indiquant la r\u00e9partion des flux migratoires par cat\u00e9gories socio-professionnelles pour le territoire de la m\u00e9tropole", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-08-30T113923/GIRONDE_detailCSP_METROPOLE.csv", "created": "2013-08-30T13:40:17.882875", "name": "GIRONDE_detailCSP_METROPOLE", "cache_url_updated": "2013-08-30T11:39:25", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-08-30T13:40:38.869592", "owner": "datalocaleadmin", "position": 22, "revision_id": "bf3838e2-8c1c-4ac4-917c-c3e84948e395", "id": "f8951da4-8a6e-4b7d-b696-b11a04fa6dd9", "resource_type": "file.upload", "size": 1451}, {"mimetype": "text/plain", "hash": "463f37b09931071315f69e72e9dd6f86df808ce4", "description": "donn\u00e9es indiquant la r\u00e9partion des flux migratoires par cat\u00e9gories socio-professionnelles pour le territoire du sud de la gironde", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-08-30T113954/GIRONDE_detailCSP_SUD-GIRONDE.csv", "created": "2013-08-30T13:40:17.882882", "name": "GIRONDE_detailCSP_SUD-GIRONDE", "cache_url_updated": "2013-08-30T11:39:57", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-08-30T13:41:13.977543", "owner": "datalocaleadmin", "position": 23, "revision_id": "b11db398-071c-49f7-bc2f-73618a7e4912", "id": "75bff661-6db4-48ab-be63-1adc494af570", "resource_type": "file.upload", "size": 1299}], "ckan_author": "\"0a01e83f-3842-4bc7-9c5f-3f2971dba807\"", "themeTaxonomy": [], "groups": [{"capacity": "public", "id": "1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55", "name": "cg33", "title": "Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Gironde"}, {"capacity": "public", "id": "84b73914-81b2-452b-88fd-d49df3feffd7", "name": "dgad-dcte", "title": "Direction de la coop\u00e9ration territoriale et europ\u00e9enne"}], "dct:contributor": "\"administrateur datalocale\"", "dct:creator": "\"84b73914-81b2-452b-88fd-d49df3feffd7\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"\"", "name": "nb-pop-insee-33", "isopen": true, "url": "", "notes": "Donn\u00e9es relatives aux flux de population \u00e0 destination de la gironde depuis les 10 provenance les plus importantes et des flux de migration \u00e0 l'int\u00e9rieur de la Gironde r\u00e9parties par unit\u00e9 territoriale SCOT", "title": "flux de population girondin", "dct:accrualPeriodicity-other": "\"\"", "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"0a01e83f-3842-4bc7-9c5f-3f2971dba807\"", "__extras": {"revision_id": "664a3bab-e2d5-4849-bab2-4fadd7115453", "package_id": "1bdd8630-e2a5-4a23-a1cf-3722429c452b"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "1bdd8630-e2a5-4a23-a1cf-3722429c452b", "revision_id": "664a3bab-e2d5-4849-bab2-4fadd7115453"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"\"", "__extras": {"revision_id": "664a3bab-e2d5-4849-bab2-4fadd7115453", "package_id": "1bdd8630-e2a5-4a23-a1cf-3722429c452b"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"\"", "__extras": {"revision_id": "664a3bab-e2d5-4849-bab2-4fadd7115453", "package_id": "1bdd8630-e2a5-4a23-a1cf-3722429c452b"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"administrateur datalocale\"", "__extras": {"revision_id": "664a3bab-e2d5-4849-bab2-4fadd7115453", "package_id": "1bdd8630-e2a5-4a23-a1cf-3722429c452b"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"84b73914-81b2-452b-88fd-d49df3feffd7\"", "__extras": {"package_id": "1bdd8630-e2a5-4a23-a1cf-3722429c452b", "revision_id": "664a3bab-e2d5-4849-bab2-4fadd7115453"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "__extras": {"package_id": "1bdd8630-e2a5-4a23-a1cf-3722429c452b", "revision_id": "664a3bab-e2d5-4849-bab2-4fadd7115453"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "1bdd8630-e2a5-4a23-a1cf-3722429c452b", "revision_id": "664a3bab-e2d5-4849-bab2-4fadd7115453"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "1bdd8630-e2a5-4a23-a1cf-3722429c452b", "revision_id": "664a3bab-e2d5-4849-bab2-4fadd7115453"}}, {"key": "image_url", "value": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/376be97a-384e-49ab-896a-265c0826f08f-150px-Logo_Insee.svg.png\"", "__extras": {"package_id": "1bdd8630-e2a5-4a23-a1cf-3722429c452b", "revision_id": "664a3bab-e2d5-4849-bab2-4fadd7115453"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "1bdd8630-e2a5-4a23-a1cf-3722429c452b", "revision_id": "664a3bab-e2d5-4849-bab2-4fadd7115453"}}, {"key": "temporal_coverage-from", "value": "\"2013-08-29\"", "__extras": {"revision_id": "664a3bab-e2d5-4849-bab2-4fadd7115453", "package_id": "1bdd8630-e2a5-4a23-a1cf-3722429c452b"}}, {"key": "temporal_coverage-to", "value": "\"2013-08-29\"", "__extras": {"revision_id": "664a3bab-e2d5-4849-bab2-4fadd7115453", "package_id": "1bdd8630-e2a5-4a23-a1cf-3722429c452b"}}], "image_url": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/376be97a-384e-49ab-896a-265c0826f08f-150px-Logo_Insee.svg.png\"", "dataQuality": [], "revision_id": "664a3bab-e2d5-4849-bab2-4fadd7115453"}