{"maintainer": "dgsd-a21", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"FRANCE\"", "dcterms:references": "\"http://www.gironde.fr/jcms/cgw_43040/porlet-portail-galerie-agenda-21\"", "maintainer_email": "DGSD-Agenda21@cg33.fr", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:42:11.993280", "dct:publisher": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "id": "09f19bbf-d0b6-4796-ae19-5af4bcd47cea", "metadata_created": "2013-08-27T09:42:11.993280", "dc:source": "\"BEEP (Minist\\u00e8re de l'int\\u00e9rieur)\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-09-02T08:36:12.774090", "author": "Mission Agenda 21", "author_email": "DGSD-Agenda21@cg33.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"pourcentage\"", "type": "None", "resources": [{"mimetype": "text/plain", "hash": "2daf943bbdb97f720baf75bd45747fd169e82bb5", "description": "fichier au format csv encod\u00e9 en UTF-8.", "name": "nb-referundum_initiative_locale", "created": "2013-09-02T10:30:39.253792", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-09-02-095305nb-referundum_initiative_locale.csv", "format": "csv", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-09-02T10:35:42.957993", "owner": "", "position": 0, "revision_id": "8773d68f-1d71-483a-9cf9-b8a80af820df", "id": "9b243ac4-febe-4a6a-803c-21c2c61880d4", "resource_type": "file.upload", "size": 2758}, {"mimetype": "text/html", "hash": "06239b6b2c5dd6805dc60a4eedb61334bc329817", "description": "Description des champs de donn\u00e9es", "name": "nb-referundum_initiative_locale", "created": "2013-09-02T10:30:39.253813", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-09-02-095305nb-referundum_initiative_localedesc.html", "format": "html", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-09-02T10:36:10.868094", "owner": "", "position": 1, "revision_id": "5eaef120-816c-43ef-8655-86b8ebb6bc39", "id": "2e139845-3174-40aa-b097-e89ee95ab7a3", "resource_type": "file.upload", "size": 763}], "ckan_author": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "participation", "name": "participation", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:42:11.993280", "state": "active", "id": "26df0cf0-19bb-42b0-b146-94b5f5ec57da"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "r\u00e9f\u00e9rundum", "name": "r\u00e9f\u00e9rundum", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:42:11.993280", "state": "active", "id": "be1e052d-dd69-4c75-804a-713dd461b669"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "\u00e9lections", "name": "\u00e9lections", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:42:11.993280", "state": "active", "id": "e0ef3ec6-b12b-488d-8ae6-b276aacf2b73"}], "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100142"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"annuelle\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55", "name": "cg33", "title": "Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Gironde"}, {"capacity": "public", "id": "9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1", "name": "dgsd-a21", "title": "Mission agenda 21"}], "dct:contributor": "\"S\\u00e9bastien Keiff\"", "dct:creator": "\"9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"national\"", "name": "nb-referundum_initiative_locale", "isopen": true, "url": "", "notes": "Nombre de r\u00e9f\u00e9rendum d'initiative locale pour 100 000 habitants.", "title": "Nombre de r\u00e9f\u00e9rendum d'initiative locale pour 100 000 habitants", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/2966"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "__extras": {"package_id": "09f19bbf-d0b6-4796-ae19-5af4bcd47cea", "revision_id": "1291832f-c732-4b0d-a871-76b4beb64c18"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"BEEP (Minist\\u00e8re de l'int\\u00e9rieur)\"", "__extras": {"revision_id": "1291832f-c732-4b0d-a871-76b4beb64c18", "package_id": "09f19bbf-d0b6-4796-ae19-5af4bcd47cea"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"pourcentage\"", "__extras": {"revision_id": "1291832f-c732-4b0d-a871-76b4beb64c18", "package_id": "09f19bbf-d0b6-4796-ae19-5af4bcd47cea"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"annuelle\"", "__extras": {"revision_id": "1291832f-c732-4b0d-a871-76b4beb64c18", "package_id": "09f19bbf-d0b6-4796-ae19-5af4bcd47cea"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"S\\u00e9bastien Keiff\"", "__extras": {"package_id": "09f19bbf-d0b6-4796-ae19-5af4bcd47cea", "revision_id": "1291832f-c732-4b0d-a871-76b4beb64c18"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1\"", "__extras": {"package_id": "09f19bbf-d0b6-4796-ae19-5af4bcd47cea", "revision_id": "1291832f-c732-4b0d-a871-76b4beb64c18"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "__extras": {"revision_id": "1291832f-c732-4b0d-a871-76b4beb64c18", "package_id": "09f19bbf-d0b6-4796-ae19-5af4bcd47cea"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://www.gironde.fr/jcms/cgw_43040/porlet-portail-galerie-agenda-21\"", "__extras": {"package_id": "09f19bbf-d0b6-4796-ae19-5af4bcd47cea", "revision_id": "1291832f-c732-4b0d-a871-76b4beb64c18"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"national\"", "__extras": {"revision_id": "1291832f-c732-4b0d-a871-76b4beb64c18", "package_id": "09f19bbf-d0b6-4796-ae19-5af4bcd47cea"}}, {"key": "image_url", "value": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/6f736307-97bf-4c6f-9ff1-d87325861bde-logo-a-21-france.jpg\"", "__extras": {"package_id": "09f19bbf-d0b6-4796-ae19-5af4bcd47cea", "revision_id": "1291832f-c732-4b0d-a871-76b4beb64c18"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "09f19bbf-d0b6-4796-ae19-5af4bcd47cea", "revision_id": "1291832f-c732-4b0d-a871-76b4beb64c18"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"FRANCE\"", "__extras": {"revision_id": "1291832f-c732-4b0d-a871-76b4beb64c18", "package_id": "09f19bbf-d0b6-4796-ae19-5af4bcd47cea"}}], "image_url": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/6f736307-97bf-4c6f-9ff1-d87325861bde-logo-a-21-france.jpg\"", "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "1291832f-c732-4b0d-a871-76b4beb64c18"}