{"maintainer": "dgsd-a21", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"FRANCE\"", "dcterms:references": "\"http://www.gironde.fr/jcms/cgw_43040/porlet-portail-galerie-agenda-21\"", "maintainer_email": "DGSD-Agenda21@cg33.fr", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:42:36.676934", "dct:publisher": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "id": "401e3f57-e2f5-4b47-977f-7e5894e45616", "metadata_created": "2013-08-27T09:42:36.676934", "dc:source": "\"d\\u00e9fenseur des droits d'apr\\u00e8s le rapport d'activit\\u00e9 2010\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-09-02T08:37:10.030128", "author": "Mission Agenda 21", "author_email": "DGSD-Agenda21@cg33.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"pourcentage\"", "type": "None", "resources": [{"mimetype": "text/plain", "hash": "36448359612d7f9d4a5eba1f67c37f9c7f843bb9", "description": "fichier au format csv encod\u00e9 en UTF-8.", "name": "nb-saisine-halde", "created": "2013-09-02T10:31:02.924977", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-09-02-095417nb-saisine-halde.csv", "format": "csv", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-09-02T10:36:33.686008", "owner": "", "position": 0, "revision_id": "a325a139-dfa4-4d69-80ba-93155c124d8f", "id": "af73737c-6c84-456b-add3-82040c143c6b", "resource_type": "file.upload", "size": 2544}, {"mimetype": "text/html", "hash": "1d204c1a1aa4a5f7e2bc7cccd394a6e1f975892f", "description": "Description des champs de donn\u00e9es", "name": "nb-saisine-halde", "created": "2013-09-02T10:31:02.924999", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-09-02-095417nb-saisine-haldedesc.html", "format": "html", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-09-02T10:37:07.950062", "owner": "", "position": 1, "revision_id": "759ec5db-c6a4-416f-9b1e-6ee084675a97", "id": "703b5b53-c535-4a36-b7f3-23decb96d344", "resource_type": "file.upload", "size": 774}], "ckan_author": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "discrimination", "name": "discrimination", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:42:36.676934", "state": "active", "id": "91ea6bc0-1b92-4300-82b8-bfc427dd7a6d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "justice", "name": "justice", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:42:36.676934", "state": "active", "id": "fa87a308-88d5-4f99-b740-70041ac7566a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "\u00e9galit\u00e9", "name": "\u00e9galit\u00e9", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:42:36.676934", "state": "active", "id": "ccb4a249-a65a-4757-a8c9-f722ccf1839a"}], "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100145"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"annuelle\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55", "name": "cg33", "title": "Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Gironde"}, {"capacity": "public", "id": "9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1", "name": "dgsd-a21", "title": "Mission agenda 21"}], "dct:contributor": "\"S\\u00e9bastien Keiff\"", "dct:creator": "\"9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"national\"", "name": "nb-saisine-halde", "isopen": true, "url": "", "notes": "Nombre de saisine de la HALDE pour 10 000 habitants par d\u00e9partement.", "title": "Nombre de saisine de la HALDE pour 10 000 habitants par d\u00e9partement", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/3910"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "__extras": {"package_id": "401e3f57-e2f5-4b47-977f-7e5894e45616", "revision_id": "14ffdd6a-19d9-4b42-ac0c-1508aded39fd"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"d\\u00e9fenseur des droits d'apr\\u00e8s le rapport d'activit\\u00e9 2010\"", "__extras": {"revision_id": "14ffdd6a-19d9-4b42-ac0c-1508aded39fd", "package_id": "401e3f57-e2f5-4b47-977f-7e5894e45616"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"pourcentage\"", "__extras": {"revision_id": "14ffdd6a-19d9-4b42-ac0c-1508aded39fd", "package_id": "401e3f57-e2f5-4b47-977f-7e5894e45616"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"annuelle\"", "__extras": {"revision_id": "14ffdd6a-19d9-4b42-ac0c-1508aded39fd", "package_id": "401e3f57-e2f5-4b47-977f-7e5894e45616"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"S\\u00e9bastien Keiff\"", "__extras": {"package_id": "401e3f57-e2f5-4b47-977f-7e5894e45616", "revision_id": "14ffdd6a-19d9-4b42-ac0c-1508aded39fd"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1\"", "__extras": {"package_id": "401e3f57-e2f5-4b47-977f-7e5894e45616", "revision_id": "14ffdd6a-19d9-4b42-ac0c-1508aded39fd"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "__extras": {"revision_id": "14ffdd6a-19d9-4b42-ac0c-1508aded39fd", "package_id": "401e3f57-e2f5-4b47-977f-7e5894e45616"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://www.gironde.fr/jcms/cgw_43040/porlet-portail-galerie-agenda-21\"", "__extras": {"package_id": "401e3f57-e2f5-4b47-977f-7e5894e45616", "revision_id": "14ffdd6a-19d9-4b42-ac0c-1508aded39fd"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"national\"", "__extras": {"revision_id": "14ffdd6a-19d9-4b42-ac0c-1508aded39fd", "package_id": "401e3f57-e2f5-4b47-977f-7e5894e45616"}}, {"key": "image_url", "value": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/6f736307-97bf-4c6f-9ff1-d87325861bde-logo-a-21-france.jpg\"", "__extras": {"package_id": "401e3f57-e2f5-4b47-977f-7e5894e45616", "revision_id": "14ffdd6a-19d9-4b42-ac0c-1508aded39fd"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "401e3f57-e2f5-4b47-977f-7e5894e45616", "revision_id": "14ffdd6a-19d9-4b42-ac0c-1508aded39fd"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"FRANCE\"", "__extras": {"revision_id": "14ffdd6a-19d9-4b42-ac0c-1508aded39fd", "package_id": "401e3f57-e2f5-4b47-977f-7e5894e45616"}}], "image_url": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/6f736307-97bf-4c6f-9ff1-d87325861bde-logo-a-21-france.jpg\"", "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "14ffdd6a-19d9-4b42-ac0c-1508aded39fd"}