{"maintainer": "", "temporal_coverage-from": "\"2013-08-29\"", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "dcterms:references": "\"\"", "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-08-29T15:41:31.624542", "dct:publisher": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "id": "5f5a83a5-eb02-401d-8281-9a3b47742528", "metadata_created": "2013-08-29T15:41:31.624542", "dc:source": "\"\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-08-30T08:00:37.257972", "author": "", "author_email": "", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "temporal_coverage-to": "\"2013-08-29\"", "license_id": "lo-ol", "dcat:granularity": "\"\"", "type": "None", "resources": [{"mimetype": "text/plain", "hash": "c4121a4e91b3d5321c6678fed20cc7932a183a2c", "description": "donn\u00e9es du recensement de population par scot entre 1968 et 2008", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-08-29T154457/age_quinquennal_scot.csv", "created": "2013-08-29T17:45:43.753809", "name": "age_quinquennal_scot", "cache_url_updated": "2013-08-29T15:45:00", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-08-29T17:45:47.721560", "owner": "datalocaleadmin", "position": 0, "revision_id": "d0cd1c47-e7e3-411e-a8f0-5ffda00c1394", "id": "3e809e5d-a2e1-4ef3-86e4-c065496c6cab", "resource_type": "file.upload", "size": 9683}], "ckan_author": "\"0a01e83f-3842-4bc7-9c5f-3f2971dba807\"", "themeTaxonomy": [], "groups": [{"capacity": "public", "id": "1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55", "name": "cg33", "title": "Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Gironde"}, {"capacity": "public", "id": "84b73914-81b2-452b-88fd-d49df3feffd7", "name": "dgad-dcte", "title": "Direction de la coop\u00e9ration territoriale et europ\u00e9enne"}], "dct:contributor": "\"administrateur datalocale\"", "dct:creator": "\"84b73914-81b2-452b-88fd-d49df3feffd7\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"\"", "name": "nb_pop_demog-insee-33", "isopen": true, "url": "", "notes": "\u00e9volution de la d\u00e9mographie en Gironde depuis 1968 \u00e0 partir des donn\u00e9es du recensement de l'INSEE", "title": "d\u00e9mographie girondine", "dct:accrualPeriodicity-other": "\"\"", "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"0a01e83f-3842-4bc7-9c5f-3f2971dba807\"", "__extras": {"package_id": "5f5a83a5-eb02-401d-8281-9a3b47742528", "revision_id": "f91e802c-38af-47c4-8689-530249707e0a"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"\"", "__extras": {"revision_id": "f91e802c-38af-47c4-8689-530249707e0a", "package_id": "5f5a83a5-eb02-401d-8281-9a3b47742528"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "5f5a83a5-eb02-401d-8281-9a3b47742528", "revision_id": "f91e802c-38af-47c4-8689-530249707e0a"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "5f5a83a5-eb02-401d-8281-9a3b47742528", "revision_id": "f91e802c-38af-47c4-8689-530249707e0a"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"administrateur datalocale\"", "__extras": {"package_id": "5f5a83a5-eb02-401d-8281-9a3b47742528", "revision_id": "f91e802c-38af-47c4-8689-530249707e0a"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"84b73914-81b2-452b-88fd-d49df3feffd7\"", "__extras": {"package_id": "5f5a83a5-eb02-401d-8281-9a3b47742528", "revision_id": "f91e802c-38af-47c4-8689-530249707e0a"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "__extras": {"revision_id": "f91e802c-38af-47c4-8689-530249707e0a", "package_id": "5f5a83a5-eb02-401d-8281-9a3b47742528"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "5f5a83a5-eb02-401d-8281-9a3b47742528", "revision_id": "f91e802c-38af-47c4-8689-530249707e0a"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"\"", "__extras": {"revision_id": "f91e802c-38af-47c4-8689-530249707e0a", "package_id": "5f5a83a5-eb02-401d-8281-9a3b47742528"}}, {"key": "image_url", "value": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/a1b03218-64cc-488d-8c0f-01568c9a85e6-150px-Logo_Insee.svg.png\"", "__extras": {"package_id": "5f5a83a5-eb02-401d-8281-9a3b47742528", "revision_id": "f91e802c-38af-47c4-8689-530249707e0a"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "5f5a83a5-eb02-401d-8281-9a3b47742528", "revision_id": "f91e802c-38af-47c4-8689-530249707e0a"}}, {"key": "temporal_coverage-from", "value": "\"2013-08-29\"", "__extras": {"revision_id": "f91e802c-38af-47c4-8689-530249707e0a", "package_id": "5f5a83a5-eb02-401d-8281-9a3b47742528"}}, {"key": "temporal_coverage-to", "value": "\"2013-08-29\"", "__extras": {"revision_id": "f91e802c-38af-47c4-8689-530249707e0a", "package_id": "5f5a83a5-eb02-401d-8281-9a3b47742528"}}], "image_url": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/a1b03218-64cc-488d-8c0f-01568c9a85e6-150px-Logo_Insee.svg.png\"", "dataQuality": [], "revision_id": "f91e802c-38af-47c4-8689-530249707e0a"}