{"maintainer": "Olivier Mougel", "temporal_coverage-from": "\"2013-03-25\"", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"GIRONDE\"", "dcterms:references": "\"http://www.gironde.fr/jcms/c_13523/reglement-departemental-de-la-voirie\"", "maintainer_email": "o.mougel@cg33.fr", "revision_timestamp": "2013-03-25T15:51:40.035948", "dct:publisher": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "id": "021d3cf2-0677-47fa-bc43-5a004152386a", "metadata_created": "2013-03-25T14:12:03.320034", "dc:source": "\"export depuis le SIG de r\\u00e9f\\u00e9rence du Conseil g\\u00e9n\\u00e9ral\"", "capacity": "private", "metadata_modified": "2013-03-25T15:55:51.479918", "author": "Service d'exploitation des routes", "author_email": "dgat-di-se@cg33.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "spatial": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"1:20000\"", "type": "None", "spatial-uri": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "ckan_author": "\"0a01e83f-3842-4bc7-9c5f-3f2971dba807\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Gironde", "name": "Gironde", "revision_timestamp": "2013-03-25T15:51:40.035948", "state": "active", "id": "b4ee1f89-5bf4-43f6-9d49-c2d296305bd8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "mobilit\u00e9", "name": "mobilit\u00e9", "revision_timestamp": "2013-03-25T15:51:40.035948", "state": "active", "id": "961a3f2f-ae21-4c89-8610-37f57eaf1a4f"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "routes", "name": "routes", "revision_timestamp": "2013-03-25T15:51:40.035948", "state": "active", "id": "ac8d0d7f-a784-4e5f-81fb-d0e3b4c0ab18"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "routes d\u00e9partementales", "name": "routes d\u00e9partementales", "revision_timestamp": "2013-03-25T15:51:40.035948", "state": "active", "id": "0909bd37-96d4-40ff-9455-751ce143ebcc"}], "temporal_coverage-to": "\"2013-09-25\"", "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100154"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"semestrielle\"", "groups": [{"capacity": "private", "id": "1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55", "name": "cg33", "title": "Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Gironde"}, {"capacity": "private", "id": "06f878e0-125b-4851-a4d1-8b642c078821", "name": "dgat-di", "title": "Direction des Infrastructures"}], "dct:contributor": "\"administrateur datalocale\"", "dct:creator": "\"06f878e0-125b-4851-a4d1-8b642c078821\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"d\\u00e9partemental\"", "name": "odt_di_rd_graphe", "isopen": true, "url": "http://www.gironde.fr/jcms/c_5077/les-routes", "notes": "Avec 6 476 km de routes dont 318 kilom\u00e8tres de pistes cyclables d\u00e9partementales et 1800 ouvrages d\u2019art, le d\u00e9partement de la Gironde d\u00e9tient l\u2019un des plus vastes r\u00e9seaux routiers d\u00e9partementaux de France.", "title": "Trac\u00e9 g\u00e9olocalis\u00e9 des routes d\u00e9partementales de la gironde", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/4533"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"0a01e83f-3842-4bc7-9c5f-3f2971dba807\"", "__extras": {"package_id": "021d3cf2-0677-47fa-bc43-5a004152386a", "revision_id": "334c092a-3a6e-40ae-8eb5-71dcb6e61521"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"export depuis le SIG de r\\u00e9f\\u00e9rence du Conseil g\\u00e9n\\u00e9ral\"", "__extras": {"revision_id": "ed09de32-5277-4bc8-a7bb-8fc88eb72299", "package_id": "021d3cf2-0677-47fa-bc43-5a004152386a"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"1:20000\"", "__extras": {"revision_id": "ed09de32-5277-4bc8-a7bb-8fc88eb72299", "package_id": "021d3cf2-0677-47fa-bc43-5a004152386a"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"semestrielle\"", "__extras": {"revision_id": "ed09de32-5277-4bc8-a7bb-8fc88eb72299", "package_id": "021d3cf2-0677-47fa-bc43-5a004152386a"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"administrateur datalocale\"", "__extras": {"package_id": "021d3cf2-0677-47fa-bc43-5a004152386a", "revision_id": "334c092a-3a6e-40ae-8eb5-71dcb6e61521"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"06f878e0-125b-4851-a4d1-8b642c078821\"", "__extras": {"package_id": "021d3cf2-0677-47fa-bc43-5a004152386a", "revision_id": "334c092a-3a6e-40ae-8eb5-71dcb6e61521"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "__extras": {"revision_id": "334c092a-3a6e-40ae-8eb5-71dcb6e61521", "package_id": "021d3cf2-0677-47fa-bc43-5a004152386a"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://www.gironde.fr/jcms/c_13523/reglement-departemental-de-la-voirie\"", "__extras": {"package_id": "021d3cf2-0677-47fa-bc43-5a004152386a", "revision_id": "ed09de32-5277-4bc8-a7bb-8fc88eb72299"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"d\\u00e9partemental\"", "__extras": {"revision_id": "ed09de32-5277-4bc8-a7bb-8fc88eb72299", "package_id": "021d3cf2-0677-47fa-bc43-5a004152386a"}}, {"key": "image_url", "value": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/8da8cc18-875e-4547-b8db-f1d44f4f73a8-panneau.gif\"", "__extras": {"package_id": "021d3cf2-0677-47fa-bc43-5a004152386a", "revision_id": "334c092a-3a6e-40ae-8eb5-71dcb6e61521"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "021d3cf2-0677-47fa-bc43-5a004152386a", "revision_id": "334c092a-3a6e-40ae-8eb5-71dcb6e61521"}}, {"key": "spatial", "value": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "__extras": {"revision_id": "ed09de32-5277-4bc8-a7bb-8fc88eb72299", "package_id": "021d3cf2-0677-47fa-bc43-5a004152386a"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"GIRONDE\"", "__extras": {"revision_id": "ed09de32-5277-4bc8-a7bb-8fc88eb72299", "package_id": "021d3cf2-0677-47fa-bc43-5a004152386a"}}, {"key": "spatial-uri", "value": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "__extras": {"package_id": "021d3cf2-0677-47fa-bc43-5a004152386a", "revision_id": "ed09de32-5277-4bc8-a7bb-8fc88eb72299"}}, {"key": "temporal_coverage-from", "value": "\"2013-03-25\"", "__extras": {"revision_id": "334c092a-3a6e-40ae-8eb5-71dcb6e61521", "package_id": "021d3cf2-0677-47fa-bc43-5a004152386a"}}, {"key": "temporal_coverage-to", "value": "\"2013-09-25\"", "__extras": {"revision_id": "ed09de32-5277-4bc8-a7bb-8fc88eb72299", "package_id": "021d3cf2-0677-47fa-bc43-5a004152386a"}}], "image_url": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/8da8cc18-875e-4547-b8db-f1d44f4f73a8-panneau.gif\"", "resources": [{"mimetype": "", "hash": "", "description": "export en shape depuis le SIG de r\u00e9f\u00e9rence", "created": "2013-03-25T16:55:10.083677", "url": "http://catalogue.datalocale.fr/geoserver/datalocale/ows?service=WFS&version=1.0.0&request=GetFeature&typeName=datalocale:odt_di_rd_graphe&outputFormat=SHAPE-ZIP", "format": "shape", "url_error": "Invalid URL", "mimetype_inner": "", "position": 0, "revision_id": "e00f6162-e9bf-47df-b706-02778653f958", "id": "04ceb532-f047-4b76-bf3b-4b2af9c0e8e6", "resource_type": "file", "name": "export shape depuis le serveur geoserver"}, {"mimetype": "", "hash": "", "description": "export en csv depuis le SIG de r\u00e9f\u00e9rence", "created": "2013-03-25T16:55:10.083691", "url": "http://catalogue.datalocale.fr/geoserver/datalocale/ows?service=WFS&version=1.0.0&request=GetFeature&typeName=datalocale:odt_di_rd_graphe&outputFormat=csv", "format": "csv", "url_error": "Invalid URL", "mimetype_inner": "", "position": 1, "revision_id": "e00f6162-e9bf-47df-b706-02778653f958", "id": "17fee512-fca7-4095-a7ce-a8ddd48af815", "resource_type": "file", "name": "export csv depuis le serveur geoserver"}, {"mimetype": "", "hash": "", "description": "export en geoJson depuis le SIG de r\u00e9f\u00e9rence", "created": "2013-03-25T16:55:10.083697", "url": "http://catalogue.datalocale.fr/geoserver/datalocale/ows?service=WFS&version=1.0.0&request=GetFeature&typeName=datalocale:odt_di_rd_graphe&outputFormat=json", "format": "geojson", "url_error": "Invalid URL", "mimetype_inner": "", "position": 2, "revision_id": "e00f6162-e9bf-47df-b706-02778653f958", "id": "91caf400-da1e-4b84-a284-f16db34776db", "resource_type": "file", "name": "export en geoJson depuis geoserver"}, {"mimetype": "", "hash": "md5:554df39677945a1afdcaec3f51dce818", "description": "export en KML du SIG de r\u00e9f\u00e9rence", "format": "kml", "url": "http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/2013-03-25T155407/odt_di_rd_graphe.kmz", "created": "2013-03-25T16:55:10.083703", "name": "odt_di_rd_graphe", "cache_url_updated": "2013-03-25T15:54:13", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-03-25T15:54:13", "owner": "datalocaleadmin", "position": 3, "revision_id": "79de6e7b-be03-4fb5-ac73-ed05a72922c6", "id": "25828c85-63f4-4d17-9516-755a86f525cc", "resource_type": "file.upload", "size": 1782879}], "dataQuality": ["\u00e0 am\u00e9liorer"], "revision_id": "ed09de32-5277-4bc8-a7bb-8fc88eb72299"}