{"maintainer": "", "temporal_coverage-from": "\"2008-01-01\"", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "dcterms:references": "\"\"", "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-08-05T10:29:26.595671", "dct:publisher": "\"\"", "id": "2f865d0e-4536-4108-91e2-125d2a6bce62", "metadata_created": "2013-08-05T10:29:26.595671", "dc:source": "\"\"", "capacity": null, "metadata_modified": "2013-08-05T10:31:55.089581", "author": "", "author_email": "", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "temporal_coverage-to": "\"2012-12-31\"", "license_id": "notspecified", "dcat:granularity": "\"\"", "type": "None", "resources": [{"mimetype": "", "hash": "", "description": "", "created": "2013-08-05T12:29:26.877687", "url": "http://baignades.sante.gouv.fr/genererPDF.do?gen=yes&am1=checkbox&am2=checkbox&am3=checkbox&am4=checkbox&selDpt=033&selEau=TOUT&image.x=29&image.y=12", "format": "", "mimetype_inner": "", "position": 0, "revision_id": "cd4aad3e-8e67-452b-9fe6-8198b6c65bf5", "id": "658f70d6-63c8-4fa2-99cc-8507072ef105", "resource_type": "api", "name": "Rapport dynamique 2009-2012"}], "ckan_author": "\"93d6f870-d88c-40a1-9810-ec2754161884\"", "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100155"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"annuelle\"", "dct:contributor": "\"Pierre Pezziardi\"", "dct:creator": "\"\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"d\\u00e9partemental\"", "name": "qualit-des-eaux-de-baignade", "isopen": false, "url": "", "notes": "Bilan par ann\u00e9e de la qualit\u00e9 des eaux dans le d\u00e9partement \u00e9dit\u00e9 par le Minist\u00e8re de la Sant\u00e9.", "title": "Qualit\u00e9 des eaux de baignade", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/1741"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"93d6f870-d88c-40a1-9810-ec2754161884\"", "__extras": {"package_id": "2f865d0e-4536-4108-91e2-125d2a6bce62", "revision_id": "cd4aad3e-8e67-452b-9fe6-8198b6c65bf5"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"\"", "__extras": {"revision_id": "cd4aad3e-8e67-452b-9fe6-8198b6c65bf5", "package_id": "2f865d0e-4536-4108-91e2-125d2a6bce62"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"\"", "__extras": {"revision_id": "cd4aad3e-8e67-452b-9fe6-8198b6c65bf5", "package_id": "2f865d0e-4536-4108-91e2-125d2a6bce62"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"annuelle\"", "__extras": {"package_id": "2f865d0e-4536-4108-91e2-125d2a6bce62", "revision_id": "78235a93-7d32-462d-a3b0-20764199a4a4"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"Pierre Pezziardi\"", "__extras": {"package_id": "2f865d0e-4536-4108-91e2-125d2a6bce62", "revision_id": "cd4aad3e-8e67-452b-9fe6-8198b6c65bf5"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "2f865d0e-4536-4108-91e2-125d2a6bce62", "revision_id": "cd4aad3e-8e67-452b-9fe6-8198b6c65bf5"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"\"", "__extras": {"revision_id": "cd4aad3e-8e67-452b-9fe6-8198b6c65bf5", "package_id": "2f865d0e-4536-4108-91e2-125d2a6bce62"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "2f865d0e-4536-4108-91e2-125d2a6bce62", "revision_id": "cd4aad3e-8e67-452b-9fe6-8198b6c65bf5"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"d\\u00e9partemental\"", "__extras": {"revision_id": "78235a93-7d32-462d-a3b0-20764199a4a4", "package_id": "2f865d0e-4536-4108-91e2-125d2a6bce62"}}, {"key": "image_url", "value": "\"http://clients-cms.com/CMS/documents/1474/mairie/AccueilSite/Proprete_Eau.jpg\"", "__extras": {"package_id": "2f865d0e-4536-4108-91e2-125d2a6bce62", "revision_id": "cd4aad3e-8e67-452b-9fe6-8198b6c65bf5"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "2f865d0e-4536-4108-91e2-125d2a6bce62", "revision_id": "cd4aad3e-8e67-452b-9fe6-8198b6c65bf5"}}, {"key": "temporal_coverage-from", "value": "\"2008-01-01\"", "__extras": {"revision_id": "78235a93-7d32-462d-a3b0-20764199a4a4", "package_id": "2f865d0e-4536-4108-91e2-125d2a6bce62"}}, {"key": "temporal_coverage-to", "value": "\"2012-12-31\"", "__extras": {"revision_id": "78235a93-7d32-462d-a3b0-20764199a4a4", "package_id": "2f865d0e-4536-4108-91e2-125d2a6bce62"}}], "image_url": "\"http://clients-cms.com/CMS/documents/1474/mairie/AccueilSite/Proprete_Eau.jpg\"", "dataQuality": [], "revision_id": "cd4aad3e-8e67-452b-9fe6-8198b6c65bf5"}