{"maintainer": "", "temporal_coverage-from": "\"2012-01-01\"", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"BASSENS\"", "dcterms:references": "\"http://www.airaq.asso.fr/emissions/description/1016-methodologie.html\"", "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-03-12T17:32:33.569225", "dct:publisher": "\"c37ff823-2b8a-401b-9b48-ce4af37d87e8\"", "id": "e0f0467a-e7fa-48c1-b48c-a5c35bab9e0a", "metadata_created": "2013-03-12T17:30:53.796846", "dc:source": "\"export depuis le catalogue de l'airaq\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-06-02T20:01:47.279066", "author": "Service de publication", "author_email": "contact@airaq-asso.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "spatial": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-0.549827212232174, 44.9258241642141], [-0.501665523562539, 44.9258241642141], [-0.501665523562539, 44.8879019860645], [-0.549827212232174, 44.8879019860645], [-0.549827212232174, 44.9258241642141] ] ]}\"", "license_id": "lo-ol", "dcat:granularity": "\"\\u00e9missions\"", "type": "None", "spatial-uri": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/commune/33032\"", "ckan_author": "\"0a01e83f-3842-4bc7-9c5f-3f2971dba807\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "air", "name": "air", "revision_timestamp": "2013-03-12T17:32:33.569225", "state": "active", "id": "8304f17a-cf38-449b-ab99-c42e240af1e9"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "pollution", "name": "pollution", "revision_timestamp": "2013-03-12T17:32:33.569225", "state": "active", "id": "b9201555-c889-48ef-b3b4-a074cdd9da61"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "urbain", "name": "urbain", "revision_timestamp": "2013-03-12T17:32:33.569225", "state": "active", "id": "a35d5857-2956-4056-9cf5-20435f2f2757"}], "temporal_coverage-to": "\"2012-12-31\"", "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100155"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"annuelle\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "c37ff823-2b8a-401b-9b48-ce4af37d87e8", "name": "airaq", "title": "Airaq"}], "dct:contributor": "\"H\\u00e9l\\u00e8ne Roche-Dallay\"", "dct:creator": "\"\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"commune\"", "name": "qualite-de-l-air-station-bassens", "isopen": true, "url": "http://www.airaq.asso.fr/mesures/20-consultation-des-mesures.html", "notes": "L'objectif de ces stations est le suivi du niveau d'exposition moyen de la population aux ph\u00e9nom\u00e8nes de pollution atmosph\u00e9rique dits de \"fond\" dans les centres urbains. Elles sont situ\u00e9es dans des quartiers dens\u00e9ment peupl\u00e9s (entre 3 000 et 4 000 habitants/km2) et \u00e0 distance de sources de pollution directes.\r\n\r\nPolluants surveill\u00e9s :\r\nOn y mesure les teneurs en particules fines (PM10), en oxydes d'azote (NO+NO2), en ozone (O3) et en dioxyde de soufre (SO2)\r\n\r\nSources & \u00e9metteurs :\r\nLes transports, le chauffage, les industries. ", "title": "Surveillance de la qualit\u00e9 de l\u2019air station urbaine de fond : Bassens", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/2527"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"0a01e83f-3842-4bc7-9c5f-3f2971dba807\"", "__extras": {"package_id": "e0f0467a-e7fa-48c1-b48c-a5c35bab9e0a", "revision_id": "e58f92cc-e451-4b45-93f4-b4b66da18c4a"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"export depuis le catalogue de l'airaq\"", "__extras": {"revision_id": "1bfd7bb5-02d3-4cdb-928f-b7d81f0a124a", "package_id": "e0f0467a-e7fa-48c1-b48c-a5c35bab9e0a"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"\\u00e9missions\"", "__extras": {"revision_id": "1bfd7bb5-02d3-4cdb-928f-b7d81f0a124a", "package_id": "e0f0467a-e7fa-48c1-b48c-a5c35bab9e0a"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"annuelle\"", "__extras": {"revision_id": "1bfd7bb5-02d3-4cdb-928f-b7d81f0a124a", "package_id": "e0f0467a-e7fa-48c1-b48c-a5c35bab9e0a"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"H\\u00e9l\\u00e8ne Roche-Dallay\"", "__extras": {"package_id": "e0f0467a-e7fa-48c1-b48c-a5c35bab9e0a", "revision_id": "1bfd7bb5-02d3-4cdb-928f-b7d81f0a124a"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "e0f0467a-e7fa-48c1-b48c-a5c35bab9e0a", "revision_id": "e58f92cc-e451-4b45-93f4-b4b66da18c4a"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"c37ff823-2b8a-401b-9b48-ce4af37d87e8\"", "__extras": {"revision_id": "e58f92cc-e451-4b45-93f4-b4b66da18c4a", "package_id": "e0f0467a-e7fa-48c1-b48c-a5c35bab9e0a"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://www.airaq.asso.fr/emissions/description/1016-methodologie.html\"", "__extras": {"package_id": "e0f0467a-e7fa-48c1-b48c-a5c35bab9e0a", "revision_id": "1bfd7bb5-02d3-4cdb-928f-b7d81f0a124a"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"commune\"", "__extras": {"revision_id": "1bfd7bb5-02d3-4cdb-928f-b7d81f0a124a", "package_id": "e0f0467a-e7fa-48c1-b48c-a5c35bab9e0a"}}, {"key": "image_url", "value": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/9c9ba9d2-7608-4ae8-a51d-9c20f595f61e-logo.png\"", "__extras": {"package_id": "e0f0467a-e7fa-48c1-b48c-a5c35bab9e0a", "revision_id": "e58f92cc-e451-4b45-93f4-b4b66da18c4a"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "e0f0467a-e7fa-48c1-b48c-a5c35bab9e0a", "revision_id": "e58f92cc-e451-4b45-93f4-b4b66da18c4a"}}, {"key": "spatial", "value": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-0.549827212232174, 44.9258241642141], [-0.501665523562539, 44.9258241642141], [-0.501665523562539, 44.8879019860645], [-0.549827212232174, 44.8879019860645], [-0.549827212232174, 44.9258241642141] ] ]}\"", "__extras": {"revision_id": "1bfd7bb5-02d3-4cdb-928f-b7d81f0a124a", "package_id": "e0f0467a-e7fa-48c1-b48c-a5c35bab9e0a"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"BASSENS\"", "__extras": {"revision_id": "1bfd7bb5-02d3-4cdb-928f-b7d81f0a124a", "package_id": "e0f0467a-e7fa-48c1-b48c-a5c35bab9e0a"}}, {"key": "spatial-uri", "value": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/commune/33032\"", "__extras": {"package_id": "e0f0467a-e7fa-48c1-b48c-a5c35bab9e0a", "revision_id": "1bfd7bb5-02d3-4cdb-928f-b7d81f0a124a"}}, {"key": "temporal_coverage-from", "value": "\"2012-01-01\"", "__extras": {"revision_id": "1bfd7bb5-02d3-4cdb-928f-b7d81f0a124a", "package_id": "e0f0467a-e7fa-48c1-b48c-a5c35bab9e0a"}}, {"key": "temporal_coverage-to", "value": "\"2012-12-31\"", "__extras": {"revision_id": "1bfd7bb5-02d3-4cdb-928f-b7d81f0a124a", "package_id": "e0f0467a-e7fa-48c1-b48c-a5c35bab9e0a"}}], "image_url": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/9c9ba9d2-7608-4ae8-a51d-9c20f595f61e-logo.png\"", "resources": [{"mimetype": "", "hash": "md5:f770f2a337c788cdce76f50fd9c99e7a", "description": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station urbaine de fond \u00e0 proximit\u00e9 de Bordeaux pour la p\u00e9riode de l'ann\u00e9e 2012.  Ces relev\u00e9s permettent de mesurer les teneurs en particules fines (PM10), en oxydes d'azote (NO+NO2), en ozone (O3) et en dioxyde de soufre (SO2) ", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/2013-03-12T172920/bassens-airaq-2012_allPoluants.csv", "created": "2013-03-12T18:30:53.825839", "name": "bassens-airaq-2012_allPoluants", "cache_url_updated": "2013-03-12T17:29:22", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-03-12T17:29:22", "owner": "datalocaleadmin", "position": 0, "revision_id": "e58f92cc-e451-4b45-93f4-b4b66da18c4a", "id": "edef06b8-5127-4c59-a9cd-f0d23d155f8c", "resource_type": "file.upload", "size": 544}, {"mimetype": "text/plain", "hash": "9cf58c66135951c3914b810aebf511a8da57fcd9", "description": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station urbaine de fond \u00e0 proximit\u00e9 de Bordeaux pour la p\u00e9riode des six premiers mois de l'ann\u00e9e 2013. Ces relev\u00e9s permettent de mesurer les teneurs en particules fines (PM10), en oxydes d'azote (NO+NO2), en ozone (O3) et en dioxyde de soufre (SO2) BassensPM-NO-SO_01-06_2013", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/2013-06-02T200118/BassensPM-NO-SO_01-06_2013.csv", "created": "2013-06-02T22:01:44.811991", "name": "mesure de pollution station Bassens", "cache_url_updated": "2013-06-02T20:01:21", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-06-02T22:01:47.165639", "owner": "datalocaleadmin", "position": 1, "revision_id": "fe9c3a8f-4c17-4b2c-bf2b-37c743168d2f", "id": "9bbe8aea-9c18-4d04-9a66-1be33493e40c", "resource_type": "file.upload", "size": 3158}], "dataQuality": ["\u00e9chantillon"], "revision_id": "1bfd7bb5-02d3-4cdb-928f-b7d81f0a124a"}