{"maintainer": "", "temporal_coverage-from": "\"2013-01-04\"", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"GIRONDE\"", "dcterms:references": "\"http://numerique.aquitaine.fr/IMG/pdf/111020_GuideLectureGrace-2.pdf\"", "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-04-04T10:05:03.338364", "dct:publisher": "\"1ea1b25d-d077-42b6-a521-f7e2a95cc369\"", "id": "53312b34-302a-4a55-bc73-faf88f60b15f", "metadata_created": "2013-04-04T10:02:21.207268", "dc:source": "\"export depuis la base de donn\\u00e9es SIG de r\\u00e9f\\u00e9rence\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-04-04T10:05:03.338364", "author": "Gironde num\u00e9rique", "author_email": "d.bague@girondenumerique.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "spatial": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"1:20000\"", "type": "None", "spatial-uri": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "ckan_author": "\"2f5b067f-d066-40a6-9600-733d00ccc1df\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Gironde", "name": "Gironde", "revision_timestamp": "2013-04-04T10:05:03.338364", "state": "active", "id": "b4ee1f89-5bf4-43f6-9d49-c2d296305bd8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "fibre optique", "name": "fibre optique", "revision_timestamp": "2013-04-04T10:05:03.338364", "state": "active", "id": "32928b09-36e7-4f33-ba65-34c75a05de2b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "r\u00e9seau internet", "name": "r\u00e9seau internet", "revision_timestamp": "2013-04-04T10:05:03.338364", "state": "active", "id": "b767835e-53e3-4ef2-917c-d80be5530e08"}], "temporal_coverage-to": "\"2013-12-04\"", "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100150"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"irr\\u00e9gulier\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "1ea1b25d-d077-42b6-a521-f7e2a95cc369", "name": "gironde-numerique", "title": "Gironde num\u00e9rique"}], "dct:contributor": "\"David Bague\"", "dct:creator": "\"\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"d\\u00e9partemental\"", "name": "rfo-gn", "isopen": true, "url": "http://girondenumerique.fr", "notes": "trac\u00e9 du r\u00e9seau de fibre optique g\u00e9r\u00e9 par le syndicat mixte gironde num\u00e9rique sur le d\u00e9partement de la Gironde", "title": "R\u00e9seau de fibre optique gironde num\u00e9rique", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/5862"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"2f5b067f-d066-40a6-9600-733d00ccc1df\"", "__extras": {"package_id": "53312b34-302a-4a55-bc73-faf88f60b15f", "revision_id": "2c86cdfc-9b75-49f5-8661-fab269fc6f12"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"export depuis la base de donn\\u00e9es SIG de r\\u00e9f\\u00e9rence\"", "__extras": {"revision_id": "efc2ff4f-8839-4d4f-a1a8-2df37f5acad9", "package_id": "53312b34-302a-4a55-bc73-faf88f60b15f"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"1:20000\"", "__extras": {"revision_id": "efc2ff4f-8839-4d4f-a1a8-2df37f5acad9", "package_id": "53312b34-302a-4a55-bc73-faf88f60b15f"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"irr\\u00e9gulier\"", "__extras": {"revision_id": "efc2ff4f-8839-4d4f-a1a8-2df37f5acad9", "package_id": "53312b34-302a-4a55-bc73-faf88f60b15f"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"David Bague\"", "__extras": {"package_id": "53312b34-302a-4a55-bc73-faf88f60b15f", "revision_id": "2c86cdfc-9b75-49f5-8661-fab269fc6f12"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "53312b34-302a-4a55-bc73-faf88f60b15f", "revision_id": "2c86cdfc-9b75-49f5-8661-fab269fc6f12"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"1ea1b25d-d077-42b6-a521-f7e2a95cc369\"", "__extras": {"revision_id": "2c86cdfc-9b75-49f5-8661-fab269fc6f12", "package_id": "53312b34-302a-4a55-bc73-faf88f60b15f"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://numerique.aquitaine.fr/IMG/pdf/111020_GuideLectureGrace-2.pdf\"", "__extras": {"package_id": "53312b34-302a-4a55-bc73-faf88f60b15f", "revision_id": "efc2ff4f-8839-4d4f-a1a8-2df37f5acad9"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"d\\u00e9partemental\"", "__extras": {"revision_id": "efc2ff4f-8839-4d4f-a1a8-2df37f5acad9", "package_id": "53312b34-302a-4a55-bc73-faf88f60b15f"}}, {"key": "image_url", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "53312b34-302a-4a55-bc73-faf88f60b15f", "revision_id": "2c86cdfc-9b75-49f5-8661-fab269fc6f12"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "53312b34-302a-4a55-bc73-faf88f60b15f", "revision_id": "2c86cdfc-9b75-49f5-8661-fab269fc6f12"}}, {"key": "spatial", "value": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "__extras": {"revision_id": "efc2ff4f-8839-4d4f-a1a8-2df37f5acad9", "package_id": "53312b34-302a-4a55-bc73-faf88f60b15f"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"GIRONDE\"", "__extras": {"revision_id": "efc2ff4f-8839-4d4f-a1a8-2df37f5acad9", "package_id": "53312b34-302a-4a55-bc73-faf88f60b15f"}}, {"key": "spatial-uri", "value": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "__extras": {"package_id": "53312b34-302a-4a55-bc73-faf88f60b15f", "revision_id": "efc2ff4f-8839-4d4f-a1a8-2df37f5acad9"}}, {"key": "temporal_coverage-from", "value": "\"2013-01-04\"", "__extras": {"revision_id": "efc2ff4f-8839-4d4f-a1a8-2df37f5acad9", "package_id": "53312b34-302a-4a55-bc73-faf88f60b15f"}}, {"key": "temporal_coverage-to", "value": "\"2013-12-04\"", "__extras": {"revision_id": "efc2ff4f-8839-4d4f-a1a8-2df37f5acad9", "package_id": "53312b34-302a-4a55-bc73-faf88f60b15f"}}], "image_url": "\"\"", "resources": [{"mimetype": "", "hash": "", "description": "export du trac\u00e9 au format SHAPE depuis le SIG de r\u00e9f\u00e9rence", "created": "2013-04-04T12:02:21.285158", "url": "http://catalogue.datalocale.fr/geoserver/datalocale/ows?service=WFS&version=1.0.0&request=GetFeature&typeName=datalocale:odt_gn_rfo&outputFormat=SHAPE-ZIP", "format": "shape", "url_error": "Invalid URL", "mimetype_inner": "", "position": 0, "revision_id": "2c86cdfc-9b75-49f5-8661-fab269fc6f12", "id": "ddc00a6b-175b-42a3-a316-7c1017f0e9b1", "resource_type": "file", "name": "export shape depuis le serveur geoserver"}, {"mimetype": "", "hash": "", "description": "export au format csv du trac\u00e9 du r\u00e9seau de fibre optique", "created": "2013-04-04T12:02:21.285178", "url": "http://catalogue.datalocale.fr/geoserver/datalocale/ows?service=WFS&version=1.0.0&request=GetFeature&typeName=datalocale:odt_gn_rfo&outputFormat=csv", "format": "csv", "url_error": "Invalid URL", "mimetype_inner": "", "position": 1, "revision_id": "2c86cdfc-9b75-49f5-8661-fab269fc6f12", "id": "322d4873-336f-402f-8d4d-d10eb400f10b", "resource_type": "file", "name": "export csv depuis le serveur geoserver"}, {"mimetype": "text/plain", "hash": "c4eb879554939009c12c3e50868ca5964f82de6c", "description": "export en KML de la couche SIG odt_gn_rfo de r\u00e9f\u00e9rence", "name": "export en KML", "format": "kml", "url": "http://catalogue.datalocale.fr/fr/storage/f/2013-04-04T100125/odt_gn_rfo.kmz", "created": "2013-04-04T12:02:21.285187", "webstore_url": "active", "cache_url_updated": "2013-04-04T10:01:31", "mimetype_inner": "", "webstore_last_updated": "2013-04-04T12:02:26.774629", "last_modified": "2013-04-04T12:02:24.811090", "owner": "dbague", "position": 2, "revision_id": "504cb7fa-0766-46d4-9763-4f6f2c8da1e6", "id": "a4e5ba82-995c-4926-82e3-7851184b73de", "resource_type": "file.upload", "size": 1299614}], "dataQuality": ["r\u00e9f\u00e9rence"], "revision_id": "efc2ff4f-8839-4d4f-a1a8-2df37f5acad9"}