{"maintainer": "christophezaepfel@yahoo.fr", "temporal_coverage-from": "\"2011-01-01\"", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"GIRONDE\"", "dcterms:references": "\"\"", "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-04-19T12:02:39.148449", "dct:publisher": "\"\"", "id": "cf5e716d-f5ce-4800-90c2-ff27e7baf2c3", "metadata_created": "2013-04-19T11:33:38.170193", "dc:source": "\"\"", "capacity": null, "metadata_modified": "2013-04-19T12:02:39.148449", "author": "INSEE", "author_email": "", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "2010", "spatial": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"canton\"", "type": "None", "spatial-uri": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "ckan_author": "\"6f32e5bf-5f8a-4a2f-a270-dc02787e0a58\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "indicateur", "name": "indicateur", "revision_timestamp": "2013-04-19T11:49:06.210970", "state": "active", "id": "5fa11f62-47e6-4b71-a0e6-99e6b6c9f994"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "revenu", "name": "revenu", "revision_timestamp": "2013-04-19T11:49:06.210970", "state": "active", "id": "fd036c4f-4deb-4845-9d54-a5446e29f8ef"}], "temporal_coverage-to": "\"2011-01-01\"", "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100146"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"annuelle\"", "dct:contributor": "\"Christophe Zaepfel\"", "dct:creator": "\"\"", "maj": "\"mise \\u00e0 jour des m\\u00e9tadonn\\u00e9es compl\\u00e9mentaires\"", "geographic_granularity-other": "\"d\\u00e9partemental\"", "name": "rmuc-c33", "isopen": true, "url": "", "notes": "Donn\u00e9es concernant le revenu m\u00e9dian de consommation des cantons de la Gironde", "title": "Revenu m\u00e9dian par unit\u00e9 de consommation dans les cantons girondins", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/3659"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"6f32e5bf-5f8a-4a2f-a270-dc02787e0a58\"", "__extras": {"package_id": "cf5e716d-f5ce-4800-90c2-ff27e7baf2c3", "revision_id": "df138f62-87ef-46c5-a1a7-03bc5c1cab0d"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"\"", "__extras": {"revision_id": "df138f62-87ef-46c5-a1a7-03bc5c1cab0d", "package_id": "cf5e716d-f5ce-4800-90c2-ff27e7baf2c3"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"canton\"", "__extras": {"package_id": "cf5e716d-f5ce-4800-90c2-ff27e7baf2c3", "revision_id": "fe90c4e5-b525-46fa-aab3-7aa66a98e127"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"annuelle\"", "__extras": {"revision_id": "f55cd8d5-22c7-4930-9f06-6c5cb3d14489", "package_id": "cf5e716d-f5ce-4800-90c2-ff27e7baf2c3"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"Christophe Zaepfel\"", "__extras": {"package_id": "cf5e716d-f5ce-4800-90c2-ff27e7baf2c3", "revision_id": "df138f62-87ef-46c5-a1a7-03bc5c1cab0d"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "cf5e716d-f5ce-4800-90c2-ff27e7baf2c3", "revision_id": "df138f62-87ef-46c5-a1a7-03bc5c1cab0d"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"\"", "__extras": {"revision_id": "df138f62-87ef-46c5-a1a7-03bc5c1cab0d", "package_id": "cf5e716d-f5ce-4800-90c2-ff27e7baf2c3"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "cf5e716d-f5ce-4800-90c2-ff27e7baf2c3", "revision_id": "df138f62-87ef-46c5-a1a7-03bc5c1cab0d"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"d\\u00e9partemental\"", "__extras": {"revision_id": "f55cd8d5-22c7-4930-9f06-6c5cb3d14489", "package_id": "cf5e716d-f5ce-4800-90c2-ff27e7baf2c3"}}, {"key": "image_url", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "cf5e716d-f5ce-4800-90c2-ff27e7baf2c3", "revision_id": "df138f62-87ef-46c5-a1a7-03bc5c1cab0d"}}, {"key": "maj", "value": "\"mise \\u00e0 jour des m\\u00e9tadonn\\u00e9es compl\\u00e9mentaires\"", "__extras": {"package_id": "cf5e716d-f5ce-4800-90c2-ff27e7baf2c3", "revision_id": "f55cd8d5-22c7-4930-9f06-6c5cb3d14489"}}, {"key": "spatial", "value": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "__extras": {"revision_id": "f55cd8d5-22c7-4930-9f06-6c5cb3d14489", "package_id": "cf5e716d-f5ce-4800-90c2-ff27e7baf2c3"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"GIRONDE\"", "__extras": {"revision_id": "f55cd8d5-22c7-4930-9f06-6c5cb3d14489", "package_id": "cf5e716d-f5ce-4800-90c2-ff27e7baf2c3"}}, {"key": "spatial-uri", "value": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "__extras": {"package_id": "cf5e716d-f5ce-4800-90c2-ff27e7baf2c3", "revision_id": "f55cd8d5-22c7-4930-9f06-6c5cb3d14489"}}, {"key": "temporal_coverage-from", "value": "\"2011-01-01\"", "__extras": {"revision_id": "fe90c4e5-b525-46fa-aab3-7aa66a98e127", "package_id": "cf5e716d-f5ce-4800-90c2-ff27e7baf2c3"}}, {"key": "temporal_coverage-to", "value": "\"2011-01-01\"", "__extras": {"revision_id": "fe90c4e5-b525-46fa-aab3-7aa66a98e127", "package_id": "cf5e716d-f5ce-4800-90c2-ff27e7baf2c3"}}], "image_url": "\"\"", "resources": [{"mimetype": "text/plain", "hash": "0fcd7bee12dd159fea1e7816816a957b12b34524", "description": "fichier constitu\u00e9 de 3 colonnes avec le nom du canton, le montant du revenu m\u00e9dian et le code insee pour les cantons ville", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr/fr/storage/f/2013-04-19T114315/revmed_ct.csv", "created": "2013-04-19T13:43:43.488446", "name": "export en csv des donn\u00e9es", "cache_url_updated": "2013-04-19T11:43:19", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-04-19T13:43:45.825940", "owner": "ogpp33", "position": 0, "revision_id": "b26c8380-a567-4d82-a0a4-0cf44c06da64", "id": "b0dbaf7f-ab56-46c9-b96b-3d209335eaab", "resource_type": "file.upload", "size": 1387}], "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "fe90c4e5-b525-46fa-aab3-7aa66a98e127"}