{"maintainer": "dgsd-a21", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"FRANCE\"", "dcterms:references": "\"http://www.gironde.fr/jcms/cgw_43040/porlet-portail-galerie-agenda-21\"", "maintainer_email": "DGSD-Agenda21@cg33.fr", "revision_timestamp": "2013-01-14T12:23:51.218974", "dct:publisher": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "id": "45bd06cf-d17d-4023-a4ce-0ffd3397e324", "metadata_created": "2013-01-14T12:23:51.218974", "dc:source": "\"BEEP (Minist\\u00e8re de l'int\\u00e9rieur)\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-03-12T15:04:05.032055", "author": "Mission Agenda 21", "author_email": "DGSD-Agenda21@cg33.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"1/10000\"", "type": "None", "resources": [{"hash": "md5:cb78d6eebd531596e9a867431aa7bc3c", "description": "fichier au format csv encod\u00e9 en UTF-8. Ce fichier contient les informations utilis\u00e9es pour construire l'indice de gouvernance d\u00e9martemental", "name": "DVZ_IG_1-1_Presidentielles_2007.csv", "created": "2013-03-12T16:04:05.091397", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-01-14-164721DVZ_IG_1-1_Presidentielles_2007.csv", "format": "csv", "webstore_url": "", "owner": "", "position": 0, "revision_id": "9262b4c9-cfba-4fe0-9556-d4f93ee35883", "id": "4c956ff2-a257-4aef-ade5-851e64cd4c63", "resource_type": "file.upload", "size": 2245}, {"hash": "md5:98ad6d4bfb276e3553b992d4234218fe", "description": "fichier au format csv encod\u00e9 en UTF-8. Ce fichier contient les informations utilis\u00e9es pour construire l'indice de gouvernance d\u00e9martemental", "name": "DVZ_IG_1-2_Presidentielles2012.csv", "created": "2013-03-12T16:04:05.091412", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-01-14-164722DVZ_IG_1-2_Presidentielles2012.csv", "format": "csv", "webstore_url": "", "owner": "", "position": 1, "revision_id": "9262b4c9-cfba-4fe0-9556-d4f93ee35883", "id": "bdca900e-216b-4361-abba-f5195092c196", "resource_type": "file.upload", "size": 2244}], "ckan_author": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "participation", "name": "participation", "revision_timestamp": "2013-01-14T12:23:51.218974", "state": "active", "id": "26df0cf0-19bb-42b0-b146-94b5f5ec57da"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "\u00e9lections", "name": "\u00e9lections", "revision_timestamp": "2013-03-12T15:04:05.032055", "state": "active", "id": "e0ef3ec6-b12b-488d-8ae6-b276aacf2b73"}], "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100142"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"annuelle\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55", "name": "cg33", "title": "Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Gironde"}, {"capacity": "public", "id": "9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1", "name": "dgsd-a21", "title": "Mission agenda 21"}], "dct:contributor": "\"S\\u00e9bastien Keiff\"", "dct:creator": "\"9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"national\"", "name": "taux-participations_elections_presidentielles", "isopen": true, "url": "", "notes": "Taux de participation aux \u00e9lections pr\u00e9sidentielles pour la France m\u00e9tropolitaine, par d\u00e9partements.", "title": "Taux de participation aux \u00e9lections pr\u00e9sidentielles", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/704"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "__extras": {"package_id": "45bd06cf-d17d-4023-a4ce-0ffd3397e324", "revision_id": "5615ab2e-b4d3-46a3-b91a-ff33b2364378"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"BEEP (Minist\\u00e8re de l'int\\u00e9rieur)\"", "__extras": {"revision_id": "5615ab2e-b4d3-46a3-b91a-ff33b2364378", "package_id": "45bd06cf-d17d-4023-a4ce-0ffd3397e324"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"1/10000\"", "__extras": {"revision_id": "5615ab2e-b4d3-46a3-b91a-ff33b2364378", "package_id": "45bd06cf-d17d-4023-a4ce-0ffd3397e324"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"annuelle\"", "__extras": {"revision_id": "5615ab2e-b4d3-46a3-b91a-ff33b2364378", "package_id": "45bd06cf-d17d-4023-a4ce-0ffd3397e324"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"S\\u00e9bastien Keiff\"", "__extras": {"package_id": "45bd06cf-d17d-4023-a4ce-0ffd3397e324", "revision_id": "5615ab2e-b4d3-46a3-b91a-ff33b2364378"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1\"", "__extras": {"package_id": "45bd06cf-d17d-4023-a4ce-0ffd3397e324", "revision_id": "5615ab2e-b4d3-46a3-b91a-ff33b2364378"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "__extras": {"revision_id": "5615ab2e-b4d3-46a3-b91a-ff33b2364378", "package_id": "45bd06cf-d17d-4023-a4ce-0ffd3397e324"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://www.gironde.fr/jcms/cgw_43040/porlet-portail-galerie-agenda-21\"", "__extras": {"package_id": "45bd06cf-d17d-4023-a4ce-0ffd3397e324", "revision_id": "4c826ff8-6896-4729-a5ce-278fa7b9a613"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"national\"", "__extras": {"revision_id": "5615ab2e-b4d3-46a3-b91a-ff33b2364378", "package_id": "45bd06cf-d17d-4023-a4ce-0ffd3397e324"}}, {"key": "image_url", "value": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/6f736307-97bf-4c6f-9ff1-d87325861bde-logo-a-21-france.jpg\"", "__extras": {"package_id": "45bd06cf-d17d-4023-a4ce-0ffd3397e324", "revision_id": "4c826ff8-6896-4729-a5ce-278fa7b9a613"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "45bd06cf-d17d-4023-a4ce-0ffd3397e324", "revision_id": "5615ab2e-b4d3-46a3-b91a-ff33b2364378"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"FRANCE\"", "__extras": {"revision_id": "5615ab2e-b4d3-46a3-b91a-ff33b2364378", "package_id": "45bd06cf-d17d-4023-a4ce-0ffd3397e324"}}], "image_url": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/6f736307-97bf-4c6f-9ff1-d87325861bde-logo-a-21-france.jpg\"", "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "5615ab2e-b4d3-46a3-b91a-ff33b2364378"}