{"maintainer": "dgsd-a21", "temporal_coverage-from": "\"2012-01-01\"", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"FRANCE\"", "dcterms:references": "\"http://www.gironde.fr/jcms/cgw_43040/porlet-portail-galerie-agenda-21\"", "maintainer_email": "DGSD-Agenda21@cg33.fr", "revision_timestamp": "2013-03-12T21:35:16.596518", "dct:publisher": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "id": "ff3a0e96-25c7-4b18-bfbc-c6869b0b9a5c", "metadata_created": "2013-01-14T12:23:53.192441", "dc:source": "\"BEEP (Minist\\u00e8re de l'int\\u00e9rieur)\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-03-12T21:35:16.596518", "author": "Mission Agenda 21", "author_email": "DGSD-Agenda21@cg33.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "temporal_coverage-to": "\"2012-12-31\"", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"pourcentage\"", "type": "None", "resources": [{"hash": "md5:f97b5d279fcb0d84a37a07bebb07fe34", "description": "fichier au format csv encod\u00e9 en UTF-8. Ce fichier contient les informations utilis\u00e9es pour construire l'indice de gouvernance d\u00e9martemental", "name": "DVZ_IG_1-6_Legislatives2007.csv", "created": "2013-03-12T16:04:03.060641", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-01-14-164751DVZ_IG_1-6_Legislatives2007.csv", "format": "csv", "webstore_url": "", "owner": "", "position": 0, "revision_id": "ab84bd98-1159-439d-8a55-ffe3f960683f", "id": "361336bd-0950-4c2f-a6e9-5cc001318d68", "resource_type": "file.upload", "size": 2198}, {"hash": "md5:bd102b2b6869ff61e99245869d6e7649", "description": "fichier au format csv encod\u00e9 en UTF-8. Ce fichier contient les informations utilis\u00e9es pour construire l'indice de gouvernance d\u00e9martemental", "name": "DVZ_IG_1-7_Legislatives2012.csv", "created": "2013-03-12T16:04:03.060658", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-01-14-164752DVZ_IG_1-7_Legislatives2012.csv", "format": "csv", "webstore_url": "", "owner": "", "position": 1, "revision_id": "ab84bd98-1159-439d-8a55-ffe3f960683f", "id": "c78ed8d1-2eda-4ee2-8fe2-74c8131ca54d", "resource_type": "file.upload", "size": 2406}], "ckan_author": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "parlement", "name": "parlement", "revision_timestamp": "2013-03-12T21:35:16.596518", "state": "active", "id": "85018c9d-66fd-4d2b-8717-07f56af59fde"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "participation", "name": "participation", "revision_timestamp": "2013-01-14T12:23:53.192441", "state": "active", "id": "26df0cf0-19bb-42b0-b146-94b5f5ec57da"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "\u00e9lections", "name": "\u00e9lections", "revision_timestamp": "2013-03-12T15:04:02.990537", "state": "active", "id": "e0ef3ec6-b12b-488d-8ae6-b276aacf2b73"}], "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100142"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"annuelle\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55", "name": "cg33", "title": "Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Gironde"}, {"capacity": "public", "id": "9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1", "name": "dgsd-a21", "title": "Mission agenda 21"}], "dct:contributor": "\"S\\u00e9bastien Keiff\"", "dct:creator": "\"9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"national\"", "name": "taux-participations_elections_legislatives", "isopen": true, "url": "", "notes": "Taux de participation aux \u00e9lections l\u00e9gislatives pour la France m\u00e9tropolitaine, par d\u00e9partements.", "title": "Taux de participation aux \u00e9lections l\u00e9gislatives", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/701"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "__extras": {"package_id": "ff3a0e96-25c7-4b18-bfbc-c6869b0b9a5c", "revision_id": "9bcb684d-76a0-45b5-abf3-c89b18296d3e"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"BEEP (Minist\\u00e8re de l'int\\u00e9rieur)\"", "__extras": {"revision_id": "9bcb684d-76a0-45b5-abf3-c89b18296d3e", "package_id": "ff3a0e96-25c7-4b18-bfbc-c6869b0b9a5c"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"pourcentage\"", "__extras": {"revision_id": "9bcb684d-76a0-45b5-abf3-c89b18296d3e", "package_id": "ff3a0e96-25c7-4b18-bfbc-c6869b0b9a5c"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"annuelle\"", "__extras": {"revision_id": "9bcb684d-76a0-45b5-abf3-c89b18296d3e", "package_id": "ff3a0e96-25c7-4b18-bfbc-c6869b0b9a5c"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"S\\u00e9bastien Keiff\"", "__extras": {"package_id": "ff3a0e96-25c7-4b18-bfbc-c6869b0b9a5c", "revision_id": "9bcb684d-76a0-45b5-abf3-c89b18296d3e"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1\"", "__extras": {"package_id": "ff3a0e96-25c7-4b18-bfbc-c6869b0b9a5c", "revision_id": "9bcb684d-76a0-45b5-abf3-c89b18296d3e"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "__extras": {"revision_id": "9bcb684d-76a0-45b5-abf3-c89b18296d3e", "package_id": "ff3a0e96-25c7-4b18-bfbc-c6869b0b9a5c"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://www.gironde.fr/jcms/cgw_43040/porlet-portail-galerie-agenda-21\"", "__extras": {"package_id": "ff3a0e96-25c7-4b18-bfbc-c6869b0b9a5c", "revision_id": "290dffc5-fcb6-4c35-b375-4047fb8f42c4"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"national\"", "__extras": {"revision_id": "9bcb684d-76a0-45b5-abf3-c89b18296d3e", "package_id": "ff3a0e96-25c7-4b18-bfbc-c6869b0b9a5c"}}, {"key": "image_url", "value": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/6f736307-97bf-4c6f-9ff1-d87325861bde-logo-a-21-france.jpg\"", "__extras": {"package_id": "ff3a0e96-25c7-4b18-bfbc-c6869b0b9a5c", "revision_id": "290dffc5-fcb6-4c35-b375-4047fb8f42c4"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "ff3a0e96-25c7-4b18-bfbc-c6869b0b9a5c", "revision_id": "290dffc5-fcb6-4c35-b375-4047fb8f42c4"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"FRANCE\"", "__extras": {"revision_id": "9bcb684d-76a0-45b5-abf3-c89b18296d3e", "package_id": "ff3a0e96-25c7-4b18-bfbc-c6869b0b9a5c"}}, {"key": "temporal_coverage-from", "value": "\"2012-01-01\"", "__extras": {"revision_id": "9194d1ac-1184-4fb9-8621-4ed9a79031a4", "package_id": "ff3a0e96-25c7-4b18-bfbc-c6869b0b9a5c"}}, {"key": "temporal_coverage-to", "value": "\"2012-12-31\"", "__extras": {"package_id": "ff3a0e96-25c7-4b18-bfbc-c6869b0b9a5c", "revision_id": "9194d1ac-1184-4fb9-8621-4ed9a79031a4"}}], "image_url": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/6f736307-97bf-4c6f-9ff1-d87325861bde-logo-a-21-france.jpg\"", "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "9194d1ac-1184-4fb9-8621-4ed9a79031a4"}