{"maintainer": "dgsd-a21", "temporal_coverage-from": "\"2012-01-01\"", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"FRANCE\"", "dcterms:references": "\"http://www.gironde.fr/jcms/cgw_43040/porlet-portail-galerie-agenda-21\"", "maintainer_email": "DGSD-Agenda21@cg33.fr", "revision_timestamp": "2013-01-14T12:23:50.199956", "dct:publisher": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "id": "303cca93-268f-47cd-bab4-06ca4da74b4e", "metadata_created": "2013-01-14T12:23:50.199956", "dc:source": "\"BEEP (Minist\\u00e8re de l'int\\u00e9rieur)\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-03-14T10:35:59.749012", "author": "Mission Agenda 21", "author_email": "DGSD-Agenda21@cg33.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "temporal_coverage-to": "\"2012-12-31\"", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"pourcentage\"", "type": "None", "resources": [{"mimetype": "", "hash": "md5:13d043a1bca251d210c666a7bdb44851", "description": "fichier au format csv encod\u00e9 en UTF-8. Ce fichier contient les informations utilis\u00e9es pour construire l'indice de gouvernance d\u00e9martemental", "name": "DVZ_IG_1-3_Cantonales_2008.csv", "created": "2013-03-12T16:04:01.705443", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-01-14-164745DVZ_IG_1-3_Cantonales_2008.csv", "format": "csv", "webstore_url": "", "mimetype_inner": "", "owner": "", "position": 0, "revision_id": "14ddea1c-b95d-46cb-8bfa-4eadf5d3267d", "id": "0ae3071c-367c-440e-a0cf-e9b454181b02", "resource_type": "file.upload", "size": 2397}, {"mimetype": "", "hash": "md5:3c696d8f87054a4f134e4f3383b0b44b", "description": "fichier au format csv encod\u00e9 en UTF-8. Ce fichier contient les informations utilis\u00e9es pour construire l'indice de gouvernance d\u00e9partemental", "format": "csv", "url": "http://catalogue.datalocale.fr/fr/storage/f/2013-03-14T103416/DVZ_IG_1-4_Cantonales2011.csv", "created": "2013-03-14T11:35:59.821438", "name": "DVZ_IG_1-4_Cantonales2011.csv", "cache_url_updated": "2013-03-14T10:34:19", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-03-14T10:34:19", "owner": "datalocaleadmin", "position": 1, "revision_id": "14ddea1c-b95d-46cb-8bfa-4eadf5d3267d", "id": "86c0ff68-3ec6-4955-b137-1641f0108a78", "resource_type": "file.upload", "size": 2389}], "ckan_author": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "cantons", "name": "cantons", "revision_timestamp": "2013-01-14T12:23:50.199956", "state": "active", "id": "40dbd110-c186-498b-8f2a-9724114ced73"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "participation", "name": "participation", "revision_timestamp": "2013-01-14T12:23:50.199956", "state": "active", "id": "26df0cf0-19bb-42b0-b146-94b5f5ec57da"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "\u00e9lections", "name": "\u00e9lections", "revision_timestamp": "2013-03-12T15:04:01.639680", "state": "active", "id": "e0ef3ec6-b12b-488d-8ae6-b276aacf2b73"}], "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100142"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"annuelle\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55", "name": "cg33", "title": "Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Gironde"}, {"capacity": "public", "id": "9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1", "name": "dgsd-a21", "title": "Mission agenda 21"}], "dct:contributor": "\"S\\u00e9bastien Keiff\"", "dct:creator": "\"9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"national\"", "name": "taux-participations_elections_cantonales", "isopen": true, "url": "", "notes": "Taux de participation aux \u00e9lections cantonales pour la France m\u00e9tropolitaine, par d\u00e9partements.", "title": "Taux de participation aux \u00e9lections cantonales", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/699"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "__extras": {"package_id": "303cca93-268f-47cd-bab4-06ca4da74b4e", "revision_id": "58a1cc10-197b-41c8-9ff7-0c87e3172929"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"BEEP (Minist\\u00e8re de l'int\\u00e9rieur)\"", "__extras": {"revision_id": "58a1cc10-197b-41c8-9ff7-0c87e3172929", "package_id": "303cca93-268f-47cd-bab4-06ca4da74b4e"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"pourcentage\"", "__extras": {"revision_id": "58a1cc10-197b-41c8-9ff7-0c87e3172929", "package_id": "303cca93-268f-47cd-bab4-06ca4da74b4e"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"annuelle\"", "__extras": {"revision_id": "58a1cc10-197b-41c8-9ff7-0c87e3172929", "package_id": "303cca93-268f-47cd-bab4-06ca4da74b4e"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"S\\u00e9bastien Keiff\"", "__extras": {"package_id": "303cca93-268f-47cd-bab4-06ca4da74b4e", "revision_id": "58a1cc10-197b-41c8-9ff7-0c87e3172929"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1\"", "__extras": {"package_id": "303cca93-268f-47cd-bab4-06ca4da74b4e", "revision_id": "58a1cc10-197b-41c8-9ff7-0c87e3172929"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "__extras": {"revision_id": "58a1cc10-197b-41c8-9ff7-0c87e3172929", "package_id": "303cca93-268f-47cd-bab4-06ca4da74b4e"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://www.gironde.fr/jcms/cgw_43040/porlet-portail-galerie-agenda-21\"", "__extras": {"package_id": "303cca93-268f-47cd-bab4-06ca4da74b4e", "revision_id": "06a275c0-7e91-4f50-9b39-7bc2bf3bb20a"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"national\"", "__extras": {"revision_id": "58a1cc10-197b-41c8-9ff7-0c87e3172929", "package_id": "303cca93-268f-47cd-bab4-06ca4da74b4e"}}, {"key": "image_url", "value": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/6f736307-97bf-4c6f-9ff1-d87325861bde-logo-a-21-france.jpg\"", "__extras": {"package_id": "303cca93-268f-47cd-bab4-06ca4da74b4e", "revision_id": "06a275c0-7e91-4f50-9b39-7bc2bf3bb20a"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "303cca93-268f-47cd-bab4-06ca4da74b4e", "revision_id": "06a275c0-7e91-4f50-9b39-7bc2bf3bb20a"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"FRANCE\"", "__extras": {"revision_id": "58a1cc10-197b-41c8-9ff7-0c87e3172929", "package_id": "303cca93-268f-47cd-bab4-06ca4da74b4e"}}, {"key": "temporal_coverage-from", "value": "\"2012-01-01\"", "__extras": {"revision_id": "20b651e4-bc24-4a6d-8ec7-e22266052317", "package_id": "303cca93-268f-47cd-bab4-06ca4da74b4e"}}, {"key": "temporal_coverage-to", "value": "\"2012-12-31\"", "__extras": {"package_id": "303cca93-268f-47cd-bab4-06ca4da74b4e", "revision_id": "20b651e4-bc24-4a6d-8ec7-e22266052317"}}], "image_url": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/6f736307-97bf-4c6f-9ff1-d87325861bde-logo-a-21-france.jpg\"", "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "58a1cc10-197b-41c8-9ff7-0c87e3172929"}