{"maintainer": "S\u00e9bastien Cart-Lamy", "temporal_coverage-from": "\"2013-03-19\"", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"Communaut\\u00e9 urbaine de Bordeaux\"", "dcterms:references": "\"\"", "maintainer_email": "opendata@cu-bordeaux.fr", "revision_timestamp": "2013-03-19T22:58:04.868826", "dct:publisher": "\"83506450-d6cc-49b7-8845-d69dcec8b84c\"", "id": "d70df430-2620-45e2-8d38-52cd726f5070", "metadata_created": "2013-03-19T22:55:31.230545", "dc:source": "\"r\\u00e9f\\u00e9rencement depuis le site data.lacub.fr\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-03-19T23:00:35.916382", "author": "Direction de l'information g\u00e9ographique", "author_email": "dig@cu-bordeaux.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "spatial": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-0.883948947775666, 45.0401824485988], [-0.454946073154667, 45.0401824485988], [-0.454946073154667, 44.7419285437219], [-0.883948947775666, 44.7419285437219], [-0.883948947775666, 45.0401824485988] ] ]}\"", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"point d'int\\u00e9r\\u00eat\"", "type": "None", "spatial-uri": "\"http://id.insee.fr/geo/epci/243300316\"", "ckan_author": "\"f3614b24-2ef0-4535-8ff3-4c2fd13dbd02\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "CUB", "name": "CUB", "revision_timestamp": "2013-03-19T22:58:04.868826", "state": "active", "id": "fe98cfe6-556d-4874-beb8-d6be86dda64b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "arr\u00eats", "name": "arr\u00eats", "revision_timestamp": "2013-03-19T22:58:04.868826", "state": "active", "id": "99f2bdac-4b6f-4159-bd2a-021267a014f5"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "bus", "name": "bus", "revision_timestamp": "2013-03-19T22:58:04.868826", "state": "active", "id": "f7debd7c-be4b-49b6-8e47-035f6d844b30"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "tramway", "name": "tramway", "revision_timestamp": "2013-03-19T22:58:04.868826", "state": "active", "id": "52e52ea9-0fd8-4a1f-beb8-a79bbb2d08a8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "transport", "name": "transport", "revision_timestamp": "2013-03-19T22:58:04.868826", "state": "active", "id": "52a3379b-c7c9-4e0e-8099-6538098f4efa"}], "temporal_coverage-to": "\"2014-04-19\"", "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100154"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"quotidienne\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "83506450-d6cc-49b7-8845-d69dcec8b84c", "name": "cub", "title": "Communaut\u00e9 urbaine de Bordeaux"}], "dct:contributor": "\"Pierre Placin\"", "dct:creator": "\"\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"etablissement public\"", "name": "tb_arret_p", "isopen": true, "url": "http://data.lacub.fr/data.php?themes=10", "notes": "Position de l'arr\u00eat d'un v\u00e9hicule de transport collectif sur le r\u00e9seau. Il est porteur de certains \u00e9l\u00e9ments de description de ce point d'arr\u00eat comme: sa nature (hors chauss\u00e9e, sur chauss\u00e9e?), les lignes desservies par ce point d'arr\u00eat, son nom, le code postal de la commune ou il est situ\u00e9, etc...", "title": "Arr\u00eat physique sur le r\u00e9seau", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/3428"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"f3614b24-2ef0-4535-8ff3-4c2fd13dbd02\"", "__extras": {"package_id": "d70df430-2620-45e2-8d38-52cd726f5070", "revision_id": "4b267fc9-79e5-4868-b3a2-2c2328fc2e3c"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"r\\u00e9f\\u00e9rencement depuis le site data.lacub.fr\"", "__extras": {"revision_id": "002ce112-b534-4347-b77f-4fce06295c45", "package_id": "d70df430-2620-45e2-8d38-52cd726f5070"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"point d'int\\u00e9r\\u00eat\"", "__extras": {"revision_id": "002ce112-b534-4347-b77f-4fce06295c45", "package_id": "d70df430-2620-45e2-8d38-52cd726f5070"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"quotidienne\"", "__extras": {"revision_id": "002ce112-b534-4347-b77f-4fce06295c45", "package_id": "d70df430-2620-45e2-8d38-52cd726f5070"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"Pierre Placin\"", "__extras": {"package_id": "d70df430-2620-45e2-8d38-52cd726f5070", "revision_id": "4b267fc9-79e5-4868-b3a2-2c2328fc2e3c"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "d70df430-2620-45e2-8d38-52cd726f5070", "revision_id": "4b267fc9-79e5-4868-b3a2-2c2328fc2e3c"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"83506450-d6cc-49b7-8845-d69dcec8b84c\"", "__extras": {"revision_id": "4b267fc9-79e5-4868-b3a2-2c2328fc2e3c", "package_id": "d70df430-2620-45e2-8d38-52cd726f5070"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "d70df430-2620-45e2-8d38-52cd726f5070", "revision_id": "4b267fc9-79e5-4868-b3a2-2c2328fc2e3c"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"etablissement public\"", "__extras": {"revision_id": "002ce112-b534-4347-b77f-4fce06295c45", "package_id": "d70df430-2620-45e2-8d38-52cd726f5070"}}, {"key": "image_url", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "d70df430-2620-45e2-8d38-52cd726f5070", "revision_id": "4b267fc9-79e5-4868-b3a2-2c2328fc2e3c"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "d70df430-2620-45e2-8d38-52cd726f5070", "revision_id": "4b267fc9-79e5-4868-b3a2-2c2328fc2e3c"}}, {"key": "spatial", "value": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-0.883948947775666, 45.0401824485988], [-0.454946073154667, 45.0401824485988], [-0.454946073154667, 44.7419285437219], [-0.883948947775666, 44.7419285437219], [-0.883948947775666, 45.0401824485988] ] ]}\"", "__extras": {"revision_id": "002ce112-b534-4347-b77f-4fce06295c45", "package_id": "d70df430-2620-45e2-8d38-52cd726f5070"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"Communaut\\u00e9 urbaine de Bordeaux\"", "__extras": {"revision_id": "002ce112-b534-4347-b77f-4fce06295c45", "package_id": "d70df430-2620-45e2-8d38-52cd726f5070"}}, {"key": "spatial-uri", "value": "\"http://id.insee.fr/geo/epci/243300316\"", "__extras": {"package_id": "d70df430-2620-45e2-8d38-52cd726f5070", "revision_id": "002ce112-b534-4347-b77f-4fce06295c45"}}, {"key": "temporal_coverage-from", "value": "\"2013-03-19\"", "__extras": {"revision_id": "4b267fc9-79e5-4868-b3a2-2c2328fc2e3c", "package_id": "d70df430-2620-45e2-8d38-52cd726f5070"}}, {"key": "temporal_coverage-to", "value": "\"2014-04-19\"", "__extras": {"revision_id": "002ce112-b534-4347-b77f-4fce06295c45", "package_id": "d70df430-2620-45e2-8d38-52cd726f5070"}}], "image_url": "\"\"", "resources": [{"mimetype": "", "hash": "", "description": "r\u00e9f\u00e9rencement de la couche SIG de r\u00e9f\u00e9rence depuis le site data.lacub.fr", "created": "2013-03-20T00:00:36.001489", "url": "http://data.lacub.fr/files.php?gid=39&format=1", "format": "shape", "url_error": "Connection error: [Errno -3] Temporary failure in name resolution", "mimetype_inner": "", "position": 0, "revision_id": "d535ec20-d76f-46a4-9c95-52503f146f3b", "id": "e566ead2-1781-4be8-8083-f8ffb23ce67a", "resource_type": "file", "name": "r\u00e9f\u00e9rencement du fichier shape CC45"}, {"mimetype": "", "hash": "", "description": "r\u00e9f\u00e9rencement de la couche SIG de r\u00e9f\u00e9rence depuis le site data.lacub.fr", "created": "2013-03-20T00:00:36.001511", "url": "http://data.lacub.fr/files.php?gid=39&format=2", "format": "shape", "url_error": "Connection error: [Errno -3] Temporary failure in name resolution", "mimetype_inner": "", "position": 1, "revision_id": "d535ec20-d76f-46a4-9c95-52503f146f3b", "id": "403f1a82-9469-49e5-add0-96908fc62901", "resource_type": "file", "name": "r\u00e9f\u00e9rencement du fichier shape Lambert 93"}, {"mimetype": "", "hash": "", "description": "r\u00e9f\u00e9rencement de la couche SIG de r\u00e9f\u00e9rence depuis le site data.lacub.frv", "created": "2013-03-20T00:00:36.001517", "url": "http://data.lacub.fr/files.php?gid=39&format=3", "format": "kml", "url_error": "Connection error: [Errno -3] Temporary failure in name resolution", "mimetype_inner": "", "position": 2, "revision_id": "d535ec20-d76f-46a4-9c95-52503f146f3b", "id": "af1ff23a-605b-42d7-ac66-5bee336263e4", "resource_type": "file", "name": "r\u00e9f\u00e9rencement du fichier KML"}, {"mimetype": "", "hash": "", "description": "r\u00e9f\u00e9rencement de la couche SIG de r\u00e9f\u00e9rence depuis le site data.lacub.fr", "created": "2013-03-20T00:00:36.001523", "url": "http://data.lacub.fr/files.php?gid=39&format=6", "format": "csv", "url_error": "Connection error: [Errno -3] Temporary failure in name resolution", "mimetype_inner": "", "position": 3, "revision_id": "d535ec20-d76f-46a4-9c95-52503f146f3b", "id": "d394594a-b542-4d6e-8d6b-6c389b1d6875", "resource_type": "file", "name": "r\u00e9f\u00e9rencement du fichier csv"}], "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "002ce112-b534-4347-b77f-4fce06295c45"}