{"maintainer": "S\u00e9bastien Cart-Lamy", "temporal_coverage-from": "\"2013-03-20\"", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"Communaut\\u00e9 urbaine de Bordeaux\"", "dcterms:references": "\"http://data.lacub.fr/data.php?themes=10\"", "maintainer_email": "opendata@cu-bordeaux.fr", "revision_timestamp": "2013-03-19T23:11:09.099659", "dct:publisher": "\"83506450-d6cc-49b7-8845-d69dcec8b84c\"", "id": "1ebefcd8-4ef3-41a6-9c7e-b31fb53d72fb", "metadata_created": "2013-03-19T23:09:20.556168", "dc:source": "\"r\\u00e9f\\u00e9rencement depuis le site data.lacub.fr\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-03-19T23:13:28.298800", "author": "Direction de l'information g\u00e9ographique", "author_email": "dig@cu-bordeaux.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "spatial": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-0.883948947775666, 45.0401824485988], [-0.454946073154667, 45.0401824485988], [-0.454946073154667, 44.7419285437219], [-0.883948947775666, 44.7419285437219], [-0.883948947775666, 45.0401824485988] ] ]}\"", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"polyligne\"", "type": "None", "spatial-uri": "\"http://id.insee.fr/geo/epci/243300316\"", "ckan_author": "\"f3614b24-2ef0-4535-8ff3-4c2fd13dbd02\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "CUB", "name": "CUB", "revision_timestamp": "2013-03-19T23:11:09.099659", "state": "active", "id": "fe98cfe6-556d-4874-beb8-d6be86dda64b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "bus", "name": "bus", "revision_timestamp": "2013-03-19T23:11:09.099659", "state": "active", "id": "f7debd7c-be4b-49b6-8e47-035f6d844b30"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "transport collectif", "name": "transport collectif", "revision_timestamp": "2013-03-19T23:11:09.099659", "state": "active", "id": "850a4a62-3063-498d-8847-77de672ee6f1"}], "temporal_coverage-to": "\"2013-09-20\"", "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100154"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"semestrielle\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "83506450-d6cc-49b7-8845-d69dcec8b84c", "name": "cub", "title": "Communaut\u00e9 urbaine de Bordeaux"}], "dct:contributor": "\"Pierre Placin\"", "dct:creator": "\"\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"etablissement public\"", "name": "tb_coul_l", "isopen": true, "url": "", "notes": "Repr\u00e9sentant un couloir de bus,porteur de sa longueur et de sa largeur", "title": "Couloir de bus", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/3428"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"f3614b24-2ef0-4535-8ff3-4c2fd13dbd02\"", "__extras": {"package_id": "1ebefcd8-4ef3-41a6-9c7e-b31fb53d72fb", "revision_id": "9d46353f-16a3-4271-a882-c16e31db5202"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"r\\u00e9f\\u00e9rencement depuis le site data.lacub.fr\"", "__extras": {"revision_id": "9510c59c-85d3-48d1-8c0b-b80a444c679d", "package_id": "1ebefcd8-4ef3-41a6-9c7e-b31fb53d72fb"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"polyligne\"", "__extras": {"revision_id": "9510c59c-85d3-48d1-8c0b-b80a444c679d", "package_id": "1ebefcd8-4ef3-41a6-9c7e-b31fb53d72fb"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"semestrielle\"", "__extras": {"revision_id": "9510c59c-85d3-48d1-8c0b-b80a444c679d", "package_id": "1ebefcd8-4ef3-41a6-9c7e-b31fb53d72fb"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"Pierre Placin\"", "__extras": {"package_id": "1ebefcd8-4ef3-41a6-9c7e-b31fb53d72fb", "revision_id": "9d46353f-16a3-4271-a882-c16e31db5202"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "1ebefcd8-4ef3-41a6-9c7e-b31fb53d72fb", "revision_id": "9d46353f-16a3-4271-a882-c16e31db5202"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"83506450-d6cc-49b7-8845-d69dcec8b84c\"", "__extras": {"revision_id": "9d46353f-16a3-4271-a882-c16e31db5202", "package_id": "1ebefcd8-4ef3-41a6-9c7e-b31fb53d72fb"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://data.lacub.fr/data.php?themes=10\"", "__extras": {"package_id": "1ebefcd8-4ef3-41a6-9c7e-b31fb53d72fb", "revision_id": "9510c59c-85d3-48d1-8c0b-b80a444c679d"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"etablissement public\"", "__extras": {"revision_id": "9510c59c-85d3-48d1-8c0b-b80a444c679d", "package_id": "1ebefcd8-4ef3-41a6-9c7e-b31fb53d72fb"}}, {"key": "image_url", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "1ebefcd8-4ef3-41a6-9c7e-b31fb53d72fb", "revision_id": "9d46353f-16a3-4271-a882-c16e31db5202"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "1ebefcd8-4ef3-41a6-9c7e-b31fb53d72fb", "revision_id": "9d46353f-16a3-4271-a882-c16e31db5202"}}, {"key": "spatial", "value": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-0.883948947775666, 45.0401824485988], [-0.454946073154667, 45.0401824485988], [-0.454946073154667, 44.7419285437219], [-0.883948947775666, 44.7419285437219], [-0.883948947775666, 45.0401824485988] ] ]}\"", "__extras": {"revision_id": "9510c59c-85d3-48d1-8c0b-b80a444c679d", "package_id": "1ebefcd8-4ef3-41a6-9c7e-b31fb53d72fb"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"Communaut\\u00e9 urbaine de Bordeaux\"", "__extras": {"revision_id": "9510c59c-85d3-48d1-8c0b-b80a444c679d", "package_id": "1ebefcd8-4ef3-41a6-9c7e-b31fb53d72fb"}}, {"key": "spatial-uri", "value": "\"http://id.insee.fr/geo/epci/243300316\"", "__extras": {"package_id": "1ebefcd8-4ef3-41a6-9c7e-b31fb53d72fb", "revision_id": "9510c59c-85d3-48d1-8c0b-b80a444c679d"}}, {"key": "temporal_coverage-from", "value": "\"2013-03-20\"", "__extras": {"revision_id": "9d46353f-16a3-4271-a882-c16e31db5202", "package_id": "1ebefcd8-4ef3-41a6-9c7e-b31fb53d72fb"}}, {"key": "temporal_coverage-to", "value": "\"2013-09-20\"", "__extras": {"revision_id": "9510c59c-85d3-48d1-8c0b-b80a444c679d", "package_id": "1ebefcd8-4ef3-41a6-9c7e-b31fb53d72fb"}}], "image_url": "\"\"", "resources": [{"mimetype": "", "hash": "", "description": "r\u00e9f\u00e9rencement de la couche SIG de r\u00e9f\u00e9rence du site http://data.lacub.fr", "created": "2013-03-20T00:13:28.341456", "url": "http://data.lacub.fr/files.php?gid=40&format=1", "format": "shape", "url_error": "Connection error: [Errno -3] Temporary failure in name resolution", "mimetype_inner": "", "position": 0, "revision_id": "cae0ac16-230f-45f2-8c07-1d3e675dbb1e", "id": "9a6b8fb3-6ba3-445e-a445-9917a5674b2d", "resource_type": "file", "name": "r\u00e9f\u00e9rencement du fichier shape CC45"}, {"mimetype": "", "hash": "", "description": "r\u00e9f\u00e9rencement de la couche SIG de r\u00e9f\u00e9rence du site http://data.lacub.fr", "created": "2013-03-20T00:13:28.341470", "url": "http://data.lacub.fr/files.php?gid=40&format=2", "format": "shape", "url_error": "Connection error: [Errno -3] Temporary failure in name resolution", "mimetype_inner": "", "position": 1, "revision_id": "cae0ac16-230f-45f2-8c07-1d3e675dbb1e", "id": "9e44d5dc-bc11-4641-8411-6cc5e11c1230", "resource_type": "file", "name": "r\u00e9f\u00e9rencement du fichier shape Lambert 93"}, {"mimetype": "", "hash": "", "description": "r\u00e9f\u00e9rencement de la couche SIG de r\u00e9f\u00e9rence du site http://data.lacub.fr", "created": "2013-03-20T00:13:28.341476", "url": "http://data.lacub.fr/files.php?gid=40&format=3", "format": "kml", "url_error": "Connection error: [Errno -3] Temporary failure in name resolution", "mimetype_inner": "", "position": 2, "revision_id": "cae0ac16-230f-45f2-8c07-1d3e675dbb1e", "id": "aeecbb24-34c9-43c2-88c8-7f3c4ae4b814", "resource_type": "file", "name": "r\u00e9f\u00e9rencement du fichier KML"}, {"mimetype": "", "hash": "", "description": "r\u00e9f\u00e9rencement de la couche SIG de r\u00e9f\u00e9rence du site http://data.lacub.fr", "created": "2013-03-20T00:13:28.341481", "url": "http://data.lacub.fr/files.php?gid=40&format=6", "format": "csv", "url_error": "Connection error: [Errno -3] Temporary failure in name resolution", "mimetype_inner": "", "position": 3, "revision_id": "cae0ac16-230f-45f2-8c07-1d3e675dbb1e", "id": "5cffff17-0592-4246-a1d9-ebbad20189df", "resource_type": "file", "name": "r\u00e9f\u00e9rencement du fichier csv"}], "dataQuality": [], "revision_id": "9510c59c-85d3-48d1-8c0b-b80a444c679d"}