{"maintainer": "S\u00e9bastien Cart-Lamy", "temporal_coverage-from": "\"2013-03-20\"", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"Communaut\\u00e9 urbaine de Bordeaux\"", "dcterms:references": "\"http://data.lacub.fr/data.php?themes=10\"", "maintainer_email": "opendata@cu-bordeaux.fr", "revision_timestamp": "2013-03-19T23:04:25.176767", "dct:publisher": "\"83506450-d6cc-49b7-8845-d69dcec8b84c\"", "id": "61b5f44c-14fb-4f3e-8019-008008e7223e", "metadata_created": "2013-03-19T23:02:04.534334", "dc:source": "\"r\\u00e9f\\u00e9rencement depuis le site data.lacub.fr\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-03-19T23:06:48.819216", "author": "Direction de l'information g\u00e9ographique", "author_email": "dig@cu-bordeaux.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "spatial": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-0.883948947775666, 45.0401824485988], [-0.454946073154667, 45.0401824485988], [-0.454946073154667, 44.7419285437219], [-0.883948947775666, 44.7419285437219], [-0.883948947775666, 45.0401824485988] ] ]}\"", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"polyligne\"", "type": "None", "spatial-uri": "\"http://id.insee.fr/geo/epci/243300316\"", "ckan_author": "\"f3614b24-2ef0-4535-8ff3-4c2fd13dbd02\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "CUB", "name": "CUB", "revision_timestamp": "2013-03-19T23:04:25.176767", "state": "active", "id": "fe98cfe6-556d-4874-beb8-d6be86dda64b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "bus", "name": "bus", "revision_timestamp": "2013-03-19T23:04:25.176767", "state": "active", "id": "f7debd7c-be4b-49b6-8e47-035f6d844b30"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "ligne", "name": "ligne", "revision_timestamp": "2013-03-19T23:04:25.176767", "state": "active", "id": "0782727d-e5e8-4eba-bccf-a0369be904bc"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "tramway", "name": "tramway", "revision_timestamp": "2013-03-19T23:04:25.176767", "state": "active", "id": "52e52ea9-0fd8-4a1f-beb8-a79bbb2d08a8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "transport collectif", "name": "transport collectif", "revision_timestamp": "2013-03-19T23:04:25.176767", "state": "active", "id": "850a4a62-3063-498d-8847-77de672ee6f1"}], "temporal_coverage-to": "\"2014-03-20\"", "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100154"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"annuelle\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "83506450-d6cc-49b7-8845-d69dcec8b84c", "name": "cub", "title": "Communaut\u00e9 urbaine de Bordeaux"}], "dct:contributor": "\"Pierre Placin\"", "dct:creator": "\"\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"etablissement public\"", "name": "tb_chem_l", "isopen": true, "url": "", "notes": "Parcours d'un v\u00e9hicule d'un terminus \u00e0 un autre", "title": "Chemin d'une ligne", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/3428"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"f3614b24-2ef0-4535-8ff3-4c2fd13dbd02\"", "__extras": {"package_id": "61b5f44c-14fb-4f3e-8019-008008e7223e", "revision_id": "509f6792-a2e4-45f7-8ec0-ea1eb1534300"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"r\\u00e9f\\u00e9rencement depuis le site data.lacub.fr\"", "__extras": {"revision_id": "e80e778c-a4c5-4ae9-baf8-1e54b39dcea1", "package_id": "61b5f44c-14fb-4f3e-8019-008008e7223e"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"polyligne\"", "__extras": {"revision_id": "e80e778c-a4c5-4ae9-baf8-1e54b39dcea1", "package_id": "61b5f44c-14fb-4f3e-8019-008008e7223e"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"annuelle\"", "__extras": {"revision_id": "e80e778c-a4c5-4ae9-baf8-1e54b39dcea1", "package_id": "61b5f44c-14fb-4f3e-8019-008008e7223e"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"Pierre Placin\"", "__extras": {"package_id": "61b5f44c-14fb-4f3e-8019-008008e7223e", "revision_id": "509f6792-a2e4-45f7-8ec0-ea1eb1534300"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "61b5f44c-14fb-4f3e-8019-008008e7223e", "revision_id": "509f6792-a2e4-45f7-8ec0-ea1eb1534300"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"83506450-d6cc-49b7-8845-d69dcec8b84c\"", "__extras": {"revision_id": "509f6792-a2e4-45f7-8ec0-ea1eb1534300", "package_id": "61b5f44c-14fb-4f3e-8019-008008e7223e"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://data.lacub.fr/data.php?themes=10\"", "__extras": {"package_id": "61b5f44c-14fb-4f3e-8019-008008e7223e", "revision_id": "e80e778c-a4c5-4ae9-baf8-1e54b39dcea1"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"etablissement public\"", "__extras": {"revision_id": "e80e778c-a4c5-4ae9-baf8-1e54b39dcea1", "package_id": "61b5f44c-14fb-4f3e-8019-008008e7223e"}}, {"key": "image_url", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "61b5f44c-14fb-4f3e-8019-008008e7223e", "revision_id": "509f6792-a2e4-45f7-8ec0-ea1eb1534300"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "61b5f44c-14fb-4f3e-8019-008008e7223e", "revision_id": "509f6792-a2e4-45f7-8ec0-ea1eb1534300"}}, {"key": "spatial", "value": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-0.883948947775666, 45.0401824485988], [-0.454946073154667, 45.0401824485988], [-0.454946073154667, 44.7419285437219], [-0.883948947775666, 44.7419285437219], [-0.883948947775666, 45.0401824485988] ] ]}\"", "__extras": {"revision_id": "e80e778c-a4c5-4ae9-baf8-1e54b39dcea1", "package_id": "61b5f44c-14fb-4f3e-8019-008008e7223e"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"Communaut\\u00e9 urbaine de Bordeaux\"", "__extras": {"revision_id": "e80e778c-a4c5-4ae9-baf8-1e54b39dcea1", "package_id": "61b5f44c-14fb-4f3e-8019-008008e7223e"}}, {"key": "spatial-uri", "value": "\"http://id.insee.fr/geo/epci/243300316\"", "__extras": {"package_id": "61b5f44c-14fb-4f3e-8019-008008e7223e", "revision_id": "e80e778c-a4c5-4ae9-baf8-1e54b39dcea1"}}, {"key": "temporal_coverage-from", "value": "\"2013-03-20\"", "__extras": {"revision_id": "509f6792-a2e4-45f7-8ec0-ea1eb1534300", "package_id": "61b5f44c-14fb-4f3e-8019-008008e7223e"}}, {"key": "temporal_coverage-to", "value": "\"2014-03-20\"", "__extras": {"revision_id": "e80e778c-a4c5-4ae9-baf8-1e54b39dcea1", "package_id": "61b5f44c-14fb-4f3e-8019-008008e7223e"}}], "image_url": "\"\"", "resources": [{"mimetype": "", "hash": "", "description": "r\u00e9f\u00e9rencement de la couche SIG de r\u00e9f\u00e9rence depuis le site http://data.lacub.fr", "created": "2013-03-20T00:06:48.880023", "url": "http://data.lacub.fr/files.php?gid=38&format=1", "format": "shape", "url_error": "Connection error: [Errno -3] Temporary failure in name resolution", "mimetype_inner": "", "position": 0, "revision_id": "7e5423fc-7332-49d3-8b9f-cb9b2e38fa3d", "id": "822f1d41-589b-4677-8ccf-2c3af0251251", "resource_type": "file", "name": "r\u00e9f\u00e9rencement du fichier shape CC45"}, {"mimetype": "", "hash": "", "description": "r\u00e9f\u00e9rencement de la couche SIG de r\u00e9f\u00e9rence depuis le site http://data.lacub.fr", "created": "2013-03-20T00:06:48.880042", "url": "http://data.lacub.fr/files.php?gid=38&format=2", "format": "shape", "url_error": "Connection error: [Errno -3] Temporary failure in name resolution", "mimetype_inner": "", "position": 1, "revision_id": "7e5423fc-7332-49d3-8b9f-cb9b2e38fa3d", "id": "6e0255ef-cdc1-4078-8e92-391a87c53705", "resource_type": "file", "name": "r\u00e9f\u00e9rencement du fichier shape Lambert 93"}, {"mimetype": "", "hash": "", "description": "r\u00e9f\u00e9rencement de la couche SIG de r\u00e9f\u00e9rence depuis le site http://data.lacub.fr", "created": "2013-03-20T00:06:48.880048", "url": "http://data.lacub.fr/files.php?gid=38&format=3", "format": "kml", "url_error": "Connection error: [Errno -3] Temporary failure in name resolution", "mimetype_inner": "", "position": 2, "revision_id": "7e5423fc-7332-49d3-8b9f-cb9b2e38fa3d", "id": "d83b60c8-d2cc-4f54-a82e-8b22aa07fda3", "resource_type": "file", "name": "r\u00e9f\u00e9rencement du fichier KML"}, {"mimetype": "", "hash": "", "description": "r\u00e9f\u00e9rencement de la couche SIG de r\u00e9f\u00e9rence depuis le site http://data.lacub.fr", "created": "2013-03-20T00:06:48.880054", "url": "http://data.lacub.fr/files.php?gid=38&format=6", "format": "csv", "url_error": "Connection error: [Errno -3] Temporary failure in name resolution", "mimetype_inner": "", "position": 3, "revision_id": "7e5423fc-7332-49d3-8b9f-cb9b2e38fa3d", "id": "3488a2e6-127f-4068-a9d3-d5ac5fed452d", "resource_type": "file", "name": "r\u00e9f\u00e9rencement du fichier csv"}], "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "e80e778c-a4c5-4ae9-baf8-1e54b39dcea1"}