{"maintainer": "S\u00e9bastien Cart-Lamy", "temporal_coverage-from": "\"2013-03-20\"", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"Communaut\\u00e9 urbaine de Bordeaux\"", "dcterms:references": "\"http://data.lacub.fr/data.php?themes=10\"", "maintainer_email": "opendata@cu-bordeaux.fr", "revision_timestamp": "2013-03-19T23:33:49.477180", "dct:publisher": "\"83506450-d6cc-49b7-8845-d69dcec8b84c\"", "id": "fa368b4c-153c-4ee3-9d29-e84e7f081ffb", "metadata_created": "2013-03-19T23:31:35.633836", "dc:source": "\"r\\u00e9f\\u00e9rencement depuis le site data.lacub.fr\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-03-19T23:36:10.274149", "author": "Direction de l'information g\u00e9ographique", "author_email": "dig@cu-bordeaux.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "spatial": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-0.883948947775666, 45.0401824485988], [-0.454946073154667, 45.0401824485988], [-0.454946073154667, 44.7419285437219], [-0.883948947775666, 44.7419285437219], [-0.883948947775666, 45.0401824485988] ] ]}\"", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"\"", "type": "None", "spatial-uri": "\"http://id.insee.fr/geo/epci/243300316\"", "ckan_author": "\"f3614b24-2ef0-4535-8ff3-4c2fd13dbd02\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "CUB", "name": "CUB", "revision_timestamp": "2013-03-19T23:33:49.477180", "state": "active", "id": "fe98cfe6-556d-4874-beb8-d6be86dda64b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "bus", "name": "bus", "revision_timestamp": "2013-03-19T23:33:49.477180", "state": "active", "id": "f7debd7c-be4b-49b6-8e47-035f6d844b30"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "mobilit\u00e9", "name": "mobilit\u00e9", "revision_timestamp": "2013-03-19T23:33:49.477180", "state": "active", "id": "961a3f2f-ae21-4c89-8610-37f57eaf1a4f"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "tramway", "name": "tramway", "revision_timestamp": "2013-03-19T23:33:49.477180", "state": "active", "id": "52e52ea9-0fd8-4a1f-beb8-a79bbb2d08a8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "v\u00e9lo", "name": "v\u00e9lo", "revision_timestamp": "2013-03-19T23:33:49.477180", "state": "active", "id": "b534863b-fe6c-4300-970a-a10c412b7872"}], "temporal_coverage-to": "\"2013-06-20\"", "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100154"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"trimestrielle\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "83506450-d6cc-49b7-8845-d69dcec8b84c", "name": "cub", "title": "Communaut\u00e9 urbaine de Bordeaux"}], "dct:contributor": "\"Pierre Placin\"", "dct:creator": "\"\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"etablissement public\"", "name": "tb_parcr_p", "isopen": true, "url": "http://www.infotbc.com", "notes": "Position d'un parc relais + capacit\u00e9 + lignes de TC en correspondance + type d'usagers accept\u00e9 dans le parc + nombre de places r\u00e9serv\u00e9es aux 2 roues, aux PMR et au v\u00e9hicules \u00e9lectrique", "title": "Parc relais de la CUB", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/3428"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"f3614b24-2ef0-4535-8ff3-4c2fd13dbd02\"", "__extras": {"package_id": "fa368b4c-153c-4ee3-9d29-e84e7f081ffb", "revision_id": "0fb0e99a-a63f-4f08-94ee-4ef38fe6ab71"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"r\\u00e9f\\u00e9rencement depuis le site data.lacub.fr\"", "__extras": {"revision_id": "555fc75c-ce94-4679-94b8-293ce5d70d58", "package_id": "fa368b4c-153c-4ee3-9d29-e84e7f081ffb"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"\"", "__extras": {"revision_id": "0fb0e99a-a63f-4f08-94ee-4ef38fe6ab71", "package_id": "fa368b4c-153c-4ee3-9d29-e84e7f081ffb"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"trimestrielle\"", "__extras": {"revision_id": "555fc75c-ce94-4679-94b8-293ce5d70d58", "package_id": "fa368b4c-153c-4ee3-9d29-e84e7f081ffb"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"Pierre Placin\"", "__extras": {"package_id": "fa368b4c-153c-4ee3-9d29-e84e7f081ffb", "revision_id": "0fb0e99a-a63f-4f08-94ee-4ef38fe6ab71"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "fa368b4c-153c-4ee3-9d29-e84e7f081ffb", "revision_id": "0fb0e99a-a63f-4f08-94ee-4ef38fe6ab71"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"83506450-d6cc-49b7-8845-d69dcec8b84c\"", "__extras": {"revision_id": "0fb0e99a-a63f-4f08-94ee-4ef38fe6ab71", "package_id": "fa368b4c-153c-4ee3-9d29-e84e7f081ffb"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://data.lacub.fr/data.php?themes=10\"", "__extras": {"package_id": "fa368b4c-153c-4ee3-9d29-e84e7f081ffb", "revision_id": "555fc75c-ce94-4679-94b8-293ce5d70d58"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"etablissement public\"", "__extras": {"revision_id": "555fc75c-ce94-4679-94b8-293ce5d70d58", "package_id": "fa368b4c-153c-4ee3-9d29-e84e7f081ffb"}}, {"key": "image_url", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "fa368b4c-153c-4ee3-9d29-e84e7f081ffb", "revision_id": "0fb0e99a-a63f-4f08-94ee-4ef38fe6ab71"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "fa368b4c-153c-4ee3-9d29-e84e7f081ffb", "revision_id": "0fb0e99a-a63f-4f08-94ee-4ef38fe6ab71"}}, {"key": "spatial", "value": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-0.883948947775666, 45.0401824485988], [-0.454946073154667, 45.0401824485988], [-0.454946073154667, 44.7419285437219], [-0.883948947775666, 44.7419285437219], [-0.883948947775666, 45.0401824485988] ] ]}\"", "__extras": {"revision_id": "555fc75c-ce94-4679-94b8-293ce5d70d58", "package_id": "fa368b4c-153c-4ee3-9d29-e84e7f081ffb"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"Communaut\\u00e9 urbaine de Bordeaux\"", "__extras": {"revision_id": "555fc75c-ce94-4679-94b8-293ce5d70d58", "package_id": "fa368b4c-153c-4ee3-9d29-e84e7f081ffb"}}, {"key": "spatial-uri", "value": "\"http://id.insee.fr/geo/epci/243300316\"", "__extras": {"package_id": "fa368b4c-153c-4ee3-9d29-e84e7f081ffb", "revision_id": "555fc75c-ce94-4679-94b8-293ce5d70d58"}}, {"key": "temporal_coverage-from", "value": "\"2013-03-20\"", "__extras": {"revision_id": "0fb0e99a-a63f-4f08-94ee-4ef38fe6ab71", "package_id": "fa368b4c-153c-4ee3-9d29-e84e7f081ffb"}}, {"key": "temporal_coverage-to", "value": "\"2013-06-20\"", "__extras": {"revision_id": "555fc75c-ce94-4679-94b8-293ce5d70d58", "package_id": "fa368b4c-153c-4ee3-9d29-e84e7f081ffb"}}], "image_url": "\"\"", "resources": [{"mimetype": "", "hash": "", "description": "r\u00e9f\u00e9rencement de la couche SIG de r\u00e9f\u00e9rence depuis le site http://data.lacub.fr", "created": "2013-03-20T00:36:10.335389", "url": "http://data.lacub.fr/files.php?gid=45&format=1", "format": "shape", "url_error": "Connection error: [Errno -3] Temporary failure in name resolution", "mimetype_inner": "", "position": 0, "revision_id": "6b389d64-1c60-4d9e-aff6-a25e45a91c45", "id": "3e154661-311a-4c80-8c8d-57391097c2f9", "resource_type": "file", "name": "r\u00e9f\u00e9rencement du fichier shape CC45"}, {"mimetype": "", "hash": "", "description": "r\u00e9f\u00e9rencement de la couche SIG de r\u00e9f\u00e9rence depuis le site http://data.lacub.fr", "created": "2013-03-20T00:36:10.335404", "url": "http://data.lacub.fr/files.php?gid=45&format=2", "format": "shape", "url_error": "Connection error: [Errno -3] Temporary failure in name resolution", "mimetype_inner": "", "position": 1, "revision_id": "6b389d64-1c60-4d9e-aff6-a25e45a91c45", "id": "1a5de1d9-f60c-4e8d-a908-c46bc649ec32", "resource_type": "file", "name": "r\u00e9f\u00e9rencement du fichier shape Lambert 93"}, {"mimetype": "", "hash": "", "description": "r\u00e9f\u00e9rencement de la couche SIG de r\u00e9f\u00e9rence depuis le site http://data.lacub.fr", "created": "2013-03-20T00:36:10.335411", "url": "http://data.lacub.fr/files.php?gid=45&format=3", "format": "kml", "url_error": "Connection error: [Errno -3] Temporary failure in name resolution", "mimetype_inner": "", "position": 2, "revision_id": "6b389d64-1c60-4d9e-aff6-a25e45a91c45", "id": "fd7a7d2e-e38b-4754-b0e9-23ce2cccb260", "resource_type": "file", "name": "r\u00e9f\u00e9rencement du fichier KML"}, {"mimetype": "", "hash": "", "description": "r\u00e9f\u00e9rencement de la couche SIG de r\u00e9f\u00e9rence depuis le site http://data.lacub.fr", "created": "2013-03-20T00:36:10.335416", "url": "http://data.lacub.fr/files.php?gid=45&format=6", "format": "", "url_error": "Connection error: [Errno -3] Temporary failure in name resolution", "mimetype_inner": "", "position": 3, "revision_id": "6b389d64-1c60-4d9e-aff6-a25e45a91c45", "id": "002b0a1b-7c18-4801-a4a8-84072a15751f", "resource_type": "file", "name": "r\u00e9f\u00e9rencement du fichier csv"}], "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "555fc75c-ce94-4679-94b8-293ce5d70d58"}