{"maintainer": "S\u00e9bastien Cart-Lamy", "temporal_coverage-from": "\"2013-03-20\"", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"Communaut\\u00e9 urbaine de Bordeaux\"", "dcterms:references": "\"http://data.lacub.fr/data.php?themes=10\"", "maintainer_email": "opendata@cu-bordeaux.fr", "revision_timestamp": "2013-03-19T23:51:48.359939", "dct:publisher": "\"83506450-d6cc-49b7-8845-d69dcec8b84c\"", "id": "fc0a2f9f-9cdd-4332-9955-336c58f4d59c", "metadata_created": "2013-03-19T23:50:14.248502", "dc:source": "\"r\\u00e9f\\u00e9rencement depuis le site data.lacub.fr\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-03-19T23:54:00.518241", "author": "Direction de l'information g\u00e9ographique", "author_email": "dig@cu-bordeaux.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "spatial": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-0.883948947775666, 45.0401824485988], [-0.454946073154667, 45.0401824485988], [-0.454946073154667, 44.7419285437219], [-0.883948947775666, 44.7419285437219], [-0.883948947775666, 45.0401824485988] ] ]}\"", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"point d'int\\u00e9r\\u00eat\"", "type": "None", "spatial-uri": "\"http://id.insee.fr/geo/epci/243300316\"", "ckan_author": "\"f3614b24-2ef0-4535-8ff3-4c2fd13dbd02\"", "temporal_coverage-to": "\"2014-03-20\"", "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100154"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"annuelle\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "83506450-d6cc-49b7-8845-d69dcec8b84c", "name": "cub", "title": "Communaut\u00e9 urbaine de Bordeaux"}], "dct:contributor": "\"Pierre Placin\"", "dct:creator": "\"\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"etablissement public\"", "name": "tb_stvel_p", "isopen": true, "url": "http://www.infotbc.com", "notes": "Position + porteur du nombre de supports de v\u00e9los sur la station, du syst\u00e8me de tarification, des lignes en correspondance\u2026", "title": "Station VCUB", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/3428"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"f3614b24-2ef0-4535-8ff3-4c2fd13dbd02\"", "__extras": {"package_id": "fc0a2f9f-9cdd-4332-9955-336c58f4d59c", "revision_id": "28b0d60f-1bd3-4f6e-85dd-402b65a1f1b4"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"r\\u00e9f\\u00e9rencement depuis le site data.lacub.fr\"", "__extras": {"revision_id": "28629dfb-945a-4849-8ebb-7efa1691570b", "package_id": "fc0a2f9f-9cdd-4332-9955-336c58f4d59c"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"point d'int\\u00e9r\\u00eat\"", "__extras": {"revision_id": "28629dfb-945a-4849-8ebb-7efa1691570b", "package_id": "fc0a2f9f-9cdd-4332-9955-336c58f4d59c"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"annuelle\"", "__extras": {"revision_id": "28629dfb-945a-4849-8ebb-7efa1691570b", "package_id": "fc0a2f9f-9cdd-4332-9955-336c58f4d59c"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"Pierre Placin\"", "__extras": {"package_id": "fc0a2f9f-9cdd-4332-9955-336c58f4d59c", "revision_id": "28b0d60f-1bd3-4f6e-85dd-402b65a1f1b4"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "fc0a2f9f-9cdd-4332-9955-336c58f4d59c", "revision_id": "28b0d60f-1bd3-4f6e-85dd-402b65a1f1b4"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"83506450-d6cc-49b7-8845-d69dcec8b84c\"", "__extras": {"revision_id": "28b0d60f-1bd3-4f6e-85dd-402b65a1f1b4", "package_id": "fc0a2f9f-9cdd-4332-9955-336c58f4d59c"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://data.lacub.fr/data.php?themes=10\"", "__extras": {"package_id": "fc0a2f9f-9cdd-4332-9955-336c58f4d59c", "revision_id": "28629dfb-945a-4849-8ebb-7efa1691570b"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"etablissement public\"", "__extras": {"revision_id": "28629dfb-945a-4849-8ebb-7efa1691570b", "package_id": "fc0a2f9f-9cdd-4332-9955-336c58f4d59c"}}, {"key": "image_url", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "fc0a2f9f-9cdd-4332-9955-336c58f4d59c", "revision_id": "28b0d60f-1bd3-4f6e-85dd-402b65a1f1b4"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "fc0a2f9f-9cdd-4332-9955-336c58f4d59c", "revision_id": "28b0d60f-1bd3-4f6e-85dd-402b65a1f1b4"}}, {"key": "spatial", "value": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-0.883948947775666, 45.0401824485988], [-0.454946073154667, 45.0401824485988], [-0.454946073154667, 44.7419285437219], [-0.883948947775666, 44.7419285437219], [-0.883948947775666, 45.0401824485988] ] ]}\"", "__extras": {"revision_id": "28629dfb-945a-4849-8ebb-7efa1691570b", "package_id": "fc0a2f9f-9cdd-4332-9955-336c58f4d59c"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"Communaut\\u00e9 urbaine de Bordeaux\"", "__extras": {"revision_id": "28629dfb-945a-4849-8ebb-7efa1691570b", "package_id": "fc0a2f9f-9cdd-4332-9955-336c58f4d59c"}}, {"key": "spatial-uri", "value": "\"http://id.insee.fr/geo/epci/243300316\"", "__extras": {"package_id": "fc0a2f9f-9cdd-4332-9955-336c58f4d59c", "revision_id": "28629dfb-945a-4849-8ebb-7efa1691570b"}}, {"key": "temporal_coverage-from", "value": "\"2013-03-20\"", "__extras": {"revision_id": "28b0d60f-1bd3-4f6e-85dd-402b65a1f1b4", "package_id": "fc0a2f9f-9cdd-4332-9955-336c58f4d59c"}}, {"key": "temporal_coverage-to", "value": "\"2014-03-20\"", "__extras": {"revision_id": "28629dfb-945a-4849-8ebb-7efa1691570b", "package_id": "fc0a2f9f-9cdd-4332-9955-336c58f4d59c"}}], "image_url": "\"\"", "resources": [{"mimetype": "", "hash": "", "description": "r\u00e9f\u00e9rencement de la couche SIG de r\u00e9f\u00e9rence depuis le site http://data.lacub.fr", "created": "2013-03-20T00:54:00.556664", "url": "http://data.lacub.fr/files.php?gid=43&format=1", "format": "shape", "url_error": "Connection error: [Errno -3] Temporary failure in name resolution", "mimetype_inner": "", "position": 0, "revision_id": "c2ac5466-5a8c-4a1b-b980-688864db1b70", "id": "19d8be38-5475-4a7a-8be5-64d07e8eeed5", "resource_type": "file", "name": "r\u00e9f\u00e9rencement du fichier shape CC45"}, {"mimetype": "", "hash": "", "description": "r\u00e9f\u00e9rencement de la couche SIG de r\u00e9f\u00e9rence depuis le site http://data.lacub.fr", "created": "2013-03-20T00:54:00.556680", "url": "http://data.lacub.fr/files.php?gid=43&format=2", "format": "shape", "url_error": "Connection error: [Errno -3] Temporary failure in name resolution", "mimetype_inner": "", "position": 1, "revision_id": "c2ac5466-5a8c-4a1b-b980-688864db1b70", "id": "c6cf4797-2fbd-4fca-9244-0838caad1304", "resource_type": "file", "name": "r\u00e9f\u00e9rencement du fichier shape Lambert 93"}, {"mimetype": "", "hash": "", "description": "r\u00e9f\u00e9rencement de la couche SIG de r\u00e9f\u00e9rence depuis le site http://data.lacub.fr", "created": "2013-03-20T00:54:00.556686", "url": "http://data.lacub.fr/files.php?gid=43&format=3", "format": "kml", "url_error": "Connection error: [Errno -3] Temporary failure in name resolution", "mimetype_inner": "", "position": 2, "revision_id": "c2ac5466-5a8c-4a1b-b980-688864db1b70", "id": "7fcdc588-33ba-4e01-870b-164b6622d8dd", "resource_type": "file", "name": "r\u00e9f\u00e9rencement du fichier KML"}, {"mimetype": "", "hash": "", "description": "r\u00e9f\u00e9rencement de la couche SIG de r\u00e9f\u00e9rence depuis le site http://data.lacub.fr", "created": "2013-03-20T00:54:00.556715", "url": "http://data.lacub.fr/files.php?gid=43&format=6", "format": "csv", "url_error": "Connection error: [Errno -3] Temporary failure in name resolution", "mimetype_inner": "", "position": 3, "revision_id": "c2ac5466-5a8c-4a1b-b980-688864db1b70", "id": "7f7b9870-bd52-4465-9dfe-0f47c347cbd8", "resource_type": "file", "name": "r\u00e9f\u00e9rencement du fichier csv"}], "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "28629dfb-945a-4849-8ebb-7efa1691570b"}