{"maintainer": "S\u00e9bastien Cart-Lamy", "temporal_coverage-from": "\"2013-03-19\"", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"Communaut\\u00e9 urbaine de Bordeaux\"", "dcterms:references": "\"\"", "maintainer_email": "scart-lamy@cu-bordeaux.fr", "revision_timestamp": "2013-03-19T22:33:39.066691", "dct:publisher": "\"83506450-d6cc-49b7-8845-d69dcec8b84c\"", "id": "305b158c-2335-40fb-a3cf-f57414c91d1d", "metadata_created": "2013-03-19T22:26:30.112326", "dc:source": "\"r\\u00e9f\\u00e9rencement depuis le site data.lacub.fr\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-03-19T22:42:29.354956", "author": "Direction de l'information g\u00e9ographique", "author_email": " dig@cu-bordeaux.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "spatial": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-0.883948947775666, 45.0401824485988], [-0.454946073154667, 45.0401824485988], [-0.454946073154667, 44.7419285437219], [-0.883948947775666, 44.7419285437219], [-0.883948947775666, 45.0401824485988] ] ]}\"", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"point d'int\\u00e9r\\u00eat\"", "type": "None", "spatial-uri": "\"http://id.insee.fr/geo/epci/243300316\"", "ckan_author": "\"f3614b24-2ef0-4535-8ff3-4c2fd13dbd02\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "CUB", "name": "CUB", "revision_timestamp": "2013-03-19T22:33:39.066691", "state": "active", "id": "fe98cfe6-556d-4874-beb8-d6be86dda64b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "\u00e9quipement", "name": "\u00e9quipement", "revision_timestamp": "2013-03-19T22:33:39.066691", "state": "active", "id": "79e4f142-4655-4a4c-add2-019414033fd5"}], "temporal_coverage-to": "\"2014-03-19\"", "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100149"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"annuelle\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "83506450-d6cc-49b7-8845-d69dcec8b84c", "name": "cub", "title": "Communaut\u00e9 urbaine de Bordeaux"}], "dct:contributor": "\"Pierre Placin\"", "dct:creator": "\"\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"etablissement public\"", "name": "to_eqpub_p", "isopen": true, "url": "http://data.lacub.fr/data.php?themes=1", "notes": "Repr\u00e9sentant l'emplacement des \u00e9quipements publics r\u00e9partis en 11 th\u00e8mes diff\u00e9rents (Enseignement divers et formation, Sant\u00e9 et action sociale, Sport-loisir-socio \u00e9ducatif, Culture-patrimoine, Administration, Services, S\u00e9curit\u00e9, Espace vert ou espace public urbain, D\u00e9placements, Production et transformations d'\u00e9nergie-assainissement-environnement, Cultuel. ", "title": "\u00c9quipement public de la CUB", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/847"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"f3614b24-2ef0-4535-8ff3-4c2fd13dbd02\"", "__extras": {"package_id": "305b158c-2335-40fb-a3cf-f57414c91d1d", "revision_id": "265eab40-155a-4b34-af00-ae2d850867a5"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"r\\u00e9f\\u00e9rencement depuis le site data.lacub.fr\"", "__extras": {"revision_id": "d8314e3c-09a9-4a06-8646-84e80d901a3f", "package_id": "305b158c-2335-40fb-a3cf-f57414c91d1d"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"point d'int\\u00e9r\\u00eat\"", "__extras": {"revision_id": "d8314e3c-09a9-4a06-8646-84e80d901a3f", "package_id": "305b158c-2335-40fb-a3cf-f57414c91d1d"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"annuelle\"", "__extras": {"revision_id": "d8314e3c-09a9-4a06-8646-84e80d901a3f", "package_id": "305b158c-2335-40fb-a3cf-f57414c91d1d"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"Pierre Placin\"", "__extras": {"package_id": "305b158c-2335-40fb-a3cf-f57414c91d1d", "revision_id": "265eab40-155a-4b34-af00-ae2d850867a5"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"\"", "__extras": {"revision_id": "265eab40-155a-4b34-af00-ae2d850867a5", "package_id": "305b158c-2335-40fb-a3cf-f57414c91d1d"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"83506450-d6cc-49b7-8845-d69dcec8b84c\"", "__extras": {"revision_id": "265eab40-155a-4b34-af00-ae2d850867a5", "package_id": "305b158c-2335-40fb-a3cf-f57414c91d1d"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"\"", "__extras": {"revision_id": "265eab40-155a-4b34-af00-ae2d850867a5", "package_id": "305b158c-2335-40fb-a3cf-f57414c91d1d"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"etablissement public\"", "__extras": {"revision_id": "d8314e3c-09a9-4a06-8646-84e80d901a3f", "package_id": "305b158c-2335-40fb-a3cf-f57414c91d1d"}}, {"key": "image_url", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "305b158c-2335-40fb-a3cf-f57414c91d1d", "revision_id": "265eab40-155a-4b34-af00-ae2d850867a5"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"revision_id": "265eab40-155a-4b34-af00-ae2d850867a5", "package_id": "305b158c-2335-40fb-a3cf-f57414c91d1d"}}, {"key": "spatial", "value": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-0.883948947775666, 45.0401824485988], [-0.454946073154667, 45.0401824485988], [-0.454946073154667, 44.7419285437219], [-0.883948947775666, 44.7419285437219], [-0.883948947775666, 45.0401824485988] ] ]}\"", "__extras": {"revision_id": "d8314e3c-09a9-4a06-8646-84e80d901a3f", "package_id": "305b158c-2335-40fb-a3cf-f57414c91d1d"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"Communaut\\u00e9 urbaine de Bordeaux\"", "__extras": {"revision_id": "d8314e3c-09a9-4a06-8646-84e80d901a3f", "package_id": "305b158c-2335-40fb-a3cf-f57414c91d1d"}}, {"key": "spatial-uri", "value": "\"http://id.insee.fr/geo/epci/243300316\"", "__extras": {"package_id": "305b158c-2335-40fb-a3cf-f57414c91d1d", "revision_id": "d8314e3c-09a9-4a06-8646-84e80d901a3f"}}, {"key": "temporal_coverage-from", "value": "\"2013-03-19\"", "__extras": {"revision_id": "265eab40-155a-4b34-af00-ae2d850867a5", "package_id": "305b158c-2335-40fb-a3cf-f57414c91d1d"}}, {"key": "temporal_coverage-to", "value": "\"2014-03-19\"", "__extras": {"revision_id": "d8314e3c-09a9-4a06-8646-84e80d901a3f", "package_id": "305b158c-2335-40fb-a3cf-f57414c91d1d"}}], "image_url": "\"\"", "resources": [{"mimetype": "", "hash": "", "description": "couche de r\u00e9f\u00e9rence SIG au format SHAPE", "created": "2013-03-19T23:37:13.843252", "url": "http://data.lacub.fr/files.php?gid=62&format=1", "format": "shape", "url_error": "Connection error: [Errno -3] Temporary failure in name resolution", "mimetype_inner": "", "position": 0, "revision_id": "eba056eb-56ca-404b-ba5e-1225360a7bef", "id": "621da46d-edcb-4d2f-a87b-2c15c232c310", "resource_type": "file", "name": "r\u00e9f\u00e9rencement du fichier shape CC45"}, {"mimetype": "", "hash": "", "description": "couche de r\u00e9f\u00e9rence SIG au format SHAPE", "created": "2013-03-19T23:37:13.843269", "url": "http://data.lacub.fr/files.php?gid=62&format=2", "format": "shape", "url_error": "Connection error: [Errno -3] Temporary failure in name resolution", "mimetype_inner": "", "position": 1, "revision_id": "eba056eb-56ca-404b-ba5e-1225360a7bef", "id": "1b7e5876-729a-4601-a7d7-8749bd7f3e79", "resource_type": "file", "name": "r\u00e9f\u00e9rencement du fichier shape Lambert 93"}, {"mimetype": "", "hash": "", "description": "couche de r\u00e9f\u00e9rence au format KML", "created": "2013-03-19T23:37:13.843275", "url": "http://data.lacub.fr/files.php?gid=62&format=3", "format": "kml", "url_error": "Connection error: [Errno -3] Temporary failure in name resolution", "mimetype_inner": "", "position": 2, "revision_id": "eba056eb-56ca-404b-ba5e-1225360a7bef", "id": "bc5ae0b5-472b-4f26-85b3-48b205f09b1a", "resource_type": "file", "name": "r\u00e9f\u00e9rencement du fichier KML"}, {"mimetype": "", "hash": "", "description": "couche de r\u00e9f\u00e9rence au format csv", "created": "2013-03-19T23:37:13.843281", "url": "http://data.lacub.fr/files.php?gid=62&format=6", "format": "csv", "url_error": "Connection error: [Errno -3] Temporary failure in name resolution", "mimetype_inner": "", "position": 3, "revision_id": "eba056eb-56ca-404b-ba5e-1225360a7bef", "id": "82695107-a830-4cf5-8d72-8668cbeb834a", "resource_type": "file", "name": "r\u00e9f\u00e9rencement du fichier csv"}, {"mimetype": "", "hash": "", "description": "fiche de m\u00e9tadonn\u00e9es du serveur geosource", "created": "2013-03-19T23:39:23.289039", "url": "http://metadata.lacub.fr/geosource/srv/fr/metadata.show?id=195", "format": "html", "url_error": "Connection error: [Errno -3] Temporary failure in name resolution", "mimetype_inner": "", "position": 4, "revision_id": "f5269cbf-b918-4f94-8598-cd94e3954582", "id": "58fe9134-b232-47eb-b2eb-2714d44bc71c", "resource_type": "metadata", "name": "r\u00e9f\u00e9rencement de la fiche de m\u00e9tadonn\u00e9es"}], "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "d8314e3c-09a9-4a06-8646-84e80d901a3f"}