{"maintainer": "dgsd-a21", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"FRANCE\"", "dcterms:references": "\"http://www.gironde.fr/jcms/cgw_43040/porlet-portail-galerie-agenda-21\"", "maintainer_email": "DGSD-Agenda21@cg33.fr", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:44:34.711948", "dct:publisher": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "id": "0f864e39-125f-4c9a-a50a-8e3bbe7c8c33", "metadata_created": "2013-08-27T09:44:34.711948", "dc:source": "\"Direction G\\u00e9n\\u00e9rale des Finances Publiques. Traitement Recherches & Solidarit\\u00e9s\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-09-02T08:38:37.235445", "author": "Mission Agenda 21", "author_email": "DGSD-Agenda21@cg33.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"pourcentage\"", "type": "None", "resources": [{"mimetype": "text/plain", "hash": "8340a46227a12125cbb5fbf3608f3c1f34bc2efa", "description": "fichier au format csv encod\u00e9 en UTF-8.", "name": "tx-donateurs-imposables-associations", "created": "2013-09-02T10:32:03.934815", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-09-02-095106tx-donateurs-imposables-associations.csv", "format": "csv", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-09-02T10:38:15.555540", "owner": "", "position": 0, "revision_id": "1f1ec6a7-f8de-4ecd-9c7b-14e761523755", "id": "ceea8492-a839-400d-a103-fbb9a45d4bc1", "resource_type": "file.upload", "size": 2636}, {"mimetype": "text/html", "hash": "207c94d9b9626b55a94ce7e6f1163e7b9df7e0bc", "description": "Description des champs de donn\u00e9es", "name": "tx-donateurs-imposables-associations", "created": "2013-09-02T10:32:03.934838", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-09-02-095106tx-donateurs-imposables-associationsdesc.html", "format": "html", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-09-02T10:38:33.589550", "owner": "", "position": 1, "revision_id": "5f4debd9-bde5-4198-a627-72c642b79bdf", "id": "9006f49c-d337-48d5-b66b-77a9baeab8ec", "resource_type": "file.upload", "size": 770}], "ckan_author": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "associations", "name": "associations", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:44:34.711948", "state": "active", "id": "9b6a20fa-692e-474d-96e3-8d3fb279abbc"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "don", "name": "don", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:44:34.711948", "state": "active", "id": "ed2737b8-5f2a-41da-bc37-a2b3c124954b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "m\u00e9c\u00e9nat", "name": "m\u00e9c\u00e9nat", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:44:34.711948", "state": "active", "id": "50921b62-b0ab-4c26-b7bb-e07369b721da"}], "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100149"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"annuelle\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55", "name": "cg33", "title": "Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Gironde"}, {"capacity": "public", "id": "9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1", "name": "dgsd-a21", "title": "Mission agenda 21"}], "dct:contributor": "\"S\\u00e9bastien Keiff\"", "dct:creator": "\"9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"national\"", "name": "tx-donateurs-imposables-associations", "isopen": true, "url": "", "notes": "Taux des donateurs imposables d\u00e9clarant un don aux associations.", "title": "Taux des donateurs imposables d\u00e9clarant un don aux associations", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/4702"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "__extras": {"package_id": "0f864e39-125f-4c9a-a50a-8e3bbe7c8c33", "revision_id": "07da3460-b1bb-4e46-968c-b33f6da41d4c"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"Direction G\\u00e9n\\u00e9rale des Finances Publiques. Traitement Recherches & Solidarit\\u00e9s\"", "__extras": {"revision_id": "07da3460-b1bb-4e46-968c-b33f6da41d4c", "package_id": "0f864e39-125f-4c9a-a50a-8e3bbe7c8c33"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"pourcentage\"", "__extras": {"revision_id": "07da3460-b1bb-4e46-968c-b33f6da41d4c", "package_id": "0f864e39-125f-4c9a-a50a-8e3bbe7c8c33"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"annuelle\"", "__extras": {"revision_id": "07da3460-b1bb-4e46-968c-b33f6da41d4c", "package_id": "0f864e39-125f-4c9a-a50a-8e3bbe7c8c33"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"S\\u00e9bastien Keiff\"", "__extras": {"package_id": "0f864e39-125f-4c9a-a50a-8e3bbe7c8c33", "revision_id": "07da3460-b1bb-4e46-968c-b33f6da41d4c"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1\"", "__extras": {"package_id": "0f864e39-125f-4c9a-a50a-8e3bbe7c8c33", "revision_id": "07da3460-b1bb-4e46-968c-b33f6da41d4c"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "__extras": {"revision_id": "07da3460-b1bb-4e46-968c-b33f6da41d4c", "package_id": "0f864e39-125f-4c9a-a50a-8e3bbe7c8c33"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://www.gironde.fr/jcms/cgw_43040/porlet-portail-galerie-agenda-21\"", "__extras": {"package_id": "0f864e39-125f-4c9a-a50a-8e3bbe7c8c33", "revision_id": "07da3460-b1bb-4e46-968c-b33f6da41d4c"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"national\"", "__extras": {"revision_id": "07da3460-b1bb-4e46-968c-b33f6da41d4c", "package_id": "0f864e39-125f-4c9a-a50a-8e3bbe7c8c33"}}, {"key": "image_url", "value": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/6f736307-97bf-4c6f-9ff1-d87325861bde-logo-a-21-france.jpg\"", "__extras": {"package_id": "0f864e39-125f-4c9a-a50a-8e3bbe7c8c33", "revision_id": "07da3460-b1bb-4e46-968c-b33f6da41d4c"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "0f864e39-125f-4c9a-a50a-8e3bbe7c8c33", "revision_id": "07da3460-b1bb-4e46-968c-b33f6da41d4c"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"FRANCE\"", "__extras": {"revision_id": "07da3460-b1bb-4e46-968c-b33f6da41d4c", "package_id": "0f864e39-125f-4c9a-a50a-8e3bbe7c8c33"}}], "image_url": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/6f736307-97bf-4c6f-9ff1-d87325861bde-logo-a-21-france.jpg\"", "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "07da3460-b1bb-4e46-968c-b33f6da41d4c"}