{"maintainer": "dgsd-a21", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"FRANCE\"", "dcterms:references": "\"http://www.gironde.fr/jcms/cgw_43040/porlet-portail-galerie-agenda-21\"", "maintainer_email": "DGSD-Agenda21@cg33.fr", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:45:02.159009", "dct:publisher": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "id": "eed0e9bb-807d-45a3-b69c-d7b71925c265", "metadata_created": "2013-08-27T09:45:02.159009", "dc:source": "\"BEEP (Minist\\u00e8re de l'int\\u00e9rieur)\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-09-02T08:39:37.925078", "author": "Mission Agenda 21", "author_email": "DGSD-Agenda21@cg33.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"pourcentage\"", "type": "None", "resources": [{"mimetype": "text/plain", "hash": "17b7431fc939ce0156a7e6754aabbeaf1cc4ffba", "description": "fichier au format csv encod\u00e9 en UTF-8.", "name": "tx-inscription_listes_electorales", "created": "2013-09-02T10:32:25.944587", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-09-02-095150tx-inscription_listes_electorales.csv", "format": "csv", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-09-02T10:39:01.094688", "owner": "", "position": 0, "revision_id": "767c9cc7-1077-477a-8f41-bd13fa7885cf", "id": "6e9f3cb2-9c53-4c25-a4bc-b2e3c5eacb20", "resource_type": "file.upload", "size": 2741}, {"mimetype": "text/html", "hash": "872966473b1259607e32674d57045ee7a748f6fa", "description": "Description des champs de donn\u00e9es", "name": "tx-inscription_listes_electorales", "created": "2013-09-02T10:32:25.944616", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-09-02-095150tx-inscription_listes_electoralesdesc.html", "format": "html", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-09-02T10:39:33.508808", "owner": "", "position": 1, "revision_id": "bde7fb1f-26bd-4a6f-ba04-0e166aa598a5", "id": "4331d56c-a234-4232-bf36-d42140b9e859", "resource_type": "file.upload", "size": 765}], "ckan_author": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "participation", "name": "participation", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:45:02.159009", "state": "active", "id": "26df0cf0-19bb-42b0-b146-94b5f5ec57da"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "\u00e9lections", "name": "\u00e9lections", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:45:02.159009", "state": "active", "id": "e0ef3ec6-b12b-488d-8ae6-b276aacf2b73"}], "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100142"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"annuelle\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55", "name": "cg33", "title": "Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Gironde"}, {"capacity": "public", "id": "9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1", "name": "dgsd-a21", "title": "Mission agenda 21"}], "dct:contributor": "\"S\\u00e9bastien Keiff\"", "dct:creator": "\"9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"national\"", "name": "tx-inscription_listes_electorales", "isopen": true, "url": "", "notes": "Taux d'inscription sur les listes \u00e9lectorales pour la France m\u00e9tropolitaine, par d\u00e9partements.", "title": "Taux d'inscription sur les listes \u00e9lectorales", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/2268"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "__extras": {"package_id": "eed0e9bb-807d-45a3-b69c-d7b71925c265", "revision_id": "3646ae25-1c33-4cb9-adda-3d5bacacfbf8"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"BEEP (Minist\\u00e8re de l'int\\u00e9rieur)\"", "__extras": {"revision_id": "3646ae25-1c33-4cb9-adda-3d5bacacfbf8", "package_id": "eed0e9bb-807d-45a3-b69c-d7b71925c265"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"pourcentage\"", "__extras": {"revision_id": "3646ae25-1c33-4cb9-adda-3d5bacacfbf8", "package_id": "eed0e9bb-807d-45a3-b69c-d7b71925c265"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"annuelle\"", "__extras": {"revision_id": "3646ae25-1c33-4cb9-adda-3d5bacacfbf8", "package_id": "eed0e9bb-807d-45a3-b69c-d7b71925c265"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"S\\u00e9bastien Keiff\"", "__extras": {"package_id": "eed0e9bb-807d-45a3-b69c-d7b71925c265", "revision_id": "3646ae25-1c33-4cb9-adda-3d5bacacfbf8"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1\"", "__extras": {"package_id": "eed0e9bb-807d-45a3-b69c-d7b71925c265", "revision_id": "3646ae25-1c33-4cb9-adda-3d5bacacfbf8"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "__extras": {"revision_id": "3646ae25-1c33-4cb9-adda-3d5bacacfbf8", "package_id": "eed0e9bb-807d-45a3-b69c-d7b71925c265"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://www.gironde.fr/jcms/cgw_43040/porlet-portail-galerie-agenda-21\"", "__extras": {"package_id": "eed0e9bb-807d-45a3-b69c-d7b71925c265", "revision_id": "3646ae25-1c33-4cb9-adda-3d5bacacfbf8"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"national\"", "__extras": {"revision_id": "3646ae25-1c33-4cb9-adda-3d5bacacfbf8", "package_id": "eed0e9bb-807d-45a3-b69c-d7b71925c265"}}, {"key": "image_url", "value": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/6f736307-97bf-4c6f-9ff1-d87325861bde-logo-a-21-france.jpg\"", "__extras": {"package_id": "eed0e9bb-807d-45a3-b69c-d7b71925c265", "revision_id": "3646ae25-1c33-4cb9-adda-3d5bacacfbf8"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "eed0e9bb-807d-45a3-b69c-d7b71925c265", "revision_id": "3646ae25-1c33-4cb9-adda-3d5bacacfbf8"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"FRANCE\"", "__extras": {"revision_id": "3646ae25-1c33-4cb9-adda-3d5bacacfbf8", "package_id": "eed0e9bb-807d-45a3-b69c-d7b71925c265"}}], "image_url": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/6f736307-97bf-4c6f-9ff1-d87325861bde-logo-a-21-france.jpg\"", "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "3646ae25-1c33-4cb9-adda-3d5bacacfbf8"}