{"maintainer": "dgsd-a21", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"FRANCE\"", "dcterms:references": "\"http://www.gironde.fr/jcms/cgw_43040/porlet-portail-galerie-agenda-21\"", "maintainer_email": "DGSD-Agenda21@cg33.fr", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:46:59.036052", "dct:publisher": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "id": "ca52eb4f-ac36-4921-aad4-adfec3bd4f83", "metadata_created": "2013-08-27T09:46:59.036052", "dc:source": "\"BEEP (Minist\\u00e8re de l'int\\u00e9rieur)\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-08-27T09:47:39.934708", "author": "Mission Agenda 21", "author_email": "DGSD-Agenda21@cg33.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"1/10000\"", "type": "None", "resources": [{"mimetype": "text/plain", "hash": "8930e20b40760a6c2be12c90851d91c7cb7fce6b", "description": "fichier au format csv encod\u00e9 en UTF-8. Ce fichier contient les informations utilis\u00e9es pour construire l'indice de gouvernance d\u00e9partemental", "name": "DVZ_IG_1-1_Presidentielles_2007.csv", "created": "2013-08-27T11:47:00.466934", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-01-14-164721DVZ_IG_1-1_Presidentielles_2007.csv", "format": "csv", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-08-27T11:47:27.464715", "owner": "", "position": 0, "revision_id": "9d19a9b5-3f6a-4c5a-b0df-d8e57dc77875", "id": "fa9cbfef-3df8-4715-a160-6a4d750148e6", "resource_type": "file.upload", "size": 14024}, {"mimetype": "text/plain", "hash": "f601d861a4649a62fe979e930c5d8d36daf49767", "description": "fichier au format csv encod\u00e9 en UTF-8. Ce fichier contient les informations utilis\u00e9es pour construire l'indice de gouvernance d\u00e9partemental", "name": "DVZ_IG_1-2_Presidentielles2012.csv", "created": "2013-08-27T11:47:00.466961", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-01-14-164722DVZ_IG_1-2_Presidentielles2012.csv", "format": "csv", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-08-27T11:47:38.413841", "owner": "", "position": 1, "revision_id": "93ecd895-a010-4bb2-9281-55f1cbdece0a", "id": "ee36ed75-728f-4a1e-91a0-4493bbb08c5f", "resource_type": "file.upload", "size": 2244}], "ckan_author": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "participation", "name": "participation", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:46:59.036052", "state": "active", "id": "26df0cf0-19bb-42b0-b146-94b5f5ec57da"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "\u00e9lections", "name": "\u00e9lections", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:46:59.036052", "state": "active", "id": "e0ef3ec6-b12b-488d-8ae6-b276aacf2b73"}], "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100142"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"annuelle\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55", "name": "cg33", "title": "Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Gironde"}, {"capacity": "public", "id": "9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1", "name": "dgsd-a21", "title": "Mission agenda 21"}], "dct:contributor": "\"S\\u00e9bastien Keiff\"", "dct:creator": "\"9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"national\"", "name": "tx-participations_elections_presidentielles", "isopen": true, "url": "", "notes": "Taux de participation aux \u00e9lections pr\u00e9sidentielles pour la France m\u00e9tropolitaine, par d\u00e9partements.", "title": "Taux de participation aux \u00e9lections pr\u00e9sidentielles", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/704"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "__extras": {"package_id": "ca52eb4f-ac36-4921-aad4-adfec3bd4f83", "revision_id": "ed4596f0-7393-4ae6-bc94-8d33c77a2781"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"BEEP (Minist\\u00e8re de l'int\\u00e9rieur)\"", "__extras": {"revision_id": "ed4596f0-7393-4ae6-bc94-8d33c77a2781", "package_id": "ca52eb4f-ac36-4921-aad4-adfec3bd4f83"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"1/10000\"", "__extras": {"revision_id": "ed4596f0-7393-4ae6-bc94-8d33c77a2781", "package_id": "ca52eb4f-ac36-4921-aad4-adfec3bd4f83"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"annuelle\"", "__extras": {"revision_id": "ed4596f0-7393-4ae6-bc94-8d33c77a2781", "package_id": "ca52eb4f-ac36-4921-aad4-adfec3bd4f83"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"S\\u00e9bastien Keiff\"", "__extras": {"package_id": "ca52eb4f-ac36-4921-aad4-adfec3bd4f83", "revision_id": "ed4596f0-7393-4ae6-bc94-8d33c77a2781"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1\"", "__extras": {"package_id": "ca52eb4f-ac36-4921-aad4-adfec3bd4f83", "revision_id": "ed4596f0-7393-4ae6-bc94-8d33c77a2781"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "__extras": {"revision_id": "ed4596f0-7393-4ae6-bc94-8d33c77a2781", "package_id": "ca52eb4f-ac36-4921-aad4-adfec3bd4f83"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://www.gironde.fr/jcms/cgw_43040/porlet-portail-galerie-agenda-21\"", "__extras": {"package_id": "ca52eb4f-ac36-4921-aad4-adfec3bd4f83", "revision_id": "ed4596f0-7393-4ae6-bc94-8d33c77a2781"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"national\"", "__extras": {"revision_id": "ed4596f0-7393-4ae6-bc94-8d33c77a2781", "package_id": "ca52eb4f-ac36-4921-aad4-adfec3bd4f83"}}, {"key": "image_url", "value": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/6f736307-97bf-4c6f-9ff1-d87325861bde-logo-a-21-france.jpg\"", "__extras": {"package_id": "ca52eb4f-ac36-4921-aad4-adfec3bd4f83", "revision_id": "ed4596f0-7393-4ae6-bc94-8d33c77a2781"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "ca52eb4f-ac36-4921-aad4-adfec3bd4f83", "revision_id": "ed4596f0-7393-4ae6-bc94-8d33c77a2781"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"FRANCE\"", "__extras": {"revision_id": "ed4596f0-7393-4ae6-bc94-8d33c77a2781", "package_id": "ca52eb4f-ac36-4921-aad4-adfec3bd4f83"}}], "image_url": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/6f736307-97bf-4c6f-9ff1-d87325861bde-logo-a-21-france.jpg\"", "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "ed4596f0-7393-4ae6-bc94-8d33c77a2781"}