{"maintainer": "dgsd-a21", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"FRANCE\"", "dcterms:references": "\"http://www.gironde.fr/jcms/cgw_43040/porlet-portail-galerie-agenda-21\"", "maintainer_email": "DGSD-Agenda21@cg33.fr", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:46:07.867957", "dct:publisher": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "id": "6d9adad6-3201-4145-b3a6-c1546ea67daa", "metadata_created": "2013-08-27T09:46:07.867957", "dc:source": "\"BEEP (Minist\\u00e8re de l'int\\u00e9rieur)\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-08-27T09:46:50.030464", "author": "Mission Agenda 21", "author_email": "DGSD-Agenda21@cg33.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"pourcentage\"", "type": "None", "resources": [{"mimetype": "text/plain", "hash": "78446e226eb9f648b6e2441d5b1f90c1c1e895b9", "description": "fichier au format csv encod\u00e9 en UTF-8. Ce fichier contient les informations utilis\u00e9es pour construire l'indice de gouvernance d\u00e9partemental", "name": "DVZ_IG_1-6_Legislatives2007.csv", "created": "2013-08-27T11:46:13.435813", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-01-14-164751DVZ_IG_1-6_Legislatives2007.csv", "format": "csv", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-08-27T11:46:40.202376", "owner": "", "position": 0, "revision_id": "a009c211-b650-41f9-81e7-f7af75886927", "id": "d0675729-0d64-4e31-bb77-61e5ce30b51b", "resource_type": "file.upload", "size": 2198}, {"mimetype": "text/plain", "hash": "861cab00139b05055a4f2ceb684c9ffac6f03ba6", "description": "fichier au format csv encod\u00e9 en UTF-8. Ce fichier contient les informations utilis\u00e9es pour construire l'indice de gouvernance d\u00e9partemental", "name": "DVZ_IG_1-7_Legislatives2012.csv", "created": "2013-08-27T11:46:13.435835", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-01-14-164752DVZ_IG_1-7_Legislatives2012.csv", "format": "csv", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-08-27T11:46:48.187383", "owner": "", "position": 1, "revision_id": "b2ec85fb-1e80-4f82-8151-30124d5afe4e", "id": "76c158b9-5857-4962-a208-ecc17b46310b", "resource_type": "file.upload", "size": 14012}], "ckan_author": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "parlement", "name": "parlement", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:46:07.867957", "state": "active", "id": "85018c9d-66fd-4d2b-8717-07f56af59fde"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "participation", "name": "participation", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:46:07.867957", "state": "active", "id": "26df0cf0-19bb-42b0-b146-94b5f5ec57da"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "\u00e9lections", "name": "\u00e9lections", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:46:07.867957", "state": "active", "id": "e0ef3ec6-b12b-488d-8ae6-b276aacf2b73"}], "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100142"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"annuelle\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55", "name": "cg33", "title": "Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Gironde"}, {"capacity": "public", "id": "9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1", "name": "dgsd-a21", "title": "Mission agenda 21"}], "dct:contributor": "\"S\\u00e9bastien Keiff\"", "dct:creator": "\"9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"national\"", "name": "tx-participations_elections_legislatives", "isopen": true, "url": "", "notes": "Taux de participation aux \u00e9lections l\u00e9gilstaives pour la France m\u00e9tropolitaine, par d\u00e9partements.", "title": "Taux de participation aux \u00e9lections l\u00e9gilstaives", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/701"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "__extras": {"package_id": "6d9adad6-3201-4145-b3a6-c1546ea67daa", "revision_id": "4f68faf5-bd26-4314-b06d-b07049645b3d"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"BEEP (Minist\\u00e8re de l'int\\u00e9rieur)\"", "__extras": {"revision_id": "4f68faf5-bd26-4314-b06d-b07049645b3d", "package_id": "6d9adad6-3201-4145-b3a6-c1546ea67daa"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"pourcentage\"", "__extras": {"revision_id": "4f68faf5-bd26-4314-b06d-b07049645b3d", "package_id": "6d9adad6-3201-4145-b3a6-c1546ea67daa"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"annuelle\"", "__extras": {"revision_id": "4f68faf5-bd26-4314-b06d-b07049645b3d", "package_id": "6d9adad6-3201-4145-b3a6-c1546ea67daa"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"S\\u00e9bastien Keiff\"", "__extras": {"package_id": "6d9adad6-3201-4145-b3a6-c1546ea67daa", "revision_id": "4f68faf5-bd26-4314-b06d-b07049645b3d"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1\"", "__extras": {"package_id": "6d9adad6-3201-4145-b3a6-c1546ea67daa", "revision_id": "4f68faf5-bd26-4314-b06d-b07049645b3d"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "__extras": {"revision_id": "4f68faf5-bd26-4314-b06d-b07049645b3d", "package_id": "6d9adad6-3201-4145-b3a6-c1546ea67daa"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://www.gironde.fr/jcms/cgw_43040/porlet-portail-galerie-agenda-21\"", "__extras": {"package_id": "6d9adad6-3201-4145-b3a6-c1546ea67daa", "revision_id": "4f68faf5-bd26-4314-b06d-b07049645b3d"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"national\"", "__extras": {"revision_id": "4f68faf5-bd26-4314-b06d-b07049645b3d", "package_id": "6d9adad6-3201-4145-b3a6-c1546ea67daa"}}, {"key": "image_url", "value": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/6f736307-97bf-4c6f-9ff1-d87325861bde-logo-a-21-france.jpg\"", "__extras": {"package_id": "6d9adad6-3201-4145-b3a6-c1546ea67daa", "revision_id": "4f68faf5-bd26-4314-b06d-b07049645b3d"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "6d9adad6-3201-4145-b3a6-c1546ea67daa", "revision_id": "4f68faf5-bd26-4314-b06d-b07049645b3d"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"FRANCE\"", "__extras": {"revision_id": "4f68faf5-bd26-4314-b06d-b07049645b3d", "package_id": "6d9adad6-3201-4145-b3a6-c1546ea67daa"}}], "image_url": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/6f736307-97bf-4c6f-9ff1-d87325861bde-logo-a-21-france.jpg\"", "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "4f68faf5-bd26-4314-b06d-b07049645b3d"}