{"maintainer": "dgsd-a21", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"FRANCE\"", "dcterms:references": "\"http://www.gironde.fr/jcms/cgw_43040/porlet-portail-galerie-agenda-21\"", "maintainer_email": "DGSD-Agenda21@cg33.fr", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:46:39.240178", "dct:publisher": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "id": "bd943822-6169-4836-ba79-6c281530aa50", "metadata_created": "2013-08-27T09:46:39.240178", "dc:source": "\"BEEP (Minist\\u00e8re de l'int\\u00e9rieur)\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-09-02T08:40:46.696997", "author": "Mission Agenda 21", "author_email": "DGSD-Agenda21@cg33.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"pourcentage\"", "type": "None", "resources": [{"mimetype": "text/plain", "hash": "d7d16756ae536ee5db23c29f02fc052c459f1a57", "description": "fichier au format csv encod\u00e9 en UTF-8.", "name": "tx-participations_elections_municipales", "created": "2013-09-02T10:32:41.520991", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-09-02-095532tx-participations_elections_municipales.csv", "format": "csv", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-09-02T10:40:28.532685", "owner": "", "position": 0, "revision_id": "e890c12d-b508-4c61-a9dd-8f2c0859fb48", "id": "ec2c7ed6-a886-4cf8-8ddd-411ae124951e", "resource_type": "file.upload", "size": 2626}, {"mimetype": "text/html", "hash": "b735a439406690a5fda607beac5753d0c76580b2", "description": "Description des champs de donn\u00e9es", "name": "tx-participations_elections_municipales", "created": "2013-09-02T10:32:41.521029", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-09-02-095532tx-participations_elections_municipalesdesc.html", "format": "html", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-09-02T10:40:44.943522", "owner": "", "position": 1, "revision_id": "476ee09f-42da-46c0-a251-995944a13ad4", "id": "686eabe7-8547-4810-87b9-1c2fdff12766", "resource_type": "file.upload", "size": 769}], "ckan_author": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "participation", "name": "participation", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:46:39.240178", "state": "active", "id": "26df0cf0-19bb-42b0-b146-94b5f5ec57da"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "villes", "name": "villes", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:46:39.240178", "state": "active", "id": "9af70043-92db-4782-afbc-3b3629e35584"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "\u00e9lections", "name": "\u00e9lections", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:46:39.240178", "state": "active", "id": "e0ef3ec6-b12b-488d-8ae6-b276aacf2b73"}], "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100142"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"annuelle\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55", "name": "cg33", "title": "Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Gironde"}, {"capacity": "public", "id": "9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1", "name": "dgsd-a21", "title": "Mission agenda 21"}], "dct:contributor": "\"S\\u00e9bastien Keiff\"", "dct:creator": "\"9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"national\"", "name": "tx-participations_elections_municipales", "isopen": true, "url": "", "notes": "Taux de participation aux \u00e9lections municipales pour la France m\u00e9tropolitaine, par d\u00e9partements.", "title": "Taux de participation aux \u00e9lections municipales", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/699"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "__extras": {"package_id": "bd943822-6169-4836-ba79-6c281530aa50", "revision_id": "de85efe0-5f77-4e64-a240-0f9443be998d"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"BEEP (Minist\\u00e8re de l'int\\u00e9rieur)\"", "__extras": {"revision_id": "de85efe0-5f77-4e64-a240-0f9443be998d", "package_id": "bd943822-6169-4836-ba79-6c281530aa50"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"pourcentage\"", "__extras": {"revision_id": "de85efe0-5f77-4e64-a240-0f9443be998d", "package_id": "bd943822-6169-4836-ba79-6c281530aa50"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"annuelle\"", "__extras": {"revision_id": "de85efe0-5f77-4e64-a240-0f9443be998d", "package_id": "bd943822-6169-4836-ba79-6c281530aa50"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"S\\u00e9bastien Keiff\"", "__extras": {"package_id": "bd943822-6169-4836-ba79-6c281530aa50", "revision_id": "de85efe0-5f77-4e64-a240-0f9443be998d"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1\"", "__extras": {"package_id": "bd943822-6169-4836-ba79-6c281530aa50", "revision_id": "de85efe0-5f77-4e64-a240-0f9443be998d"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "__extras": {"revision_id": "de85efe0-5f77-4e64-a240-0f9443be998d", "package_id": "bd943822-6169-4836-ba79-6c281530aa50"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://www.gironde.fr/jcms/cgw_43040/porlet-portail-galerie-agenda-21\"", "__extras": {"package_id": "bd943822-6169-4836-ba79-6c281530aa50", "revision_id": "de85efe0-5f77-4e64-a240-0f9443be998d"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"national\"", "__extras": {"revision_id": "de85efe0-5f77-4e64-a240-0f9443be998d", "package_id": "bd943822-6169-4836-ba79-6c281530aa50"}}, {"key": "image_url", "value": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/6f736307-97bf-4c6f-9ff1-d87325861bde-logo-a-21-france.jpg\"", "__extras": {"package_id": "bd943822-6169-4836-ba79-6c281530aa50", "revision_id": "de85efe0-5f77-4e64-a240-0f9443be998d"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "bd943822-6169-4836-ba79-6c281530aa50", "revision_id": "de85efe0-5f77-4e64-a240-0f9443be998d"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"FRANCE\"", "__extras": {"revision_id": "de85efe0-5f77-4e64-a240-0f9443be998d", "package_id": "bd943822-6169-4836-ba79-6c281530aa50"}}], "image_url": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/6f736307-97bf-4c6f-9ff1-d87325861bde-logo-a-21-france.jpg\"", "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "de85efe0-5f77-4e64-a240-0f9443be998d"}