{"maintainer": "dgsd-a21", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"FRANCE\"", "dcterms:references": "\"http://www.gironde.fr/jcms/cgw_43040/porlet-portail-galerie-agenda-21\"", "maintainer_email": "DGSD-Agenda21@cg33.fr", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:47:51.334427", "dct:publisher": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "id": "388f34c1-060f-46ba-9ae2-73007ea0a1f8", "metadata_created": "2013-08-27T09:47:51.334427", "dc:source": "\"barometre de l'APF\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-09-02T08:42:15.352789", "author": "Mission Agenda 21", "author_email": "DGSD-Agenda21@cg33.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"pourcentage\"", "type": "None", "resources": [{"mimetype": "text/plain", "hash": "769b8f72a281bb81340693b37f6d2759a12e7ea7", "description": "fichier au format csv encod\u00e9 en UTF-8.", "name": "tx_collterr_accessibilite", "created": "2013-09-02T10:33:26.409988", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-09-02-095347tx_collterr_accessibilite.csv", "format": "csv", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-09-02T10:41:48.225490", "owner": "", "position": 0, "revision_id": "879a9955-e9fb-4c3b-9a05-896262eb94aa", "id": "c9a483c2-8835-4538-9f80-9520abfe2f27", "resource_type": "file.upload", "size": 2514}, {"mimetype": "text/html", "hash": "3bfcbb3529405077965c631e7836ab62e0f74455", "description": "Description des champs de donn\u00e9es", "name": "tx_collterr_accessibilite", "created": "2013-09-02T10:33:26.410012", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-09-02-095347tx_collterr_accessibilitedesc.html", "format": "html", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-09-02T10:42:14.100790", "owner": "", "position": 1, "revision_id": "fac3d341-3bdf-49b2-9ed5-ab37756dba05", "id": "3f18916b-a1e0-4201-bf85-32edfac57774", "resource_type": "file.upload", "size": 762}], "ckan_author": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "accessibilit\u00e9", "name": "accessibilit\u00e9", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:47:51.334427", "state": "active", "id": "edf3800a-e4a1-4f7e-8d61-4bbdff804431"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "handicap", "name": "handicap", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:47:51.334427", "state": "active", "id": "f4fc0d8e-c6ad-4074-b781-bd51c99d0c43"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "label", "name": "label", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:47:51.334427", "state": "active", "id": "21dfc6db-b89b-4784-aeeb-083e47c6350b"}], "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100149"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"annuelle\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55", "name": "cg33", "title": "Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Gironde"}, {"capacity": "public", "id": "9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1", "name": "dgsd-a21", "title": "Mission agenda 21"}], "dct:contributor": "\"S\\u00e9bastien Keiff\"", "dct:creator": "\"9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"national\"", "name": "tx_collterr_accessibilite", "isopen": true, "url": "", "notes": "Moyenne d\u00e9partementale des notes obtenues sur le barom\u00e8tre des \"villes accessibles\" (accessibilit\u00e9 et handicap).", "title": "Moyenne d\u00e9partementale des notes obtenues sur le barom\u00e8tre des \"villes accessibles\" (accessibilit\u00e9 et handicap)", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/1231"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "__extras": {"package_id": "388f34c1-060f-46ba-9ae2-73007ea0a1f8", "revision_id": "d7db6546-2fb4-4c20-add6-57b477ca943f"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"barometre de l'APF\"", "__extras": {"revision_id": "d7db6546-2fb4-4c20-add6-57b477ca943f", "package_id": "388f34c1-060f-46ba-9ae2-73007ea0a1f8"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"pourcentage\"", "__extras": {"revision_id": "d7db6546-2fb4-4c20-add6-57b477ca943f", "package_id": "388f34c1-060f-46ba-9ae2-73007ea0a1f8"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"annuelle\"", "__extras": {"revision_id": "d7db6546-2fb4-4c20-add6-57b477ca943f", "package_id": "388f34c1-060f-46ba-9ae2-73007ea0a1f8"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"S\\u00e9bastien Keiff\"", "__extras": {"package_id": "388f34c1-060f-46ba-9ae2-73007ea0a1f8", "revision_id": "d7db6546-2fb4-4c20-add6-57b477ca943f"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1\"", "__extras": {"package_id": "388f34c1-060f-46ba-9ae2-73007ea0a1f8", "revision_id": "d7db6546-2fb4-4c20-add6-57b477ca943f"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "__extras": {"revision_id": "d7db6546-2fb4-4c20-add6-57b477ca943f", "package_id": "388f34c1-060f-46ba-9ae2-73007ea0a1f8"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://www.gironde.fr/jcms/cgw_43040/porlet-portail-galerie-agenda-21\"", "__extras": {"package_id": "388f34c1-060f-46ba-9ae2-73007ea0a1f8", "revision_id": "d7db6546-2fb4-4c20-add6-57b477ca943f"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"national\"", "__extras": {"revision_id": "d7db6546-2fb4-4c20-add6-57b477ca943f", "package_id": "388f34c1-060f-46ba-9ae2-73007ea0a1f8"}}, {"key": "image_url", "value": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/6f736307-97bf-4c6f-9ff1-d87325861bde-logo-a-21-france.jpg\"", "__extras": {"package_id": "388f34c1-060f-46ba-9ae2-73007ea0a1f8", "revision_id": "d7db6546-2fb4-4c20-add6-57b477ca943f"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "388f34c1-060f-46ba-9ae2-73007ea0a1f8", "revision_id": "d7db6546-2fb4-4c20-add6-57b477ca943f"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"FRANCE\"", "__extras": {"revision_id": "d7db6546-2fb4-4c20-add6-57b477ca943f", "package_id": "388f34c1-060f-46ba-9ae2-73007ea0a1f8"}}], "image_url": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/6f736307-97bf-4c6f-9ff1-d87325861bde-logo-a-21-france.jpg\"", "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "d7db6546-2fb4-4c20-add6-57b477ca943f"}