{"maintainer": "dgsd-a21", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"FRANCE\"", "dcterms:references": "\"http://www.gironde.fr/jcms/cgw_43040/porlet-portail-galerie-agenda-21\"", "maintainer_email": "DGSD-Agenda21@cg33.fr", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:48:47.328157", "dct:publisher": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "id": "5a5d5248-0e3d-43ba-907c-c8caaddf6aa9", "metadata_created": "2013-08-27T09:48:47.328157", "dc:source": "\" portails internet des Conseil g\\u00e9n\\u00e9raux\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-09-02T08:42:52.299760", "author": "Mission Agenda 21", "author_email": "DGSD-Agenda21@cg33.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"pourcentage\"", "type": "None", "resources": [{"mimetype": "text/plain", "hash": "fa6cf2838d88b7767ea5a080bbe61158dc2e0db3", "description": "fichier au format csv encod\u00e9 en UTF-8.", "name": "tx_collterr_delib_internet", "created": "2013-09-02T10:34:17.776787", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-09-02-095056tx_collterr_delib_internet.csv", "format": "csv", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-09-02T10:42:44.300771", "owner": "", "position": 0, "revision_id": "f9f6e154-ef70-44da-be9d-4330d4527d3e", "id": "f804c717-c9ca-4408-b13f-af8007a30c51", "resource_type": "file.upload", "size": 2793}, {"mimetype": "text/html", "hash": "82e9c3a46c44eef183804d9e71688fd948d5b0d3", "description": "Description des champs de donn\u00e9es", "name": "tx_collterr_delib_internet", "created": "2013-09-02T10:34:17.776823", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-09-02-095056tx_collterr_delib_internetdesc.html", "format": "html", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-09-02T10:42:51.887515", "owner": "", "position": 1, "revision_id": "488e39be-8b7d-4588-86dc-516f3828ffd3", "id": "53fb4747-8e5e-4eb6-942e-2a155f7b0d06", "resource_type": "file.upload", "size": 778}], "ckan_author": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "d\u00e9lib\u00e9rations", "name": "d\u00e9lib\u00e9rations", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:48:47.328157", "state": "active", "id": "aa846aa4-e47e-4dc4-a8ea-563ffde70f9e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "site internet", "name": "site internet", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:48:47.328157", "state": "active", "id": "1ac56255-7415-4227-96ed-ebe065448fc0"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "transparence", "name": "transparence", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:48:47.328157", "state": "active", "id": "ce1cda4e-07a9-44c1-b22d-92eeb8eaa6aa"}], "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100142"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"annuelle\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55", "name": "cg33", "title": "Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Gironde"}, {"capacity": "public", "id": "9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1", "name": "dgsd-a21", "title": "Mission agenda 21"}], "dct:contributor": "\"S\\u00e9bastien Keiff\"", "dct:creator": "\"9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"national\"", "name": "tx_collterr_delib_internet", "isopen": true, "url": "", "notes": "Part des d\u00e9lib\u00e9rations de la collectivit\u00e9 accessibles sur le portail internet.", "title": "Part des d\u00e9lib\u00e9rations de la collectivit\u00e9 accessibles sur le portail internet", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/5217"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "__extras": {"package_id": "5a5d5248-0e3d-43ba-907c-c8caaddf6aa9", "revision_id": "bed14890-fda7-4cfe-bb81-3ee7ee564f39"}}, {"key": "dc:source", "value": "\" portails internet des Conseil g\\u00e9n\\u00e9raux\"", "__extras": {"revision_id": "bed14890-fda7-4cfe-bb81-3ee7ee564f39", "package_id": "5a5d5248-0e3d-43ba-907c-c8caaddf6aa9"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"pourcentage\"", "__extras": {"revision_id": "bed14890-fda7-4cfe-bb81-3ee7ee564f39", "package_id": "5a5d5248-0e3d-43ba-907c-c8caaddf6aa9"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"annuelle\"", "__extras": {"revision_id": "bed14890-fda7-4cfe-bb81-3ee7ee564f39", "package_id": "5a5d5248-0e3d-43ba-907c-c8caaddf6aa9"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"S\\u00e9bastien Keiff\"", "__extras": {"package_id": "5a5d5248-0e3d-43ba-907c-c8caaddf6aa9", "revision_id": "bed14890-fda7-4cfe-bb81-3ee7ee564f39"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1\"", "__extras": {"package_id": "5a5d5248-0e3d-43ba-907c-c8caaddf6aa9", "revision_id": "bed14890-fda7-4cfe-bb81-3ee7ee564f39"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "__extras": {"revision_id": "bed14890-fda7-4cfe-bb81-3ee7ee564f39", "package_id": "5a5d5248-0e3d-43ba-907c-c8caaddf6aa9"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://www.gironde.fr/jcms/cgw_43040/porlet-portail-galerie-agenda-21\"", "__extras": {"package_id": "5a5d5248-0e3d-43ba-907c-c8caaddf6aa9", "revision_id": "bed14890-fda7-4cfe-bb81-3ee7ee564f39"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"national\"", "__extras": {"revision_id": "bed14890-fda7-4cfe-bb81-3ee7ee564f39", "package_id": "5a5d5248-0e3d-43ba-907c-c8caaddf6aa9"}}, {"key": "image_url", "value": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/6f736307-97bf-4c6f-9ff1-d87325861bde-logo-a-21-france.jpg\"", "__extras": {"package_id": "5a5d5248-0e3d-43ba-907c-c8caaddf6aa9", "revision_id": "bed14890-fda7-4cfe-bb81-3ee7ee564f39"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "5a5d5248-0e3d-43ba-907c-c8caaddf6aa9", "revision_id": "bed14890-fda7-4cfe-bb81-3ee7ee564f39"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"FRANCE\"", "__extras": {"revision_id": "bed14890-fda7-4cfe-bb81-3ee7ee564f39", "package_id": "5a5d5248-0e3d-43ba-907c-c8caaddf6aa9"}}], "image_url": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/6f736307-97bf-4c6f-9ff1-d87325861bde-logo-a-21-france.jpg\"", "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "bed14890-fda7-4cfe-bb81-3ee7ee564f39"}