{"maintainer": "dgsd-a21", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"FRANCE\"", "dcterms:references": "\"http://www.gironde.fr/jcms/cgw_43040/porlet-portail-galerie-agenda-21\"", "maintainer_email": "DGSD-Agenda21@cg33.fr", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:49:13.638789", "dct:publisher": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "id": "4c7a522e-3a45-4dc2-83fd-f7f606f84592", "metadata_created": "2013-08-27T09:49:13.638789", "dc:source": "\"AFAQ/AFNOR\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-09-02T08:43:06.365935", "author": "Mission Agenda 21", "author_email": "DGSD-Agenda21@cg33.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"pourcentage\"", "type": "None", "resources": [{"mimetype": "text/plain", "hash": "84c8c5feec88b7ee1804eb09e0caa3cad0c15411", "description": "fichier au format csv encod\u00e9 en UTF-8.", "name": "tx_collterr_demarche_qualite", "created": "2013-09-02T10:34:51.073409", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-09-02-095046tx_collterr_demarche_qualite.csv", "format": "csv", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-09-02T10:42:58.804286", "owner": "", "position": 0, "revision_id": "acb90d85-8ed6-46ab-8476-79cfc93a18d7", "id": "bd56c14f-5541-4027-90ce-792c45a66ca1", "resource_type": "file.upload", "size": 2674}, {"mimetype": "text/html", "hash": "6f2dd8e303e671b0e0be5a4be268299a956fe607", "description": "Description des champs de donn\u00e9es", "name": "tx_collterr_demarche_qualite", "created": "2013-09-02T10:34:51.073468", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-09-02-095046tx_collterr_demarche_qualitedesc.html", "format": "html", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-09-02T10:43:05.875941", "owner": "", "position": 1, "revision_id": "f2497b78-06c5-4471-9b6e-fda988a79d1d", "id": "28ae91f4-763a-4603-b7bd-3fbb37e02a5d", "resource_type": "file.upload", "size": 781}], "ckan_author": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "audit", "name": "audit", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:49:13.638789", "state": "active", "id": "f5bb077b-b175-4d3c-bb4d-00192790e77e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "m\u00e9thodologie", "name": "m\u00e9thodologie", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:49:13.638789", "state": "active", "id": "8b0971fc-8fc3-455a-9c5e-ee6d34432162"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "norme", "name": "norme", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:49:13.638789", "state": "active", "id": "ffa5f93d-3394-4d6e-92ed-e2beff4fd8b0"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "responsabilit\u00e9 soci\u00e9tale", "name": "responsabilit\u00e9 soci\u00e9tale", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:49:13.638789", "state": "active", "id": "e6c4491b-1ced-48a9-92de-0cebae874a19"}], "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100142"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"annuelle\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55", "name": "cg33", "title": "Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Gironde"}, {"capacity": "public", "id": "9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1", "name": "dgsd-a21", "title": "Mission agenda 21"}], "dct:contributor": "\"S\\u00e9bastien Keiff\"", "dct:creator": "\"9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"national\"", "name": "tx_collterr_demarche_qualite", "isopen": true, "url": "", "notes": "Part des collectivit\u00e9s engag\u00e9es dans une d\u00e9marche qualit\u00e9.", "title": "Part des collectivit\u00e9s engag\u00e9es dans une d\u00e9marche qualit\u00e9", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/8466"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "__extras": {"package_id": "4c7a522e-3a45-4dc2-83fd-f7f606f84592", "revision_id": "1daa5a0c-b742-4c55-b072-a24d7ef934be"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"AFAQ/AFNOR\"", "__extras": {"revision_id": "1daa5a0c-b742-4c55-b072-a24d7ef934be", "package_id": "4c7a522e-3a45-4dc2-83fd-f7f606f84592"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"pourcentage\"", "__extras": {"revision_id": "1daa5a0c-b742-4c55-b072-a24d7ef934be", "package_id": "4c7a522e-3a45-4dc2-83fd-f7f606f84592"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"annuelle\"", "__extras": {"revision_id": "1daa5a0c-b742-4c55-b072-a24d7ef934be", "package_id": "4c7a522e-3a45-4dc2-83fd-f7f606f84592"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"S\\u00e9bastien Keiff\"", "__extras": {"package_id": "4c7a522e-3a45-4dc2-83fd-f7f606f84592", "revision_id": "1daa5a0c-b742-4c55-b072-a24d7ef934be"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1\"", "__extras": {"package_id": "4c7a522e-3a45-4dc2-83fd-f7f606f84592", "revision_id": "1daa5a0c-b742-4c55-b072-a24d7ef934be"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "__extras": {"revision_id": "1daa5a0c-b742-4c55-b072-a24d7ef934be", "package_id": "4c7a522e-3a45-4dc2-83fd-f7f606f84592"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://www.gironde.fr/jcms/cgw_43040/porlet-portail-galerie-agenda-21\"", "__extras": {"package_id": "4c7a522e-3a45-4dc2-83fd-f7f606f84592", "revision_id": "1daa5a0c-b742-4c55-b072-a24d7ef934be"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"national\"", "__extras": {"revision_id": "1daa5a0c-b742-4c55-b072-a24d7ef934be", "package_id": "4c7a522e-3a45-4dc2-83fd-f7f606f84592"}}, {"key": "image_url", "value": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/6f736307-97bf-4c6f-9ff1-d87325861bde-logo-a-21-france.jpg\"", "__extras": {"package_id": "4c7a522e-3a45-4dc2-83fd-f7f606f84592", "revision_id": "1daa5a0c-b742-4c55-b072-a24d7ef934be"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "4c7a522e-3a45-4dc2-83fd-f7f606f84592", "revision_id": "1daa5a0c-b742-4c55-b072-a24d7ef934be"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"FRANCE\"", "__extras": {"revision_id": "1daa5a0c-b742-4c55-b072-a24d7ef934be", "package_id": "4c7a522e-3a45-4dc2-83fd-f7f606f84592"}}], "image_url": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/6f736307-97bf-4c6f-9ff1-d87325861bde-logo-a-21-france.jpg\"", "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "1daa5a0c-b742-4c55-b072-a24d7ef934be"}