{"maintainer": "dgsd-a21", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"FRANCE\"", "dcterms:references": "\"http://www.gironde.fr/jcms/cgw_43040/porlet-portail-galerie-agenda-21\"", "maintainer_email": "DGSD-Agenda21@cg33.fr", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:49:38.912911", "dct:publisher": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "id": "4fdf8d51-e05b-444b-a5da-cdfd908b799e", "metadata_created": "2013-08-27T09:49:38.912911", "dc:source": "\"LiberTIC\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-09-02T08:43:16.892749", "author": "Mission Agenda 21", "author_email": "DGSD-Agenda21@cg33.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"pourcentage\"", "type": "None", "resources": [{"mimetype": "text/plain", "hash": "a7c18dea3645c9b6ddcfc65a0df5596cebde5190", "description": "fichier au format csv encod\u00e9 en UTF-8.", "name": "tx_collterr_opendata", "created": "2013-09-02T10:35:20.054576", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-09-02-095233tx_collterr_opendata.csv", "format": "csv", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-09-02T10:43:10.106854", "owner": "", "position": 0, "revision_id": "fec0515c-c2f3-4563-80a6-1c6f408d4fde", "id": "85224797-f627-4db6-aff1-7c3e8888e7c3", "resource_type": "file.upload", "size": 2672}, {"mimetype": "text/html", "hash": "55b2a8958cc7bc0e6d8fb88ecd27aaa025930949", "description": "Description des champs de donn\u00e9es", "name": "tx_collterr_opendata", "created": "2013-09-02T10:35:20.054601", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-09-02-095233tx_collterr_opendatadesc.html", "format": "html", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-09-02T10:43:16.781622", "owner": "", "position": 1, "revision_id": "d279574d-1aaf-47e7-a66a-08f14edb3f28", "id": "ec29dd10-6e0e-4619-88ac-b58379874674", "resource_type": "file.upload", "size": 778}], "ckan_author": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "donn\u00e9es publiques", "name": "donn\u00e9es publiques", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:49:38.912911", "state": "active", "id": "b8d45459-0910-4b35-afd4-4aec39bdb182"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "opendata", "name": "opendata", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:49:38.912911", "state": "active", "id": "e4c6c250-3a61-4e38-9a11-95c9bece2b4e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "transparence", "name": "transparence", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:49:38.912911", "state": "active", "id": "ce1cda4e-07a9-44c1-b22d-92eeb8eaa6aa"}], "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100150"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"annuelle\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55", "name": "cg33", "title": "Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Gironde"}, {"capacity": "public", "id": "9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1", "name": "dgsd-a21", "title": "Mission agenda 21"}], "dct:contributor": "\"S\\u00e9bastien Keiff\"", "dct:creator": "\"9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"national\"", "name": "tx_collterr_opendata", "isopen": true, "url": "", "notes": "Part des collectivit\u00e9s engag\u00e9es dans un open data.", "title": "Part des collectivit\u00e9s engag\u00e9es dans un open data", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/453"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "__extras": {"package_id": "4fdf8d51-e05b-444b-a5da-cdfd908b799e", "revision_id": "f52505f9-ac67-40e3-8af5-88194050c09e"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"LiberTIC\"", "__extras": {"revision_id": "f52505f9-ac67-40e3-8af5-88194050c09e", "package_id": "4fdf8d51-e05b-444b-a5da-cdfd908b799e"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"pourcentage\"", "__extras": {"revision_id": "f52505f9-ac67-40e3-8af5-88194050c09e", "package_id": "4fdf8d51-e05b-444b-a5da-cdfd908b799e"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"annuelle\"", "__extras": {"revision_id": "f52505f9-ac67-40e3-8af5-88194050c09e", "package_id": "4fdf8d51-e05b-444b-a5da-cdfd908b799e"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"S\\u00e9bastien Keiff\"", "__extras": {"package_id": "4fdf8d51-e05b-444b-a5da-cdfd908b799e", "revision_id": "f52505f9-ac67-40e3-8af5-88194050c09e"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1\"", "__extras": {"package_id": "4fdf8d51-e05b-444b-a5da-cdfd908b799e", "revision_id": "f52505f9-ac67-40e3-8af5-88194050c09e"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "__extras": {"revision_id": "f52505f9-ac67-40e3-8af5-88194050c09e", "package_id": "4fdf8d51-e05b-444b-a5da-cdfd908b799e"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://www.gironde.fr/jcms/cgw_43040/porlet-portail-galerie-agenda-21\"", "__extras": {"package_id": "4fdf8d51-e05b-444b-a5da-cdfd908b799e", "revision_id": "f52505f9-ac67-40e3-8af5-88194050c09e"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"national\"", "__extras": {"revision_id": "f52505f9-ac67-40e3-8af5-88194050c09e", "package_id": "4fdf8d51-e05b-444b-a5da-cdfd908b799e"}}, {"key": "image_url", "value": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/6f736307-97bf-4c6f-9ff1-d87325861bde-logo-a-21-france.jpg\"", "__extras": {"package_id": "4fdf8d51-e05b-444b-a5da-cdfd908b799e", "revision_id": "f52505f9-ac67-40e3-8af5-88194050c09e"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "4fdf8d51-e05b-444b-a5da-cdfd908b799e", "revision_id": "f52505f9-ac67-40e3-8af5-88194050c09e"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"FRANCE\"", "__extras": {"revision_id": "f52505f9-ac67-40e3-8af5-88194050c09e", "package_id": "4fdf8d51-e05b-444b-a5da-cdfd908b799e"}}], "image_url": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/6f736307-97bf-4c6f-9ff1-d87325861bde-logo-a-21-france.jpg\"", "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "f52505f9-ac67-40e3-8af5-88194050c09e"}