{"maintainer": "dgsd-a21", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"FRANCE\"", "dcterms:references": "\"http://www.gironde.fr/jcms/cgw_43040/porlet-portail-galerie-agenda-21\"", "maintainer_email": "DGSD-Agenda21@cg33.fr", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:48:17.775546", "dct:publisher": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "id": "c9922402-892f-4043-9277-631c8ac9ae67", "metadata_created": "2013-08-27T09:48:17.775546", "dc:source": "\"MEEDDM\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-09-02T08:42:38.705924", "author": "Mission Agenda 21", "author_email": "DGSD-Agenda21@cg33.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"pourcentage\"", "type": "None", "resources": [{"mimetype": "text/plain", "hash": "a0cb36a195fab553de009b2ed79b71a3d596c3c2", "description": "fichier au format csv encod\u00e9 en UTF-8.", "name": "tx_collterr_agenda21", "created": "2013-09-02T10:33:50.538284", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-09-02-095602tx_collterr_agenda21.csv", "format": "csv", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-09-02T10:42:26.566868", "owner": "", "position": 0, "revision_id": "1f4c6807-93f1-448f-b0ec-0307253c4a20", "id": "686bec4a-6a8f-426b-8881-4c8344719846", "resource_type": "file.upload", "size": 2665}, {"mimetype": "text/html", "hash": "2738e4408137cf67aa0a63efe8b990fa9d16a376", "description": "Description des champs de donn\u00e9es", "name": "tx_collterr_agenda21", "created": "2013-09-02T10:33:50.538307", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-09-02-095602tx_collterr_agenda21desc.html", "format": "html", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-09-02T10:42:38.496120", "owner": "", "position": 1, "revision_id": "12a5f0c6-45b8-46fe-8811-002dfebeb68e", "id": "c09519d1-55ec-4a1e-9eb0-697210ef6092", "resource_type": "file.upload", "size": 772}], "ckan_author": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "d\u00e9veloppement durable", "name": "d\u00e9veloppement durable", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:48:17.775546", "state": "active", "id": "bf62f51d-cb46-4105-a2ba-63744e2386d7"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "politique publique", "name": "politique publique", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:48:17.775546", "state": "active", "id": "dfbe41c8-60e6-4fa1-850f-f034ade6e3f4"}], "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100146"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"annuelle\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55", "name": "cg33", "title": "Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Gironde"}, {"capacity": "public", "id": "9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1", "name": "dgsd-a21", "title": "Mission agenda 21"}], "dct:contributor": "\"S\\u00e9bastien Keiff\"", "dct:creator": "\"9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"national\"", "name": "tx_collterr_agenda21", "isopen": true, "url": "", "notes": "Part des collectivit\u00e9s engag\u00e9es dans un Agenda 21 reconnu.", "title": "Part des collectivit\u00e9s engag\u00e9es dans un Agenda 21 reconnu", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/2465"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "__extras": {"package_id": "c9922402-892f-4043-9277-631c8ac9ae67", "revision_id": "de28b299-d52c-414d-896f-bfff44b605f1"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"MEEDDM\"", "__extras": {"revision_id": "de28b299-d52c-414d-896f-bfff44b605f1", "package_id": "c9922402-892f-4043-9277-631c8ac9ae67"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"pourcentage\"", "__extras": {"revision_id": "de28b299-d52c-414d-896f-bfff44b605f1", "package_id": "c9922402-892f-4043-9277-631c8ac9ae67"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"annuelle\"", "__extras": {"revision_id": "de28b299-d52c-414d-896f-bfff44b605f1", "package_id": "c9922402-892f-4043-9277-631c8ac9ae67"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"S\\u00e9bastien Keiff\"", "__extras": {"package_id": "c9922402-892f-4043-9277-631c8ac9ae67", "revision_id": "de28b299-d52c-414d-896f-bfff44b605f1"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1\"", "__extras": {"package_id": "c9922402-892f-4043-9277-631c8ac9ae67", "revision_id": "de28b299-d52c-414d-896f-bfff44b605f1"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "__extras": {"revision_id": "de28b299-d52c-414d-896f-bfff44b605f1", "package_id": "c9922402-892f-4043-9277-631c8ac9ae67"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://www.gironde.fr/jcms/cgw_43040/porlet-portail-galerie-agenda-21\"", "__extras": {"package_id": "c9922402-892f-4043-9277-631c8ac9ae67", "revision_id": "de28b299-d52c-414d-896f-bfff44b605f1"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"national\"", "__extras": {"revision_id": "de28b299-d52c-414d-896f-bfff44b605f1", "package_id": "c9922402-892f-4043-9277-631c8ac9ae67"}}, {"key": "image_url", "value": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/6f736307-97bf-4c6f-9ff1-d87325861bde-logo-a-21-france.jpg\"", "__extras": {"package_id": "c9922402-892f-4043-9277-631c8ac9ae67", "revision_id": "de28b299-d52c-414d-896f-bfff44b605f1"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "c9922402-892f-4043-9277-631c8ac9ae67", "revision_id": "de28b299-d52c-414d-896f-bfff44b605f1"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"FRANCE\"", "__extras": {"revision_id": "de28b299-d52c-414d-896f-bfff44b605f1", "package_id": "c9922402-892f-4043-9277-631c8ac9ae67"}}], "image_url": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/6f736307-97bf-4c6f-9ff1-d87325861bde-logo-a-21-france.jpg\"", "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "de28b299-d52c-414d-896f-bfff44b605f1"}