{"maintainer": "dgsd-a21", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"FRANCE\"", "dcterms:references": "\"http://www.gironde.fr/jcms/cgw_43040/porlet-portail-galerie-agenda-21\"", "maintainer_email": "DGSD-Agenda21@cg33.fr", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:49:55.623734", "dct:publisher": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "id": "7cef1710-5412-4fcd-811e-bc7daabefdde", "metadata_created": "2013-08-27T09:49:55.623734", "dc:source": "\"Observatoire des Territoires et DGCL\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-09-02T08:43:31.439457", "author": "Mission Agenda 21", "author_email": "DGSD-Agenda21@cg33.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"pourcentage\"", "type": "None", "resources": [{"mimetype": "text/plain", "hash": "47269d7b1f77025e85b085cdd3e0df40a921e5b8", "description": "fichier au format csv encod\u00e9 en UTF-8.", "name": "tx_depenses_mutualisees", "created": "2013-09-02T10:35:47.494338", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-09-02-095159tx_depenses_mutualisees.csv", "format": "csv", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-09-02T10:43:21.099875", "owner": "", "position": 0, "revision_id": "d654c48f-d2b1-48d7-8a8f-5d5b106c1927", "id": "745f19aa-cbcc-488c-93cb-c6aecea74768", "resource_type": "file.upload", "size": 2826}, {"mimetype": "text/html", "hash": "e880f2905f48c922c24205f349b3e8c7655af263", "description": "Description des champs de donn\u00e9es", "name": "tx_depenses_mutualisees", "created": "2013-09-02T10:35:47.494383", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-09-02-095159tx_depenses_mutualiseesdesc.html", "format": "html", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-09-02T10:43:29.544222", "owner": "", "position": 1, "revision_id": "c2ae4382-7f0b-47af-bc3d-bc220ea3b87c", "id": "4ac9c874-c743-4063-b761-ce6a70fae0bf", "resource_type": "file.upload", "size": 778}], "ckan_author": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "budget", "name": "budget", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:49:55.623734", "state": "active", "id": "31477fc3-4a14-43c3-91d0-964f2c8b741c"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "intercommunalit\u00e9", "name": "intercommunalit\u00e9", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:49:55.623734", "state": "active", "id": "77665b88-6afe-49d0-9429-95823111098c"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "villes", "name": "villes", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:49:55.623734", "state": "active", "id": "9af70043-92db-4782-afbc-3b3629e35584"}], "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100142"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"annuelle\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55", "name": "cg33", "title": "Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Gironde"}, {"capacity": "public", "id": "9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1", "name": "dgsd-a21", "title": "Mission agenda 21"}], "dct:contributor": "\"S\\u00e9bastien Keiff\"", "dct:creator": "\"9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"national\"", "name": "tx_depenses_mutualisees", "isopen": true, "url": "", "notes": "Coop\u00e9ration intercommunale : part des d\u00e9penses mutualis\u00e9es a l'\u00e9chelon intercommunal.", "title": "Coop\u00e9ration intercommunale : part des d\u00e9penses mutualis\u00e9es a l'\u00e9chelon intercommunal", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/206"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "__extras": {"package_id": "7cef1710-5412-4fcd-811e-bc7daabefdde", "revision_id": "74b3b355-0f4e-4156-b751-8b26ed699b2c"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"Observatoire des Territoires et DGCL\"", "__extras": {"revision_id": "74b3b355-0f4e-4156-b751-8b26ed699b2c", "package_id": "7cef1710-5412-4fcd-811e-bc7daabefdde"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"pourcentage\"", "__extras": {"revision_id": "74b3b355-0f4e-4156-b751-8b26ed699b2c", "package_id": "7cef1710-5412-4fcd-811e-bc7daabefdde"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"annuelle\"", "__extras": {"revision_id": "74b3b355-0f4e-4156-b751-8b26ed699b2c", "package_id": "7cef1710-5412-4fcd-811e-bc7daabefdde"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"S\\u00e9bastien Keiff\"", "__extras": {"package_id": "7cef1710-5412-4fcd-811e-bc7daabefdde", "revision_id": "74b3b355-0f4e-4156-b751-8b26ed699b2c"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1\"", "__extras": {"package_id": "7cef1710-5412-4fcd-811e-bc7daabefdde", "revision_id": "74b3b355-0f4e-4156-b751-8b26ed699b2c"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "__extras": {"revision_id": "74b3b355-0f4e-4156-b751-8b26ed699b2c", "package_id": "7cef1710-5412-4fcd-811e-bc7daabefdde"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://www.gironde.fr/jcms/cgw_43040/porlet-portail-galerie-agenda-21\"", "__extras": {"package_id": "7cef1710-5412-4fcd-811e-bc7daabefdde", "revision_id": "74b3b355-0f4e-4156-b751-8b26ed699b2c"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"national\"", "__extras": {"revision_id": "74b3b355-0f4e-4156-b751-8b26ed699b2c", "package_id": "7cef1710-5412-4fcd-811e-bc7daabefdde"}}, {"key": "image_url", "value": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/6f736307-97bf-4c6f-9ff1-d87325861bde-logo-a-21-france.jpg\"", "__extras": {"package_id": "7cef1710-5412-4fcd-811e-bc7daabefdde", "revision_id": "74b3b355-0f4e-4156-b751-8b26ed699b2c"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "7cef1710-5412-4fcd-811e-bc7daabefdde", "revision_id": "74b3b355-0f4e-4156-b751-8b26ed699b2c"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"FRANCE\"", "__extras": {"revision_id": "74b3b355-0f4e-4156-b751-8b26ed699b2c", "package_id": "7cef1710-5412-4fcd-811e-bc7daabefdde"}}], "image_url": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/6f736307-97bf-4c6f-9ff1-d87325861bde-logo-a-21-france.jpg\"", "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "74b3b355-0f4e-4156-b751-8b26ed699b2c"}