{"maintainer": "dgsd-a21", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"FRANCE\"", "dcterms:references": "\"http://www.gironde.fr/jcms/cgw_43040/porlet-portail-galerie-agenda-21\"", "maintainer_email": "DGSD-Agenda21@cg33.fr", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:50:36.419927", "dct:publisher": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "id": "6e272d83-ce99-4907-9a68-b6f7039e6175", "metadata_created": "2013-08-27T09:50:36.419927", "dc:source": "\" donn\\u00e9es Insee, CLAP (connaissance localis\\u00e9e de l'appareil)\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-09-02T08:44:00.999286", "author": "Mission Agenda 21", "author_email": "DGSD-Agenda21@cg33.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"pourcentage\"", "type": "None", "resources": [{"mimetype": "text/plain", "hash": "a489d94e01d97b9917018bad9ef8e363ac19a4ca", "description": "fichier au format csv encod\u00e9 en UTF-8.", "name": "tx_ess_salaries", "created": "2013-09-02T10:36:52.144401", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-09-02-095406tx_ess_salaries.csv", "format": "csv", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-09-02T10:43:47.917062", "owner": "", "position": 0, "revision_id": "c09cb387-4153-4c5d-9667-0743e5083e49", "id": "8dc0ff81-2d21-4af3-9509-dd629451ba82", "resource_type": "file.upload", "size": 2644}, {"mimetype": "text/html", "hash": "6e7bc9bd873402736a899a2aaa860735919ee1e4", "description": "Description des champs de donn\u00e9es", "name": "tx_ess_salaries", "created": "2013-09-02T10:36:52.144420", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-09-02-095406tx_ess_salariesdesc.html", "format": "html", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-09-02T10:43:58.743142", "owner": "", "position": 1, "revision_id": "4524a791-62fc-4af7-bc88-56e79269c670", "id": "38e753d4-3069-424b-ba31-95ab459809bf", "resource_type": "file.upload", "size": 779}], "ckan_author": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "capacitation", "name": "capacitation", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:50:36.419927", "state": "active", "id": "ae7d7d66-b28f-4925-bc8a-94017ba8cf6f"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "\u00e9conomie sociale et solidaire", "name": "\u00e9conomie sociale et solidaire", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:50:36.419927", "state": "active", "id": "4e1c2153-6111-44d4-ade8-103e3ae1911d"}], "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100146"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"annuelle\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55", "name": "cg33", "title": "Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Gironde"}, {"capacity": "public", "id": "9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1", "name": "dgsd-a21", "title": "Mission agenda 21"}], "dct:contributor": "\"S\\u00e9bastien Keiff\"", "dct:creator": "\"9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"national\"", "name": "tx_ess_salaries", "isopen": true, "url": "", "notes": "Poids de l'\u00e9conomie sociale dans les emplois salari\u00e9s du territoire.", "title": "Poids de l'\u00e9conomie sociale dans les emplois salari\u00e9s du territoire", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/3082"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "__extras": {"package_id": "6e272d83-ce99-4907-9a68-b6f7039e6175", "revision_id": "9ddf95c0-b45d-44b5-8c2e-96da3084bda1"}}, {"key": "dc:source", "value": "\" donn\\u00e9es Insee, CLAP (connaissance localis\\u00e9e de l'appareil)\"", "__extras": {"revision_id": "9ddf95c0-b45d-44b5-8c2e-96da3084bda1", "package_id": "6e272d83-ce99-4907-9a68-b6f7039e6175"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"pourcentage\"", "__extras": {"revision_id": "9ddf95c0-b45d-44b5-8c2e-96da3084bda1", "package_id": "6e272d83-ce99-4907-9a68-b6f7039e6175"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"annuelle\"", "__extras": {"revision_id": "9ddf95c0-b45d-44b5-8c2e-96da3084bda1", "package_id": "6e272d83-ce99-4907-9a68-b6f7039e6175"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"S\\u00e9bastien Keiff\"", "__extras": {"package_id": "6e272d83-ce99-4907-9a68-b6f7039e6175", "revision_id": "9ddf95c0-b45d-44b5-8c2e-96da3084bda1"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1\"", "__extras": {"package_id": "6e272d83-ce99-4907-9a68-b6f7039e6175", "revision_id": "9ddf95c0-b45d-44b5-8c2e-96da3084bda1"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "__extras": {"revision_id": "9ddf95c0-b45d-44b5-8c2e-96da3084bda1", "package_id": "6e272d83-ce99-4907-9a68-b6f7039e6175"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://www.gironde.fr/jcms/cgw_43040/porlet-portail-galerie-agenda-21\"", "__extras": {"package_id": "6e272d83-ce99-4907-9a68-b6f7039e6175", "revision_id": "9ddf95c0-b45d-44b5-8c2e-96da3084bda1"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"national\"", "__extras": {"revision_id": "9ddf95c0-b45d-44b5-8c2e-96da3084bda1", "package_id": "6e272d83-ce99-4907-9a68-b6f7039e6175"}}, {"key": "image_url", "value": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/6f736307-97bf-4c6f-9ff1-d87325861bde-logo-a-21-france.jpg\"", "__extras": {"package_id": "6e272d83-ce99-4907-9a68-b6f7039e6175", "revision_id": "9ddf95c0-b45d-44b5-8c2e-96da3084bda1"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "6e272d83-ce99-4907-9a68-b6f7039e6175", "revision_id": "9ddf95c0-b45d-44b5-8c2e-96da3084bda1"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"FRANCE\"", "__extras": {"revision_id": "9ddf95c0-b45d-44b5-8c2e-96da3084bda1", "package_id": "6e272d83-ce99-4907-9a68-b6f7039e6175"}}], "image_url": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/6f736307-97bf-4c6f-9ff1-d87325861bde-logo-a-21-france.jpg\"", "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "9ddf95c0-b45d-44b5-8c2e-96da3084bda1"}