{"maintainer": "dgsd-a21", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"FRANCE\"", "dcterms:references": "\"http://www.gironde.fr/jcms/cgw_43040/porlet-portail-galerie-agenda-21\"", "maintainer_email": "DGSD-Agenda21@cg33.fr", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:51:04.209039", "dct:publisher": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "id": "e4eef320-5c02-4816-ba60-930ca7f10607", "metadata_created": "2013-08-27T09:51:04.209039", "dc:source": "\"BOAMP\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-09-02T08:45:29.011993", "author": "Mission Agenda 21", "author_email": "DGSD-Agenda21@cg33.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"pourcentage\"", "type": "None", "resources": [{"mimetype": "text/plain", "hash": "238cd4a36b6ccf1b30fc7c68671b915a8be6a5af", "description": "fichier au format csv encod\u00e9 en UTF-8.", "name": "tx_marche_public_concertation", "created": "2013-09-02T10:37:54.464087", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-09-02-095223tx_marche_public_concertation.csv", "format": "csv", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-09-02T10:45:03.676862", "owner": "", "position": 0, "revision_id": "5bd1ea22-dba6-4b1b-a085-d4e6cf71143d", "id": "094d5824-9158-4f26-ba3a-7349180f0ca2", "resource_type": "file.upload", "size": 2724}, {"mimetype": "text/html", "hash": "02ba189050c3de949809e7f9ff3fbe79c1871dfc", "description": "Description des champs de donn\u00e9es", "name": "tx_marche_public_concertation", "created": "2013-09-02T10:37:54.464106", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-09-02-095223tx_marche_public_concertationdesc.html", "format": "html", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-09-02T10:45:27.862136", "owner": "", "position": 1, "revision_id": "133a1f21-c1b6-4f61-ae62-bf2cbce7d18e", "id": "c17a31d4-a569-4ef5-99f5-546103f6a167", "resource_type": "file.upload", "size": 780}], "ckan_author": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "commande publique", "name": "commande publique", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:51:04.209039", "state": "active", "id": "b56b23ce-f69b-4dd3-8669-c54a7fcee765"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "concertation", "name": "concertation", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:51:04.209039", "state": "active", "id": "37263538-c5fc-4f12-a0ed-81b236c56e58"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "march\u00e9 public", "name": "march\u00e9 public", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:51:04.209039", "state": "active", "id": "e11ca594-fc41-4c8e-bb1e-179bfdb26554"}], "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100147"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"annuelle\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55", "name": "cg33", "title": "Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Gironde"}, {"capacity": "public", "id": "9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1", "name": "dgsd-a21", "title": "Mission agenda 21"}], "dct:contributor": "\"S\\u00e9bastien Keiff\"", "dct:creator": "\"9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"national\"", "name": "tx_marche_public_concertation", "isopen": true, "url": "", "notes": "Part des march\u00e9s des collectivit\u00e9s int\u00e9grant le mot cl\u00e9 \"concertation\".", "title": "Part des march\u00e9s des collectivit\u00e9s int\u00e9grant le mot cl\u00e9 \"concertation\"", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/1810"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "__extras": {"package_id": "e4eef320-5c02-4816-ba60-930ca7f10607", "revision_id": "d8645e7d-23bc-49a8-8cf8-d7c2024dd6e6"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"BOAMP\"", "__extras": {"revision_id": "d8645e7d-23bc-49a8-8cf8-d7c2024dd6e6", "package_id": "e4eef320-5c02-4816-ba60-930ca7f10607"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"pourcentage\"", "__extras": {"revision_id": "d8645e7d-23bc-49a8-8cf8-d7c2024dd6e6", "package_id": "e4eef320-5c02-4816-ba60-930ca7f10607"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"annuelle\"", "__extras": {"revision_id": "d8645e7d-23bc-49a8-8cf8-d7c2024dd6e6", "package_id": "e4eef320-5c02-4816-ba60-930ca7f10607"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"S\\u00e9bastien Keiff\"", "__extras": {"package_id": "e4eef320-5c02-4816-ba60-930ca7f10607", "revision_id": "d8645e7d-23bc-49a8-8cf8-d7c2024dd6e6"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1\"", "__extras": {"package_id": "e4eef320-5c02-4816-ba60-930ca7f10607", "revision_id": "d8645e7d-23bc-49a8-8cf8-d7c2024dd6e6"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "__extras": {"revision_id": "d8645e7d-23bc-49a8-8cf8-d7c2024dd6e6", "package_id": "e4eef320-5c02-4816-ba60-930ca7f10607"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://www.gironde.fr/jcms/cgw_43040/porlet-portail-galerie-agenda-21\"", "__extras": {"package_id": "e4eef320-5c02-4816-ba60-930ca7f10607", "revision_id": "d8645e7d-23bc-49a8-8cf8-d7c2024dd6e6"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"national\"", "__extras": {"revision_id": "d8645e7d-23bc-49a8-8cf8-d7c2024dd6e6", "package_id": "e4eef320-5c02-4816-ba60-930ca7f10607"}}, {"key": "image_url", "value": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/6f736307-97bf-4c6f-9ff1-d87325861bde-logo-a-21-france.jpg\"", "__extras": {"package_id": "e4eef320-5c02-4816-ba60-930ca7f10607", "revision_id": "d8645e7d-23bc-49a8-8cf8-d7c2024dd6e6"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "e4eef320-5c02-4816-ba60-930ca7f10607", "revision_id": "d8645e7d-23bc-49a8-8cf8-d7c2024dd6e6"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"FRANCE\"", "__extras": {"revision_id": "d8645e7d-23bc-49a8-8cf8-d7c2024dd6e6", "package_id": "e4eef320-5c02-4816-ba60-930ca7f10607"}}], "image_url": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/6f736307-97bf-4c6f-9ff1-d87325861bde-logo-a-21-france.jpg\"", "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "d8645e7d-23bc-49a8-8cf8-d7c2024dd6e6"}