{"maintainer": "dgsd-a21", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"FRANCE\"", "dcterms:references": "\"http://www.gironde.fr/jcms/cgw_43040/porlet-portail-galerie-agenda-21\"", "maintainer_email": "DGSD-Agenda21@cg33.fr", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:51:26.240643", "dct:publisher": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "id": "1e6600e1-e982-4a4b-8fcc-d5f454226112", "metadata_created": "2013-08-27T09:51:26.240643", "dc:source": "\"BEEP (Minist\\u00e8re de l'int\\u00e9rieur)\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-09-02T08:46:10.549070", "author": "Mission Agenda 21", "author_email": "DGSD-Agenda21@cg33.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"pourcentage\"", "type": "None", "resources": [{"mimetype": "text/plain", "hash": "12e2808450512b041d5da17b6448e2c0759caa75", "description": "fichier au format csv encod\u00e9 en UTF-8.", "name": "tx_parite_elue_vp", "created": "2013-09-02T10:38:31.392482", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-09-02-095130tx_parite_elue_vp.csv", "format": "csv", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-09-02T10:45:49.348917", "owner": "", "position": 0, "revision_id": "2354009a-f5a3-41b7-9498-734b9262f227", "id": "cf63aa1b-06eb-4f68-a168-ba4b5ea91cc2", "resource_type": "file.upload", "size": 2740}, {"mimetype": "text/html", "hash": "25dc2cb0fc64dcb7d386e23dc9d7670d2658495f", "description": "Description des champs de donn\u00e9es", "name": "tx_parite_elue_vp", "created": "2013-09-02T10:38:31.392529", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-09-02-095130tx_parite_elue_vpdesc.html", "format": "html", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-09-02T10:46:09.386950", "owner": "", "position": 1, "revision_id": "1ca8d229-a1f7-421d-a253-434843eb0fdb", "id": "b4a3c5b7-d068-4f59-8079-d5c5eec4f60b", "resource_type": "file.upload", "size": 762}], "ckan_author": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "parit\u00e9", "name": "parit\u00e9", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:51:26.240643", "state": "active", "id": "a6dd58dd-1b40-4d77-8c62-be4198754f27"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "repr\u00e9sentation", "name": "repr\u00e9sentation", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:51:26.240643", "state": "active", "id": "e9822d74-bd21-48f4-bba7-964a8547796a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "\u00e9lu", "name": "\u00e9lu", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:51:26.240643", "state": "active", "id": "db05d67a-b886-4028-9938-048239efc8fa"}], "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100142"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"annuelle\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55", "name": "cg33", "title": "Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Gironde"}, {"capacity": "public", "id": "9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1", "name": "dgsd-a21", "title": "Mission agenda 21"}], "dct:contributor": "\"S\\u00e9bastien Keiff\"", "dct:creator": "\"9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"national\"", "name": "tx_parite_elue_vp", "isopen": true, "url": "", "notes": "Ecart a la parit\u00e9 dans l'attribution des vice-pr\u00e9sidences d\u00e9partementales.", "title": "Ecart a la parit\u00e9 dans l'attribution des vice-pr\u00e9sidences d\u00e9partementales", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/3379"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "__extras": {"package_id": "1e6600e1-e982-4a4b-8fcc-d5f454226112", "revision_id": "6da2ad22-5f24-41d5-857d-effc2aecfa6a"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"BEEP (Minist\\u00e8re de l'int\\u00e9rieur)\"", "__extras": {"revision_id": "6da2ad22-5f24-41d5-857d-effc2aecfa6a", "package_id": "1e6600e1-e982-4a4b-8fcc-d5f454226112"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"pourcentage\"", "__extras": {"revision_id": "6da2ad22-5f24-41d5-857d-effc2aecfa6a", "package_id": "1e6600e1-e982-4a4b-8fcc-d5f454226112"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"annuelle\"", "__extras": {"revision_id": "6da2ad22-5f24-41d5-857d-effc2aecfa6a", "package_id": "1e6600e1-e982-4a4b-8fcc-d5f454226112"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"S\\u00e9bastien Keiff\"", "__extras": {"package_id": "1e6600e1-e982-4a4b-8fcc-d5f454226112", "revision_id": "6da2ad22-5f24-41d5-857d-effc2aecfa6a"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1\"", "__extras": {"package_id": "1e6600e1-e982-4a4b-8fcc-d5f454226112", "revision_id": "6da2ad22-5f24-41d5-857d-effc2aecfa6a"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "__extras": {"revision_id": "6da2ad22-5f24-41d5-857d-effc2aecfa6a", "package_id": "1e6600e1-e982-4a4b-8fcc-d5f454226112"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://www.gironde.fr/jcms/cgw_43040/porlet-portail-galerie-agenda-21\"", "__extras": {"package_id": "1e6600e1-e982-4a4b-8fcc-d5f454226112", "revision_id": "6da2ad22-5f24-41d5-857d-effc2aecfa6a"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"national\"", "__extras": {"revision_id": "6da2ad22-5f24-41d5-857d-effc2aecfa6a", "package_id": "1e6600e1-e982-4a4b-8fcc-d5f454226112"}}, {"key": "image_url", "value": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/6f736307-97bf-4c6f-9ff1-d87325861bde-logo-a-21-france.jpg\"", "__extras": {"package_id": "1e6600e1-e982-4a4b-8fcc-d5f454226112", "revision_id": "6da2ad22-5f24-41d5-857d-effc2aecfa6a"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "1e6600e1-e982-4a4b-8fcc-d5f454226112", "revision_id": "6da2ad22-5f24-41d5-857d-effc2aecfa6a"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"FRANCE\"", "__extras": {"revision_id": "6da2ad22-5f24-41d5-857d-effc2aecfa6a", "package_id": "1e6600e1-e982-4a4b-8fcc-d5f454226112"}}], "image_url": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/6f736307-97bf-4c6f-9ff1-d87325861bde-logo-a-21-france.jpg\"", "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "6da2ad22-5f24-41d5-857d-effc2aecfa6a"}