{"maintainer": "dgsd-a21", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"FRANCE\"", "dcterms:references": "\"http://www.gironde.fr/jcms/cgw_43040/porlet-portail-galerie-agenda-21\"", "maintainer_email": "DGSD-Agenda21@cg33.fr", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:52:15.324532", "dct:publisher": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "id": "03fc9e8d-686a-48bc-ae7d-f0e181858310", "metadata_created": "2013-08-27T09:52:15.324532", "dc:source": "\"d'apr\\u00e8s fichier DATAR population municipale des SCOT et liste composition communale des SCOT\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-09-02T08:47:37.514280", "author": "Mission Agenda 21", "author_email": "DGSD-Agenda21@cg33.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"pourcentage\"", "type": "None", "resources": [{"mimetype": "text/plain", "hash": "6651e1928e1f2172e6fded7c9547f3c7af970df8", "description": "fichier au format csv encod\u00e9 en UTF-8.", "name": "tx_population_scot", "created": "2013-09-02T10:39:37.610428", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-09-02-095505tx_population_scot.csv", "format": "csv", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-09-02T10:47:08.578503", "owner": "", "position": 0, "revision_id": "affba8cc-77da-4007-a805-d70fde372bfa", "id": "20782a00-e284-4c2e-a7f1-62d78d94048f", "resource_type": "file.upload", "size": 2663}, {"mimetype": "text/html", "hash": "37f4c58569de761f08a6a88b0d3b94e36e7a9676", "description": "Description des champs de donn\u00e9es", "name": "tx_population_scot", "created": "2013-09-02T10:39:37.610459", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-09-02-095505tx_population_scotdesc.html", "format": "html", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-09-02T10:47:34.566297", "owner": "", "position": 1, "revision_id": "71bc5cf1-3402-4608-a639-9e993f4d7442", "id": "d3f7e7c7-78b4-4582-8f96-710562b9301f", "resource_type": "file.upload", "size": 773}], "ckan_author": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "am\u00e9nagement", "name": "am\u00e9nagement", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:52:15.324532", "state": "active", "id": "40da0bb3-4f2f-46c9-89fa-87c8103112a3"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "scot", "name": "scot", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:52:15.324532", "state": "active", "id": "0df16279-64f7-4631-85fe-63dafca88ac6"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "territoire", "name": "territoire", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:52:15.324532", "state": "active", "id": "7ac770c8-c466-4180-a107-4a27255e8508"}], "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100146"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"annuelle\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55", "name": "cg33", "title": "Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Gironde"}, {"capacity": "public", "id": "9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1", "name": "dgsd-a21", "title": "Mission agenda 21"}], "dct:contributor": "\"S\\u00e9bastien Keiff\"", "dct:creator": "\"9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"national\"", "name": "tx_population_scot", "isopen": true, "url": "", "notes": "Part de la population d\u00e9partementale couverte par un Sch\u00e9ma de Coh\u00e9rence Territoriale (SCOT).", "title": "Part de la population d\u00e9partementale couverte par un Sch\u00e9ma de Coh\u00e9rence Territoriale (SCOT)", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/5433"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "__extras": {"package_id": "03fc9e8d-686a-48bc-ae7d-f0e181858310", "revision_id": "cde8e9ff-fd64-4163-9b5e-efd04d38325a"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"d'apr\\u00e8s fichier DATAR population municipale des SCOT et liste composition communale des SCOT\"", "__extras": {"revision_id": "cde8e9ff-fd64-4163-9b5e-efd04d38325a", "package_id": "03fc9e8d-686a-48bc-ae7d-f0e181858310"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"pourcentage\"", "__extras": {"revision_id": "cde8e9ff-fd64-4163-9b5e-efd04d38325a", "package_id": "03fc9e8d-686a-48bc-ae7d-f0e181858310"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"annuelle\"", "__extras": {"revision_id": "cde8e9ff-fd64-4163-9b5e-efd04d38325a", "package_id": "03fc9e8d-686a-48bc-ae7d-f0e181858310"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"S\\u00e9bastien Keiff\"", "__extras": {"package_id": "03fc9e8d-686a-48bc-ae7d-f0e181858310", "revision_id": "cde8e9ff-fd64-4163-9b5e-efd04d38325a"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1\"", "__extras": {"package_id": "03fc9e8d-686a-48bc-ae7d-f0e181858310", "revision_id": "cde8e9ff-fd64-4163-9b5e-efd04d38325a"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "__extras": {"revision_id": "cde8e9ff-fd64-4163-9b5e-efd04d38325a", "package_id": "03fc9e8d-686a-48bc-ae7d-f0e181858310"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://www.gironde.fr/jcms/cgw_43040/porlet-portail-galerie-agenda-21\"", "__extras": {"package_id": "03fc9e8d-686a-48bc-ae7d-f0e181858310", "revision_id": "cde8e9ff-fd64-4163-9b5e-efd04d38325a"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"national\"", "__extras": {"revision_id": "cde8e9ff-fd64-4163-9b5e-efd04d38325a", "package_id": "03fc9e8d-686a-48bc-ae7d-f0e181858310"}}, {"key": "image_url", "value": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/6f736307-97bf-4c6f-9ff1-d87325861bde-logo-a-21-france.jpg\"", "__extras": {"package_id": "03fc9e8d-686a-48bc-ae7d-f0e181858310", "revision_id": "cde8e9ff-fd64-4163-9b5e-efd04d38325a"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "03fc9e8d-686a-48bc-ae7d-f0e181858310", "revision_id": "cde8e9ff-fd64-4163-9b5e-efd04d38325a"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"FRANCE\"", "__extras": {"revision_id": "cde8e9ff-fd64-4163-9b5e-efd04d38325a", "package_id": "03fc9e8d-686a-48bc-ae7d-f0e181858310"}}], "image_url": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/6f736307-97bf-4c6f-9ff1-d87325861bde-logo-a-21-france.jpg\"", "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "cde8e9ff-fd64-4163-9b5e-efd04d38325a"}