{"maintainer": "dgsd-a21", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"FRANCE\"", "dcterms:references": "\"http://www.gironde.fr/jcms/cgw_43040/porlet-portail-galerie-agenda-21\"", "maintainer_email": "DGSD-Agenda21@cg33.fr", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:52:52.479601", "dct:publisher": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "id": "91a2fdc7-51d5-49df-8065-e5754e9b9bbd", "metadata_created": "2013-08-27T09:52:52.479601", "dc:source": "\"Institut Edgar Quinet - Barom\\u00e8tre Collectivit\\u00e9s Territoriales et R\\u00e9seaux Sociaux - 2012\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-09-02T08:48:16.982879", "author": "Mission Agenda 21", "author_email": "DGSD-Agenda21@cg33.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"pourcentage\"", "type": "None", "resources": [{"mimetype": "text/plain", "hash": "83d33a2aa9e85356a5fdcd1e41375984091ec596", "description": "fichier au format csv encod\u00e9 en UTF-8.", "name": "tx_utilisation_reseaux_sociaux", "created": "2013-09-02T10:40:29.185025", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-09-02-095320tx_utilisation_reseaux_sociaux.csv", "format": "csv", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-09-02T10:48:10.037406", "owner": "", "position": 0, "revision_id": "172c5d70-6414-4f5c-b6aa-db3656acf4b6", "id": "d8d5d132-b563-4c1f-87c7-71f033b5afe9", "resource_type": "file.upload", "size": 2168}, {"mimetype": "text/html", "hash": "517358e07e8de77bccbd652a0a43f140bde66f0b", "description": "Description des champs de donn\u00e9es", "name": "tx_utilisation_reseaux_sociaux", "created": "2013-09-02T10:40:29.185048", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-09-02-095320tx_utilisation_reseaux_sociauxdesc.html", "format": "html", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-09-02T10:48:16.767859", "owner": "", "position": 1, "revision_id": "7febf934-de73-4759-8649-d275d456b0bf", "id": "257a25c7-e583-4b89-afe9-261504bd1603", "resource_type": "file.upload", "size": 768}], "ckan_author": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "facebook", "name": "facebook", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:52:52.479601", "state": "active", "id": "82598605-ca6d-42ea-adf2-a0dd53894f68"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "internet", "name": "internet", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:52:52.479601", "state": "active", "id": "20cdecd1-2882-4cbb-869e-2f067b616272"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "r\u00e9seau social", "name": "r\u00e9seau social", "revision_timestamp": "2013-08-27T09:52:52.479601", "state": "active", "id": "ad011aa8-6e46-4da0-8add-ea15fbce7e2c"}], "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100150"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"annuelle\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55", "name": "cg33", "title": "Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Gironde"}, {"capacity": "public", "id": "9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1", "name": "dgsd-a21", "title": "Mission agenda 21"}], "dct:contributor": "\"S\\u00e9bastien Keiff\"", "dct:creator": "\"9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"national\"", "name": "tx_utilisation_reseaux_sociaux", "isopen": true, "url": "", "notes": "Niveaux d'animation communautaire de la page Facebook du d\u00e9partement selon le barom\u00e8tre Collectivit\u00e9s Territoriales et R\u00e9seaux Sociaux.", "title": "Niveaux d'animation communautaire", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/3422"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"7baf256e-f4c9-4ff8-ad92-4318ef65574f\"", "__extras": {"package_id": "91a2fdc7-51d5-49df-8065-e5754e9b9bbd", "revision_id": "6bf4c996-47d9-4315-8201-1f4554b4bf9e"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"Institut Edgar Quinet - Barom\\u00e8tre Collectivit\\u00e9s Territoriales et R\\u00e9seaux Sociaux - 2012\"", "__extras": {"revision_id": "6bf4c996-47d9-4315-8201-1f4554b4bf9e", "package_id": "91a2fdc7-51d5-49df-8065-e5754e9b9bbd"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"pourcentage\"", "__extras": {"revision_id": "6bf4c996-47d9-4315-8201-1f4554b4bf9e", "package_id": "91a2fdc7-51d5-49df-8065-e5754e9b9bbd"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"annuelle\"", "__extras": {"revision_id": "6bf4c996-47d9-4315-8201-1f4554b4bf9e", "package_id": "91a2fdc7-51d5-49df-8065-e5754e9b9bbd"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"S\\u00e9bastien Keiff\"", "__extras": {"package_id": "91a2fdc7-51d5-49df-8065-e5754e9b9bbd", "revision_id": "6bf4c996-47d9-4315-8201-1f4554b4bf9e"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"9676463b-36d0-4619-9ba8-6bad2d24b5c1\"", "__extras": {"package_id": "91a2fdc7-51d5-49df-8065-e5754e9b9bbd", "revision_id": "6bf4c996-47d9-4315-8201-1f4554b4bf9e"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "__extras": {"revision_id": "6bf4c996-47d9-4315-8201-1f4554b4bf9e", "package_id": "91a2fdc7-51d5-49df-8065-e5754e9b9bbd"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://www.gironde.fr/jcms/cgw_43040/porlet-portail-galerie-agenda-21\"", "__extras": {"package_id": "91a2fdc7-51d5-49df-8065-e5754e9b9bbd", "revision_id": "6bf4c996-47d9-4315-8201-1f4554b4bf9e"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"national\"", "__extras": {"revision_id": "6bf4c996-47d9-4315-8201-1f4554b4bf9e", "package_id": "91a2fdc7-51d5-49df-8065-e5754e9b9bbd"}}, {"key": "image_url", "value": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/6f736307-97bf-4c6f-9ff1-d87325861bde-logo-a-21-france.jpg\"", "__extras": {"package_id": "91a2fdc7-51d5-49df-8065-e5754e9b9bbd", "revision_id": "6bf4c996-47d9-4315-8201-1f4554b4bf9e"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "91a2fdc7-51d5-49df-8065-e5754e9b9bbd", "revision_id": "6bf4c996-47d9-4315-8201-1f4554b4bf9e"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"FRANCE\"", "__extras": {"revision_id": "6bf4c996-47d9-4315-8201-1f4554b4bf9e", "package_id": "91a2fdc7-51d5-49df-8065-e5754e9b9bbd"}}], "image_url": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/6f736307-97bf-4c6f-9ff1-d87325861bde-logo-a-21-france.jpg\"", "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "6bf4c996-47d9-4315-8201-1f4554b4bf9e"}