{"maintainer": "DRC", "temporal_coverage-from": "\"2013-01-05\"", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "dcterms:references": "\"http://www.departements-regions-cyclables.org/page/cartelie--p-67.html\"", "maintainer_email": "info@departements-regions-cyclables.org", "revision_timestamp": "2013-04-05T09:48:40.802550", "dct:publisher": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "id": "7c84bee4-b7c7-43cd-bf6e-32cfeb536174", "metadata_created": "2013-04-05T09:39:49.007822", "dc:source": "\"donn\\u00e9es mises \\u00e0 disposition par l'association des d\\u00e9partements et r\\u00e9gions cyclables\"", "capacity": "private", "metadata_modified": "2013-04-05T09:48:40.802550", "author": "D\u00e9partements et R\u00e9gions de France", "author_email": "info@departements-regions-cyclables.org", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "temporal_coverage-to": "\"2013-06-05\"", "license_id": "other-at", "dcat:granularity": "\"\"", "type": "None", "resources": [{"mimetype": "application/zip", "hash": "md5:aa03656e94b4a3435ccd5c03bfa4f6b1", "description": "export de la couche de donn\u00e9es en KML", "format": "kml", "url": "http://catalogue.datalocale.fr/fr/storage/f/2013-04-05T093752/KML_27032013.zip", "created": "2013-04-05T11:39:49.093739", "name": "KML_27032013", "cache_url_updated": "2013-04-05T09:39:17", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-04-05T11:39:51.544707", "owner": "datalocaleadmin", "position": 0, "revision_id": "102b4e8e-e32e-45c0-84ce-bf9403d58494", "id": "6628d2e6-2a45-48ee-a487-4aeb412ce412", "resource_type": "file.upload", "size": 5397299}, {"mimetype": "application/zip", "hash": "md5:2c06bca510a4f45342480af1abd4fb44", "description": "export de la couche de donn\u00e9es au format SHAPE", "format": "shape", "url": "http://catalogue.datalocale.fr/fr/storage/f/2013-04-05T094017/SHP_27032013.zip", "created": "2013-04-05T11:43:10.355635", "name": "SHP_27032013", "cache_url_updated": "2013-04-05T09:41:26", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-04-05T11:43:11.623210", "owner": "datalocaleadmin", "position": 1, "revision_id": "28bf8534-324d-4240-8551-8a1d635d9450", "id": "64329bec-ca6b-4d38-a016-fbe7891ed71c", "resource_type": "file.upload", "size": 5342700}], "ckan_author": "\"0a01e83f-3842-4bc7-9c5f-3f2971dba807\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "d\u00e9placement", "name": "d\u00e9placement", "revision_timestamp": "2013-04-05T09:48:40.802550", "state": "active", "id": "69e141a6-a5be-417a-9306-53adfa94a71b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "transport", "name": "transport", "revision_timestamp": "2013-04-05T09:48:40.802550", "state": "active", "id": "52a3379b-c7c9-4e0e-8099-6538098f4efa"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "v\u00e9lo", "name": "v\u00e9lo", "revision_timestamp": "2013-04-05T09:48:40.802550", "state": "active", "id": "b534863b-fe6c-4300-970a-a10c412b7872"}], "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100154"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"semestrielle\"", "groups": [{"capacity": "private", "id": "1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55", "name": "cg33", "title": "Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Gironde"}], "dct:contributor": "\"administrateur datalocale\"", "dct:creator": "\"\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"nationale\"", "name": "velo-routes-on3v", "isopen": true, "url": "", "notes": "Ces donn\u00e9es permettent de localiser et caract\u00e9riser les v\u00e9loroutes et voies vertes inscrites aux diff\u00e9rents sch\u00e9mas europ\u00e9en, national et r\u00e9gional.\r\n\r\nL'objectif de cette d\u00e9marche est multiple, permettre :\r\n- aux collectivit\u00e9s ne disposant pas de SIG (Syst\u00e8me d'information g\u00e9ographique) de visualiser et de s'approprier les donn\u00e9es de leur territoire,\r\n- de visualiser globalement des infrastructures existantes\r\n- aux collectivit\u00e9s, aux partenaires de s'organiser entre eux dans une dynamique de comit\u00e9 d\u2019itin\u00e9raire.\r\n", "title": "v\u00e9lo-routes-on3V", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/1433"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"0a01e83f-3842-4bc7-9c5f-3f2971dba807\"", "__extras": {"package_id": "7c84bee4-b7c7-43cd-bf6e-32cfeb536174", "revision_id": "3d7f332b-2bf9-4a1f-8c29-95ccaddfc0ed"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"donn\\u00e9es mises \\u00e0 disposition par l'association des d\\u00e9partements et r\\u00e9gions cyclables\"", "__extras": {"revision_id": "12e0e8bc-9b08-4fed-a3b7-7fc2fe0e6e46", "package_id": "7c84bee4-b7c7-43cd-bf6e-32cfeb536174"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"\"", "__extras": {"revision_id": "3d7f332b-2bf9-4a1f-8c29-95ccaddfc0ed", "package_id": "7c84bee4-b7c7-43cd-bf6e-32cfeb536174"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"semestrielle\"", "__extras": {"revision_id": "12e0e8bc-9b08-4fed-a3b7-7fc2fe0e6e46", "package_id": "7c84bee4-b7c7-43cd-bf6e-32cfeb536174"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"administrateur datalocale\"", "__extras": {"package_id": "7c84bee4-b7c7-43cd-bf6e-32cfeb536174", "revision_id": "3d7f332b-2bf9-4a1f-8c29-95ccaddfc0ed"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "7c84bee4-b7c7-43cd-bf6e-32cfeb536174", "revision_id": "3d7f332b-2bf9-4a1f-8c29-95ccaddfc0ed"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "__extras": {"revision_id": "3d7f332b-2bf9-4a1f-8c29-95ccaddfc0ed", "package_id": "7c84bee4-b7c7-43cd-bf6e-32cfeb536174"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://www.departements-regions-cyclables.org/page/cartelie--p-67.html\"", "__extras": {"package_id": "7c84bee4-b7c7-43cd-bf6e-32cfeb536174", "revision_id": "12e0e8bc-9b08-4fed-a3b7-7fc2fe0e6e46"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"nationale\"", "__extras": {"revision_id": "12e0e8bc-9b08-4fed-a3b7-7fc2fe0e6e46", "package_id": "7c84bee4-b7c7-43cd-bf6e-32cfeb536174"}}, {"key": "image_url", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "7c84bee4-b7c7-43cd-bf6e-32cfeb536174", "revision_id": "3d7f332b-2bf9-4a1f-8c29-95ccaddfc0ed"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "7c84bee4-b7c7-43cd-bf6e-32cfeb536174", "revision_id": "3d7f332b-2bf9-4a1f-8c29-95ccaddfc0ed"}}, {"key": "temporal_coverage-from", "value": "\"2013-01-05\"", "__extras": {"revision_id": "12e0e8bc-9b08-4fed-a3b7-7fc2fe0e6e46", "package_id": "7c84bee4-b7c7-43cd-bf6e-32cfeb536174"}}, {"key": "temporal_coverage-to", "value": "\"2013-06-05\"", "__extras": {"revision_id": "12e0e8bc-9b08-4fed-a3b7-7fc2fe0e6e46", "package_id": "7c84bee4-b7c7-43cd-bf6e-32cfeb536174"}}], "image_url": "\"\"", "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "12e0e8bc-9b08-4fed-a3b7-7fc2fe0e6e46"}