{"maintainer": "", "temporal_coverage-from": "\"2013-03-14\"", "dct:accrualPeriodicity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "spatial-text": "\"GIRONDE\"", "dcterms:references": "\"http://www.gironde.fr/jcms/cgw_40216/preserver-le-patrimoine-naturel\"", "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-03-14T13:34:11.597496", "dct:publisher": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "id": "9e7999bb-9755-49fb-8403-ed852facfb88", "metadata_created": "2013-03-14T13:25:42.354242", "dc:source": "\"export depuis la base de donn\\u00e9es SIG de r\\u00e9f\\u00e9rence\"", "capacity": "public", "metadata_modified": "2013-08-19T12:26:45.316794", "author": "Bureau du Patrimoine naturel", "author_email": "p.darniche@cg33.fr", "geographic_granularity": "autre - merci de pr\u00e9ciser", "state": "active", "version": "", "spatial": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "license_id": "odc-odbl", "dcat:granularity": "\"1:50000\"", "type": "None", "spatial-uri": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "ckan_author": "\"0a01e83f-3842-4bc7-9c5f-3f2971dba807\"", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "espaces naturels", "name": "espaces naturels", "revision_timestamp": "2013-03-14T13:33:13.096517", "state": "active", "id": "508da470-b16c-44a9-a0ec-78d0431602b7"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "patrimoine naturel", "name": "patrimoine naturel", "revision_timestamp": "2013-03-14T13:33:13.096517", "state": "active", "id": "fc2d7dc7-cfb6-4e4d-a878-d3a3cfd0345a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "protection", "name": "protection", "revision_timestamp": "2013-03-14T13:33:13.096517", "state": "active", "id": "c5594b2a-7df2-4e38-9b1e-84e769d71d59"}], "temporal_coverage-to": "\"2014-03-14\"", "themeTaxonomy": ["http://eurovoc.europa.eu/100155"], "dct:accrualPeriodicity-other": "\"annuelle\"", "groups": [{"capacity": "public", "id": "1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55", "name": "cg33", "title": "Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Gironde"}, {"capacity": "public", "id": "c917652e-f750-47f7-acd2-8f2116a45c60", "name": "dgac-det", "title": "Direction de l'Environnement et du Tourisme"}], "dct:contributor": "\"Philippe Darniche\"", "dct:creator": "\"c917652e-f750-47f7-acd2-8f2116a45c60\"", "maj": "\"\"", "geographic_granularity-other": "\"d\\u00e9partemental\"", "name": "zpens-cg33", "isopen": true, "url": "", "notes": "Le Conseil g\u00e9n\u00e9ral est acqu\u00e9reur prioritaire sur certains territoires sensibles appel\u00e9s zones de pr\u00e9emption au titre des espaces naturels sensibles (ZPENS).\r\nCe jeu de donn\u00e9es pr\u00e9sente la liste des zones de pr\u00e9emption fonci\u00e8re au titre de la protection des espaces naturels sensibles", "title": "Zone de p\u00e9remption au titre des espaces naturels sensibles de la Gironde", "theme_available": ["http://eurovoc.europa.eu/2825"], "extras": [{"key": "ckan_author", "value": "\"0a01e83f-3842-4bc7-9c5f-3f2971dba807\"", "__extras": {"package_id": "9e7999bb-9755-49fb-8403-ed852facfb88", "revision_id": "9c3cd004-5a7b-40fa-8f57-ca9814083e25"}}, {"key": "dc:source", "value": "\"export depuis la base de donn\\u00e9es SIG de r\\u00e9f\\u00e9rence\"", "__extras": {"revision_id": "557ad496-2345-409a-8f9e-c4be68ea1e14", "package_id": "9e7999bb-9755-49fb-8403-ed852facfb88"}}, {"key": "dcat:granularity", "value": "\"1:50000\"", "__extras": {"revision_id": "557ad496-2345-409a-8f9e-c4be68ea1e14", "package_id": "9e7999bb-9755-49fb-8403-ed852facfb88"}}, {"key": "dct:accrualPeriodicity", "value": "\"annuelle\"", "__extras": {"revision_id": "557ad496-2345-409a-8f9e-c4be68ea1e14", "package_id": "9e7999bb-9755-49fb-8403-ed852facfb88"}}, {"key": "dct:contributor", "value": "\"Philippe Darniche\"", "__extras": {"package_id": "9e7999bb-9755-49fb-8403-ed852facfb88", "revision_id": "557ad496-2345-409a-8f9e-c4be68ea1e14"}}, {"key": "dct:creator", "value": "\"c917652e-f750-47f7-acd2-8f2116a45c60\"", "__extras": {"package_id": "9e7999bb-9755-49fb-8403-ed852facfb88", "revision_id": "9c3cd004-5a7b-40fa-8f57-ca9814083e25"}}, {"key": "dct:publisher", "value": "\"1a5161a5-c4de-4e94-975e-14909bfd6e55\"", "__extras": {"revision_id": "9c3cd004-5a7b-40fa-8f57-ca9814083e25", "package_id": "9e7999bb-9755-49fb-8403-ed852facfb88"}}, {"key": "dcterms:references", "value": "\"http://www.gironde.fr/jcms/cgw_40216/preserver-le-patrimoine-naturel\"", "__extras": {"package_id": "9e7999bb-9755-49fb-8403-ed852facfb88", "revision_id": "557ad496-2345-409a-8f9e-c4be68ea1e14"}}, {"key": "geographic_granularity", "value": "\"d\\u00e9partemental\"", "__extras": {"revision_id": "557ad496-2345-409a-8f9e-c4be68ea1e14", "package_id": "9e7999bb-9755-49fb-8403-ed852facfb88"}}, {"key": "image_url", "value": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/3fc774a2-9908-4281-881a-91ca66fc4cb0-Protection%20planete.gif\"", "__extras": {"package_id": "9e7999bb-9755-49fb-8403-ed852facfb88", "revision_id": "9c3cd004-5a7b-40fa-8f57-ca9814083e25"}}, {"key": "maj", "value": "\"\"", "__extras": {"package_id": "9e7999bb-9755-49fb-8403-ed852facfb88", "revision_id": "9c3cd004-5a7b-40fa-8f57-ca9814083e25"}}, {"key": "spatial", "value": "\"{\\\"type\\\":\\\"Polygon\\\",\\\"coordinates\\\":[ [ [-1.26156091294416, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 45.5731138630698], [0.315055728326286, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 44.1940166710363], [-1.26156091294416, 45.5731138630698] ] ]}\"", "__extras": {"revision_id": "557ad496-2345-409a-8f9e-c4be68ea1e14", "package_id": "9e7999bb-9755-49fb-8403-ed852facfb88"}}, {"key": "spatial-text", "value": "\"GIRONDE\"", "__extras": {"revision_id": "557ad496-2345-409a-8f9e-c4be68ea1e14", "package_id": "9e7999bb-9755-49fb-8403-ed852facfb88"}}, {"key": "spatial-uri", "value": "\"http://data.ign.fr/id/geofla/departement/33\"", "__extras": {"package_id": "9e7999bb-9755-49fb-8403-ed852facfb88", "revision_id": "557ad496-2345-409a-8f9e-c4be68ea1e14"}}, {"key": "temporal_coverage-from", "value": "\"2013-03-14\"", "__extras": {"revision_id": "9c3cd004-5a7b-40fa-8f57-ca9814083e25", "package_id": "9e7999bb-9755-49fb-8403-ed852facfb88"}}, {"key": "temporal_coverage-to", "value": "\"2014-03-14\"", "__extras": {"revision_id": "557ad496-2345-409a-8f9e-c4be68ea1e14", "package_id": "9e7999bb-9755-49fb-8403-ed852facfb88"}}], "image_url": "\"http://catalogue.datalocale.fr/storage/f/file/3fc774a2-9908-4281-881a-91ca66fc4cb0-Protection%20planete.gif\"", "resources": [{"mimetype": "text/plain", "hash": "7694fc7f4430125863283cd9b28fdc3c91f7c160", "description": "export des zones en KMZ dans la projection WGS84", "name": "odt_det_zpens", "format": "kmz", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-08-19T121428/odt_det_zpens.kmz", "created": "2013-08-19T14:26:34.226038", "webstore_url": "active", "cache_url_updated": "2013-08-19T12:14:36", "mimetype_inner": "", "webstore_last_updated": "2013-08-19T14:26:40.974573", "last_modified": "2013-08-19T14:26:38.142241", "owner": "datalocaleadmin", "position": 0, "revision_id": "b83aa997-c5a1-418b-8580-9a1aebd69aa5", "id": "8d47efa6-39a4-4408-8899-70b210445e39", "resource_type": "file.upload", "size": 1858224}, {"mimetype": "application/zip", "hash": "md5:a3ae16edfd248651fb954982648c15dc", "description": "export au format shape dans la projection WGS84", "format": "shape", "url": "http://catalogue.datalocale.fr//storage/f/2013-08-19T122555/odt_det_ens_cg.zip", "created": "2013-08-19T14:26:34.226076", "name": "odt_det_ens_cg", "cache_url_updated": "2013-08-19T12:25:58", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2013-08-19T14:26:44.855210", "owner": "datalocaleadmin", "position": 1, "revision_id": "630cab7e-ed08-4d3e-b443-8fe09fc8be76", "id": "569ed9de-0e52-48cf-87c4-ae56c1c46d47", "resource_type": "file.upload", "size": 437998}], "dataQuality": ["exhaustive"], "revision_id": "adfa3400-f812-45a0-9f72-d92685145955"}