{"license_title": "Uruguay Open Data Licence", "maintainer": "", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-06-12T23:36:13.462518", "update_frequency": "", "id": "293b22fa-17a2-439d-a35c-25082be11574", "metadata_created": "2012-11-29T17:40:55.782824", "spatial_coverage": "", "metadata_modified": "2013-06-12T23:36:13.462518", "author": "Instituto Nacional de Estad\u00edstica", "author_email": "difusion@ine.gub.uy", "state": "active", "version": "", "license_id": "odc-uy", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "7b19f237-37e2-4f27-a5d2-111b54d846cb", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2012-11-29T18:00:29.557718", "webstore_last_updated": null, "id": "2bb389c2-4181-4c25-93f8-95487b5fec3b", "size": "680412", "state": "active", "hash": "md5:254241abd3954644a74218ca9896e8e2", "description": "Microdatos correspondientes al cap\u00edtulo de hogar del cuestionario de la encuesta.", "format": "tsv", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "last_modified": "2012-07-10T00:00:00", "url_type": null, "mimetype": "", "cache_url": "", "name": "Hogares", "created": "2012-11-29T15:40:55.815082", "url": "https://catalogodatos.gub.uy/storage/f/2012-11-29T183917/Hogares.tsv", "webstore_url": "", "mimetype_inner": "", "position": 0, "revision_id": "5d485dfb-2d95-4c11-8d16-9c5e768ce18d", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "7b19f237-37e2-4f27-a5d2-111b54d846cb", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2012-11-29T18:00:29.557718", "webstore_last_updated": null, "id": "64bc1a3a-02f3-459e-a768-288daeeb01b9", "size": "3829407", "state": "active", "hash": "md5:d9f76d9a0f6a11ee6ad7bf7bda9b45b3", "description": "Microdatos correspondientes al cap\u00edtulo de personas del cuestionario de la encuesta.", "format": "tsv", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "last_modified": "2012-07-10T00:00:00", "url_type": null, "mimetype": "", "cache_url": "", "name": "Personas", "created": "2012-11-29T15:42:53.092341", "url": "https://catalogodatos.gub.uy/storage/f/2012-11-29T184311/Personas.tsv", "webstore_url": "", "mimetype_inner": "", "position": 1, "revision_id": "5d485dfb-2d95-4c11-8d16-9c5e768ce18d", "resource_type": "file.upload"}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Estad\u00edsticas Oficiales", "name": "Estad\u00edsticas Oficiales", "revision_timestamp": "2012-11-29T18:00:29.557718", "state": "active", "id": "7c13b07e-ca4c-4e50-aad4-dfd2a1d2f0f9"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "INE", "name": "INE", "revision_timestamp": "2012-11-29T18:00:29.557718", "state": "active", "id": "ddace6ef-7832-48ff-955b-03140fe3bed9"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "TIC", "name": "TIC", "revision_timestamp": "2012-11-29T18:00:29.557718", "state": "active", "id": "1f2b7bc2-adc8-45a2-9577-e9378430a4ab"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n", "name": "Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n", "revision_timestamp": "2012-11-29T18:00:29.557718", "state": "active", "id": "c5300029-d19a-44d2-a4b2-02b86541bbbd"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "creator_user_id": null, "spatial_ref_system": "", "relationships_as_subject": [], "num_tags": 4, "organization": {"description": "Instituto Nacional de Estad\u00edstica.", "title": "INE", "created": "2012-11-14T11:37:21.282000", "approval_status": "approved", "revision_timestamp": "2013-06-21T20:09:46.949478", "is_organization": true, "state": "active", "image_url": "http://peu.agesic.gub.uy/BancoDeImagenes/galleries/Datos/INE.jpg", "revision_id": "64481420-d517-4855-a1d7-964a1550ad23", "type": "organization", "id": "bf6ad595-fbbc-4829-a8c2-2cfdadc50b1c", "name": "ine"}, "name": "eutic", "isopen": false, "url": "http://www.ine.gub.uy/encuestas%20finalizadas/tics2011/tics2011.asp", "notes": "Primera encuesta a nivel nacional sobre el acceso y uso de las Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y la Comunicaci\u00f3n (TIC) denominada EUTIC.\r\nLa encuesta se llev\u00f3 a cabo en el marco del convenio espec\u00edfico de Cooperaci\u00f3n Interinstitucional entre la Agencia para el Desarrollo del Gobierno de Gesti\u00f3n Electr\u00f3nica y la Sociedad de la Informaci\u00f3n y del Conocimiento (AGESIC) y el Instituto Nacional de\r\nEstad\u00edstica (INE).", "owner_org": "bf6ad595-fbbc-4829-a8c2-2cfdadc50b1c", "temporal_coverage": "", "title": "Encuesta de Usos de las Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y Comunicaci\u00f3n", "revision_id": "aff43a42-7aef-45f7-83df-043a11548217"}