{"owner_org": "0f31b98b-6cbe-4921-9d1b-a69ea0271345", "maintainer": "Ricardo Guzzetti", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "ricardo.guzzetti@dnt.gub.uy", "revision_timestamp": "2013-12-30T18:45:48.400249", "update_frequency": "30", "id": "12c14cba-61b6-449c-9816-a0c560a6bb59", "metadata_created": "2013-12-30T18:41:09.764299", "spatial_coverage": "", "metadata_modified": "2013-12-30T18:45:48.418612", "author": "Ricardo Guzzetti", "author_email": "ricardo.guzzetti@dnt.gub.uy", "state": "active", "version": "", "license_id": "odc-uy", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "c9a50d12-0d5c-43f6-8813-b3bdee7b98eb", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-12-30T18:43:52.996242", "webstore_last_updated": null, "id": "ff1f2b51-32c4-4dad-b51d-7a9d65e52fdb", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Horarios de \u00f3mnibus regulares de car\u00e1cter interdepartamental e internacional, de corta, media y larga distancia, internacionales, metropolitanos y conexiones fluviales, vigentes para la Temporada de Verano 2014. Horarios vigentes hasta el  04/03/2014.\r\nATENCI\u00d3N: Estos horarios est\u00e1n en etapa de revisi\u00f3n, por lo que puden existir peque\u00f1as diferencias entre lo publicado y lo realmente realizado, principalmente en horas de llegada \u00f3 pasadas por puntos intermedio", "format": "ZIP", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "url_type": "upload", "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "Horarios_Omnibus_Verano2014.zip", "created": "2013-12-30T16:43:09.520140", "url": "http://catalogodatos.gub.uy/dataset/12c14cba-61b6-449c-9816-a0c560a6bb59/resource/ff1f2b51-32c4-4dad-b51d-7a9d65e52fdb/download/horariosomnibusverano2014.zip", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "d8c7fd96-b8be-4a49-8185-a6cda1001067", "resource_type": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Horarios", "name": "Horarios", "revision_timestamp": "2013-12-30T18:41:09.764299", "state": "active", "id": "e56b7a25-efed-4c91-86ea-78bd9e362f3d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Horarios Omnibus", "name": "Horarios Omnibus", "revision_timestamp": "2013-12-30T18:41:09.764299", "state": "active", "id": "1ad217e0-48a8-40dc-9380-02a346952ec4"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Transporte", "name": "Transporte", "revision_timestamp": "2013-12-30T18:41:09.764299", "state": "active", "id": "6a6597aa-a127-4aa9-b578-682df424783a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "transporte p\u00fablico", "name": "transporte p\u00fablico", "revision_timestamp": "2013-12-30T18:41:09.764299", "state": "active", "id": "3a9ab2db-5007-4c49-aa2f-39c849ba7898"}], "title": "Horarios Interdepartamentales de Omnibus Verano 2014", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "creator_user_id": "84bd2eb3-7471-4974-8985-5d81fc01b2f7", "spatial_ref_system": "", "relationships_as_subject": [], "num_tags": 4, "name": "horarios-interdepartamentales-de-omnibus_verano2014", "isopen": false, "url": "Departamento de Servicios Regulares - DNT", "notes": "Horarios de \u00f3mnibus regulares de car\u00e1cter interdepartamental e internacional, de corta, media y larga distancia, internacionales, metropolitanos y conexiones fluviales, vigentes para la Temporada de Verano 2014. Horarios vigentes hasta el  04/03/2014.\r\nATENCI\u00d3N: Estos horarios est\u00e1n en etapa de revisi\u00f3n, por lo que puden existir peque\u00f1as diferencias entre lo publicado y lo realmente realizado, principalmente en horas de llegada \u00f3 pasadas por puntos intermedio", "license_title": "Uruguay Open Data Licence", "temporal_coverage": "02/01/2014 al 04/03/2014", "organization": {"description": "Ministerio de Transporte y Obras P\u00fablicas - Direcci\u00f3n Nacional de Transporte", "title": "Direcci\u00f3n Nacional de Transporte", "created": "2013-11-11T16:25:58.576355", "approval_status": "approved", "revision_timestamp": "2013-11-18T14:09:38.620756", "is_organization": true, "state": "active", "image_url": "http://peu.agesic.gub.uy/BancoDeImagenes/galleries/Datos/MTOP.jpg", "revision_id": "8b05fcfb-a91f-45e0-8db0-a4c5bb2ea094", "type": "organization", "id": "0f31b98b-6cbe-4921-9d1b-a69ea0271345", "name": "direccion-nacional-de-transporte"}, "revision_id": "8241ca24-9b70-44ad-9166-6736d4860369"}