{"maintainer": "Instituto Aragon\u00e9s de Estad\u00edstica (IAEST)", "relationships_as_object": [], "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-03-12T07:27:07.490687", "id": "bb24987a-4547-4a73-be74-1bc7d067bc34", "metadata_created": "2013-01-30T15:59:39.234286", "metadata_modified": "2013-03-12T07:27:07.490687", "author": "Instituto Aragon\u00e9s de Estad\u00edstica (IAEST)", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "extrasIAEST": [], "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "03b1203d-86c8-4df7-8919-53bec41f7c8b", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-03-12T07:27:07.490687", "webstore_last_updated": null, "id": "095aaeec-c561-4797-82f2-9541b2453852", "size": "0", "state": "active", "hash": "", "description": "Afiliados en alta laboral y situaciones asimiladas (incapacidad temporal, suspensi\u00f3n por regulaci\u00f3n de empleo, desempleo parcial...) que ejercen una actividad por la que quedan incluidos en cualquiera de los Reg\u00edmenes del Sistema de Seguridad Social.", "format": "XLS", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/excel", "cache_url": null, "name": "Afiliados. Ministerio de Empleo y Seguridad Social. Series mensuales.", "created": "2013-03-12T08:27:07.543968", "url": "http://servicios.aragon.es/seca/menu?idp=3&n1=427&n2=762&n3=763&n4=-&n5=-1&p=6", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "00157de4-26d2-4d9f-877d-381cdeacfe31", "resource_type": null}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Afiliados por reg\u00edmenes y sectores econ\u00f3micos", "name": "Afiliados por reg\u00edmenes y sectores econ\u00f3micos", "revision_timestamp": "2013-01-30T15:59:39.234286", "state": "active", "id": "243f4b0e-0932-4b8f-9be0-b6283c23f107"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Arag\u00f3n", "name": "Arag\u00f3n", "revision_timestamp": "2013-01-30T15:59:39.234286", "state": "active", "id": "9e96644a-fdc2-47d9-8c2d-f900959930d9"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Dato estad\u00edstico", "name": "Dato estad\u00edstico", "revision_timestamp": "2013-01-30T15:59:39.234286", "state": "active", "id": "f83afb87-c3f4-435b-beb4-e2cbcff04328"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Huesca", "name": "Huesca", "revision_timestamp": "2013-01-30T15:59:39.234286", "state": "active", "id": "594032cf-bb0f-4d54-a865-0073868268bd"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Teruel", "name": "Teruel", "revision_timestamp": "2013-01-30T15:59:39.234286", "state": "active", "id": "b4b13ef4-d5c6-47d0-bb0c-943c99ad30cd"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Zaragoza", "name": "Zaragoza", "revision_timestamp": "2013-01-30T15:59:39.234286", "state": "active", "id": "526a8919-6098-4d92-9f6d-0ab0bee30f0d"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"capacity": "public", "description": "Empleo", "created": "2013-02-01T08:56:33.005353", "title": "Empleo", "name": "empleo", "state": "active", "image_url": "", "revision_id": "b51a6459-8d40-472d-917c-cb990c62ede1", "type": "group", "id": "ba7eb808-ec05-4f6f-96e5-580c4023f72e", "approval_status": "approved"}], "relationships_as_subject": [], "name": "afiliados-ministerio-empleo-seguridad-social", "isopen": true, "url": "http://www.aragon.es/iaest", "notes": "Afiliados en alta laboral y situaciones asimiladas (incapacidad temporal, suspensi\u00f3n por regulaci\u00f3n de empleo, desempleo parcial...) que ejercen una actividad por la que quedan incluidos en cualquiera de los Reg\u00edmenes del Sistema de Seguridad Social.", "license_title": "Creative Commons Attribution", "extras": [{"package_id": "bb24987a-4547-4a73-be74-1bc7d067bc34", "value": "\"Los intervalos de las series temporales son los siguientes: para el Total de Reg\\u00edmenes desde enero 1989, por sectores econ\\u00f3micos desde enero 2009, por reg\\u00edmenes desde enero 2012 y por reg\\u00edmenes anterior al 2012 desde enero 2008.Al seleccionar el territorio que nos interesa, se accede a una tabla con los \\u00faltimos datos y desde all\\u00ed, en la parte superior de la p\\u00e1gina existe un enlace a la serie hist\\u00f3rica y a la metodolog\\u00eda.\"", "revision_timestamp": "2013-01-30T15:59:39.234286", "state": "active", "key": "Data Dictionary", "revision_id": "8fa4fcac-bdee-411a-8f73-85bb873e0cd0", "id": "4f31c3f2-eeb7-435b-99a7-d6f4b87735fb"}, {"package_id": "bb24987a-4547-4a73-be74-1bc7d067bc34", "value": "\"http://bonansa.aragob.es:81/iaest/seca/metod/1005010100A.doc\"", "revision_timestamp": "2013-01-30T15:59:39.234286", "state": "active", "key": "Data Quality", "revision_id": "8fa4fcac-bdee-411a-8f73-85bb873e0cd0", "id": "543c10e4-9194-4670-aecd-990b11a78330"}, {"package_id": "bb24987a-4547-4a73-be74-1bc7d067bc34", "value": "\"Anual\"", "revision_timestamp": "2013-01-30T15:59:39.234286", "state": "active", "key": "Frequency", "revision_id": "8fa4fcac-bdee-411a-8f73-85bb873e0cd0", "id": "ef0a021a-947b-4ff6-aa5e-07ba99185a0d"}, {"package_id": "bb24987a-4547-4a73-be74-1bc7d067bc34", "value": "\"N\\u00famero de afiliados: Total, R\\u00e9gimen General,S.E.Agrario, S.E. Empleadas de Hogar, Miner\\u00eda del Carb\\u00f3n, Aut\\u00f3nomos. Provincial. Frecuencia mensual.\"", "revision_timestamp": "2013-01-30T15:59:39.234286", "state": "active", "key": "Granularity", "revision_id": "8fa4fcac-bdee-411a-8f73-85bb873e0cd0", "id": "5fbe12cd-fae6-428b-8f62-a3c4ecacb09b"}, {"package_id": "bb24987a-4547-4a73-be74-1bc7d067bc34", "value": "\"es\"", "revision_timestamp": "2013-01-30T15:59:39.234286", "state": "active", "key": "Language", "revision_id": "8fa4fcac-bdee-411a-8f73-85bb873e0cd0", "id": "ea26d628-7457-4350-bc7c-e5c2f8d8a179"}, {"package_id": "bb24987a-4547-4a73-be74-1bc7d067bc34", "value": "\"Arag\\u00f3n\"", "revision_timestamp": "2013-01-30T15:59:39.234286", "state": "active", "key": "Spatial", "revision_id": "8fa4fcac-bdee-411a-8f73-85bb873e0cd0", "id": "a1c6b582-143b-4b58-aeac-d2bad3abbc8f"}, {"package_id": "bb24987a-4547-4a73-be74-1bc7d067bc34", "value": "\"1989-01-01T00:00:00Z/P23Y10M\"", "revision_timestamp": "2013-01-30T15:59:39.234286", "state": "active", "key": "Temporal", "revision_id": "8fa4fcac-bdee-411a-8f73-85bb873e0cd0", "id": "6500d9b9-324c-4db9-8164-406721a92dfd"}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Afiliados. Ministerio de Empleo y Seguridad Social. Series mensuales.", "revision_id": "00157de4-26d2-4d9f-877d-381cdeacfe31"}