{"maintainer": "Dpto. Agricultura, Ganader\u00eda y Medioambiente", "relationships_as_object": [], "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-07-10T07:52:13.551777", "id": "dff0b995-1432-40ea-ba51-1f1268dcee01", "metadata_created": "2013-01-24T08:40:24.160015", "metadata_modified": "2013-10-02T15:53:02.477003", "author": "Dpto. Agricultura, Ganader\u00eda y Medioambiente", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "extrasIAEST": [], "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "695b00e1-4969-40a8-a6d2-53641e231717", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-02T15:53:02.477003", "webstore_last_updated": null, "id": "1b3cd811-196c-4fe6-8960-b5007bc57e5b", "size": null, "state": "active", "type": "http://vocab.deri.ie/dcat#Download", "hash": "", "description": "El Cat\u00e1logo de Especies Amenazadas de Arag\u00f3n es un registro que incluye aquellas especies, subespecies o poblaciones de la flora y fauna silvestres que requieran medidas espec\u00edficas de protecci\u00f3n en el \u00e1mbito territorial de la Comunidad Aut\u00f3noma", "format": "SHP", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application-zip", "cache_url": null, "name": "\u00c1mbitos de Protecci\u00f3n de especies protegidas", "created": "2013-10-02T17:53:02.737539", "url": "http://sitar.aragon.es/datosdescarga/descarga.php?file=medioambiente/inagis_descargas/rednat_appe.shp.zip", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "5184a828-5085-4970-87c7-a666a80a6d86", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "695b00e1-4969-40a8-a6d2-53641e231717", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-02T15:53:02.477003", "webstore_last_updated": null, "id": "197fcb40-8605-43bf-b0af-fa8ee30bd431", "size": null, "state": "active", "type": "http://vocab.deri.ie/dcat#Download", "hash": "", "description": "El Cat\u00e1logo de Especies Amenazadas de Arag\u00f3n es un registro que incluye aquellas especies, subespecies o poblaciones de la flora y fauna silvestres que requieran medidas espec\u00edficas de protecci\u00f3n en el \u00e1mbito territorial de la Comunidad Aut\u00f3noma", "format": "KMZ", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application-vnd.google-earth.kmz", "cache_url": null, "name": "\u00c1mbitos de Protecci\u00f3n de especies protegidas", "created": "2013-10-02T17:53:02.737563", "url": "http://sitar.aragon.es/datosdescarga/descarga.php?file=medioambiente/inagis_descargas/rednat_appe.kmz", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "5184a828-5085-4970-87c7-a666a80a6d86", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "695b00e1-4969-40a8-a6d2-53641e231717", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-02T15:53:02.477003", "webstore_last_updated": null, "id": "76cdb6c7-989f-4e3b-a775-b3698fd332b8", "size": null, "state": "active", "type": "http://vocab.deri.ie/dcat#Download", "hash": "", "description": "El Cat\u00e1logo de Especies Amenazadas de Arag\u00f3n es un registro que incluye aquellas especies, subespecies o poblaciones de la flora y fauna silvestres que requieran medidas espec\u00edficas de protecci\u00f3n en el \u00e1mbito territorial de la Comunidad Aut\u00f3noma", "format": "GML", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application-zip", "cache_url": null, "name": "\u00c1mbitos de Protecci\u00f3n de especies protegidas", "created": "2013-10-02T17:53:02.737574", "url": "http://sitar.aragon.es/datosdescarga/descarga.php?file=medioambiente/inagis_descargas/rednat_appe.gml.zip", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 2, "revision_id": "5184a828-5085-4970-87c7-a666a80a6d86", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "695b00e1-4969-40a8-a6d2-53641e231717", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-02T15:53:02.477003", "webstore_last_updated": null, "id": "3b9e957c-64c2-441e-9267-32b8a610fcac", "size": null, "state": "active", "type": "http://vocab.deri.ie/dcat#Download", "hash": "", "description": "El Cat\u00e1logo de Especies Amenazadas de Arag\u00f3n es un registro que incluye aquellas especies, subespecies o poblaciones de la flora y fauna silvestres que requieran medidas espec\u00edficas de protecci\u00f3n en el \u00e1mbito territorial de la Comunidad Aut\u00f3noma", "format": "XML", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application-xml", "cache_url": null, "name": "\u00c1mbitos de Protecci\u00f3n de especies protegidas", "created": "2013-10-02T17:53:02.737585", "url": "http://sitar.aragon.es/datosdescarga/descarga.php?file=medioambiente/inagis_descargas/rednat_appe.xml", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 3, "revision_id": "5184a828-5085-4970-87c7-a666a80a6d86", "resource_type": null}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Arag\u00f3n", "name": "Arag\u00f3n", "revision_timestamp": "2013-02-05T09:20:58.072777", "state": "active", "id": "9e96644a-fdc2-47d9-8c2d-f900959930d9"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Medio_ambiente", "name": "Medio_ambiente", "revision_timestamp": "2013-07-10T07:52:13.551777", "state": "active", "id": "f53aec34-7687-46bb-a41d-d90a3b18a8a4"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "amenazada", "name": "amenazada", "revision_timestamp": "2013-07-10T07:52:13.551777", "state": "active", "id": "3d1ce46a-cd29-4dab-b555-e2eaa5af4e1a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "ecosistema", "name": "ecosistema", "revision_timestamp": "2013-07-10T07:52:13.551777", "state": "active", "id": "6aab7198-8e98-4828-be15-41f79a91bcb8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "espacios_naturales", "name": "espacios_naturales", "revision_timestamp": "2013-07-10T07:52:13.551777", "state": "active", "id": "bbe4e7bf-85db-4b2d-85f5-540f18b9710a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "especie", "name": "especie", "revision_timestamp": "2013-07-10T07:52:13.551777", "state": "active", "id": "95da651d-1754-4501-9c68-8fc75f84a97b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "fauna", "name": "fauna", "revision_timestamp": "2013-07-10T07:52:13.551777", "state": "active", "id": "84de8052-ec5c-4dbf-959d-f174c842361f"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "flora", "name": "flora", "revision_timestamp": "2013-07-10T07:52:13.551777", "state": "active", "id": "bfc61a5f-0a52-4cf3-8044-48a2cda38513"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "h\u00e1bitat", "name": "h\u00e1bitat", "revision_timestamp": "2013-07-10T07:52:13.551777", "state": "active", "id": "4be442b5-4a83-4ce1-9319-801d90fe0fb1"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "natural", "name": "natural", "revision_timestamp": "2013-07-10T07:52:13.551777", "state": "active", "id": "44e63ecc-87b2-4439-bdc5-b53026f4c59d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "naturaleza", "name": "naturaleza", "revision_timestamp": "2013-07-10T07:52:13.551777", "state": "active", "id": "b297e532-e3b4-41e6-abd8-97c12d4ad9ef"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "red_natural", "name": "red_natural", "revision_timestamp": "2013-07-10T07:52:13.551777", "state": "active", "id": "1f296065-1ed6-495e-89c4-74596923ebba"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"capacity": "public", "description": "Medio Ambiente", "created": "2013-02-01T08:56:37.688281", "title": "Medio Ambiente", "name": "medio-ambiente", "state": "active", "image_url": "", "revision_id": "31dd29ae-e119-4784-9edd-d24dd1b7fcb7", "type": "group", "id": "104ee059-a203-49f8-a82c-7c029f255dba", "approval_status": "approved"}], "relationships_as_subject": [], "name": "ambitos-de-proteccion-de-especies-protegidas_rednat_appe", "isopen": true, "url": "http://www.aragon.es/inaga", "notes": "El Cat\u00e1logo de Especies Amenazadas de Arag\u00f3n es un registro que incluye aquellas especies, subespecies o poblaciones de la flora y fauna silvestres que requieran medidas espec\u00edficas de protecci\u00f3n en el \u00e1mbito territorial de la Comunidad Aut\u00f3noma", "license_title": "Creative Commons Attribution", "extras": [{"package_id": "dff0b995-1432-40ea-ba51-1f1268dcee01", "value": "\"Responsable: Direcci\\u00f3n General de Conservaci\\u00f3n del Medio Natural - Editor: INAGA\"", "revision_timestamp": "2013-07-10T07:52:13.551777", "state": "active", "key": "Data Quality", "revision_id": "27ce15da-4e7b-44ab-865c-afb663ad00c8", "id": "72d96fc4-6192-42fb-80d1-45e26eb97422"}, {"package_id": "dff0b995-1432-40ea-ba51-1f1268dcee01", "value": "\"Mensual\"", "revision_timestamp": "2013-02-05T09:20:58.072777", "state": "active", "key": "Frequency", "revision_id": "b0449c92-4aba-4c88-8b6f-c7492ecaa9ad", "id": "3dc0c5d7-1ed1-4ac7-bac2-9a63369984bf"}, {"package_id": "dff0b995-1432-40ea-ba51-1f1268dcee01", "value": "\"Escala: 1:25000\"", "revision_timestamp": "2013-02-05T09:20:58.072777", "state": "active", "key": "Granularity", "revision_id": "b0449c92-4aba-4c88-8b6f-c7492ecaa9ad", "id": "03f48422-d81f-4272-a6d8-bb2971c02526"}, {"package_id": "dff0b995-1432-40ea-ba51-1f1268dcee01", "value": "\"es\"", "revision_timestamp": "2013-01-24T08:40:24.160015", "state": "active", "key": "Language", "revision_id": "504a37cc-2814-42e8-905c-2c7802ab852e", "id": "16cc3f7c-d0e3-4a23-9798-6f5210b6e2d1"}, {"package_id": "dff0b995-1432-40ea-ba51-1f1268dcee01", "value": "\"Arag\\u00f3n\"", "revision_timestamp": "2013-01-24T08:40:24.160015", "state": "active", "key": "Spatial", "revision_id": "504a37cc-2814-42e8-905c-2c7802ab852e", "id": "184f0830-bb01-4b76-8455-f223df65a63a"}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "\u00c1mbitos de Protecci\u00f3n de especies protegidas", "revision_id": "27ce15da-4e7b-44ab-865c-afb663ad00c8"}