{"maintainer": "Dpto de Agricultura, Ganader\u00eda y Medioambiente", "relationships_as_object": [], "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-02-05T10:30:47.585537", "id": "db273ce9-24e3-434f-aa4c-48f009835303", "metadata_created": "2013-02-05T10:30:47.585537", "metadata_modified": "2013-07-26T06:56:06.701256", "author": "Dpto de Agricultura, Ganader\u00eda y Medioambiente", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "extrasIAEST": [], "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "a82690a4-b3c6-446a-800e-4da0f0c8c267", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-07-26T06:56:06.701256", "webstore_last_updated": null, "id": "bab541fa-4e83-4358-8d8e-b29d0cc517f0", "size": "0", "state": "active", "hash": "", "description": "Acceso a los expedientes tramitados por el Instituto Aragon\u00e9s de Gesti\u00f3n Ambiental que se encuentran en fase de determinaci\u00f3n de la necesidad de la Evaluaci\u00f3n Ambiental Integrada (caso a caso)", "format": "RSS", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/rss+xml", "cache_url": null, "name": "Anuncio p\u00fablico de expedientes en \"determinaci\u00f3n de procedencia de EIA (caso a caso)\"", "created": "2013-07-26T08:56:07.924543", "url": "http://www.aragon.es/DepartamentosOrganismosPublicos/Organismos/InstitutoAragonesGestionAmbiental/AreasTematicas/ci.TXT_Noticias_INAGA_RSS.detalleDepartamento?channelSelected=0", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "4db8b83e-7cde-4d4c-8022-fdd7ab112847", "resource_type": null}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Administraci\u00f3n", "name": "Administraci\u00f3n", "revision_timestamp": "2013-02-05T10:30:47.585537", "state": "active", "id": "986eaeb4-41b1-4faf-af70-f00cea52f29e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Administraci\u00f3n p\u00fablica", "name": "Administraci\u00f3n p\u00fablica", "revision_timestamp": "2013-02-05T10:30:47.585537", "state": "active", "id": "2f30dc16-3e17-4083-95a9-cb57d6941149"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Anuncio p\u00fablico", "name": "Anuncio p\u00fablico", "revision_timestamp": "2013-02-05T10:30:47.585537", "state": "active", "id": "93b4f104-cecc-4e8c-b150-81422506de36"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Arag\u00f3n", "name": "Arag\u00f3n", "revision_timestamp": "2013-02-05T10:30:47.585537", "state": "active", "id": "9e96644a-fdc2-47d9-8c2d-f900959930d9"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Caso a caso", "name": "Caso a caso", "revision_timestamp": "2013-02-05T10:30:47.585537", "state": "active", "id": "dfea233d-8aac-4fc3-8c19-aa5944121fa4"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "EAI", "name": "EAI", "revision_timestamp": "2013-02-05T10:30:47.585537", "state": "active", "id": "2dc4885a-9e0b-41ed-bbdb-a48594d90803"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Evaluaci\u00f3n Ambiental Integrada", "name": "Evaluaci\u00f3n Ambiental Integrada", "revision_timestamp": "2013-02-05T10:30:47.585537", "state": "active", "id": "4faf6188-cb00-437d-bc01-143916b02bbd"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Expediente", "name": "Expediente", "revision_timestamp": "2013-02-05T10:30:47.585537", "state": "active", "id": "4983ac7d-8370-41d5-98d0-841b9905fe41"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Gesti\u00f3n ambiental", "name": "Gesti\u00f3n ambiental", "revision_timestamp": "2013-02-05T10:30:47.585537", "state": "active", "id": "9f60cddd-f18b-4eb5-8097-cd3195398e64"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Medio ambiente", "name": "Medio ambiente", "revision_timestamp": "2013-02-05T10:30:47.585537", "state": "active", "id": "075f7117-5867-4c4e-ab85-95ad1e80f983"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"capacity": "public", "description": "Administraci\u00f3n P\u00fablica", "created": "2013-02-01T09:06:34.772595", "title": "Administraci\u00f3n P\u00fablica", "name": "administracion-publica", "state": "active", "image_url": "", "revision_id": "eaf65cf1-267d-4bfe-b731-ed6b9b81e4b5", "type": "group", "id": "a4071633-1fde-4200-b13a-f7a907dfa916", "approval_status": "approved"}], "relationships_as_subject": [], "name": "anuncio-publico-expedientes-determinacion-procedencia-eia", "isopen": true, "url": "http://www.aragon.es/DepartamentosOrganismosPublicos/Departamentos/AgriculturaGanaderiaMedioAmbiente", "notes": "Acceso a los expedientes tramitados por el Instituto Aragon\u00e9s de Gesti\u00f3n Ambiental que se encuentran en fase de determinaci\u00f3n de la necesidad de la Evaluaci\u00f3n Ambiental Integrada (caso a caso)", "license_title": "Creative Commons Attribution", "extras": [{"package_id": "db273ce9-24e3-434f-aa4c-48f009835303", "value": "\"Diario\"", "revision_timestamp": "2013-02-05T10:30:47.585537", "state": "active", "key": "Frequency", "revision_id": "bdee4d14-f07f-4def-876b-560ba8006ba5", "id": "bfc15775-f793-4342-bbd7-9769fc146952"}, {"package_id": "db273ce9-24e3-434f-aa4c-48f009835303", "value": "\"es\"", "revision_timestamp": "2013-02-05T10:30:47.585537", "state": "active", "key": "Language", "revision_id": "bdee4d14-f07f-4def-876b-560ba8006ba5", "id": "ea0f9272-951a-447a-a20b-5b929c0beae0"}, {"package_id": "db273ce9-24e3-434f-aa4c-48f009835303", "value": "\"Arag\\u00f3n\"", "revision_timestamp": "2013-02-05T10:30:47.585537", "state": "active", "key": "Spatial", "revision_id": "bdee4d14-f07f-4def-876b-560ba8006ba5", "id": "9f67efb7-9aae-4a31-b645-9d1512dfdb61"}, {"package_id": "db273ce9-24e3-434f-aa4c-48f009835303", "value": "\"\"", "revision_timestamp": "2013-07-26T06:56:06.701256", "state": "active", "key": "issuedDate", "revision_id": "4db8b83e-7cde-4d4c-8022-fdd7ab112847", "id": "af112765-8e6c-4dbe-80aa-7ea785da2655"}, {"package_id": "db273ce9-24e3-434f-aa4c-48f009835303", "value": "\"\"", "revision_timestamp": "2013-07-26T06:56:06.701256", "state": "active", "key": "modifiedDate", "revision_id": "4db8b83e-7cde-4d4c-8022-fdd7ab112847", "id": "5b92962a-6675-43c5-8790-24c3bf0cbf46"}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Anuncio p\u00fablico de expedientes en \"determinaci\u00f3n de procedencia de EIA (caso a caso)\"", "revision_id": "bdee4d14-f07f-4def-876b-560ba8006ba5"}