{"maintainer": "Centro de Informaci\u00f3n Territorial de Arag\u00f3n", "relationships_as_object": [], "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-03-12T07:29:39.106528", "id": "5e3510c8-a197-4e32-80d8-9313b4f20caa", "metadata_created": "2013-01-24T08:39:40.307508", "metadata_modified": "2013-10-02T15:53:11.947001", "author": "Centro de Informaci\u00f3n Territorial de Arag\u00f3n", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "extrasIAEST": [], "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "f226f94d-5348-43cf-8c16-01ed573a57a3", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-02T15:53:11.947001", "webstore_last_updated": null, "id": "07d0ebf4-4576-4020-bae5-be8f1b79675c", "size": "3355443", "state": "active", "type": "http://vocab.deri.ie/dcat#Download", "hash": "", "description": "Ejes de v\u00edas de comunicaci\u00f3n", "format": "SHP", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application-zip", "cache_url": null, "name": "Ejes de v\u00edas de comunicaci\u00f3n", "created": "2013-10-02T17:53:12.088457", "url": "http://sitar.aragon.es/datosdescarga/descarga.php?file=mapas/Cartografia/Carreteras/06_Carreteras_Aragon.shp.zip", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "02cb20ee-efd3-46e6-afd5-f26667684607", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "f226f94d-5348-43cf-8c16-01ed573a57a3", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-02T15:53:11.947001", "webstore_last_updated": null, "id": "1aaf6483-757c-4944-83c4-8c8f4ac27e53", "size": "3355443", "state": "active", "type": "http://vocab.deri.ie/dcat#Download", "hash": "", "description": "Ejes de v\u00edas de comunicaci\u00f3n", "format": "DXF", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application-zip", "cache_url": null, "name": "Ejes de v\u00edas de comunicaci\u00f3n", "created": "2013-10-02T17:53:12.088482", "url": "http://sitar.aragon.es/datosdescarga/descarga.php?file=mapas/Cartografia/Carreteras/06_Carreteras_Aragon.dxf.zip", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "02cb20ee-efd3-46e6-afd5-f26667684607", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "f226f94d-5348-43cf-8c16-01ed573a57a3", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-02T15:53:11.947001", "webstore_last_updated": null, "id": "7f9de190-21d6-4742-8e7d-7535bb16e406", "size": "3355443", "state": "active", "type": "http://vocab.deri.ie/dcat#Download", "hash": "", "description": "Ejes de v\u00edas de comunicaci\u00f3n", "format": "JPG", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application-zip", "cache_url": null, "name": "Ejes de v\u00edas de comunicaci\u00f3n", "created": "2013-10-02T17:53:12.088493", "url": "http://sitar.aragon.es/datosdescarga/descarga.php?file=mapas/Cartografia/Carreteras/06_Carreteras_Aragon.jpg.zip", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 2, "revision_id": "02cb20ee-efd3-46e6-afd5-f26667684607", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "f226f94d-5348-43cf-8c16-01ed573a57a3", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-02T15:53:11.947001", "webstore_last_updated": null, "id": "3c079fef-3017-4028-828c-88b7ea9642fb", "size": "3355443", "state": "active", "type": "http://vocab.deri.ie/dcat#Download", "hash": "", "description": "Ejes de v\u00edas de comunicaci\u00f3n", "format": "XML", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application-xml", "cache_url": null, "name": "Ejes de v\u00edas de comunicaci\u00f3n", "created": "2013-10-02T17:53:12.088503", "url": "http://sitar.aragon.es/datosdescarga/descarga.php?file=mapas/Cartografia/Carreteras/06_Carreteras_Aragon.xml", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 3, "revision_id": "02cb20ee-efd3-46e6-afd5-f26667684607", "resource_type": null}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Arag\u00f3n", "name": "Arag\u00f3n", "revision_timestamp": "2013-02-05T09:22:59.779982", "state": "active", "id": "9e96644a-fdc2-47d9-8c2d-f900959930d9"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Carreteras", "name": "Carreteras", "revision_timestamp": "2013-02-05T09:22:59.779982", "state": "active", "id": "f5b64da0-28f2-46c2-be3e-d3a4400d0040"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "V\u00edas_de_Comunicaci\u00f3n", "name": "V\u00edas_de_Comunicaci\u00f3n", "revision_timestamp": "2013-07-10T07:52:21.654086", "state": "active", "id": "05d34845-5a8a-4570-a2ed-8af62ddaab5f"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"capacity": "public", "description": "Ordenaci\u00f3n del Territorio", "created": "2013-02-05T10:22:36.542341", "title": "Ordenaci\u00f3n del Territorio", "name": "ordenacion-del-territorio", "state": "active", "image_url": "", "revision_id": "28207b81-9dcf-4b3b-9a03-12077caa5c5f", "type": "group", "id": "df3a6f29-57df-40c0-88d9-7c3e0d0486f9", "approval_status": "approved"}], "relationships_as_subject": [], "name": "ejes-de-vias-de-comunicacion_06_carreteras_aragon", "isopen": true, "url": "http://www.aragon.es/cinta", "notes": "Ejes de v\u00edas de comunicaci\u00f3n", "license_title": "Creative Commons Attribution", "extras": [{"package_id": "5e3510c8-a197-4e32-80d8-9313b4f20caa", "value": "\"Anual\"", "revision_timestamp": "2013-01-24T08:39:40.307508", "state": "active", "key": "Frequency", "revision_id": "9b52f7d6-2b1f-4366-980e-415d6b1a2133", "id": "379c872b-1e70-4170-abfc-7ba64067a5ff"}, {"package_id": "5e3510c8-a197-4e32-80d8-9313b4f20caa", "value": "\"Escala: 1:300000\"", "revision_timestamp": "2013-02-05T09:22:59.779982", "state": "active", "key": "Granularity", "revision_id": "29ba487c-304d-40d3-9a10-3074da407e37", "id": "d95de845-9f43-42f3-9893-92860cdf5cc0"}, {"package_id": "5e3510c8-a197-4e32-80d8-9313b4f20caa", "value": "\"es\"", "revision_timestamp": "2013-01-24T08:39:40.307508", "state": "active", "key": "Language", "revision_id": "9b52f7d6-2b1f-4366-980e-415d6b1a2133", "id": "96fec2b2-8da0-4ef5-b013-b8306cc671c6"}, {"package_id": "5e3510c8-a197-4e32-80d8-9313b4f20caa", "value": "\"Arag\\u00f3n\"", "revision_timestamp": "2013-01-24T08:39:40.307508", "state": "active", "key": "Spatial", "revision_id": "9b52f7d6-2b1f-4366-980e-415d6b1a2133", "id": "52628bbf-9cf4-4822-9650-f2c421b66f89"}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Ejes de v\u00edas de comunicaci\u00f3n", "revision_id": "8b73625b-ccbb-40e3-a74e-5b8cf3cb7d78"}