{"maintainer": "Dpto. Agricultura, Ganader\u00eda y Medioambiente", "relationships_as_object": [], "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-07-10T07:52:11.188195", "id": "c5755123-6457-4377-a032-3df7aa84422a", "metadata_created": "2013-01-24T08:39:42.650545", "metadata_modified": "2013-10-02T15:52:59.533664", "author": "Dpto. Agricultura, Ganader\u00eda y Medioambiente", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "extrasIAEST": [], "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "53f6a7ed-3e3b-4642-9c42-1f2afda76380", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-02T15:52:59.533664", "webstore_last_updated": null, "id": "1e3fb981-b6b0-460d-a87b-e18decda1ada", "size": null, "state": "active", "type": "http://vocab.deri.ie/dcat#Download", "hash": "", "description": "Zonificaci\u00f3n establecida para los Espacios Naturales Protegidos de Arag\u00f3n, espacios del territorio que contienen elementos y sistemas naturales de especial inter\u00e9s o valores naturales sobresalientes", "format": "SHP", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application-zip", "cache_url": null, "name": "Espacios Naturales Protegidos. Zonificaci\u00f3n", "created": "2013-10-02T17:52:59.835370", "url": "http://sitar.aragon.es/datosdescarga/descarga.php?file=medioambiente/inagis_descargas/rednat_zonificacion.shp.zip", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "3eac884f-b493-4765-ad4f-5a162ab24c80", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "53f6a7ed-3e3b-4642-9c42-1f2afda76380", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-02T15:52:59.533664", "webstore_last_updated": null, "id": "a4757ef4-bdeb-48ce-838c-88ad60eeb67c", "size": null, "state": "active", "type": "http://vocab.deri.ie/dcat#Download", "hash": "", "description": "Zonificaci\u00f3n establecida para los Espacios Naturales Protegidos de Arag\u00f3n, espacios del territorio que contienen elementos y sistemas naturales de especial inter\u00e9s o valores naturales sobresalientes", "format": "KMZ", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application-vnd.google-earth.kmz", "cache_url": null, "name": "Espacios Naturales Protegidos. Zonificaci\u00f3n", "created": "2013-10-02T17:52:59.835395", "url": "http://sitar.aragon.es/datosdescarga/descarga.php?file=medioambiente/inagis_descargas/rednat_zonificacion.kmz", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "3eac884f-b493-4765-ad4f-5a162ab24c80", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "53f6a7ed-3e3b-4642-9c42-1f2afda76380", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-02T15:52:59.533664", "webstore_last_updated": null, "id": "f959df9c-1447-42f1-ab1e-8e48d1bff94a", "size": null, "state": "active", "type": "http://vocab.deri.ie/dcat#Download", "hash": "", "description": "Zonificaci\u00f3n establecida para los Espacios Naturales Protegidos de Arag\u00f3n, espacios del territorio que contienen elementos y sistemas naturales de especial inter\u00e9s o valores naturales sobresalientes", "format": "GML", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application-zip", "cache_url": null, "name": "Espacios Naturales Protegidos. Zonificaci\u00f3n", "created": "2013-10-02T17:52:59.835407", "url": "http://sitar.aragon.es/datosdescarga/descarga.php?file=medioambiente/inagis_descargas/rednat_zonificacion.gml.zip", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 2, "revision_id": "3eac884f-b493-4765-ad4f-5a162ab24c80", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "53f6a7ed-3e3b-4642-9c42-1f2afda76380", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-02T15:52:59.533664", "webstore_last_updated": null, "id": "7f4d3e7d-607c-4df6-b4fd-052470ed9c3b", "size": null, "state": "active", "type": "http://vocab.deri.ie/dcat#Download", "hash": "", "description": "Zonificaci\u00f3n establecida para los Espacios Naturales Protegidos de Arag\u00f3n, espacios del territorio que contienen elementos y sistemas naturales de especial inter\u00e9s o valores naturales sobresalientes", "format": "XML", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application-xml", "cache_url": null, "name": "Espacios Naturales Protegidos. Zonificaci\u00f3n", "created": "2013-10-02T17:52:59.835417", "url": "http://sitar.aragon.es/datosdescarga/descarga.php?file=medioambiente/inagis_descargas/rednat_zonificacion.xml", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 3, "revision_id": "3eac884f-b493-4765-ad4f-5a162ab24c80", "resource_type": null}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Arag\u00f3n", "name": "Arag\u00f3n", "revision_timestamp": "2013-02-05T09:23:03.429843", "state": "active", "id": "9e96644a-fdc2-47d9-8c2d-f900959930d9"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Medio_ambiente", "name": "Medio_ambiente", "revision_timestamp": "2013-07-10T07:52:11.188195", "state": "active", "id": "f53aec34-7687-46bb-a41d-d90a3b18a8a4"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "arqueol\u00f3gico", "name": "arqueol\u00f3gico", "revision_timestamp": "2013-07-10T07:52:11.188195", "state": "active", "id": "73cdff70-8411-4790-9712-ba7605d700e7"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "cultura", "name": "cultura", "revision_timestamp": "2013-07-10T07:52:11.188195", "state": "active", "id": "9a7aad40-b496-4bba-8b93-83834ff853d7"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "ecosistema", "name": "ecosistema", "revision_timestamp": "2013-07-10T07:52:11.188195", "state": "active", "id": "6aab7198-8e98-4828-be15-41f79a91bcb8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "espacios_naturales", "name": "espacios_naturales", "revision_timestamp": "2013-07-10T07:52:11.188195", "state": "active", "id": "bbe4e7bf-85db-4b2d-85f5-540f18b9710a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "especie", "name": "especie", "revision_timestamp": "2013-07-10T07:52:11.188195", "state": "active", "id": "95da651d-1754-4501-9c68-8fc75f84a97b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "fauna", "name": "fauna", "revision_timestamp": "2013-07-10T07:52:11.188195", "state": "active", "id": "84de8052-ec5c-4dbf-959d-f174c842361f"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "flora", "name": "flora", "revision_timestamp": "2013-07-10T07:52:11.188195", "state": "active", "id": "bfc61a5f-0a52-4cf3-8044-48a2cda38513"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "habitat", "name": "habitat", "revision_timestamp": "2013-07-10T07:52:11.188195", "state": "active", "id": "b37c4374-90f7-41ed-b6a7-1535d31781f5"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "herencia_cultural", "name": "herencia_cultural", "revision_timestamp": "2013-07-10T07:52:11.188195", "state": "active", "id": "6e94ee54-09fa-49c5-95d4-6a525e234f74"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "historico", "name": "historico", "revision_timestamp": "2013-07-10T07:52:11.188195", "state": "active", "id": "030cb936-633d-410a-90a1-7b40ff263d43"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "natural", "name": "natural", "revision_timestamp": "2013-07-10T07:52:11.188195", "state": "active", "id": "44e63ecc-87b2-4439-bdc5-b53026f4c59d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "naturaleza", "name": "naturaleza", "revision_timestamp": "2013-07-10T07:52:11.188195", "state": "active", "id": "b297e532-e3b4-41e6-abd8-97c12d4ad9ef"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "paisaje", "name": "paisaje", "revision_timestamp": "2013-07-10T07:52:11.188195", "state": "active", "id": "91dfebe2-d822-425f-9204-c28c889e08bb"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "paleontol\u00f3gico", "name": "paleontol\u00f3gico", "revision_timestamp": "2013-07-10T07:52:11.188195", "state": "active", "id": "3d75fb8a-8c48-4ddf-bc70-48fb3e0e6944"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "red_natural", "name": "red_natural", "revision_timestamp": "2013-07-10T07:52:11.188195", "state": "active", "id": "1f296065-1ed6-495e-89c4-74596923ebba"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "zonificaci\u00f3n", "name": "zonificaci\u00f3n", "revision_timestamp": "2013-07-10T07:52:11.188195", "state": "active", "id": "8439fe77-798d-4ea6-9cbd-d3aa3e1e351e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "zonificaci\u00f3n_de_espacios_naturales", "name": "zonificaci\u00f3n_de_espacios_naturales", "revision_timestamp": "2013-07-10T07:52:11.188195", "state": "active", "id": "5c18c5a0-357e-47af-a0ac-627740e2de9b"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"capacity": "public", "description": "Medio Ambiente", "created": "2013-02-01T08:56:37.688281", "title": "Medio Ambiente", "name": "medio-ambiente", "state": "active", "image_url": "", "revision_id": "31dd29ae-e119-4784-9edd-d24dd1b7fcb7", "type": "group", "id": "104ee059-a203-49f8-a82c-7c029f255dba", "approval_status": "approved"}], "relationships_as_subject": [], "name": "espacios-naturales-protegidos-zonificacion_rednat_zonificacion", "isopen": true, "url": "http://www.aragon.es/inaga", "notes": "Zonificaci\u00f3n establecida para los Espacios Naturales Protegidos de Arag\u00f3n, espacios del territorio que contienen elementos y sistemas naturales de especial inter\u00e9s o valores naturales sobresalientes", "license_title": "Creative Commons Attribution", "extras": [{"package_id": "c5755123-6457-4377-a032-3df7aa84422a", "value": "\"Responsable: Direcci\\u00f3n General de Conservaci\\u00f3n del Medio Natural - Editor: INAGA\"", "revision_timestamp": "2013-07-10T07:52:11.188195", "state": "active", "key": "Data Quality", "revision_id": "190e55eb-360a-4a1f-87b9-4a6cfa357e31", "id": "52187995-9864-4dce-93ea-96b9d791e582"}, {"package_id": "c5755123-6457-4377-a032-3df7aa84422a", "value": "\"Mensual\"", "revision_timestamp": "2013-02-05T09:23:03.429843", "state": "active", "key": "Frequency", "revision_id": "f09e688c-7c85-4e81-8bd3-50792b0e21cc", "id": "221c1e84-9fe4-4dfc-b399-86f9d77122c2"}, {"package_id": "c5755123-6457-4377-a032-3df7aa84422a", "value": "\"Escala: 1:25000\"", "revision_timestamp": "2013-02-05T09:23:03.429843", "state": "active", "key": "Granularity", "revision_id": "f09e688c-7c85-4e81-8bd3-50792b0e21cc", "id": "4bc19cbf-c27a-429e-9e70-4c73c10e814b"}, {"package_id": "c5755123-6457-4377-a032-3df7aa84422a", "value": "\"es\"", "revision_timestamp": "2013-01-24T08:39:42.650545", "state": "active", "key": "Language", "revision_id": "6c2c0bc7-0e38-4153-9a63-9bc0de2df9f8", "id": "454823c1-a1f6-47bd-a91c-d8c2983263bc"}, {"package_id": "c5755123-6457-4377-a032-3df7aa84422a", "value": "\"Arag\\u00f3n\"", "revision_timestamp": "2013-01-24T08:39:42.650545", "state": "active", "key": "Spatial", "revision_id": "6c2c0bc7-0e38-4153-9a63-9bc0de2df9f8", "id": "85539aaf-99b6-4fdb-9971-dd951dfe75fb"}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Espacios Naturales Protegidos. Zonificaci\u00f3n", "revision_id": "190e55eb-360a-4a1f-87b9-4a6cfa357e31"}