{"maintainer": "Instituto Aragon\u00e9s de Estad\u00edstica (IAEST)", "relationships_as_object": [], "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-03-12T07:30:59.674659", "id": "1ace910b-7306-45ab-be23-cc004066b36c", "metadata_created": "2013-02-01T10:48:57.980217", "metadata_modified": "2013-03-12T07:30:59.674659", "author": "Instituto Aragon\u00e9s de Estad\u00edstica (IAEST)", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "extrasIAEST": [], "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "3fd1cecf-6d8c-4a78-90cf-eb6ee36c1658", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-03-12T07:30:59.674659", "webstore_last_updated": null, "id": "0ddd665b-a8d1-4ab2-9a00-56efeb5a0562", "size": "0", "state": "active", "hash": "", "description": "Alumnado matriculado en ense\u00f1anzas de r\u00e9gimen general seg\u00fan nivel de ense\u00f1anza. Curso 2001-2002 a curso 2011-2012.", "format": "XLS", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/xls", "cache_url": null, "name": "Alumnado matriculado por nivel de ense\u00f1anza. Curso 2001-2002 a curso 2011-2012", "created": "2013-03-12T08:30:59.713562", "url": "http://servicios3.aragon.es/analytics/saw.dll?Go&path=/shared/IAEST-PUBLICA/MENUWEB/Sociales/060101/06010119/res_4.3&Action=Navigate&NQUser=granpublico&NQPassword=granpublico&Options=df", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "a791cb58-643b-4b42-86e4-62bb061df3fa", "resource_type": null}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Arag\u00f3n", "name": "Arag\u00f3n", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:48:57.980217", "state": "active", "id": "9e96644a-fdc2-47d9-8c2d-f900959930d9"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Dato estad\u00edstico", "name": "Dato estad\u00edstico", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:48:57.980217", "state": "active", "id": "f83afb87-c3f4-435b-beb4-e2cbcff04328"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Educaci\u00f3n", "name": "Educaci\u00f3n", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:48:57.980217", "state": "active", "id": "d0c52125-f6b4-45ba-b86d-c53cc51d9275"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Ense\u00f1anza", "name": "Ense\u00f1anza", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:48:57.980217", "state": "active", "id": "909172c9-752e-4aea-a426-5141f3b8997b"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"capacity": "public", "description": "Educaci\u00f3n", "created": "2013-02-01T11:46:41.281572", "title": "Educaci\u00f3n", "name": "educacion", "state": "active", "image_url": "", "revision_id": "38504203-b7b2-40ff-9c3e-8dfafd580e04", "type": "group", "id": "6bc59ed8-b636-493b-9144-1dbe3faa4bda", "approval_status": "approved"}], "relationships_as_subject": [], "name": "estadistica-ensenanza-no-universitaria-alumnado-por-nivel-ensenanza", "isopen": true, "url": "http://www.aragon.es/iaest", "notes": "Se facilita informaci\u00f3n de centros educativos, profesorado y alumnado matriculado", "license_title": "Creative Commons Attribution", "extras": [{"package_id": "1ace910b-7306-45ab-be23-cc004066b36c", "value": "\"http://bonansa.aragon.es:81/iaest/met_el/Metodologia%20EDUCA.pdf\"", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:48:57.980217", "state": "active", "key": "Data Quality", "revision_id": "a886c22f-4df6-4154-8f55-2cdd1cc7808e", "id": "5c6e3880-95ab-4908-8194-0ba9e1cd26fd"}, {"package_id": "1ace910b-7306-45ab-be23-cc004066b36c", "value": "\"Anual\"", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:48:57.980217", "state": "active", "key": "Frequency", "revision_id": "a886c22f-4df6-4154-8f55-2cdd1cc7808e", "id": "f61a60ce-1970-45c9-8cb1-b048ba11db7e"}, {"package_id": "1ace910b-7306-45ab-be23-cc004066b36c", "value": "\"Centros educativos, profesorado y alumnado matriculado. Municipal. Anual.\"", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:48:57.980217", "state": "active", "key": "Granularity", "revision_id": "a886c22f-4df6-4154-8f55-2cdd1cc7808e", "id": "978e7d32-29d1-49eb-a2cd-57ed6ebfae54"}, {"package_id": "1ace910b-7306-45ab-be23-cc004066b36c", "value": "\"es\"", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:48:57.980217", "state": "active", "key": "Language", "revision_id": "a886c22f-4df6-4154-8f55-2cdd1cc7808e", "id": "081274f3-48cb-4f1b-9192-77b75b8e764f"}, {"package_id": "1ace910b-7306-45ab-be23-cc004066b36c", "value": "\"Arag\\u00f3n\"", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:48:57.980217", "state": "active", "key": "Spatial", "revision_id": "a886c22f-4df6-4154-8f55-2cdd1cc7808e", "id": "9a129dac-1709-45d1-9fc7-6a32caf06d48"}, {"package_id": "1ace910b-7306-45ab-be23-cc004066b36c", "value": "\"2002-01-01T00:00:00Z/P10Y\"", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:48:57.980217", "state": "active", "key": "Temporal", "revision_id": "a886c22f-4df6-4154-8f55-2cdd1cc7808e", "id": "29e3143d-d117-4cf6-b886-6d705a20c222"}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Estad\u00edstica de la Ense\u00f1anza no universitaria. Alumnado por nivel de ense\u00f1anza", "revision_id": "a791cb58-643b-4b42-86e4-62bb061df3fa"}