{"maintainer": "Instituto Aragon\u00e9s de Estad\u00edstica (IAEST)", "relationships_as_object": [], "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-03-12T07:31:40.813443", "id": "bd6a59ed-3227-4b50-b88c-ce2f58f9aa2b", "metadata_created": "2013-02-01T10:49:25.833298", "metadata_modified": "2013-03-12T07:31:40.813443", "author": "Instituto Aragon\u00e9s de Estad\u00edstica (IAEST)", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "extrasIAEST": [], "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "12f15fdb-b0ec-452f-b194-804a89113d30", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-03-12T07:31:40.813443", "webstore_last_updated": null, "id": "c8bea0ad-8bbc-413b-ba34-2f5317f93326", "size": "0", "state": "active", "hash": "", "description": "Extranjeros residentes en Arag\u00f3n por sexo. Nivel comarcal. A\u00f1os 2003 a 2011.", "format": "XLS", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/xls", "cache_url": null, "name": "RESIEXT_00C", "created": "2013-03-12T08:31:40.855549", "url": "http://servicios3.aragon.es/analytics/saw.dll?Go&_scid=LSf*oBXW6cY&SearchID=d79m2i0pml0n3mreadeq6v5hje&Options=df&Path=/shared/IAEST-PUBLICA/MENUWEB/Demografia/030301/RESIEXT_00C&ViewState=55h2a1t721dhtpov89vo7r7f0q&ContainerID=o%3ago~r%3areport&RootViewID=go", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "4bbc06b6-040a-45fd-910c-fce3d1111a96", "resource_type": null}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Arag\u00f3n", "name": "Arag\u00f3n", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:49:25.833298", "state": "active", "id": "9e96644a-fdc2-47d9-8c2d-f900959930d9"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Cifras oficiales", "name": "Cifras oficiales", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:49:25.833298", "state": "active", "id": "5e446619-256e-4722-91f1-05847e8f5cd2"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Dato estad\u00edstico", "name": "Dato estad\u00edstico", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:49:25.833298", "state": "active", "id": "f83afb87-c3f4-435b-beb4-e2cbcff04328"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Extranjeros", "name": "Extranjeros", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:49:25.833298", "state": "active", "id": "689e64a5-250b-47b3-af63-c377b3dcb27f"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Poblaci\u00f3n oficial", "name": "Poblaci\u00f3n oficial", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:49:25.833298", "state": "active", "id": "8d8742d3-8d37-4895-810c-c747d0a6fa1d"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"capacity": "public", "description": "Demograf\u00eda", "created": "2013-02-01T09:06:41.221316", "title": "Demograf\u00eda", "name": "demografia", "state": "active", "image_url": "", "revision_id": "e0fe1434-2e6b-4376-80d5-070d4f026d92", "type": "group", "id": "b213fdd6-3b83-4429-adec-f9594586d6f2", "approval_status": "approved"}], "relationships_as_subject": [], "name": "extranjeros-empadronados-aragon-sexo-comarcas", "isopen": true, "url": "http://www.aragon.es/iaest", "notes": "Obtenci\u00f3n de las cifras oficiales de poblaci\u00f3n extranjera de todos los municipios espa\u00f1oles a 1 de enero de cada a\u00f1o. El Padr\u00f3n municipal es el registro administrativo donde constan los vecinos del municipio. Su formaci\u00f3n, mantenimiento, revisi\u00f3n y custodia corresponde a los respectivos ayuntamientos y de su actualizaci\u00f3n se obtiene la Revisi\u00f3n del Padr\u00f3n municipal con referencia al 1 de enero de cada a\u00f1o", "license_title": "Creative Commons Attribution", "extras": [{"package_id": "bd6a59ed-3227-4b50-b88c-ce2f58f9aa2b", "value": "\"El Padr\\u00f3n municipal es el registro administrativo donde constan los vecinos del municipio. Sus datos constituyen prueba de residencia en el municipio y del domicilio habitual en el mismo.Toda persona que viva en Espa\\u00f1a est\\u00e1 obligada a inscribirse en el Padr\\u00f3n del municipio en que resida habitualmente. Quien viva en varios municipios deber\\u00e1 inscribirse \\u00fanicamente en el que habite durante m\\u00e1s tiempo al a\\u00f1o. La inscripci\\u00f3n en el Padr\\u00f3n municipal contiene como obligatorios los siguientes datos: nombres y apellidos, sexo, domicilio habitual, nacionalidad, lugar y fecha de nacimiento, N\\u00famero de Documento Nacional de Identidad o, trat\\u00e1ndose de extranjeros, del Documento que lo sustituya. La formaci\\u00f3n, mantenimiento, revisi\\u00f3n y custodia del Padr\\u00f3n municipal corresponde al Ayuntamiento, de acuerdo con las normas aprobadas conjuntamente por el Ministerio de Econom\\u00eda y Hacienda y el Ministerio para las Administraciones P\\u00fablicas a propuesta del Consejo de Empadronamiento, obteni\\u00e9ndose la Revisi\\u00f3n del Padr\\u00f3n Municipal con referencia al 1 de enero de cada a\\u00f1o.\"", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:49:25.833298", "state": "active", "key": "Data Dictionary", "revision_id": "3baaab47-630e-42bc-973f-f2446fbac664", "id": "a1996a17-8161-4576-bbc8-19a5c46eb135"}, {"package_id": "bd6a59ed-3227-4b50-b88c-ce2f58f9aa2b", "value": "\"Anual\"", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:49:25.833298", "state": "active", "key": "Frequency", "revision_id": "3baaab47-630e-42bc-973f-f2446fbac664", "id": "6704178b-89a0-41ce-8921-16c4d198db55"}, {"package_id": "bd6a59ed-3227-4b50-b88c-ce2f58f9aa2b", "value": "\"Poblaci\\u00f3n. Comarcas\"", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:49:25.833298", "state": "active", "key": "Granularity", "revision_id": "3baaab47-630e-42bc-973f-f2446fbac664", "id": "a3f85395-ea24-4fca-836e-900770f0442e"}, {"package_id": "bd6a59ed-3227-4b50-b88c-ce2f58f9aa2b", "value": "\"es\"", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:49:25.833298", "state": "active", "key": "Language", "revision_id": "3baaab47-630e-42bc-973f-f2446fbac664", "id": "9222de25-ba72-4d6c-b626-efeab4a0ec4d"}, {"package_id": "bd6a59ed-3227-4b50-b88c-ce2f58f9aa2b", "value": "\"Arag\\u00f3n\"", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:49:25.833298", "state": "active", "key": "Spatial", "revision_id": "3baaab47-630e-42bc-973f-f2446fbac664", "id": "e85d425f-09b7-427a-9edd-055d5a77d728"}, {"package_id": "bd6a59ed-3227-4b50-b88c-ce2f58f9aa2b", "value": "\"2003-01-01T00:00:00Z/P8Y\"", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:49:25.833298", "state": "active", "key": "Temporal", "revision_id": "3baaab47-630e-42bc-973f-f2446fbac664", "id": "4fa75194-0ad6-4492-881f-99c07c2559be"}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Extranjeros empadronados en Arag\u00f3n por sexo. Comarcas", "revision_id": "4bbc06b6-040a-45fd-910c-fce3d1111a96"}