{"maintainer": "Instituto Aragon\u00e9s de Estad\u00edstica (IAEST)", "relationships_as_object": [], "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-03-12T07:32:13.692449", "id": "ab1372cd-bcbe-465d-b677-7af17e81fbc2", "metadata_created": "2013-02-01T10:49:52.907538", "metadata_modified": "2013-03-12T07:32:13.692449", "author": "Instituto Aragon\u00e9s de Estad\u00edstica (IAEST)", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "extrasIAEST": [], "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "1a861aff-8da6-4104-9d94-0c8a64988ab7", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-03-12T07:32:13.692449", "webstore_last_updated": null, "id": "43670fb7-1724-42fd-84ca-f28466142201", "size": "217088", "state": "active", "hash": "", "description": "Hogares en los que alg\u00fan miembro tiene discapacidad seg\u00fan tipo de discapacidad y caracter\u00edsticas de sus viviendas.", "format": "XLS", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/xls", "cache_url": null, "name": "Hogares y familia. Hogares y discapacidad", "created": "2013-03-12T08:32:13.743552", "url": "http://www.aragon.es/estaticos/GobiernoAragon/Organismos/InstitutoAragonesEstadistica/Documentos/docs/Areas/EstadSocial/NivelCalidadCondicionesVida/Hogares%20y%20familia/10.Hogares%20y%20discapacidad.xls", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "52162589-94ba-4137-9108-78ef88d2c6a1", "resource_type": null}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Arag\u00f3n", "name": "Arag\u00f3n", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:49:52.907538", "state": "active", "id": "9e96644a-fdc2-47d9-8c2d-f900959930d9"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Dato estad\u00edstico", "name": "Dato estad\u00edstico", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:49:52.907538", "state": "active", "id": "f83afb87-c3f4-435b-beb4-e2cbcff04328"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Familia", "name": "Familia", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:49:52.907538", "state": "active", "id": "38868159-b9a0-432f-a3ab-dbc4c9c9ec86"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Hogar", "name": "Hogar", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:49:52.907538", "state": "active", "id": "63909f9e-a7c1-4fb3-a258-fbd53401c11e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Hogares y discapacidad", "name": "Hogares y discapacidad", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:49:52.907538", "state": "active", "id": "ac7b565a-318a-42b7-a5f5-c1e1579ec974"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"capacity": "public", "description": "Asuntos Sociales", "created": "2013-02-01T11:46:48.656291", "title": "Asuntos Sociales", "name": "asuntos-sociales", "state": "active", "image_url": "", "revision_id": "5129302b-0c04-4648-abae-9112ecb50f3e", "type": "group", "id": "26841cb1-31f1-4237-95f5-84bdb041726f", "approval_status": "approved"}], "relationships_as_subject": [], "name": "hogares-familia-hogares-discapacidad", "isopen": true, "url": "http://www.aragon.es/iaest", "notes": "Es una s\u00edntesis de los indicadores m\u00e1s relevantes sobre hogares. Hogares y discapacidad", "license_title": "Creative Commons Attribution", "extras": [{"package_id": "ab1372cd-bcbe-465d-b677-7af17e81fbc2", "value": "\"http://www.aragon.es/estaticos/ImportFiles/11/docs/Areas/EstadSocial/EncSobreDiscap/ResDet/DISCAPACIDAD_DEFICIENCIA.doc\"", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:49:52.907538", "state": "active", "key": "Data Quality", "revision_id": "d440eedb-14dd-4461-841a-1cf29d62c660", "id": "c54d03d8-6d23-45ef-bb11-a62b6013d9cb"}, {"package_id": "ab1372cd-bcbe-465d-b677-7af17e81fbc2", "value": "\"Anual\"", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:49:52.907538", "state": "active", "key": "Frequency", "revision_id": "d440eedb-14dd-4461-841a-1cf29d62c660", "id": "1c792c17-4b3b-439b-bedc-a6dfacf2a6ce"}, {"package_id": "ab1372cd-bcbe-465d-b677-7af17e81fbc2", "value": "\"Hogares y discapacidad. Arag\\u00f3n. Anual.\"", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:49:52.907538", "state": "active", "key": "Granularity", "revision_id": "d440eedb-14dd-4461-841a-1cf29d62c660", "id": "e501420e-fde7-4852-96a4-b141c7f4c448"}, {"package_id": "ab1372cd-bcbe-465d-b677-7af17e81fbc2", "value": "\"es\"", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:49:52.907538", "state": "active", "key": "Language", "revision_id": "d440eedb-14dd-4461-841a-1cf29d62c660", "id": "fcdd9116-913e-43bb-8292-55a6b5be6a3c"}, {"package_id": "ab1372cd-bcbe-465d-b677-7af17e81fbc2", "value": "\"Arag\\u00f3n\"", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:49:52.907538", "state": "active", "key": "Spatial", "revision_id": "d440eedb-14dd-4461-841a-1cf29d62c660", "id": "795bdf2e-837c-4088-957e-c1c96adf12cd"}, {"package_id": "ab1372cd-bcbe-465d-b677-7af17e81fbc2", "value": "\"2008-01-01T00:00:00Z/P1Y\"", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:49:52.907538", "state": "active", "key": "Temporal", "revision_id": "d440eedb-14dd-4461-841a-1cf29d62c660", "id": "3a6f12f6-f1c2-4701-af8e-f66ed23b5d84"}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Hogares y familia. Hogares y discapacidad", "revision_id": "52162589-94ba-4137-9108-78ef88d2c6a1"}