{"maintainer": "Instituto Aragon\u00e9s de Estad\u00edstica (IAEST)", "relationships_as_object": [], "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-03-12T07:32:09.346902", "id": "ac02073a-4020-4e8c-9c3a-0ef9c5df3942", "metadata_created": "2013-02-01T10:49:49.448622", "metadata_modified": "2013-03-12T07:32:09.346902", "author": "Instituto Aragon\u00e9s de Estad\u00edstica (IAEST)", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "extrasIAEST": [], "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "8bfe2f48-dec5-4e93-b19d-4a28423c82d3", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-03-12T07:32:09.346902", "webstore_last_updated": null, "id": "706da537-27aa-44a9-a644-7a674a5c2c78", "size": "160256", "state": "active", "hash": "", "description": "Personas que realizan cada actividad en el transcurso del d\u00eda por tipo de actividad y duraci\u00f3n media diaria dedicada a cada actividad", "format": "XLS", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/xls", "cache_url": null, "name": "Hogares y familia. Hogares y empleo del tiempo.", "created": "2013-03-12T08:32:09.389192", "url": "http://www.aragon.es/estaticos/GobiernoAragon/Organismos/InstitutoAragonesEstadistica/Documentos/docs/Areas/EstadSocial/NivelCalidadCondicionesVida/Hogares%20y%20familia/11.Empleo%20del%20tiempo.xls", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "32c3ef9d-004a-4625-8c0a-fd254c6fbdc0", "resource_type": null}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Arag\u00f3n", "name": "Arag\u00f3n", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:49:49.448622", "state": "active", "id": "9e96644a-fdc2-47d9-8c2d-f900959930d9"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Dato estad\u00edstico", "name": "Dato estad\u00edstico", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:49:49.448622", "state": "active", "id": "f83afb87-c3f4-435b-beb4-e2cbcff04328"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Empleo del tiempo", "name": "Empleo del tiempo", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:49:49.448622", "state": "active", "id": "1f1566d5-fd8d-4fbf-b8b7-7b38481dc0aa"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Familia", "name": "Familia", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:49:49.448622", "state": "active", "id": "38868159-b9a0-432f-a3ab-dbc4c9c9ec86"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Hogar", "name": "Hogar", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:49:49.448622", "state": "active", "id": "63909f9e-a7c1-4fb3-a258-fbd53401c11e"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"capacity": "public", "description": "Asuntos Sociales", "created": "2013-02-01T11:46:48.656291", "title": "Asuntos Sociales", "name": "asuntos-sociales", "state": "active", "image_url": "", "revision_id": "5129302b-0c04-4648-abae-9112ecb50f3e", "type": "group", "id": "26841cb1-31f1-4237-95f5-84bdb041726f", "approval_status": "approved"}], "relationships_as_subject": [], "name": "hogares-familia-hogares-empleo-tiempo", "isopen": true, "url": "http://www.aragon.es/iaest", "notes": "Es una s\u00edntesis de los indicadores m\u00e1s relevantes sobre hogares. Hogares seg\u00fan empleo del tiempo", "license_title": "Creative Commons Attribution", "extras": [{"package_id": "ac02073a-4020-4e8c-9c3a-0ef9c5df3942", "value": "\"http://www.aragon.es/estaticos/GobiernoAragon/Organismos/InstitutoAragonesEstadistica/Documentos/docs/Areas/EstadSocial/NivelCalidadCondicionesVida/Encuesta%20del%20Empleo%20del%20Tiempo/METODOLOGIA%20EET%2009-10.doc\"", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:49:49.448622", "state": "active", "key": "Data Quality", "revision_id": "701ee0c3-b629-4ce3-91ed-f2d626c42db4", "id": "33c499c1-610a-48be-a32e-23a535697905"}, {"package_id": "ac02073a-4020-4e8c-9c3a-0ef9c5df3942", "value": "\"Anual\"", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:49:49.448622", "state": "active", "key": "Frequency", "revision_id": "701ee0c3-b629-4ce3-91ed-f2d626c42db4", "id": "c09d56b2-0b7e-41e0-9e8e-4dfcee69265c"}, {"package_id": "ac02073a-4020-4e8c-9c3a-0ef9c5df3942", "value": "\"Hogares y empleo del tiempo. Arag\\u00f3n. Anual.\"", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:49:49.448622", "state": "active", "key": "Granularity", "revision_id": "701ee0c3-b629-4ce3-91ed-f2d626c42db4", "id": "37ba63d4-46ea-4998-8ace-57bb6b4f808d"}, {"package_id": "ac02073a-4020-4e8c-9c3a-0ef9c5df3942", "value": "\"es\"", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:49:49.448622", "state": "active", "key": "Language", "revision_id": "701ee0c3-b629-4ce3-91ed-f2d626c42db4", "id": "5a687eb1-fadf-4d66-9484-bda89a481eda"}, {"package_id": "ac02073a-4020-4e8c-9c3a-0ef9c5df3942", "value": "\"Arag\\u00f3n\"", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:49:49.448622", "state": "active", "key": "Spatial", "revision_id": "701ee0c3-b629-4ce3-91ed-f2d626c42db4", "id": "9304eb9d-a93a-4c98-9a73-483b31afcd3d"}, {"package_id": "ac02073a-4020-4e8c-9c3a-0ef9c5df3942", "value": "\"2009-01-01T00:00:00Z/P2Y\"", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:49:49.448622", "state": "active", "key": "Temporal", "revision_id": "701ee0c3-b629-4ce3-91ed-f2d626c42db4", "id": "1eb17f2b-2f8d-472c-a8d2-dfb0ec520814"}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Hogares y familia. Hogares seg\u00fan empleo del tiempo", "revision_id": "32c3ef9d-004a-4625-8c0a-fd254c6fbdc0"}