{"maintainer": "Dpto. Agricultura, Ganader\u00eda y Medioambiente", "relationships_as_object": [], "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-07-26T08:39:54.064531", "id": "66b687a8-1fa4-4c15-81a3-7e4c8bf13bfe", "metadata_created": "2013-07-26T07:41:55.110495", "metadata_modified": "2013-10-02T15:52:46.172821", "author": "Dpto. Agricultura, Ganader\u00eda y Medioambiente", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "extrasIAEST": [], "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "5aa0d57d-dc97-431e-afb5-9082c0eb599d", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-02T15:52:46.172821", "webstore_last_updated": null, "id": "3dab275c-ae4b-4aa3-a99d-d48501c77c08", "size": "27996980", "state": "active", "type": "http://vocab.deri.ie/dcat#Download", "hash": "", "description": "Cartograf\u00eda de l\u00edmites de Montes de Utilidad P\u00fablica y Montes Propios en la Comunidad Aut\u00f3noma de Arag\u00f3n", "format": "SHP", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application-zip", "cache_url": null, "name": "L\u00edmites de Montes de Utilidad P\u00fablica", "created": "2013-10-02T17:52:46.273297", "url": "http://sitar.aragon.es/datosdescarga/descarga.php?file=medioambiente/inagis_descargas/rma_montes_recintos.shp.zip", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "56663bef-cb87-4799-837e-c8bd4753c60d", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "5aa0d57d-dc97-431e-afb5-9082c0eb599d", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-02T15:52:46.172821", "webstore_last_updated": null, "id": "220bab1d-fecf-438a-b8ba-7d52ec940736", "size": "27996980", "state": "active", "type": "http://vocab.deri.ie/dcat#Download", "hash": "", "description": "Cartograf\u00eda de l\u00edmites de Montes de Utilidad P\u00fablica y Montes Propios en la Comunidad Aut\u00f3noma de Arag\u00f3n", "format": "KMZ", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application-vnd.google-earth.kmz", "cache_url": null, "name": "L\u00edmites de Montes de Utilidad P\u00fablica", "created": "2013-10-02T17:52:46.273322", "url": "http://sitar.aragon.es/datosdescarga/descarga.php?file=medioambiente/inagis_descargas/rma_montes_recintos.kmz", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "56663bef-cb87-4799-837e-c8bd4753c60d", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "5aa0d57d-dc97-431e-afb5-9082c0eb599d", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-02T15:52:46.172821", "webstore_last_updated": null, "id": "4d2f4fab-cf22-42d2-82d2-844e21c37da6", "size": "27996980", "state": "active", "type": "http://vocab.deri.ie/dcat#Download", "hash": "", "description": "Cartograf\u00eda de l\u00edmites de Montes de Utilidad P\u00fablica y Montes Propios en la Comunidad Aut\u00f3noma de Arag\u00f3n", "format": "GML", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application-zip", "cache_url": null, "name": "L\u00edmites de Montes de Utilidad P\u00fablica", "created": "2013-10-02T17:52:46.273334", "url": "http://sitar.aragon.es/datosdescarga/descarga.php?file=medioambiente/inagis_descargas/rma_montes_recintos.gml.zip", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 2, "revision_id": "56663bef-cb87-4799-837e-c8bd4753c60d", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "5aa0d57d-dc97-431e-afb5-9082c0eb599d", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-02T15:52:46.172821", "webstore_last_updated": null, "id": "c4880c53-f7e7-4caf-a8e7-b8ca5bac3ed6", "size": "27996980", "state": "active", "type": "http://vocab.deri.ie/dcat#Download", "hash": "", "description": "Cartograf\u00eda de l\u00edmites de Montes de Utilidad P\u00fablica y Montes Propios en la Comunidad Aut\u00f3noma de Arag\u00f3n", "format": "XML", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application-xml", "cache_url": null, "name": "L\u00edmites de Montes de Utilidad P\u00fablica", "created": "2013-10-02T17:52:46.273344", "url": "http://sitar.aragon.es/datosdescarga/descarga.php?file=medioambiente/inagis_descargas/rma_montes_recintos.xml", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 3, "revision_id": "56663bef-cb87-4799-837e-c8bd4753c60d", "resource_type": null}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Cat\u00e1logo_de_Montes", "name": "Cat\u00e1logo_de_Montes", "revision_timestamp": "2013-07-26T08:39:54.064531", "state": "active", "id": "ced4034e-4a81-4055-a5e7-ff97793d9e05"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Dominio_P\u00fablico", "name": "Dominio_P\u00fablico", "revision_timestamp": "2013-07-26T08:39:54.064531", "state": "active", "id": "d4078670-a2a0-4a32-afbc-585c3b89b1d4"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Propiedad_Forestal", "name": "Propiedad_Forestal", "revision_timestamp": "2013-07-26T08:39:54.064531", "state": "active", "id": "778d4313-7633-4bae-9f64-34646fda6234"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"capacity": "public", "description": "Medio Ambiente", "created": "2013-02-01T08:56:37.688281", "title": "Medio Ambiente", "name": "medio-ambiente", "state": "active", "image_url": "", "revision_id": "31dd29ae-e119-4784-9edd-d24dd1b7fcb7", "type": "group", "id": "104ee059-a203-49f8-a82c-7c029f255dba", "approval_status": "approved"}], "relationships_as_subject": [], "name": "limites-de-montes-de-utilidad-publica_rma_montes_recintos", "isopen": true, "url": "http://www.aragon.es/inaga", "notes": "Cartograf\u00eda de l\u00edmites de Montes de Utilidad P\u00fablica y Montes Propios en la Comunidad Aut\u00f3noma de Arag\u00f3n", "license_title": "Creative Commons Attribution", "extras": [{"package_id": "66b687a8-1fa4-4c15-81a3-7e4c8bf13bfe", "value": "\"Responsable: Direcci\\u00f3n General de Gesti\\u00f3n Forestal - Editor: INAGA\"", "revision_timestamp": "2013-07-26T08:39:54.064531", "state": "active", "key": "Data Quality", "revision_id": "85c8a50f-080d-47c7-8616-c90a5f757a67", "id": "38232162-d660-4cd1-a89e-90a7da6b35c1"}, {"package_id": "66b687a8-1fa4-4c15-81a3-7e4c8bf13bfe", "value": "\"Mensual\"", "revision_timestamp": "2013-07-26T07:41:55.110495", "state": "active", "key": "Frequency", "revision_id": "0c1de86d-5092-491a-b7d7-620f4114bf4c", "id": "372eee48-21d7-43c1-a28c-9a9bcaf7e344"}, {"package_id": "66b687a8-1fa4-4c15-81a3-7e4c8bf13bfe", "value": "\"es\"", "revision_timestamp": "2013-07-26T07:41:55.110495", "state": "active", "key": "Language", "revision_id": "0c1de86d-5092-491a-b7d7-620f4114bf4c", "id": "370622eb-b9f9-4bcd-9b10-4225e54a1b6c"}, {"package_id": "66b687a8-1fa4-4c15-81a3-7e4c8bf13bfe", "value": "\"Arag\\u00f3n\"", "revision_timestamp": "2013-07-26T07:41:55.110495", "state": "active", "key": "Spatial", "revision_id": "0c1de86d-5092-491a-b7d7-620f4114bf4c", "id": "9209627a-055c-43b3-9c97-3a9671881467"}, {"package_id": "66b687a8-1fa4-4c15-81a3-7e4c8bf13bfe", "value": "\"2013-01-29\"", "revision_timestamp": "2013-07-26T07:41:55.110495", "state": "active", "key": "issuedDate", "revision_id": "0c1de86d-5092-491a-b7d7-620f4114bf4c", "id": "b7f1b748-a5e8-46ad-8b9c-b33107ec40a7"}, {"package_id": "66b687a8-1fa4-4c15-81a3-7e4c8bf13bfe", "value": "\"2013-01-28\"", "revision_timestamp": "2013-07-26T07:41:55.110495", "state": "active", "key": "modifiedDate", "revision_id": "0c1de86d-5092-491a-b7d7-620f4114bf4c", "id": "0d42d963-1965-4922-b60c-ba21445da76a"}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "L\u00edmites de Montes de Utilidad P\u00fablica", "revision_id": "85c8a50f-080d-47c7-8616-c90a5f757a67"}