{"maintainer": "Dpto. Agricultura, Ganader\u00eda y Medioambiente", "relationships_as_object": [], "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-07-26T08:39:51.649989", "id": "39bf2431-0909-43d7-809e-43503e6533e7", "metadata_created": "2013-07-26T07:41:52.158378", "metadata_modified": "2013-10-02T15:52:44.314945", "author": "Dpto. Agricultura, Ganader\u00eda y Medioambiente", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "extrasIAEST": [], "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "b7fe09f3-b3ca-4e48-a6e9-a33681023933", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-02T15:52:44.314945", "webstore_last_updated": null, "id": "d7925340-0928-4bdd-853c-84d47fd67cee", "size": "5452595", "state": "active", "type": "http://vocab.deri.ie/dcat#Download", "hash": "", "description": "Cartograf\u00eda de enclavados en montes de la Comunidad Aut\u00f3noma de Arag\u00f3n", "format": "SHP", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application-zip", "cache_url": null, "name": "L\u00edmites de enclavados en montes", "created": "2013-10-02T17:52:44.511195", "url": "http://sitar.aragon.es/datosdescarga/descarga.php?file=medioambiente/inagis_descargas/rma_enclavados_recintos.shp.zip", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "e60f6d1d-72e9-4557-87a7-2549b131125e", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "b7fe09f3-b3ca-4e48-a6e9-a33681023933", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-02T15:52:44.314945", "webstore_last_updated": null, "id": "106e42a9-9e10-47d7-8c52-e2f3b675ea91", "size": "5452595", "state": "active", "type": "http://vocab.deri.ie/dcat#Download", "hash": "", "description": "Cartograf\u00eda de enclavados en montes de la Comunidad Aut\u00f3noma de Arag\u00f3n", "format": "KMZ", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application-vnd.google-earth.kmz", "cache_url": null, "name": "L\u00edmites de enclavados en montes", "created": "2013-10-02T17:52:44.511210", "url": "http://sitar.aragon.es/datosdescarga/descarga.php?file=medioambiente/inagis_descargas/rma_enclavados_recintos.kmz", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "e60f6d1d-72e9-4557-87a7-2549b131125e", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "b7fe09f3-b3ca-4e48-a6e9-a33681023933", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-02T15:52:44.314945", "webstore_last_updated": null, "id": "9890c125-e671-45bf-beab-b381611fe382", "size": "5452595", "state": "active", "type": "http://vocab.deri.ie/dcat#Download", "hash": "", "description": "Cartograf\u00eda de enclavados en montes de la Comunidad Aut\u00f3noma de Arag\u00f3n", "format": "GML", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application-zip", "cache_url": null, "name": "L\u00edmites de enclavados en montes", "created": "2013-10-02T17:52:44.511217", "url": "http://sitar.aragon.es/datosdescarga/descarga.php?file=medioambiente/inagis_descargas/rma_enclavados_recintos.gml.zip", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 2, "revision_id": "e60f6d1d-72e9-4557-87a7-2549b131125e", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "b7fe09f3-b3ca-4e48-a6e9-a33681023933", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-02T15:52:44.314945", "webstore_last_updated": null, "id": "e5d757a4-089e-4d6c-b872-ffdba6b7ae58", "size": "5452595", "state": "active", "type": "http://vocab.deri.ie/dcat#Download", "hash": "", "description": "Cartograf\u00eda de enclavados en montes de la Comunidad Aut\u00f3noma de Arag\u00f3n", "format": "XML", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application-xml", "cache_url": null, "name": "L\u00edmites de enclavados en montes", "created": "2013-10-02T17:52:44.511223", "url": "http://sitar.aragon.es/datosdescarga/descarga.php?file=medioambiente/inagis_descargas/rma_enclavados_recintos.xml", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 3, "revision_id": "e60f6d1d-72e9-4557-87a7-2549b131125e", "resource_type": null}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Cat\u00e1logo_de_Montes", "name": "Cat\u00e1logo_de_Montes", "revision_timestamp": "2013-07-26T08:39:51.649989", "state": "active", "id": "ced4034e-4a81-4055-a5e7-ff97793d9e05"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Dominio_P\u00fablico", "name": "Dominio_P\u00fablico", "revision_timestamp": "2013-07-26T08:39:51.649989", "state": "active", "id": "d4078670-a2a0-4a32-afbc-585c3b89b1d4"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Propiedad_Forestal", "name": "Propiedad_Forestal", "revision_timestamp": "2013-07-26T08:39:51.649989", "state": "active", "id": "778d4313-7633-4bae-9f64-34646fda6234"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"capacity": "public", "description": "Medio Ambiente", "created": "2013-02-01T08:56:37.688281", "title": "Medio Ambiente", "name": "medio-ambiente", "state": "active", "image_url": "", "revision_id": "31dd29ae-e119-4784-9edd-d24dd1b7fcb7", "type": "group", "id": "104ee059-a203-49f8-a82c-7c029f255dba", "approval_status": "approved"}], "relationships_as_subject": [], "name": "limites-de-enclavados-en-montes_rma_enclavados_recintos", "isopen": true, "url": "http://www.aragon.es/inaga", "notes": "Cartograf\u00eda de enclavados en montes de la Comunidad Aut\u00f3noma de Arag\u00f3n", "license_title": "Creative Commons Attribution", "extras": [{"package_id": "39bf2431-0909-43d7-809e-43503e6533e7", "value": "\"Responsable: Direcci\\u00f3n General de Gesti\\u00f3n Forestal - Editor: INAGA\"", "revision_timestamp": "2013-07-26T08:39:51.649989", "state": "active", "key": "Data Quality", "revision_id": "0947d286-3151-4277-a0ee-65a89ca36bad", "id": "375c0cb4-2e6a-4bdb-bfbc-4369c4342be5"}, {"package_id": "39bf2431-0909-43d7-809e-43503e6533e7", "value": "\"Mensual\"", "revision_timestamp": "2013-07-26T07:41:52.158378", "state": "active", "key": "Frequency", "revision_id": "b7543407-7b89-4b42-8c1c-c648448e998d", "id": "bf2a8c50-5d78-4778-9c19-9e528ba15cec"}, {"package_id": "39bf2431-0909-43d7-809e-43503e6533e7", "value": "\"es\"", "revision_timestamp": "2013-07-26T07:41:52.158378", "state": "active", "key": "Language", "revision_id": "b7543407-7b89-4b42-8c1c-c648448e998d", "id": "9fdc5076-7776-4cca-ab22-6a5357689353"}, {"package_id": "39bf2431-0909-43d7-809e-43503e6533e7", "value": "\"Arag\\u00f3n\"", "revision_timestamp": "2013-07-26T07:41:52.158378", "state": "active", "key": "Spatial", "revision_id": "b7543407-7b89-4b42-8c1c-c648448e998d", "id": "23520e12-147e-426d-a5b1-a6262c153f72"}, {"package_id": "39bf2431-0909-43d7-809e-43503e6533e7", "value": "\"2013-01-29\"", "revision_timestamp": "2013-07-26T07:41:52.158378", "state": "active", "key": "issuedDate", "revision_id": "b7543407-7b89-4b42-8c1c-c648448e998d", "id": "d7d40e0e-774f-49c1-bd35-b28347ff7af8"}, {"package_id": "39bf2431-0909-43d7-809e-43503e6533e7", "value": "\"2013-01-28\"", "revision_timestamp": "2013-07-26T07:41:52.158378", "state": "active", "key": "modifiedDate", "revision_id": "b7543407-7b89-4b42-8c1c-c648448e998d", "id": "bd0090da-26e6-476a-a477-09e2279b60af"}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "L\u00edmites de enclavados en montes", "revision_id": "0947d286-3151-4277-a0ee-65a89ca36bad"}