{"maintainer": "Instituto Aragon\u00e9s de Estad\u00edstica (IAEST)", "relationships_as_object": [], "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-03-12T07:32:59.182046", "id": "a24f22fd-54cc-42d3-bbb3-c9883a0a4783", "metadata_created": "2013-01-30T16:00:23.770773", "metadata_modified": "2013-03-12T07:32:59.182046", "author": "Instituto Aragon\u00e9s de Estad\u00edstica (IAEST)", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "extrasIAEST": [], "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "dd012963-c715-44c5-b24d-76bff31d6662", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-03-12T07:32:59.182046", "webstore_last_updated": null, "id": "61190687-fe3a-4444-8ee8-f814b015d7d6", "size": "315392", "state": "active", "hash": "", "description": "Los incendios forestales en Arag\u00f3n han sufrido un importante incremento, tanto en su n\u00famero como en la superficie total recorrida. As\u00ed, un fen\u00f3meno que era natural en nuestros ecosistemas, ha derivado en un importante problema ecol\u00f3gico, social y econ\u00f3mico, por su impacto negativo sobre le patrimonio natural.", "format": "XLS", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/excel", "cache_url": null, "name": "041402B19.xls", "created": "2013-03-12T08:32:59.222181", "url": "http://www.aragon.es/estaticos/GobiernoAragon/Organismos/InstitutoAragonesEstadistica/Documentos/docs/Areas/MedAmbie/IndAmbSec/Sectoriales/Selvicultura/041402B19.xls", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "91d0d91d-2ab5-423e-90a3-fd0b3e843223", "resource_type": null}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Incendios forestales", "name": "Incendios forestales", "revision_timestamp": "2013-01-30T16:00:23.770773", "state": "active", "id": "6e86b582-f96f-4e09-a110-2a5ee4df3a3e"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"capacity": "public", "description": "Medio Ambiente", "created": "2013-02-01T08:56:37.688281", "title": "Medio Ambiente", "name": "medio-ambiente", "state": "active", "image_url": "", "revision_id": "31dd29ae-e119-4784-9edd-d24dd1b7fcb7", "type": "group", "id": "104ee059-a203-49f8-a82c-7c029f255dba", "approval_status": "approved"}], "relationships_as_subject": [], "name": "numero-incendios-superficie-afectada-municipios-comarcas-aragon-2005-2011", "isopen": true, "url": "http://www.aragon.es/iaest", "notes": "Los incendios forestales en Arag\u00f3n han sufrido un importante incremento, tanto en su n\u00famero como en la superficie total recorrida. As\u00ed, un fen\u00f3meno que era natural en nuestros ecosistemas, ha derivado en un importante problema ecol\u00f3gico, social y econ\u00f3mico, por su impacto negativo sobre le patrimonio natural.", "license_title": "Creative Commons Attribution", "extras": [{"package_id": "a24f22fd-54cc-42d3-bbb3-c9883a0a4783", "value": "\"En la columna 1 aparece el c\\u00f3digo INE del municipio o de la comarca, en la columna 2 aparece el municipio o la comarca, en la columna 3 es el n\\u00famero de incendios, en la columna 4 es la superficie (hect\\u00e1reas) total afectada, la columna 5 es la superficie (hect\\u00e1reas) forestal arbolada afectada, la columna 6 es la superficie (hect\\u00e1reas) forestal no arbolada afectada y la columna 7 es la superficie (hect\\u00e1reas) no forestal afectada.\"", "revision_timestamp": "2013-01-30T16:00:23.770773", "state": "active", "key": "Data Dictionary", "revision_id": "3e3424ef-34ab-4277-bb6e-1deeab8db3d6", "id": "fa0b6922-d1c2-492e-ab0e-dc9a0f05f540"}, {"package_id": "a24f22fd-54cc-42d3-bbb3-c9883a0a4783", "value": "\"http://www.aragon.es/DepartamentosOrganismosPublicos/Departamentos/AgriculturaGanaderiaMedioAmbiente/AreasTematicas/MA_MedioForestal/IncendiosForestales/ci.01_Estadisticas_incendios_medio_forestal.detalleDepartamento?channelSelected=0\"", "revision_timestamp": "2013-01-30T16:00:23.770773", "state": "active", "key": "Data Quality", "revision_id": "3e3424ef-34ab-4277-bb6e-1deeab8db3d6", "id": "5b591832-7f38-4984-a9ed-e184197f5cc1"}, {"package_id": "a24f22fd-54cc-42d3-bbb3-c9883a0a4783", "value": "\"Anual\"", "revision_timestamp": "2013-01-30T16:00:23.770773", "state": "active", "key": "Frequency", "revision_id": "3e3424ef-34ab-4277-bb6e-1deeab8db3d6", "id": "bc6cae82-9558-4ede-a7d7-29f17421116a"}, {"package_id": "a24f22fd-54cc-42d3-bbb3-c9883a0a4783", "value": "\"Municipal y comarcal\"", "revision_timestamp": "2013-01-30T16:00:23.770773", "state": "active", "key": "Granularity", "revision_id": "3e3424ef-34ab-4277-bb6e-1deeab8db3d6", "id": "553c5128-8b63-4e65-a880-18d31e63d327"}, {"package_id": "a24f22fd-54cc-42d3-bbb3-c9883a0a4783", "value": "\"es\"", "revision_timestamp": "2013-01-30T16:00:23.770773", "state": "active", "key": "Language", "revision_id": "3e3424ef-34ab-4277-bb6e-1deeab8db3d6", "id": "2d2aa736-5237-42a4-a99f-5c4477f190a3"}, {"package_id": "a24f22fd-54cc-42d3-bbb3-c9883a0a4783", "value": "\"Arag\\u00f3n\"", "revision_timestamp": "2013-01-30T16:00:23.770773", "state": "active", "key": "Spatial", "revision_id": "3e3424ef-34ab-4277-bb6e-1deeab8db3d6", "id": "ab63c7c1-4853-42b4-b230-f858f011d88e"}, {"package_id": "a24f22fd-54cc-42d3-bbb3-c9883a0a4783", "value": "\"2005-01-01T00:00:00Z/P7Y\"", "revision_timestamp": "2013-01-30T16:00:23.770773", "state": "active", "key": "Temporal", "revision_id": "3e3424ef-34ab-4277-bb6e-1deeab8db3d6", "id": "ad8193c6-bca0-465d-be4c-9516e0ebfcb7"}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "N\u00ba de incendios y superficie afectada, por municipios y comarcas. Arag\u00f3n. A\u00f1os 2005-2011.", "revision_id": "91d0d91d-2ab5-423e-90a3-fd0b3e843223"}