{"maintainer": "Dpto. Agricultura, Ganader\u00eda y Medioambiente", "relationships_as_object": [], "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-07-26T08:39:50.954320", "id": "eb510074-a904-4e1c-a239-2de3b4603a90", "metadata_created": "2013-07-26T07:41:48.149728", "metadata_modified": "2013-10-02T15:52:43.363705", "author": "Dpto. Agricultura, Ganader\u00eda y Medioambiente", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "extrasIAEST": [], "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "a365781b-1cb5-494c-89cd-74239afefe37", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-02T15:52:43.363705", "webstore_last_updated": null, "id": "4ca5b9e9-1b9c-469d-800d-05d0899f998e", "size": "497664", "state": "active", "type": "http://vocab.deri.ie/dcat#Download", "hash": "", "description": "Cartograf\u00eda de piquetes de deslinde en montes de utilidad p\u00fablica de la Comunidad Aut\u00f3noma de Arag\u00f3n", "format": "SHP", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application-zip", "cache_url": null, "name": "Piquetes de deslinde de Montes de Utilidad P\u00fablica (MUP)", "created": "2013-10-02T17:52:43.471744", "url": "http://sitar.aragon.es/datosdescarga/descarga.php?file=medioambiente/inagis_descargas/rma_piquetes.shp.zip", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "daab1613-46f6-463a-89a2-3dfdbcab2d01", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "a365781b-1cb5-494c-89cd-74239afefe37", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-02T15:52:43.363705", "webstore_last_updated": null, "id": "aa1a47b8-7edd-49b7-86c2-c96e2a3b98fb", "size": "497664", "state": "active", "type": "http://vocab.deri.ie/dcat#Download", "hash": "", "description": "Cartograf\u00eda de piquetes de deslinde en montes de utilidad p\u00fablica de la Comunidad Aut\u00f3noma de Arag\u00f3n", "format": "KMZ", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application-vnd.google-earth.kmz", "cache_url": null, "name": "Piquetes de deslinde de Montes de Utilidad P\u00fablica (MUP)", "created": "2013-10-02T17:52:43.471780", "url": "http://sitar.aragon.es/datosdescarga/descarga.php?file=medioambiente/inagis_descargas/rma_piquetes.kmz", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "daab1613-46f6-463a-89a2-3dfdbcab2d01", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "a365781b-1cb5-494c-89cd-74239afefe37", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-02T15:52:43.363705", "webstore_last_updated": null, "id": "6e1c36bc-72f8-4d12-bc37-e171fba54e6b", "size": "497664", "state": "active", "type": "http://vocab.deri.ie/dcat#Download", "hash": "", "description": "Cartograf\u00eda de piquetes de deslinde en montes de utilidad p\u00fablica de la Comunidad Aut\u00f3noma de Arag\u00f3n", "format": "GML", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application-zip", "cache_url": null, "name": "Piquetes de deslinde de Montes de Utilidad P\u00fablica (MUP)", "created": "2013-10-02T17:52:43.471793", "url": "http://sitar.aragon.es/datosdescarga/descarga.php?file=medioambiente/inagis_descargas/rma_piquetes.gml.zip", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 2, "revision_id": "daab1613-46f6-463a-89a2-3dfdbcab2d01", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "a365781b-1cb5-494c-89cd-74239afefe37", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-02T15:52:43.363705", "webstore_last_updated": null, "id": "34381dcc-0138-47bd-bd70-6b3f1f6b8a1a", "size": "497664", "state": "active", "type": "http://vocab.deri.ie/dcat#Download", "hash": "", "description": "Cartograf\u00eda de piquetes de deslinde en montes de utilidad p\u00fablica de la Comunidad Aut\u00f3noma de Arag\u00f3n", "format": "XML", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application-xml", "cache_url": null, "name": "Piquetes de deslinde de Montes de Utilidad P\u00fablica (MUP)", "created": "2013-10-02T17:52:43.471803", "url": "http://sitar.aragon.es/datosdescarga/descarga.php?file=medioambiente/inagis_descargas/rma_piquetes.xml", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 3, "revision_id": "daab1613-46f6-463a-89a2-3dfdbcab2d01", "resource_type": null}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Cat\u00e1logo_de_Montes", "name": "Cat\u00e1logo_de_Montes", "revision_timestamp": "2013-07-26T08:39:50.954320", "state": "active", "id": "ced4034e-4a81-4055-a5e7-ff97793d9e05"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Dominio_P\u00fablico", "name": "Dominio_P\u00fablico", "revision_timestamp": "2013-07-26T08:39:50.954320", "state": "active", "id": "d4078670-a2a0-4a32-afbc-585c3b89b1d4"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Propiedad_Forestal", "name": "Propiedad_Forestal", "revision_timestamp": "2013-07-26T08:39:50.954320", "state": "active", "id": "778d4313-7633-4bae-9f64-34646fda6234"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"capacity": "public", "description": "Medio Ambiente", "created": "2013-02-01T08:56:37.688281", "title": "Medio Ambiente", "name": "medio-ambiente", "state": "active", "image_url": "", "revision_id": "31dd29ae-e119-4784-9edd-d24dd1b7fcb7", "type": "group", "id": "104ee059-a203-49f8-a82c-7c029f255dba", "approval_status": "approved"}], "relationships_as_subject": [], "name": "piquetes-de-deslinde-de-montes-de-utilidad-publica-mup_rma_piquetes", "isopen": true, "url": "http://www.aragon.es/inaga", "notes": "Cartograf\u00eda de piquetes de deslinde en montes de utilidad p\u00fablica de la Comunidad Aut\u00f3noma de Arag\u00f3n", "license_title": "Creative Commons Attribution", "extras": [{"package_id": "eb510074-a904-4e1c-a239-2de3b4603a90", "value": "\"Responsable: Direcci\\u00f3n General de Gesti\\u00f3n Forestal - Editor: INAGA\"", "revision_timestamp": "2013-07-26T08:39:50.954320", "state": "active", "key": "Data Quality", "revision_id": "38284eb9-cb7f-4ddd-b6c9-2eda65e4ad9c", "id": "283119d2-578a-4739-ace7-ac70cd670f73"}, {"package_id": "eb510074-a904-4e1c-a239-2de3b4603a90", "value": "\"Mensual\"", "revision_timestamp": "2013-07-26T07:41:48.149728", "state": "active", "key": "Frequency", "revision_id": "1651423f-5b41-48ce-a5b3-46b3063c997a", "id": "1e3c9ce1-0da9-410e-b6ea-884b4d4c26f6"}, {"package_id": "eb510074-a904-4e1c-a239-2de3b4603a90", "value": "\"es\"", "revision_timestamp": "2013-07-26T07:41:48.149728", "state": "active", "key": "Language", "revision_id": "1651423f-5b41-48ce-a5b3-46b3063c997a", "id": "ef15e9da-668b-4a4b-b04d-44ef278f1309"}, {"package_id": "eb510074-a904-4e1c-a239-2de3b4603a90", "value": "\"Arag\\u00f3n\"", "revision_timestamp": "2013-07-26T07:41:48.149728", "state": "active", "key": "Spatial", "revision_id": "1651423f-5b41-48ce-a5b3-46b3063c997a", "id": "7c58c1d2-4aac-4ad3-885c-3159e5d54491"}, {"package_id": "eb510074-a904-4e1c-a239-2de3b4603a90", "value": "\"2013-01-29\"", "revision_timestamp": "2013-07-26T07:41:48.149728", "state": "active", "key": "issuedDate", "revision_id": "1651423f-5b41-48ce-a5b3-46b3063c997a", "id": "1918248a-57d1-42de-8768-86e3eaae73fa"}, {"package_id": "eb510074-a904-4e1c-a239-2de3b4603a90", "value": "\"2013-01-28\"", "revision_timestamp": "2013-07-26T07:41:48.149728", "state": "active", "key": "modifiedDate", "revision_id": "1651423f-5b41-48ce-a5b3-46b3063c997a", "id": "53a7cc44-bdff-4144-a5c9-1d29ee74570c"}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Piquetes de deslinde de Montes de Utilidad P\u00fablica (MUP)", "revision_id": "38284eb9-cb7f-4ddd-b6c9-2eda65e4ad9c"}