{"maintainer": "Instituto Aragon\u00e9s de Estad\u00edstica (IAEST)", "relationships_as_object": [], "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-03-12T07:33:26.711618", "id": "bab349b1-e824-4977-a100-954eb77a5d09", "metadata_created": "2013-02-01T10:50:29.282769", "metadata_modified": "2013-03-12T07:33:26.711618", "author": "Instituto Aragon\u00e9s de Estad\u00edstica (IAEST)", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "extrasIAEST": [], "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "135ada41-3ce6-4bc5-a74c-9a9976a0c0c6", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-03-12T07:33:26.711618", "webstore_last_updated": null, "id": "f1a885ab-8ca7-4dc4-8464-ada9dd87fe16", "size": "609280", "state": "active", "hash": "", "description": "Obtenci\u00f3n de las cifras oficiales de poblaci\u00f3n de todos los municipios espa\u00f1oles a 1 de enero de cada a\u00f1o. El Padr\u00f3n municipal es el registro administrativo donde constan los vecinos del municipio. Su formaci\u00f3n, mantenimiento, revisi\u00f3n y custodia corresponde a los respectivos ayuntamientos y de su actualizaci\u00f3n se obtiene la Revisi\u00f3n del Padr\u00f3n municipal con referencia al 1 de enero de cada a\u00f1o.", "format": "XLS", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/xls", "cache_url": null, "name": "PIRAMIDES_POBLACION_NACIONALIDADES_2009.xls", "created": "2013-03-12T08:33:26.758001", "url": "http://www.aragon.es/estaticos/ImportFiles/11/docs/Areas/Demogra/PiramPob/PIRAMIDES_POBLACION_NACIONALIDADES_2009.xls", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "5452e700-4bd7-49ed-9a50-7d065f17ed96", "resource_type": null}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Arag\u00f3n", "name": "Arag\u00f3n", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:50:29.282769", "state": "active", "id": "9e96644a-fdc2-47d9-8c2d-f900959930d9"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Dato estad\u00edstico", "name": "Dato estad\u00edstico", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:50:29.282769", "state": "active", "id": "f83afb87-c3f4-435b-beb4-e2cbcff04328"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Pir\u00e1mides de poblaci\u00f3n", "name": "Pir\u00e1mides de poblaci\u00f3n", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:50:29.282769", "state": "active", "id": "7cff427a-6034-4539-af3a-456ad64d292a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Sexo y grupos quinquenales de edad", "name": "Sexo y grupos quinquenales de edad", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:50:29.282769", "state": "active", "id": "9fb9e313-8ceb-452e-98de-09dd1158a381"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"capacity": "public", "description": "Demograf\u00eda", "created": "2013-02-01T09:06:41.221316", "title": "Demograf\u00eda", "name": "demografia", "state": "active", "image_url": "", "revision_id": "e0fe1434-2e6b-4376-80d5-070d4f026d92", "type": "group", "id": "b213fdd6-3b83-4429-adec-f9594586d6f2", "approval_status": "approved"}], "relationships_as_subject": [], "name": "piramides-poblacion-2009", "isopen": true, "url": "http://www.aragon.es/iaest", "notes": "Pir\u00e1mides de poblaci\u00f3n (por sexo y grupos quinquenales de edad) para el total de la poblaci\u00f3n y para la poblaci\u00f3n de nacionalidad extranjera.  Seleccionando cada a\u00f1o y posteriormente el \u00e1mbito geogr\u00e1fico (Arag\u00f3n, provincias, comarcas, municipios) se presentan las pir\u00e1mides de poblaci\u00f3n d\u00e1ndose los datos num\u00e9ricos as\u00ed como su representaci\u00f3n gr\u00e1fica.", "license_title": "Creative Commons Attribution", "extras": [{"package_id": "bab349b1-e824-4977-a100-954eb77a5d09", "value": "\"La explotaci\\u00f3n estad\\u00edstica del Padr\\u00f3n a la misma fecha, 1 de enero, se realiza a partir del fichero derivado de la base padronal del INE del que se obtiene la propuesta de las cifras oficiales, depur\\u00e1ndose las variables b\\u00e1sicas que contiene el Padr\\u00f3n susceptibles de explotaci\\u00f3n estad\\u00edstica. Se realizan cruces por: lugar de residencia, sexo, edad, nacionalidad y lugar de nacimiento hasta un nivel de desagregaci\\u00f3n municipal y por sexo, nacionalidad y edad.\"", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:50:29.282769", "state": "active", "key": "Data Dictionary", "revision_id": "0c7f121c-57f2-4c2e-afb1-215ab104c134", "id": "caa26006-b941-457b-8479-84eaeb8f6326"}, {"package_id": "bab349b1-e824-4977-a100-954eb77a5d09", "value": "\"Anual\"", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:50:29.282769", "state": "active", "key": "Frequency", "revision_id": "0c7f121c-57f2-4c2e-afb1-215ab104c134", "id": "16bf1ed9-9c3c-4454-ae24-87afb964af4f"}, {"package_id": "bab349b1-e824-4977-a100-954eb77a5d09", "value": "\"Poblaci\\u00f3n. Municipal\"", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:50:29.282769", "state": "active", "key": "Granularity", "revision_id": "0c7f121c-57f2-4c2e-afb1-215ab104c134", "id": "df49466f-5fa9-4f0a-9e68-b9b5017f7ce5"}, {"package_id": "bab349b1-e824-4977-a100-954eb77a5d09", "value": "\"es\"", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:50:29.282769", "state": "active", "key": "Language", "revision_id": "0c7f121c-57f2-4c2e-afb1-215ab104c134", "id": "a52ab10a-f9f5-43ed-b8f1-b79796d985b5"}, {"package_id": "bab349b1-e824-4977-a100-954eb77a5d09", "value": "\"Arag\\u00f3n\"", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:50:29.282769", "state": "active", "key": "Spatial", "revision_id": "0c7f121c-57f2-4c2e-afb1-215ab104c134", "id": "57b30939-c340-495e-b804-d11136286675"}, {"package_id": "bab349b1-e824-4977-a100-954eb77a5d09", "value": "\"2009-01-01T00:00:00Z/P1Y\"", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:50:29.282769", "state": "active", "key": "Temporal", "revision_id": "0c7f121c-57f2-4c2e-afb1-215ab104c134", "id": "5fbd7ab1-24ce-4c61-844b-7f5bdfca7e07"}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Pir\u00e1mides de poblaci\u00f3n. 2009", "revision_id": "5452e700-4bd7-49ed-9a50-7d065f17ed96"}