{"maintainer": "Instituto Aragon\u00e9s de Estad\u00edstica (IAEST)", "relationships_as_object": [], "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-03-12T07:34:09.758988", "id": "3c7aa63b-ca76-4cc8-865e-7b8355f3c707", "metadata_created": "2013-01-30T16:00:26.079672", "metadata_modified": "2013-03-12T07:34:09.758988", "author": "Instituto Aragon\u00e9s de Estad\u00edstica (IAEST)", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "extrasIAEST": [], "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "d4b1d26a-dde3-4065-9591-ede80848e1c3", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-03-12T07:34:09.758988", "webstore_last_updated": null, "id": "176cd945-5e6f-4edc-ae0d-50a35aa7cc32", "size": "0", "state": "active", "hash": "", "description": "Datos de la fuerza de trabajo y de sus diversas categor\u00edas (ocupados, parados), as\u00ed como de la poblaci\u00f3n ajena al mercado laboral (inactivos)", "format": "XLS", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/excel", "cache_url": null, "name": "Poblaci\u00f3n laboral (EPA-2005). Series trimestrales.", "created": "2013-03-12T08:34:09.836038", "url": "http://servicios.aragon.es/seca/menu?idp=2&n1=427.0&n2=4908.0&p=6", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "45274c7d-802c-4ea8-b774-13f9e20954ef", "resource_type": null}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Activos", "name": "Activos", "revision_timestamp": "2013-01-30T16:00:26.079672", "state": "active", "id": "0a10623b-ff8b-4e07-9f9b-369e10d6de79"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Arag\u00f3n", "name": "Arag\u00f3n", "revision_timestamp": "2013-01-30T16:00:26.079672", "state": "active", "id": "9e96644a-fdc2-47d9-8c2d-f900959930d9"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Asalariados", "name": "Asalariados", "revision_timestamp": "2013-01-30T16:00:26.079672", "state": "active", "id": "cc05d5d1-b72b-433f-a22f-f1e803f0175f"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Dato estad\u00edstico", "name": "Dato estad\u00edstico", "revision_timestamp": "2013-01-30T16:00:26.079672", "state": "active", "id": "f83afb87-c3f4-435b-beb4-e2cbcff04328"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Huesca", "name": "Huesca", "revision_timestamp": "2013-01-30T16:00:26.079672", "state": "active", "id": "594032cf-bb0f-4d54-a865-0073868268bd"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Inactivos", "name": "Inactivos", "revision_timestamp": "2013-01-30T16:00:26.079672", "state": "active", "id": "97a7afe2-f891-496d-bd8c-5cb6e97b476d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Ocupados", "name": "Ocupados", "revision_timestamp": "2013-01-30T16:00:26.079672", "state": "active", "id": "fbcc92fe-d546-4e23-a87c-d9569dff82d8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Parados", "name": "Parados", "revision_timestamp": "2013-01-30T16:00:26.079672", "state": "active", "id": "a5be9376-8c53-45ab-a4cb-4e86d2dee950"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Tasa de Actividad", "name": "Tasa de Actividad", "revision_timestamp": "2013-01-30T16:00:26.079672", "state": "active", "id": "bd0e0fae-68e7-4733-870d-b1fa44345d4b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Tasa de Empleo", "name": "Tasa de Empleo", "revision_timestamp": "2013-01-30T16:00:26.079672", "state": "active", "id": "45f18286-4d7a-4d7e-aafc-979c3e540107"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Tasa de Paro", "name": "Tasa de Paro", "revision_timestamp": "2013-01-30T16:00:26.079672", "state": "active", "id": "4672df17-5fc8-482b-9d94-dc3bb9257531"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Teruel", "name": "Teruel", "revision_timestamp": "2013-01-30T16:00:26.079672", "state": "active", "id": "b4b13ef4-d5c6-47d0-bb0c-943c99ad30cd"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Zaragoza", "name": "Zaragoza", "revision_timestamp": "2013-01-30T16:00:26.079672", "state": "active", "id": "526a8919-6098-4d92-9f6d-0ab0bee30f0d"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"capacity": "public", "description": "Empleo", "created": "2013-02-01T08:56:33.005353", "title": "Empleo", "name": "empleo", "state": "active", "image_url": "", "revision_id": "b51a6459-8d40-472d-917c-cb990c62ede1", "type": "group", "id": "ba7eb808-ec05-4f6f-96e5-580c4023f72e", "approval_status": "approved"}], "relationships_as_subject": [], "name": "poblacion-laboral-epa-2005", "isopen": true, "url": "http://www.aragon.es/iaest", "notes": "Datos de la fuerza de trabajo y de sus diversas categor\u00edas (ocupados, parados), as\u00ed como de la poblaci\u00f3n ajena al mercado laboral (inactivos)", "license_title": "Creative Commons Attribution", "extras": [{"package_id": "3c7aa63b-ca76-4cc8-865e-7b8355f3c707", "value": "\"Los intervalos de las series temporales var\\u00edan seg\\u00fan el tipo de dato solicitado, la gran mayor\\u00eda comienzan en el 3T1976.Al seleccionar el territorio que nos interesa, se accede a una tabla con los \\u00faltimos datos y desde all\\u00ed, en la parte superior de la p\\u00e1gina existe un enlace a la serie hist\\u00f3rica y a la metodolog\\u00eda.\"", "revision_timestamp": "2013-01-30T16:00:26.079672", "state": "active", "key": "Data Dictionary", "revision_id": "d2bb76a7-dc81-48f4-ab80-98f60af813e2", "id": "ac9cbc2d-cf29-4116-9c52-fe2a061d7748"}, {"package_id": "3c7aa63b-ca76-4cc8-865e-7b8355f3c707", "value": "\"http://bonansa.aragob.es:81/iaest/seca/metod/1002010100A.doc\"", "revision_timestamp": "2013-01-30T16:00:26.079672", "state": "active", "key": "Data Quality", "revision_id": "d2bb76a7-dc81-48f4-ab80-98f60af813e2", "id": "0f02d197-24a3-4de5-bcbd-b046c36a9036"}, {"package_id": "3c7aa63b-ca76-4cc8-865e-7b8355f3c707", "value": "\"Trimestral\"", "revision_timestamp": "2013-01-30T16:00:26.079672", "state": "active", "key": "Frequency", "revision_id": "d2bb76a7-dc81-48f4-ab80-98f60af813e2", "id": "df3b5458-9115-41fb-bfb3-859bd200a8bc"}, {"package_id": "3c7aa63b-ca76-4cc8-865e-7b8355f3c707", "value": "\"Datos en miles de personas y tasas en porcentaje. Poblaci\\u00f3n de 16 y m\\u00e1s a\\u00f1os, Activos, Ocupados,Asalariados, Parados, Inactivos, datos de Hogares. Datos por sexo, nacionalidad, grupos de edad, sectores econ\\u00f3micos, tipo de jornada, tipo inactividad, Provincial. Frecuencia trimestral.\"", "revision_timestamp": "2013-01-30T16:00:26.079672", "state": "active", "key": "Granularity", "revision_id": "d2bb76a7-dc81-48f4-ab80-98f60af813e2", "id": "0e5f138f-eacb-4b0c-830b-7b8ee569a57b"}, {"package_id": "3c7aa63b-ca76-4cc8-865e-7b8355f3c707", "value": "\"es\"", "revision_timestamp": "2013-01-30T16:00:26.079672", "state": "active", "key": "Language", "revision_id": "d2bb76a7-dc81-48f4-ab80-98f60af813e2", "id": "9557d8d2-3505-412f-b119-00b7e104e539"}, {"package_id": "3c7aa63b-ca76-4cc8-865e-7b8355f3c707", "value": "\"Arag\\u00f3n\"", "revision_timestamp": "2013-01-30T16:00:26.079672", "state": "active", "key": "Spatial", "revision_id": "d2bb76a7-dc81-48f4-ab80-98f60af813e2", "id": "555bd49c-1419-45f5-9457-a32f2e682be0"}, {"package_id": "3c7aa63b-ca76-4cc8-865e-7b8355f3c707", "value": "\"1976-07-01T00:00:00Z/P36Y\"", "revision_timestamp": "2013-01-30T16:00:26.079672", "state": "active", "key": "Temporal", "revision_id": "d2bb76a7-dc81-48f4-ab80-98f60af813e2", "id": "b9cff521-1134-47ea-95c9-ccc452bac9a2"}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Poblaci\u00f3n laboral (EPA-2005). Series trimestrales.", "revision_id": "45274c7d-802c-4ea8-b774-13f9e20954ef"}