{"maintainer": "Direcci\u00f3n General de Nuevas Tecnolog\u00edas", "relationships_as_object": [], "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-03-12T07:34:59.008058", "id": "043585f5-8630-4ddf-9cb3-09cf1bae7dc4", "metadata_created": "2013-02-05T08:47:41.066972", "metadata_modified": "2013-06-19T14:47:11.307994", "author": "Direcci\u00f3n General de Nuevas Tecnolog\u00edas", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "extrasIAEST": [], "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "11ce3a9d-07f5-44cc-80dc-d89d64b77131", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-06-19T14:47:11.307994", "webstore_last_updated": null, "id": "efa8ed5f-81fe-4dcf-ab8d-1ed1d45942e4", "size": "27648", "state": "active", "hash": "", "description": "Arag\u00f3n posee una red p\u00fablica de radioenlaces denominada Red P\u00fablica de Infraestructuras de Telecomunicaciones de Arag\u00f3n (REPITA). Esta red, constituida por una red troncal y una red de distribuci\u00f3n, tiene como objetivo que los servicios de telecomunicaciones (emergencias, TDT, movilidad, banda ancha,\u2026) lleguen a todo el territorio aragon\u00e9s y as\u00ed se convierte en un elemento de desarrollo y vertebraci\u00f3n de la Comunidad Aut\u00f3noma de Arag\u00f3n. Se basa en el uso de tecnolog\u00edas de fibra \u00f3ptica y de comunicaciones por radio, y comporta la construcci\u00f3n de infraestructuras b\u00e1sicas (emplazamientos de telecomunicaciones, canalizaciones de fibra \u00f3ptica y otros similares), as\u00ed como la instalaci\u00f3n y puesta en servicio de equipamientos de telecomunicaciones (radioenlaces, tendidos de fibra \u00f3ptica, equipos de datos, equipos auxiliares y otros similares).", "format": "XLS", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/xls", "cache_url": null, "name": "Red_publica_de_radioenlaces_de_Aragon", "created": "2013-06-19T16:47:13.804386", "url": "http://opendata.aragon.es/opendata/nuevas_tecnologias/Red_publica_de_radioenlaces_de_Aragon.xls", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "ae46c473-b449-4f86-bce2-8070c4426db4", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "11ce3a9d-07f5-44cc-80dc-d89d64b77131", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-06-19T14:47:11.307994", "webstore_last_updated": null, "id": "89c2a27c-a0e4-4042-a1fc-e4b1cbcb1793", "size": "27648", "state": "active", "hash": "", "description": "Arag\u00f3n posee una red p\u00fablica de radioenlaces denominada Red P\u00fablica de Infraestructuras de Telecomunicaciones de Arag\u00f3n (REPITA). Esta red, constituida por una red troncal y una red de distribuci\u00f3n, tiene como objetivo que los servicios de telecomunicaciones (emergencias, TDT, movilidad, banda ancha,\u2026) lleguen a todo el territorio aragon\u00e9s y as\u00ed se convierte en un elemento de desarrollo y vertebraci\u00f3n de la Comunidad Aut\u00f3noma de Arag\u00f3n. Se basa en el uso de tecnolog\u00edas de fibra \u00f3ptica y de comunicaciones por radio, y comporta la construcci\u00f3n de infraestructuras b\u00e1sicas (emplazamientos de telecomunicaciones, canalizaciones de fibra \u00f3ptica y otros similares), as\u00ed como la instalaci\u00f3n y puesta en servicio de equipamientos de telecomunicaciones (radioenlaces, tendidos de fibra \u00f3ptica, equipos de datos, equipos auxiliares y otros similares).", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/CSV", "cache_url": null, "name": "Red_publica_de_radioenlaces_de_Aragon", "created": "2013-06-19T16:47:13.804406", "url": "http://opendata.aragon.es/opendata/nuevas_tecnologias/Red_publica_de_radioenlaces_de_Aragon.csv", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "ae46c473-b449-4f86-bce2-8070c4426db4", "resource_type": null}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "AST", "name": "AST", "revision_timestamp": "2013-02-05T08:47:41.066972", "state": "active", "id": "869cf909-ee03-44be-9fa7-11c80ebb9d15"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Arag\u00f3n", "name": "Arag\u00f3n", "revision_timestamp": "2013-02-05T08:47:41.066972", "state": "active", "id": "9e96644a-fdc2-47d9-8c2d-f900959930d9"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Banda ancha", "name": "Banda ancha", "revision_timestamp": "2013-02-05T08:47:41.066972", "state": "active", "id": "88e96640-21a7-4c88-85fc-07922b3f53cf"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Ciencia y tecnolog\u00eda", "name": "Ciencia y tecnolog\u00eda", "revision_timestamp": "2013-02-05T08:47:41.066972", "state": "active", "id": "8fabe614-f49b-4b12-b240-4921a688cf1a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Emergencias", "name": "Emergencias", "revision_timestamp": "2013-02-05T08:47:41.066972", "state": "active", "id": "d18be39f-0abe-4cb1-96af-68d30903da2a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Emplazamiento", "name": "Emplazamiento", "revision_timestamp": "2013-02-05T08:47:41.066972", "state": "active", "id": "5b5030c4-78e7-4556-ad2d-9d1568b6445c"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Nuevas tecnolog\u00edas", "name": "Nuevas tecnolog\u00edas", "revision_timestamp": "2013-02-05T08:47:41.066972", "state": "active", "id": "61622de9-5558-4694-9915-9ec7e495a828"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Radioenlace", "name": "Radioenlace", "revision_timestamp": "2013-02-05T08:47:41.066972", "state": "active", "id": "cda5a3fb-f8a2-48e2-8957-48aa33030237"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "TDT", "name": "TDT", "revision_timestamp": "2013-02-05T08:47:41.066972", "state": "active", "id": "e9c567ae-cae5-4bbe-835b-06e28a8b5191"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Telecom", "name": "Telecom", "revision_timestamp": "2013-02-05T08:47:41.066972", "state": "active", "id": "b51a1d6c-cc06-4015-aac4-b25b3f0f9cfd"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Telecomunicaciones", "name": "Telecomunicaciones", "revision_timestamp": "2013-02-05T08:47:41.066972", "state": "active", "id": "bb2a66e5-9449-4d58-964f-9b7360407437"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"capacity": "public", "description": "Ciencia y Tecnolog\u00eda", "created": "2013-02-01T11:46:34.364937", "title": "Ciencia y Tecnolog\u00eda", "name": "ciencia-y-tecnologia", "state": "active", "image_url": "", "revision_id": "51ebdef5-2baf-478d-b682-91a86314cd2a", "type": "group", "id": "d9154f14-45d0-460a-a535-4538bf205480", "approval_status": "approved"}], "relationships_as_subject": [], "name": "red-publica-radioenlaces-aragon", "isopen": true, "url": "http://www.aragon.es/DepartamentosOrganismosPublicos/Departamentos/IndustriaInnovacion/AreasTematicas/Telecomunicaciones?channelSelected=df736e3108165310VgnVCM2000002f551bacRCRD", "notes": "Arag\u00f3n posee una red p\u00fablica de radioenlaces denominada Red P\u00fablica de Infraestructuras de Telecomunicaciones de Arag\u00f3n (REPITA). Esta red, constituida por una red troncal y una red de distribuci\u00f3n, tiene como objetivo que los servicios de telecomunicaciones (emergencias, TDT, movilidad, banda ancha,\u2026) lleguen a todo el territorio aragon\u00e9s y as\u00ed se convierte en un elemento de desarrollo y vertebraci\u00f3n de la Comunidad Aut\u00f3noma de Arag\u00f3n. Se basa en el uso de tecnolog\u00edas de fibra \u00f3ptica y de comunicaciones por radio, y comporta la construcci\u00f3n de infraestructuras b\u00e1sicas (emplazamientos de telecomunicaciones, canalizaciones de fibra \u00f3ptica y otros similares), as\u00ed como la instalaci\u00f3n y puesta en servicio de equipamientos de telecomunicaciones (radioenlaces, tendidos de fibra \u00f3ptica, equipos de datos, equipos auxiliares y otros similares).", "license_title": "Creative Commons Attribution", "extras": [{"package_id": "043585f5-8630-4ddf-9cb3-09cf1bae7dc4", "value": "\"http://www.aragon.es/DepartamentosOrganismosPublicos/Departamentos/IndustriaInnovacion/AreasTematicas/Telecomunicaciones/ci.pag_01_REPITA.detalleDepartamento?channelSelected=df736e3108165310VgnVCM2000002f551bacRCRD , http://opendata.aragon.es/opendata/nuevas_tecnologias/Tipologia_emplazamientos_N1_N2_N3_N4.pdf\"", "revision_timestamp": "2013-05-17T09:09:28.396568", "state": "active", "key": "Data Dictionary", "revision_id": "78deba9b-2871-456c-a6ba-4813cb84f4c1", "id": "4af7df96-73d3-4e32-8ff2-fd08f258107a"}, {"package_id": "043585f5-8630-4ddf-9cb3-09cf1bae7dc4", "value": "\"emplazamiento de radioenlace\"", "revision_timestamp": "2013-02-05T08:47:41.066972", "state": "active", "key": "Granularity", "revision_id": "78f82f7f-d621-4a86-ba33-f0c3d9299346", "id": "3329aae3-07a2-4a03-b079-3a3a4ec1a6ab"}, {"package_id": "043585f5-8630-4ddf-9cb3-09cf1bae7dc4", "value": "\"es\"", "revision_timestamp": "2013-02-05T08:47:41.066972", "state": "active", "key": "Language", "revision_id": "78f82f7f-d621-4a86-ba33-f0c3d9299346", "id": "bac34cc7-5f95-44ec-b332-d469819fb4c6"}, {"package_id": "043585f5-8630-4ddf-9cb3-09cf1bae7dc4", "value": "\"Arag\\u00f3n\"", "revision_timestamp": "2013-02-05T08:47:41.066972", "state": "active", "key": "Spatial", "revision_id": "78f82f7f-d621-4a86-ba33-f0c3d9299346", "id": "d163c7a8-4f51-4547-8b57-53656db7cb16"}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Red p\u00fablica de radioenlaces de Arag\u00f3n", "revision_id": "c3b7fad6-0d70-4f9f-aad1-b22f48623ece"}