{"maintainer": "Arag\u00f3n Hoy", "relationships_as_object": [], "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-03-12T07:35:15.895367", "id": "5c233dee-15eb-4269-8a5a-ad0675c7dd93", "metadata_created": "2013-01-24T08:40:07.641437", "metadata_modified": "2013-03-12T07:35:15.895367", "author": "Arag\u00f3n Hoy", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "extrasIAEST": [], "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "137e6ed8-7fd2-46ef-80bf-e77a117ad410", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-03-12T07:35:15.895367", "webstore_last_updated": null, "id": "9b59b8d7-1b29-45b2-aa70-1c5127e3a50f", "size": "0", "state": "active", "hash": "", "description": "RSS de Audios", "format": "RSS", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/rss+xml", "cache_url": null, "name": "RSS de Audios", "created": "2013-03-12T08:35:15.938476", "url": "http://aragonhoy.aragon.es/index.php/mod.podcasts/mem.rss/tipo.2", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "5b124164-0ea2-4d81-bb28-e40aac5d6e87", "resource_type": null}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Audios", "name": "Audios", "revision_timestamp": "2013-01-30T14:44:18.398897", "state": "active", "id": "2830ee99-44e2-4029-8416-cab28a9bd6aa"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "RSS", "name": "RSS", "revision_timestamp": "2013-01-30T14:44:18.398897", "state": "active", "id": "dab08e2a-d3b4-4fcd-a1dd-63ebf508dd8d"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"capacity": "public", "description": "Administraci\u00f3n P\u00fablica", "created": "2013-02-01T09:06:34.772595", "title": "Administraci\u00f3n P\u00fablica", "name": "administracion-publica", "state": "active", "image_url": "", "revision_id": "eaf65cf1-267d-4bfe-b731-ed6b9b81e4b5", "type": "group", "id": "a4071633-1fde-4200-b13a-f7a907dfa916", "approval_status": "approved"}], "relationships_as_subject": [], "name": "rss-audios", "isopen": true, "url": "http://aragonhoy.aragon.es/", "notes": "RSS de audios", "license_title": "Creative Commons Attribution", "extras": [{"package_id": "5c233dee-15eb-4269-8a5a-ad0675c7dd93", "value": "\"Diaria\"", "revision_timestamp": "2013-01-24T08:40:07.641437", "state": "active", "key": "Frequency", "revision_id": "7ee2b392-74a2-4c42-b200-9821206c9917", "id": "cad78878-852f-42ae-a78d-99be76b278ae"}, {"package_id": "5c233dee-15eb-4269-8a5a-ad0675c7dd93", "value": "\"es\"", "revision_timestamp": "2013-01-24T08:40:07.641437", "state": "active", "key": "Language", "revision_id": "7ee2b392-74a2-4c42-b200-9821206c9917", "id": "561a28f2-ba8d-41fc-9349-d3176b1b3442"}, {"package_id": "5c233dee-15eb-4269-8a5a-ad0675c7dd93", "value": "\"Arag\\u00f3n\"", "revision_timestamp": "2013-01-24T08:40:07.641437", "state": "active", "key": "Spatial", "revision_id": "7ee2b392-74a2-4c42-b200-9821206c9917", "id": "9186e98b-cfa1-46d1-beba-2eaaf051b03a"}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "RSS de Audios", "revision_id": "5b124164-0ea2-4d81-bb28-e40aac5d6e87"}