{"maintainer": "Arag\u00f3n Hoy", "relationships_as_object": [], "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-03-12T07:35:22.019669", "id": "75f903cb-a371-4d3a-8da5-99d8c92a8771", "metadata_created": "2013-01-30T14:44:22.279997", "metadata_modified": "2013-03-12T07:35:22.019669", "author": "Arag\u00f3n Hoy", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "extrasIAEST": [], "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "609ee295-6189-4d53-a897-076e4c28f9dd", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-03-12T07:35:22.019669", "webstore_last_updated": null, "id": "3ff51fb6-4ec2-4c0d-bc1c-40d0db7abd13", "size": "0", "state": "active", "hash": "", "description": "RSS de Multimedia", "format": "RSS", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/rss+xml", "cache_url": null, "name": "RSS de Multimedia", "created": "2013-03-12T08:35:22.060092", "url": "http://aragonhoy.aragon.es/index.php/mod.global/mem.rssGaleria", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "9956264d-a3c5-48bb-b63f-b3a694fc6274", "resource_type": null}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Multimedia", "name": "Multimedia", "revision_timestamp": "2013-01-30T14:44:22.279997", "state": "active", "id": "6888bc7b-6b85-4e1c-b011-28fb54759b67"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "RSS", "name": "RSS", "revision_timestamp": "2013-01-30T14:44:22.279997", "state": "active", "id": "dab08e2a-d3b4-4fcd-a1dd-63ebf508dd8d"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"capacity": "public", "description": "Administraci\u00f3n P\u00fablica", "created": "2013-02-01T09:06:34.772595", "title": "Administraci\u00f3n P\u00fablica", "name": "administracion-publica", "state": "active", "image_url": "", "revision_id": "eaf65cf1-267d-4bfe-b731-ed6b9b81e4b5", "type": "group", "id": "a4071633-1fde-4200-b13a-f7a907dfa916", "approval_status": "approved"}], "relationships_as_subject": [], "name": "rss-multimedia", "isopen": true, "url": "http://aragonhoy.aragon.es/", "notes": "RSS de Multimedia", "license_title": "Creative Commons Attribution", "extras": [{"package_id": "75f903cb-a371-4d3a-8da5-99d8c92a8771", "value": "\"Diaria\"", "revision_timestamp": "2013-01-30T14:44:22.279997", "state": "active", "key": "Frequency", "revision_id": "6cf3fbaa-57a6-400e-a148-ff466c2d3bc3", "id": "075e226c-a1a6-4280-ba4d-332472d7d930"}, {"package_id": "75f903cb-a371-4d3a-8da5-99d8c92a8771", "value": "\"es\"", "revision_timestamp": "2013-01-30T14:44:22.279997", "state": "active", "key": "Language", "revision_id": "6cf3fbaa-57a6-400e-a148-ff466c2d3bc3", "id": "40d27674-7dbc-47d1-8694-1a7992640f0a"}, {"package_id": "75f903cb-a371-4d3a-8da5-99d8c92a8771", "value": "\"Arag\\u00f3n\"", "revision_timestamp": "2013-01-30T14:44:22.279997", "state": "active", "key": "Spatial", "revision_id": "6cf3fbaa-57a6-400e-a148-ff466c2d3bc3", "id": "687a24eb-b0f4-4a1f-8fca-9688e232bbb0"}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "RSS de Multimedia", "revision_id": "9956264d-a3c5-48bb-b63f-b3a694fc6274"}