{"maintainer": "Arag\u00f3n Hoy", "relationships_as_object": [], "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-03-12T07:35:26.111182", "id": "6021a732-0b7c-46b7-9f14-f4e3f11364f8", "metadata_created": "2013-01-24T08:40:11.698027", "metadata_modified": "2013-03-12T07:35:26.111182", "author": "Arag\u00f3n Hoy", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "extrasIAEST": [], "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "fcc514e2-520c-47ab-8186-7686ecfbd3fb", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-03-12T07:35:26.111182", "webstore_last_updated": null, "id": "724380b1-f76a-4e25-bf6e-cebef0c6d40e", "size": "0", "state": "active", "hash": "", "description": "RSS de Podcast", "format": "RSS", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/rss+xml", "cache_url": null, "name": "RSS de Podcast", "created": "2013-03-12T08:35:26.320386", "url": "http://aragonhoy.aragon.es/index.php/mod.podcasts/mem.rss/tipo.1", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "c4094aff-c44d-4bc4-a527-002984839935", "resource_type": null}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Podcast", "name": "Podcast", "revision_timestamp": "2013-01-30T14:44:23.567024", "state": "active", "id": "c4f69ceb-acef-4cff-8289-89db82527b4d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "RSS", "name": "RSS", "revision_timestamp": "2013-01-30T14:44:23.567024", "state": "active", "id": "dab08e2a-d3b4-4fcd-a1dd-63ebf508dd8d"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"capacity": "public", "description": "Administraci\u00f3n P\u00fablica", "created": "2013-02-01T09:06:34.772595", "title": "Administraci\u00f3n P\u00fablica", "name": "administracion-publica", "state": "active", "image_url": "", "revision_id": "eaf65cf1-267d-4bfe-b731-ed6b9b81e4b5", "type": "group", "id": "a4071633-1fde-4200-b13a-f7a907dfa916", "approval_status": "approved"}], "relationships_as_subject": [], "name": "rss-podcast", "isopen": true, "url": "http://aragonhoy.aragon.es/", "notes": "RSS de Podcast", "license_title": "Creative Commons Attribution", "extras": [{"package_id": "6021a732-0b7c-46b7-9f14-f4e3f11364f8", "value": "\"Diaria\"", "revision_timestamp": "2013-01-24T08:40:11.698027", "state": "active", "key": "Frequency", "revision_id": "5055e109-2374-4443-a3a3-a45924c7b71d", "id": "c17492a0-2232-4a55-88ad-d20d805615df"}, {"package_id": "6021a732-0b7c-46b7-9f14-f4e3f11364f8", "value": "\"es\"", "revision_timestamp": "2013-01-24T08:40:11.698027", "state": "active", "key": "Language", "revision_id": "5055e109-2374-4443-a3a3-a45924c7b71d", "id": "d927ae12-f041-453c-a49e-12884828ab01"}, {"package_id": "6021a732-0b7c-46b7-9f14-f4e3f11364f8", "value": "\"Arag\\u00f3n\"", "revision_timestamp": "2013-01-24T08:40:11.698027", "state": "active", "key": "Spatial", "revision_id": "5055e109-2374-4443-a3a3-a45924c7b71d", "id": "ef4f98a0-8960-40b3-a025-c7dc95a2c390"}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "RSS de Podcast", "revision_id": "c4094aff-c44d-4bc4-a527-002984839935"}