{"maintainer": "Arag\u00f3n Hoy", "relationships_as_object": [], "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-03-12T07:35:19.863212", "id": "0cc8b10c-dcd9-48c8-855e-898630142c64", "metadata_created": "2013-01-24T08:40:09.842331", "metadata_modified": "2013-03-12T07:35:19.863212", "author": "Arag\u00f3n Hoy", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "extrasIAEST": [], "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "d2547fb7-ead4-4ac9-9609-6942d4dbead7", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-03-12T07:35:19.863212", "webstore_last_updated": null, "id": "2ddae51b-a058-47b0-ab5e-3bae3fdc2de0", "size": "0", "state": "active", "hash": "", "description": "RSS de Fotos", "format": "RSS", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/rss+xml", "cache_url": null, "name": "RSS de Fotos", "created": "2013-03-12T08:35:19.908672", "url": "http://aragonhoy.aragon.es/index.php/mod.imagenes/mem.rss", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "8027b8f3-dbb7-4728-9b0a-115df48aedae", "resource_type": null}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Fotos", "name": "Fotos", "revision_timestamp": "2013-01-30T14:44:20.926726", "state": "active", "id": "c1c44a1e-f294-4e0a-8744-f9717406365f"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "RSS", "name": "RSS", "revision_timestamp": "2013-01-30T14:44:20.926726", "state": "active", "id": "dab08e2a-d3b4-4fcd-a1dd-63ebf508dd8d"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"capacity": "public", "description": "Administraci\u00f3n P\u00fablica", "created": "2013-02-01T09:06:34.772595", "title": "Administraci\u00f3n P\u00fablica", "name": "administracion-publica", "state": "active", "image_url": "", "revision_id": "eaf65cf1-267d-4bfe-b731-ed6b9b81e4b5", "type": "group", "id": "a4071633-1fde-4200-b13a-f7a907dfa916", "approval_status": "approved"}], "relationships_as_subject": [], "name": "rss-fotos", "isopen": true, "url": "http://aragonhoy.aragon.es/", "notes": "RSS de Fotos", "license_title": "Creative Commons Attribution", "extras": [{"package_id": "0cc8b10c-dcd9-48c8-855e-898630142c64", "value": "\"Diaria\"", "revision_timestamp": "2013-01-24T08:40:09.842331", "state": "active", "key": "Frequency", "revision_id": "786feab8-d019-49a5-89a6-045b5634d393", "id": "9b96b0c2-1b96-4a6d-92af-5494c4a5fd19"}, {"package_id": "0cc8b10c-dcd9-48c8-855e-898630142c64", "value": "\"es\"", "revision_timestamp": "2013-01-24T08:40:09.842331", "state": "active", "key": "Language", "revision_id": "786feab8-d019-49a5-89a6-045b5634d393", "id": "c6471258-60e7-4395-af22-1a7eb52860f9"}, {"package_id": "0cc8b10c-dcd9-48c8-855e-898630142c64", "value": "\"Arag\\u00f3n\"", "revision_timestamp": "2013-01-24T08:40:09.842331", "state": "active", "key": "Spatial", "revision_id": "786feab8-d019-49a5-89a6-045b5634d393", "id": "cd2ddb5f-7005-4f38-bf06-02c9368ddb61"}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "RSS de Fotos", "revision_id": "8027b8f3-dbb7-4728-9b0a-115df48aedae"}