{"maintainer": "Instituto Aragon\u00e9s de Estad\u00edstica (IAEST)", "relationships_as_object": [], "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-02-28T20:06:46.778760", "id": "cb8ad988-97ba-450c-ac3b-d1e8c5619f5f", "metadata_created": "2013-02-01T10:50:58.442012", "metadata_modified": "2013-03-12T07:35:55.295205", "author": "Instituto Aragon\u00e9s de Estad\u00edstica (IAEST)", "author_email": "", "state": "active", "version": "", "license_id": "cc-by", "extrasIAEST": [], "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "0f1280af-e998-4775-b3e0-49d02a9f5273", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-03-12T07:35:55.295205", "webstore_last_updated": null, "id": "71a8b8bc-21d4-4956-83bd-931d24ba2c55", "size": "0", "state": "active", "hash": "", "description": "Serie de datos mensuales, con la informaci\u00f3n de Arag\u00f3n sobre la poblaci\u00f3n en situaci\u00f3n de dependencia, seg\u00fan los grados y niveles, beneficiarios, prestaciones.", "format": "XLS", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/xls", "cache_url": null, "name": "SituacionMensual.xls", "created": "2013-03-12T08:35:55.339859", "url": "http://www.aragon.es/DepartamentosOrganismosPublicos/Organismos/InstitutoAragonesEstadistica/AreasTematicas/EstadisticasSociales/La-Dependencia-en-Aragon/ci.01_SituacionMensual.detalleDepartamento?channelSelected=e648c6daf36fa210VgnVCM100000450a15acRCRD", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "748b2d61-ba2f-4538-b3a9-7011319f5c0e", "resource_type": null}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Beneficiarios", "name": "Beneficiarios", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:50:58.442012", "state": "active", "id": "cb8a0abf-20b0-4151-a747-694f42c10eef"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Dato estad\u00edstico", "name": "Dato estad\u00edstico", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:50:58.442012", "state": "active", "id": "f83afb87-c3f4-435b-beb4-e2cbcff04328"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Grados y niveles de dependencia", "name": "Grados y niveles de dependencia", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:50:58.442012", "state": "active", "id": "1afc2aa6-5176-4a7b-a165-382c37df77b7"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "PIA", "name": "PIA", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:50:58.442012", "state": "active", "id": "e71abb71-13be-43cb-92a5-ff141b22ba95"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Prestaciones", "name": "Prestaciones", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:50:58.442012", "state": "active", "id": "2fa0d957-cf37-4479-ae5e-8e9177810258"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Situaci\u00f3n de dependencia", "name": "Situaci\u00f3n de dependencia", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:50:58.442012", "state": "active", "id": "87d5c768-09d6-4a0d-8ddf-5a42b0b8e6b2"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"capacity": "public", "description": "Asuntos Sociales", "created": "2013-02-01T11:46:48.656291", "title": "Asuntos Sociales", "name": "asuntos-sociales", "state": "active", "image_url": "", "revision_id": "5129302b-0c04-4648-abae-9112ecb50f3e", "type": "group", "id": "26841cb1-31f1-4237-95f5-84bdb041726f", "approval_status": "approved"}], "relationships_as_subject": [], "name": "situacion-mensual-dependencia-aragon", "isopen": true, "url": "http://www.aragon.es/iaest", "notes": "Datos estad\u00edsticos de car\u00e1cter mensual que recogen la informaci\u00f3n desde el a\u00f1o 2008 (el primer registro incorpora la informaci\u00f3n acumulada desde mayo de 2007), siendo la fuente los datos que se obtienen de la gesti\u00f3n del Sistema para la Autonom\u00eda y Atenci\u00f3n a la Dependencia y que publica en su web el Ministerio de Sanidad, Servicios Sociales e Igualdad, con el objetivo de reflejar la aplicaci\u00f3n de la Ley 39/2006 de Promoci\u00f3n de Autonom\u00eda Personal y Atenci\u00f3n a las personas en situaci\u00f3n de dependencia en la Comunidad Aut\u00f3noma de Arag\u00f3n.", "license_title": "Creative Commons Attribution", "extras": [{"package_id": "cb8ad988-97ba-450c-ac3b-d1e8c5619f5f", "value": "\"http://www.aragon.es/DepartamentosOrganismosPublicos/Departamentos/SanidadBienestarSocialFamilia/AreasTematicas/BienestarSocialFamilia/BSF_Dependencia/ci.01_Informacion.detalleDepartamento?channelSelected=0\"", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:50:58.442012", "state": "active", "key": "Data Dictionary", "revision_id": "1a0821f2-037f-4460-8283-0694a5d36c70", "id": "60e0e1be-2ac8-4583-887c-a29dc969fe42"}, {"package_id": "cb8ad988-97ba-450c-ac3b-d1e8c5619f5f", "value": "\"http://www.aragon.es/DepartamentosOrganismosPublicos/Organismos/InstitutoAragonesEstadistica/AreasTematicas/EstadisticasSociales/La-Dependencia-en-Aragon/ci.01_SituacionMensual.detalleDepartamento?channelSelected=e648c6daf36fa210VgnVCM100000450a15acRCRD\"", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:50:58.442012", "state": "active", "key": "Data Quality", "revision_id": "1a0821f2-037f-4460-8283-0694a5d36c70", "id": "e4f0b6a3-4784-41fc-a71f-69d569ec4b38"}, {"package_id": "cb8ad988-97ba-450c-ac3b-d1e8c5619f5f", "value": "\"Mensual\"", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:50:58.442012", "state": "active", "key": "Frequency", "revision_id": "1a0821f2-037f-4460-8283-0694a5d36c70", "id": "f84181fd-9ad9-4cfb-a37e-4c8d7c96d356"}, {"package_id": "cb8ad988-97ba-450c-ac3b-d1e8c5619f5f", "value": "\"Poblaci\\u00f3n en situaci\\u00f3n de dependencia. Provincias.\"", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:50:58.442012", "state": "active", "key": "Granularity", "revision_id": "1a0821f2-037f-4460-8283-0694a5d36c70", "id": "0f07e39d-70c8-4a62-8e25-476a4e361a20"}, {"package_id": "cb8ad988-97ba-450c-ac3b-d1e8c5619f5f", "value": "\"es\"", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:50:58.442012", "state": "active", "key": "Language", "revision_id": "1a0821f2-037f-4460-8283-0694a5d36c70", "id": "06aff7bf-06c0-4b4d-81c4-37f01502b1a1"}, {"package_id": "cb8ad988-97ba-450c-ac3b-d1e8c5619f5f", "value": "\"Arag\\u00f3n\"", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:50:58.442012", "state": "active", "key": "Spatial", "revision_id": "1a0821f2-037f-4460-8283-0694a5d36c70", "id": "1d1924fb-14c3-4473-bfb6-9fb1105dd4cb"}, {"package_id": "cb8ad988-97ba-450c-ac3b-d1e8c5619f5f", "value": "\"2007-05-01T00:00:00Z/P5Y7M\"", "revision_timestamp": "2013-02-01T10:50:58.442012", "state": "active", "key": "Temporal", "revision_id": "1a0821f2-037f-4460-8283-0694a5d36c70", "id": "b84cde7a-7354-4bdb-95a1-2f9ff771bfbe"}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Situaci\u00f3n mensual Dependencia en Arag\u00f3n", "revision_id": "827cc810-6dac-49d8-8270-f101decda8fe"}