{"license_title": "fr-lo", "maintainer": "", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-09-06T10:54:05.916284", "id": "61a82843-3777-48ff-8c2b-ad9e1ea711af", "metadata_created": "2013-04-03T01:33:18.393831", "metadata_modified": "2013-10-09T05:10:42.005570", "author": "Minist\u00e8re de la culture et de la communication", "author_email": "", "state": "active", "version": "", "license_id": "fr-lo", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "3833d6c5-b49b-42cb-8d4d-669702cc32be", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-09T05:10:42.005570", "webstore_last_updated": "2013-09-19T04:27:11.972201", "owner": "samgta", "id": "323a0108-fa7f-49b3-abb8-ab7e1c60a5c5", "size": "3200", "cache_url_updated": "2013-03-15T11:29:27", "state": "active", "hash": "md5:b8b21392c4cb2f7ab012722acc4fc2b8", "description": "", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "2013-03-15T102836/fondsstrat_2012_section2.csv", "created": "2013-03-15T11:30:03.965533", "url": "http://www.nosdonnees.fr/fr/storage/f/2013-03-15T102836/fondsstrat_2012_section2.csv", "webstore_url": "active", "last_modified": "2013-03-15T11:29:27", "position": 0, "revision_id": "b3836c6b-4b06-40c2-844e-cdb7c5351200", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "3833d6c5-b49b-42cb-8d4d-669702cc32be", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-09T05:10:42.005570", "webstore_last_updated": null, "owner": "samgta", "id": "a33c1349-6e03-4af2-ab41-24f7929586cc", "size": "19551", "cache_url_updated": "2013-03-15T11:30:31", "state": "active", "hash": "md5:862285b9bd648ea742d7a86655d00be1", "description": "", "format": "ods", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "2013-03-15T102942/fondsstrat_2012_section2.ods", "created": "2013-03-15T11:30:40.449183", "url": "http://www.nosdonnees.fr/fr/storage/f/2013-03-15T102942/fondsstrat_2012_section2.ods", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-03-15T11:30:31", "position": 1, "revision_id": "b3836c6b-4b06-40c2-844e-cdb7c5351200", "resource_type": "file.upload"}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "aides", "name": "aides", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:33:18.393831", "state": "active", "id": "dd992a0f-d46d-4852-b856-d7369112c151"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "presse", "name": "presse", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:33:18.393831", "state": "active", "id": "7df21beb-fb54-4d2e-b13b-cb4d1e9b79e0"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "subventions", "name": "subventions", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:33:18.393831", "state": "active", "id": "34c950c0-4e48-4b43-8447-4636540dda72"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "2e-section-investissements-des-services-de-presse-en-ligne", "isopen": false, "url": "http://www.data.gouv.fr/DataSet/571915?xtmc=&xtcr=4?xtmc=&xtcr=4", "notes": "Le fonds strat\u00e9gique pour le d\u00e9veloppement de la presse b\u00e9n\u00e9ficie aux entreprises \u00e9tablies en France ou dans l\u2019un des \u00c9tats membres de l\u2019Union europ\u00e9enne ou parties \u00e0 l\u2019Espace \u00e9conomique europ\u00e9en, dont les projets se rapportent \u00e0 une publication imprim\u00e9e, \u00e0 une agence de presse ou \u00e0 un service de presse en ligne. Le fonds comporte trois sections : - une premi\u00e8re section consacr\u00e9e aux projets de modernisation et de mutations industrielles ; - une deuxi\u00e8me section consacr\u00e9e aux investissements des services de presse en ligne ; - une troisi\u00e8me section consacr\u00e9e au d\u00e9veloppement du lectorat de la presse.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "c8944f33-8d99-43ec-be32-2903edf281ea", "package_id": "61a82843-3777-48ff-8c2b-ad9e1ea711af"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Nosdonnes.fr", "__extras": {"revision_id": "c8944f33-8d99-43ec-be32-2903edf281ea", "package_id": "61a82843-3777-48ff-8c2b-ad9e1ea711af"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://nosdonnees.fr", "__extras": {"package_id": "61a82843-3777-48ff-8c2b-ad9e1ea711af", "revision_id": "c8944f33-8d99-43ec-be32-2903edf281ea"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://nosdonnees.fr/dataset/61a82843-3777-48ff-8c2b-ad9e1ea711af", "__extras": {"package_id": "61a82843-3777-48ff-8c2b-ad9e1ea711af", "revision_id": "c8944f33-8d99-43ec-be32-2903edf281ea"}}], "title": "2e section \"investissements des services de presse en ligne\" du fonds strat\u00e9gique pour le d\u00e9v. de la presse", "revision_id": "be59dd00-5ef3-4cb2-944c-b847e6a7b3e3"}