{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "Statistisches Landesamt Rheinland-Pfalz ", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-11-27T10:16:57.016169", "id": "0f593458-8619-4d2b-8856-32d51f3f0e93", "metadata_created": "2013-08-08T16:13:28.157146", "metadata_modified": "2013-11-27T10:16:57.016169", "author": "Statistisches Landesamt Rheinland-Pfalz ", "author_email": "poststelle(at)statistik.rlp.de", "state": "active", "version": "", "license_id": "cc-by", "type": "datensatz", "resources": [{"resource_group_id": "f6fe60f1-020d-447f-992a-800f419c68aa", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-11-27T10:16:57.016169", "webstore_last_updated": null, "id": "e5013405-cf7f-4109-805e-abcb702c16b8", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Anzeige im GeoPortal.rlp", "format": "kartenviewer", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-11-21T09:03:36.042113", "url": "http://www.geoportal.rlp.de:80/portal/karten.html?LAYER[zoom]=1&LAYER[id]=38630", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "00907e13-688b-4692-b048-a26a24d45267", "resource_type": "visualization"}, {"resource_group_id": "f6fe60f1-020d-447f-992a-800f419c68aa", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-11-27T10:16:57.016169", "webstore_last_updated": null, "id": "caf76f55-694a-4759-a703-bd4d99b8c3e7", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "WMS Capabilities Link zur Integration in GIS oder Webapplikationen", "format": "wms", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-11-21T09:03:36.042134", "url": "http://www.geoportal.rlp.de/mapbender/php/wms.php?layer_id=38630&REQUEST=GetCapabilities&VERSION=1.1.1&SERVICE=WMS", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "00907e13-688b-4692-b048-a26a24d45267", "resource_type": "visualization"}, {"resource_group_id": "f6fe60f1-020d-447f-992a-800f419c68aa", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-11-27T10:16:57.016169", "webstore_last_updated": null, "id": "07087ff6-7bbd-4577-8219-bba8780d46e2", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Metadaten zur WMS Kartenebene", "format": "HTML", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-11-21T09:03:36.042141", "url": "http://www.geoportal.rlp.de/mapbender/php/mod_showMetadata.php?languageCode=de&resource=layer&layout=tabs&id=38630", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 2, "revision_id": "00907e13-688b-4692-b048-a26a24d45267", "resource_type": "metadata"}], "num_resources": 3, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "abiturienten", "name": "abiturienten", "revision_timestamp": "2013-08-08T16:13:28.157146", "state": "active", "id": "a6ce5495-9e03-4fbb-aa22-28580c319ad5"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "allgemeinbildende-schulen", "name": "allgemeinbildende-schulen", "revision_timestamp": "2013-08-08T16:13:28.157146", "state": "active", "id": "7083493d-5d58-4b39-bf25-928f4bd401d8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "bildung", "name": "bildung", "revision_timestamp": "2013-08-08T16:13:28.157146", "state": "active", "id": "eea4434f-9c42-4f1c-83b0-1ce265b62ec1"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "bildungsdaten", "name": "bildungsdaten", "revision_timestamp": "2013-08-08T16:13:28.157146", "state": "active", "id": "9ee44610-30d6-4d43-b979-34467bf7d3e4"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "bildungsmonitoring", "name": "bildungsmonitoring", "revision_timestamp": "2013-08-08T16:13:28.157146", "state": "active", "id": "899dbfff-fa36-4302-8e63-244d9b60d94a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "bildungsstatistik", "name": "bildungsstatistik", "revision_timestamp": "2013-08-08T16:13:28.157146", "state": "active", "id": "9c259cae-6721-4762-8afc-5742eabc4bfe"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "gymnasiasten", "name": "gymnasiasten", "revision_timestamp": "2013-08-08T16:13:28.157146", "state": "active", "id": "4770d5f5-77fc-4121-b381-93df97e90160"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "gymnasien", "name": "gymnasien", "revision_timestamp": "2013-08-08T16:13:28.157146", "state": "active", "id": "618fc48b-2823-411d-8883-3a63ed5147a9"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "schulen", "name": "schulen", "revision_timestamp": "2013-08-08T16:13:28.157146", "state": "active", "id": "46f73b57-9249-4fd5-9b11-ab7eaf925cb3"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "schuler", "name": "schuler", "revision_timestamp": "2013-08-08T16:13:28.157146", "state": "active", "id": "c5abba6d-c47e-416c-a1af-e3168260584d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "schulerinnen", "name": "schulerinnen", "revision_timestamp": "2013-08-08T16:13:28.157146", "state": "active", "id": "2dbebd0b-02b8-4546-8875-552ba451c268"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "schulstatistik", "name": "schulstatistik", "revision_timestamp": "2013-08-08T16:13:28.157146", "state": "active", "id": "0499d7ce-d127-4eb5-a908-4e960a372baf"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "verbandsgemeindedaten", "name": "verbandsgemeindedaten", "revision_timestamp": "2013-08-08T16:13:28.157146", "state": "active", "id": "396aec4a-1a01-4030-a00f-c2f55cdc7889"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 13, "name": "42e25ef1-e424-c8d4-3ee6-bd7675519800", "isopen": true, "url": null, "notes": "Thematische Karten zu Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fclern an allgemeinbildenden Schulen in Rheinland-Pfalz. Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler je 1.000 Einwohner am Schul- und Wohnort, Anteil ausl\u00e4ndischer Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler an allen Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler am Wohnort, Anteil Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler mit Migrationshintergrund an allen Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fclern am Schulort, Anzahl Einschulungen je 1.000 Einwohner am Wohnort, Ver\u00e4nderung der Anzahl Einschulungen am Wohnungort gegen\u00fcber 2007, Anteil der Achtkl\u00e4ssler an Realschulen plus, Integrierten Gesamtschulen und Gymnasien an allen Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler dieser Klassenstufe. Stand 31.12.2012\r\nAnteil der Achtkl\u00e4sslerinnen und Achtkl\u00e4ssler an an Gymnasien an allen Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler dieser Klassenstufe am Wohnort gegen\u00fcber in Rheinland-Pfalz auf Verbandsgemeidneebene.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "content_type", "value": "Kartenebene", "__extras": {"revision_id": "9fbb4d40-ca5d-4cd6-b3fa-b0a51c5724e6", "package_id": "0f593458-8619-4d2b-8856-32d51f3f0e93"}}, {"key": "eu_country", "value": "DE", "__extras": {"revision_id": "9fbb4d40-ca5d-4cd6-b3fa-b0a51c5724e6", "package_id": "0f593458-8619-4d2b-8856-32d51f3f0e93"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "govdata.de", "__extras": {"revision_id": "9fbb4d40-ca5d-4cd6-b3fa-b0a51c5724e6", "package_id": "0f593458-8619-4d2b-8856-32d51f3f0e93"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan", "__extras": {"package_id": "0f593458-8619-4d2b-8856-32d51f3f0e93", "revision_id": "9fbb4d40-ca5d-4cd6-b3fa-b0a51c5724e6"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan/dataset/0f593458-8619-4d2b-8856-32d51f3f0e93", "__extras": {"package_id": "0f593458-8619-4d2b-8856-32d51f3f0e93", "revision_id": "9fbb4d40-ca5d-4cd6-b3fa-b0a51c5724e6"}}, {"key": "is_free_of_charge", "value": "true", "__extras": {"package_id": "0f593458-8619-4d2b-8856-32d51f3f0e93", "revision_id": "9fbb4d40-ca5d-4cd6-b3fa-b0a51c5724e6"}}, {"key": "metadata_original_portal", "value": "http://daten.rlp.de", "__extras": {"revision_id": "9fbb4d40-ca5d-4cd6-b3fa-b0a51c5724e6", "package_id": "0f593458-8619-4d2b-8856-32d51f3f0e93"}}, {"key": "sector", "value": "oeffentlich", "__extras": {"package_id": "0f593458-8619-4d2b-8856-32d51f3f0e93", "revision_id": "9fbb4d40-ca5d-4cd6-b3fa-b0a51c5724e6"}}, {"key": "tag_sources", "value": "[]", "__extras": {"revision_id": "9fbb4d40-ca5d-4cd6-b3fa-b0a51c5724e6", "package_id": "0f593458-8619-4d2b-8856-32d51f3f0e93"}}, {"key": "tag_thesauri", "value": "[]", "__extras": {"package_id": "0f593458-8619-4d2b-8856-32d51f3f0e93", "revision_id": "9fbb4d40-ca5d-4cd6-b3fa-b0a51c5724e6"}}, {"key": "temporal_coverage_from", "value": "2013-07-22 00:00:00", "__extras": {"package_id": "0f593458-8619-4d2b-8856-32d51f3f0e93", "revision_id": "9fbb4d40-ca5d-4cd6-b3fa-b0a51c5724e6"}}, {"key": "temporal_coverage_to", "value": "2013-07-31 00:00:00", "__extras": {"revision_id": "c06acc08-25df-4d47-8aeb-3b220db7a169", "package_id": "0f593458-8619-4d2b-8856-32d51f3f0e93"}}, {"key": "terms_of_use", "value": "{\"license_id\": \"cc-by\", \"license_title\": \"Creative Commons: Namensnennung - 3.0 Deutschland\", \"license_url\": \"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/de/\", \"other\": \"NONE\"}", "__extras": {"revision_id": "9fbb4d40-ca5d-4cd6-b3fa-b0a51c5724e6", "package_id": "0f593458-8619-4d2b-8856-32d51f3f0e93"}}, {"key": "used_datasets", "value": "[]", "__extras": {"revision_id": "9fbb4d40-ca5d-4cd6-b3fa-b0a51c5724e6", "package_id": "0f593458-8619-4d2b-8856-32d51f3f0e93"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler an allgemeinbildenden Schulen 2012 - Ebene: Achtkl\u00e4sslerinnen und Achtkl\u00e4ssler an Gymnasien am Wohnort, Anteil an der Sch\u00fclerschaft dieser Klassenstufe in % (VG)", "revision_id": "00907e13-688b-4692-b048-a26a24d45267"}