{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:24:13.918505", "id": "d426b2d0e5c36f69bcbaddeea8189f2fd5df6d72", "metadata_created": "2011-06-13T16:24:13.918505", "metadata_modified": "2011-06-14T17:56:02.155899", "author": "DRJSCS Limousin", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Age moyen des m\u00e8res \u00e0 la maternit\u00e9 par r\u00e9gions en 2008", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20110124-2/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T17:56:02.155899", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "3578e4f5-41f8-40d5-8b4f-8c3a1427213e", "revision_id": "49ae5708-60e9-4bbb-8e9b-bf6b9a39d726", "id": "a3821fe2-e99a-45a1-b498-542ab32d3e8b", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "limousin", "name": "limousin", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:24:13.918505", "state": "active", "id": "8f99778c-a1b8-49b0-aa7a-c4c4563d7971"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "maternite", "name": "maternite", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:24:13.918505", "state": "active", "id": "08439676-c76f-4c2e-9719-0f6f024b8e2b"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "45df4a04-aa4f-42d1-9139-cef66e79c46c", "description": "", "name": "population", "title": "Population"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "age-moyen-des-meres-a-la-maternite-par-regions-en-2008", "isopen": false, "url": "http://www.limousin.drjscs.gouv.fr/", "notes": "Age moyen des m\u00e8res \u00e0 la maternit\u00e9 par r\u00e9gions en 2008 - donn\u00e9es \u00e9dit\u00e9es par la DRJSCS du Limousin comparant les donn\u00e9es de la r\u00e9gion Limousin avec ls autres r\u00e9gions fran\u00e7aises", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Population & Demography\"]", "__extras": {"package_id": "d426b2d0e5c36f69bcbaddeea8189f2fd5df6d72", "revision_id": "5bd1e5b7-2bbf-4277-a26d-acf110afd95f"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2011-01-24T11:11:00", "__extras": {"revision_id": "5bd1e5b7-2bbf-4277-a26d-acf110afd95f", "package_id": "d426b2d0e5c36f69bcbaddeea8189f2fd5df6d72"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "5bd1e5b7-2bbf-4277-a26d-acf110afd95f", "package_id": "d426b2d0e5c36f69bcbaddeea8189f2fd5df6d72"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "5bd1e5b7-2bbf-4277-a26d-acf110afd95f", "package_id": "d426b2d0e5c36f69bcbaddeea8189f2fd5df6d72"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "d426b2d0e5c36f69bcbaddeea8189f2fd5df6d72", "revision_id": "5bd1e5b7-2bbf-4277-a26d-acf110afd95f"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "d426b2d0e5c36f69bcbaddeea8189f2fd5df6d72", "revision_id": "5bd1e5b7-2bbf-4277-a26d-acf110afd95f"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20110124-5B9277/", "__extras": {"revision_id": "5bd1e5b7-2bbf-4277-a26d-acf110afd95f", "package_id": "d426b2d0e5c36f69bcbaddeea8189f2fd5df6d72"}}, {"key": "licence", "value": "Conditions g\u00e9n\u00e9rales de r\u00e9utilisation des informations publiques (APIE)", "__extras": {"package_id": "d426b2d0e5c36f69bcbaddeea8189f2fd5df6d72", "revision_id": "5bd1e5b7-2bbf-4277-a26d-acf110afd95f"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/20101006-DBDD", "__extras": {"revision_id": "5bd1e5b7-2bbf-4277-a26d-acf110afd95f", "package_id": "d426b2d0e5c36f69bcbaddeea8189f2fd5df6d72"}}, {"key": "update_date", "value": "2008-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "d426b2d0e5c36f69bcbaddeea8189f2fd5df6d72", "revision_id": "5bd1e5b7-2bbf-4277-a26d-acf110afd95f"}}], "title": "Age moyen des m\u00e8res \u00e0 la maternit\u00e9 par r\u00e9gions en 2008", "revision_id": "5bd1e5b7-2bbf-4277-a26d-acf110afd95f"}