{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:24:39.965453", "id": "50945a297d495d95ad105da97c1d1bc3ea14c655", "metadata_created": "2011-06-13T16:24:39.965453", "metadata_modified": "2011-06-14T17:56:03.221669", "author": "L'institut national d'\u00e9tudes d\u00e9mographiques", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Age moyen des p\u00e8res et des m\u00e8res \u00e0 la naissance des enfants selon la qualit\u00e9 juridique des enfants \u00e0 la naissance de 1901 \u00e0 2005", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20110120-2/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T17:56:03.221669", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "2b5d8b74-9c9b-41ea-a02f-cc1e65ce65c3", "revision_id": "4b48b853-9cb6-4b83-b550-3b6cc304d19a", "id": "97b0a81f-9548-46f6-bcea-e636eb5064fa", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "demographie", "name": "demographie", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:24:39.965453", "state": "active", "id": "4a6a1876-6de8-4911-b92e-c941fa3b5e7f"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "natalite", "name": "natalite", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:24:39.965453", "state": "active", "id": "54d9fe14-7eb2-4d5f-a2e9-0291ca007c19"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "45df4a04-aa4f-42d1-9139-cef66e79c46c", "description": "", "name": "population", "title": "Population"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "age-moyen-des-peres-et-des-meres-a-la-naissance-des-enfants-selon-la-qualite-juridique-des-2005", "isopen": false, "url": "http://www.ined.fr", "notes": "Age moyen des p\u00e8res et des m\u00e8res \u00e0 la naissance des enfants selon la qualit\u00e9 juridique des enfants \u00e0 la naissance de 1901 \u00e0 2005", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Population & Demography\"]", "__extras": {"package_id": "50945a297d495d95ad105da97c1d1bc3ea14c655", "revision_id": "cc032ff4-6cbc-47f4-a236-ee7d23e34c51"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2011-01-20T13:27:00", "__extras": {"revision_id": "cc032ff4-6cbc-47f4-a236-ee7d23e34c51", "package_id": "50945a297d495d95ad105da97c1d1bc3ea14c655"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "cc032ff4-6cbc-47f4-a236-ee7d23e34c51", "package_id": "50945a297d495d95ad105da97c1d1bc3ea14c655"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "cc032ff4-6cbc-47f4-a236-ee7d23e34c51", "package_id": "50945a297d495d95ad105da97c1d1bc3ea14c655"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "50945a297d495d95ad105da97c1d1bc3ea14c655", "revision_id": "cc032ff4-6cbc-47f4-a236-ee7d23e34c51"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "50945a297d495d95ad105da97c1d1bc3ea14c655", "revision_id": "cc032ff4-6cbc-47f4-a236-ee7d23e34c51"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20110120-CDA2BD/", "__extras": {"revision_id": "cc032ff4-6cbc-47f4-a236-ee7d23e34c51", "package_id": "50945a297d495d95ad105da97c1d1bc3ea14c655"}}, {"key": "licence", "value": "Conditions g\u00e9n\u00e9rales de r\u00e9utilisation des informations publiques (APIE)", "__extras": {"package_id": "50945a297d495d95ad105da97c1d1bc3ea14c655", "revision_id": "cc032ff4-6cbc-47f4-a236-ee7d23e34c51"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/20101006-DBDD", "__extras": {"revision_id": "cc032ff4-6cbc-47f4-a236-ee7d23e34c51", "package_id": "50945a297d495d95ad105da97c1d1bc3ea14c655"}}, {"key": "update_date", "value": "2005-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "50945a297d495d95ad105da97c1d1bc3ea14c655", "revision_id": "cc032ff4-6cbc-47f4-a236-ee7d23e34c51"}}], "title": "Age moyen des p\u00e8res et des m\u00e8res \u00e0 la naissance des enfants selon la qualit\u00e9 juridique des enfants \u00e0 la naissance de 1901 \u00e0 2005", "revision_id": "cc032ff4-6cbc-47f4-a236-ee7d23e34c51"}