{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:24:38.033456", "id": "cb5cd13f8c80681bb23deef4cc1cd8c12d5e102b", "metadata_created": "2011-06-13T16:24:38.033456", "metadata_modified": "2011-06-14T17:56:19.271661", "author": "INSEE", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Artisanat dans le Nord Pas de Calais", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20110120-4/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T17:56:19.271661", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "59a952d9-d2fc-425e-b948-246fec9d544a", "revision_id": "3409d453-d501-4d7a-8642-d05a69cb6b05", "id": "90c6d238-89cf-42fe-8b37-c9b0a2baaa4d", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "emploi", "name": "emploi", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:24:38.033456", "state": "active", "id": "b18c067e-47ae-48f5-b376-c85ac4409c2a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "nord-pas-de-calais", "name": "nord-pas-de-calais", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:24:38.033456", "state": "active", "id": "86a4bc2d-8413-417a-8076-0157240ef8a3"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "e02ee66c-35f3-4084-b48f-702fb3a3ad87", "description": "", "name": "employment", "title": "Employment"}, {"id": "66cd2e05-9119-4e62-94ab-02f98713cc04", "description": "", "name": "finance", "title": "Finance and Budgeting"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "agregats-statistiques-sur-lemploi-dans-la-region-du-nord-pas-de-calais-de-2007-a-2009", "isopen": false, "url": "http://www.insee.fr", "notes": "Agr\u00e9gats statistiques sur l'emploi dans la r\u00e9gion du Nord Pas de Calais de 2007 \u00e0 2009", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Economy & Finances\", \"Work & Salaries\"]", "__extras": {"package_id": "cb5cd13f8c80681bb23deef4cc1cd8c12d5e102b", "revision_id": "48b24c10-fdb5-4487-889e-fe05b33db264"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2011-01-20T14:30:00", "__extras": {"revision_id": "48b24c10-fdb5-4487-889e-fe05b33db264", "package_id": "cb5cd13f8c80681bb23deef4cc1cd8c12d5e102b"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "48b24c10-fdb5-4487-889e-fe05b33db264", "package_id": "cb5cd13f8c80681bb23deef4cc1cd8c12d5e102b"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "48b24c10-fdb5-4487-889e-fe05b33db264", "package_id": "cb5cd13f8c80681bb23deef4cc1cd8c12d5e102b"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "cb5cd13f8c80681bb23deef4cc1cd8c12d5e102b", "revision_id": "48b24c10-fdb5-4487-889e-fe05b33db264"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "cb5cd13f8c80681bb23deef4cc1cd8c12d5e102b", "revision_id": "48b24c10-fdb5-4487-889e-fe05b33db264"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20110120-10AAB60/", "__extras": {"revision_id": "48b24c10-fdb5-4487-889e-fe05b33db264", "package_id": "cb5cd13f8c80681bb23deef4cc1cd8c12d5e102b"}}, {"key": "licence", "value": "Conditions g\u00e9n\u00e9rales de r\u00e9utilisation des informations publiques (APIE)", "__extras": {"package_id": "cb5cd13f8c80681bb23deef4cc1cd8c12d5e102b", "revision_id": "48b24c10-fdb5-4487-889e-fe05b33db264"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/20101006-DBDD", "__extras": {"revision_id": "48b24c10-fdb5-4487-889e-fe05b33db264", "package_id": "cb5cd13f8c80681bb23deef4cc1cd8c12d5e102b"}}, {"key": "update_date", "value": "2011-01-17T00:00:00", "__extras": {"package_id": "cb5cd13f8c80681bb23deef4cc1cd8c12d5e102b", "revision_id": "48b24c10-fdb5-4487-889e-fe05b33db264"}}], "title": "Agr\u00e9gats statistiques sur l'emploi dans la r\u00e9gion du Nord Pas de Calais de 2007 \u00e0 2009", "revision_id": "48b24c10-fdb5-4487-889e-fe05b33db264"}