{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:24:31.659107", "id": "4efab51185d5e1f8870c041a69df6aba9d575324", "metadata_created": "2011-06-13T16:24:31.659107", "metadata_modified": "2011-06-14T17:56:17.260002", "author": "INSEE", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Agr\u00e9gats statistiques sur la population en r\u00e9gion PACA Provence Alpes Cote d'Azur en 2007", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20110120-6/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T17:56:17.260002", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "f4e1a942-5b77-46fc-8b2e-dd78fa542ee5", "revision_id": "5bca32ad-22c1-4db6-a89c-f64d04bb2eee", "id": "e4fe6a5c-33a5-447f-9901-f382708e4712", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "demographie", "name": "demographie", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:24:31.659107", "state": "active", "id": "4a6a1876-6de8-4911-b92e-c941fa3b5e7f"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "paca", "name": "paca", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:24:31.659107", "state": "active", "id": "214f0b68-18ed-4d4c-934a-fb0b983d995f"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "45df4a04-aa4f-42d1-9139-cef66e79c46c", "description": "", "name": "population", "title": "Population"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "agregats-statistiques-sur-la-population-en-region-paca-et-comparaisons-avec-les-regions-fr-2007", "isopen": false, "url": "http://www.insee.fr", "notes": "Agr\u00e9gats statistiques sur la population en r\u00e9gion PACA Provence Alpes Cote d'Azur en 2007 -  15 tableaux comparatifs entre la r\u00e9gion PACA et les autres r\u00e9gions fran\u00e7aises sur les mouvements de population01 - Nombre et part des personnes qui r\u00e9sident dans leur r\u00e9gion de naissance02 - R\u00e9gion de r\u00e9sidence, hors Paca, des personnes n\u00e9es en Paca03 - Part des personnes n\u00e9es dans les d\u00e9partements de Paca selon leur lieu de r\u00e9sidence04 - Nombre et part des retrait\u00e9s qui r\u00e9sident dans leur r\u00e9gion de naissance05 - Nombre et part des actifs qui r\u00e9sident dans leur r\u00e9gion de naissance06 - Nombre et part d'ouvriers et employ\u00e9s qui r\u00e9sident dans leur r\u00e9gion de naissance07 - Nombre et part des cadres qui r\u00e9sident dans leur r\u00e9gion de naissance08 - Nombre et part d'\u00e9tudiants qui r\u00e9sident dans leur r\u00e9gion de naissance09 - Nombre et part des personnes qui ne sont pas n\u00e9es dans la r\u00e9gion o\u00f9 elles r\u00e9sident10 - Part de la population n\u00e9e dans le d\u00e9partement de r\u00e9sidence, en Paca ou ailleurs11 - Nombre et part des retrait\u00e9s qui ne sont pas n\u00e9s dans la r\u00e9gion o\u00f9 ils r\u00e9sident12 - Nombre et part des actifs qui ne sont pas n\u00e9s dans la r\u00e9gion o\u00f9 ils r\u00e9sident13 - Nombre et part des cadres qui ne sont pas n\u00e9s dans la r\u00e9gion o\u00f9 ils r\u00e9sident14 - Nombre et part d'ouvriers et employ\u00e9s qui ne sont pas n\u00e9s dans la r\u00e9gion o\u00f9 ils r\u00e9sident15 - Nombre et part d'\u00e9tudiants qui ne sont pas n\u00e9s dans la r\u00e9gion o\u00f9 ils r\u00e9sident", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Population & Demography\"]", "__extras": {"package_id": "4efab51185d5e1f8870c041a69df6aba9d575324", "revision_id": "d6a34224-0844-4a57-b4ae-06026c4f4992"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2011-01-20T14:57:00", "__extras": {"revision_id": "d6a34224-0844-4a57-b4ae-06026c4f4992", "package_id": "4efab51185d5e1f8870c041a69df6aba9d575324"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "d6a34224-0844-4a57-b4ae-06026c4f4992", "package_id": "4efab51185d5e1f8870c041a69df6aba9d575324"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "d6a34224-0844-4a57-b4ae-06026c4f4992", "package_id": "4efab51185d5e1f8870c041a69df6aba9d575324"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "4efab51185d5e1f8870c041a69df6aba9d575324", "revision_id": "d6a34224-0844-4a57-b4ae-06026c4f4992"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "4efab51185d5e1f8870c041a69df6aba9d575324", "revision_id": "d6a34224-0844-4a57-b4ae-06026c4f4992"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20110120-F26CD3/", "__extras": {"revision_id": "d6a34224-0844-4a57-b4ae-06026c4f4992", "package_id": "4efab51185d5e1f8870c041a69df6aba9d575324"}}, {"key": "licence", "value": "Conditions g\u00e9n\u00e9rales de r\u00e9utilisation des informations publiques (APIE)", "__extras": {"package_id": "4efab51185d5e1f8870c041a69df6aba9d575324", "revision_id": "d6a34224-0844-4a57-b4ae-06026c4f4992"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/20101006-DBDD", "__extras": {"revision_id": "d6a34224-0844-4a57-b4ae-06026c4f4992", "package_id": "4efab51185d5e1f8870c041a69df6aba9d575324"}}, {"key": "update_date", "value": "2011-01-01T00:00:00", "__extras": {"package_id": "4efab51185d5e1f8870c041a69df6aba9d575324", "revision_id": "d6a34224-0844-4a57-b4ae-06026c4f4992"}}], "title": "Agr\u00e9gats statistiques sur la population en r\u00e9gion PACA et comparaisons avec les r\u00e9gions fran\u00e7aises en 2007", "revision_id": "d6a34224-0844-4a57-b4ae-06026c4f4992"}