{"license_title": "Other (Open)", "maintainer": "Gewerbeaufsichtsamt Hildesheim, Zentrale Unterst\u00fctzungsstelle Luft, L\u00e4rm und Gefahrstoffe, Dezernat Lufthygienisches \u00dcberwachungssystem Niedersachsen (L\u00dcN)", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-10-16T18:28:00.498081", "id": "fb7a84fd-eb92-489a-9769-e6c3506bf908", "metadata_created": "2013-10-16T18:28:00.498081", "metadata_modified": "2013-10-16T18:28:00.498081", "author": "", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "other-open", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "955a2876-6633-48b2-bf97-43c7ed8dff54", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-16T18:28:00.498081", "webstore_last_updated": null, "id": "f4718eb1-c1aa-45b4-b4bb-d132f9fa82b8", "size": null, "state": "active", "last_modified": null, "hash": "", "description": "('HTML - Resource',)", "format": "HTML", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "resource_locator_protocol": "", "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "Links zu allen L\u00dcN-Stationen \u00fcber das NUMIS-Portal", "created": "2013-10-09T03:42:00.716642", "url": "http://numis.niedersachsen.de/messwertsuche?grouping=none&action=doSearch&partner=ni_gaa&rubric=luf", "webstore_url": null, "resource_locator_function": "Daten", "position": 0, "revision_id": "ed1c6e35-510e-417a-9d7a-fd5f39b2e80b", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "955a2876-6633-48b2-bf97-43c7ed8dff54", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-16T18:28:00.498081", "webstore_last_updated": null, "id": "5ff15b6f-f4a8-458c-82bc-739869e5b65f", "size": null, "state": "active", "last_modified": null, "hash": "", "description": "('HTML - Resource',)", "format": "HTML", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "resource_locator_protocol": "", "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "L\u00dcN-Internetseite", "created": "2013-10-09T03:42:00.716670", "url": "http://www.luen-ni.de", "webstore_url": null, "resource_locator_function": "Download of data", "position": 1, "revision_id": "ed1c6e35-510e-417a-9d7a-fd5f39b2e80b", "resource_type": null}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "atmospheric-conditions", "name": "atmospheric-conditions", "revision_timestamp": "2013-10-16T18:28:00.498081", "state": "active", "id": "034d8c1b-2e7e-4f7c-b0be-168bb571d7bd"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "environmental-monitoring-facilities", "name": "environmental-monitoring-facilities", "revision_timestamp": "2013-10-16T18:28:00.498081", "state": "active", "id": "f0a8ecd1-f87b-4149-97ab-425740635cde"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "feinstaub", "name": "feinstaub", "revision_timestamp": "2013-10-16T18:28:00.498081", "state": "active", "id": "3eefd771-7148-4173-90b5-75954f6e5f8f"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "kohlenmonoxid", "name": "kohlenmonoxid", "revision_timestamp": "2013-10-16T18:28:00.498081", "state": "active", "id": "638d44bb-a990-4242-9c6f-6ffc00c10126"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "konzentrationswert", "name": "konzentrationswert", "revision_timestamp": "2013-10-16T18:28:00.498081", "state": "active", "id": "3363966a-b064-43bc-a44c-373c0de5d696"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "luftschadstoff", "name": "luftschadstoff", "revision_timestamp": "2013-10-16T18:28:00.498081", "state": "active", "id": "9cbe39de-17b0-4be0-9c4a-c51075b6f64d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "messstation", "name": "messstation", "revision_timestamp": "2013-10-16T18:28:00.498081", "state": "active", "id": "0752a7a2-aa01-4419-bae0-bb749a1a4824"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "opendata", "name": "opendata", "revision_timestamp": "2013-10-16T18:28:00.498081", "state": "active", "id": "ec44dc79-720a-48f1-b21d-ccb8f180ef44"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "ozon", "name": "ozon", "revision_timestamp": "2013-10-16T18:28:00.498081", "state": "active", "id": "cf0caef7-702a-4e01-b3e2-0034544a0022"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "pm10", "name": "pm10", "revision_timestamp": "2013-10-16T18:28:00.498081", "state": "active", "id": "498571fd-56e3-4c36-ad19-b671259624df"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "schwefeldioxid", "name": "schwefeldioxid", "revision_timestamp": "2013-10-16T18:28:00.498081", "state": "active", "id": "790b44da-8abe-4e6a-ac61-5da3361743a0"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "stickstoffdioxid", "name": "stickstoffdioxid", "revision_timestamp": "2013-10-16T18:28:00.498081", "state": "active", "id": "f5dc4276-f6f7-41e2-a8b9-3674d05cc5a1"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "wetter", "name": "wetter", "revision_timestamp": "2013-10-16T18:28:00.498081", "state": "active", "id": "121213e4-c2b2-488b-9e26-1731d9a3aec7"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "windgeschwindigkeit", "name": "windgeschwindigkeit", "revision_timestamp": "2013-10-16T18:28:00.498081", "state": "active", "id": "5f91a19e-8559-4196-a461-1dbc064d76e2"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "windrichtung", "name": "windrichtung", "revision_timestamp": "2013-10-16T18:28:00.498081", "state": "active", "id": "5aa291de-e823-4aa5-ad0f-ab2449ba5993"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 15, "name": "aktuelle-luftgutedaten-und-meteorologische-daten", "isopen": true, "url": null, "notes": "Stundenaktuell werden die Konzentrationswerte f\u00fcr die Luftschadstoffe Stickstoffdioxid, Schwefeldioxid, Ozon und Kohlenmonoxid sowie zum Wetter (Temperatur, Windrichtung, Windgeschwindigkeit, Luftdruck, Regendauer, UV-Index, Globalstrahlung) an den in Niedersachsen landesweit verteilten L\u00dcN-Messstationen zur Verf\u00fcgung gestellt. Zus\u00e4tzlich werden f\u00fcr Feinstaub (PM10) die Vortagesmittelwerte bereit gestellt.\n\nAuf den L\u00dcN-Webseiten (URL siehe Verweise) k\u00f6nnen Sie aktuelle Werte recherchieren sowie Daten aus dem Messwertarchiv herunter laden.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "UKLP", "value": "True", "__extras": {"revision_id": "ed1c6e35-510e-417a-9d7a-fd5f39b2e80b", "package_id": "fb7a84fd-eb92-489a-9769-e6c3506bf908"}}, {"key": "bbox-east-long", "value": "11.598079", "__extras": {"revision_id": "ed1c6e35-510e-417a-9d7a-fd5f39b2e80b", "package_id": "fb7a84fd-eb92-489a-9769-e6c3506bf908"}}, {"key": "bbox-north-lat", "value": "53.89386", "__extras": {"revision_id": "ed1c6e35-510e-417a-9d7a-fd5f39b2e80b", "package_id": "fb7a84fd-eb92-489a-9769-e6c3506bf908"}}, {"key": "bbox-south-lat", "value": "51.29537", "__extras": {"package_id": "fb7a84fd-eb92-489a-9769-e6c3506bf908", "revision_id": "ed1c6e35-510e-417a-9d7a-fd5f39b2e80b"}}, {"key": "bbox-west-long", "value": "6.654667", "__extras": {"package_id": "fb7a84fd-eb92-489a-9769-e6c3506bf908", "revision_id": "ed1c6e35-510e-417a-9d7a-fd5f39b2e80b"}}, {"key": "contact-email", "value": "poststelle@gaa-hi.niedersachsen.de", "__extras": {"package_id": "fb7a84fd-eb92-489a-9769-e6c3506bf908", "revision_id": "ed1c6e35-510e-417a-9d7a-fd5f39b2e80b"}}, {"key": "contacts", "value": "[{\"url\": \"\", \"address\": \"\", \"role\": \"ansprechpartner\", \"name\": \"Gewerbeaufsichtsamt Hildesheim, Zentrale Unterst\u00fctzungsstelle Luft, L\u00e4rm und Gefahrstoffe, Dezernat Lufthygienisches \u00dcberwachungssystem Niedersachsen (L\u00dcN)\", \"email\": \"\"}, {\"url\": \"\", \"address\": \"\", \"role\": \"veroeffentlichende_stelle\", \"name\": \"\", \"email\": \"andreas.hainsch@gaa-hi.niedersachsen.de\"}]", "__extras": {"revision_id": "ed1c6e35-510e-417a-9d7a-fd5f39b2e80b", "package_id": "fb7a84fd-eb92-489a-9769-e6c3506bf908"}}, {"key": "coupled-resource", "value": "[]", "__extras": {"package_id": "fb7a84fd-eb92-489a-9769-e6c3506bf908", "revision_id": "ed1c6e35-510e-417a-9d7a-fd5f39b2e80b"}}, {"key": "dates", "value": "[{\"date\": \"2013-06-21T00:00:00\", \"role\": \"veroeffentlicht\"}, {\"date\": \"2013-02-22T00:00:00\", \"role\": \"aktualisiert\"}]", "__extras": {"package_id": "fb7a84fd-eb92-489a-9769-e6c3506bf908", "revision_id": "ed1c6e35-510e-417a-9d7a-fd5f39b2e80b"}}, {"key": "eu_country", "value": "DE", "__extras": {"package_id": "fb7a84fd-eb92-489a-9769-e6c3506bf908", "revision_id": "ed1c6e35-510e-417a-9d7a-fd5f39b2e80b"}}, {"key": "frequency-of-update", "value": "continual", "__extras": {"package_id": "fb7a84fd-eb92-489a-9769-e6c3506bf908", "revision_id": "ed1c6e35-510e-417a-9d7a-fd5f39b2e80b"}}, {"key": "guid", "value": "E1E6D094-EE5F-40F7-A49A-5FC646603795", "__extras": {"revision_id": "ed1c6e35-510e-417a-9d7a-fd5f39b2e80b", "package_id": "fb7a84fd-eb92-489a-9769-e6c3506bf908"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "govdata.de", "__extras": {"revision_id": "ed1c6e35-510e-417a-9d7a-fd5f39b2e80b", "package_id": "fb7a84fd-eb92-489a-9769-e6c3506bf908"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "https://www.govdata.de", "__extras": {"revision_id": "ed1c6e35-510e-417a-9d7a-fd5f39b2e80b", "package_id": "fb7a84fd-eb92-489a-9769-e6c3506bf908"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "https://www.govdata.de/suchen/-/details/fb7a84fd-eb92-489a-9769-e6c3506bf908", "__extras": {"revision_id": "ed1c6e35-510e-417a-9d7a-fd5f39b2e80b", "package_id": "fb7a84fd-eb92-489a-9769-e6c3506bf908"}}, {"key": "harvest_object_id", "value": "60c126ee-55de-4057-ae4d-f6850ae32be2", "__extras": {"package_id": "fb7a84fd-eb92-489a-9769-e6c3506bf908", "revision_id": "ed1c6e35-510e-417a-9d7a-fd5f39b2e80b"}}, {"key": "metadata-date", "value": "2013-06-21", "__extras": {"package_id": "fb7a84fd-eb92-489a-9769-e6c3506bf908", "revision_id": "ed1c6e35-510e-417a-9d7a-fd5f39b2e80b"}}, {"key": "metadata-language", "value": "ger", "__extras": {"revision_id": "ed1c6e35-510e-417a-9d7a-fd5f39b2e80b", "package_id": "fb7a84fd-eb92-489a-9769-e6c3506bf908"}}, {"key": "metadata_original_id", "value": "E1E6D094-EE5F-40F7-A49A-5FC646603795", "__extras": {"revision_id": "ed1c6e35-510e-417a-9d7a-fd5f39b2e80b", "package_id": "fb7a84fd-eb92-489a-9769-e6c3506bf908"}}, {"key": "metadata_original_portal", "value": "numis.niedersachsen.de", "__extras": {"package_id": "fb7a84fd-eb92-489a-9769-e6c3506bf908", "revision_id": "ed1c6e35-510e-417a-9d7a-fd5f39b2e80b"}}, {"key": "metadata_original_xml", "value": "http://numis.niedersachsen.de/202/csw?Service=CSW&ElementSetName=full&Request=GetRecordById&Id=E1E6D094-EE5F-40F7-A49A-5FC646603795", "__extras": {"revision_id": "ed1c6e35-510e-417a-9d7a-fd5f39b2e80b", "package_id": "fb7a84fd-eb92-489a-9769-e6c3506bf908"}}, {"key": "provider", "value": "Gewerbeaufsichtsamt Hildesheim, Zentrale Unterst\u00fctzungsstelle Luft, L\u00e4rm und Gefahrstoffe, Dezernat Lufthygienisches \u00dcberwachungssystem Niedersachsen (L\u00dcN)", "__extras": {"package_id": "fb7a84fd-eb92-489a-9769-e6c3506bf908", "revision_id": "ed1c6e35-510e-417a-9d7a-fd5f39b2e80b"}}, {"key": "published_by", "value": "", "__extras": {"revision_id": "ed1c6e35-510e-417a-9d7a-fd5f39b2e80b", "package_id": "fb7a84fd-eb92-489a-9769-e6c3506bf908"}}, {"key": "resource-type", "value": "nonGeographicDataset", "__extras": {"package_id": "fb7a84fd-eb92-489a-9769-e6c3506bf908", "revision_id": "ed1c6e35-510e-417a-9d7a-fd5f39b2e80b"}}, {"key": "responsible-party", "value": "Gewerbeaufsichtsamt Hildesheim, Zentrale Unterst\u00fctzungsstelle Luft, L\u00e4rm und Gefahrstoffe, Dezernat Lufthygienisches \u00dcberwachungssystem Niedersachsen (L\u00dcN) (pointOfContact)", "__extras": {"revision_id": "ed1c6e35-510e-417a-9d7a-fd5f39b2e80b", "package_id": "fb7a84fd-eb92-489a-9769-e6c3506bf908"}}, {"key": "spatial", "value": "{\"type\":\"Polygon\",\"coordinates\":[[[11.598079, 51.29537],[11.598079, 53.89386], [6.654667, 53.89386], [6.654667, 51.29537], [11.598079, 51.29537]]]}", "__extras": {"package_id": "fb7a84fd-eb92-489a-9769-e6c3506bf908", "revision_id": "ed1c6e35-510e-417a-9d7a-fd5f39b2e80b"}}, {"key": "spatial-data-service-type", "value": "", "__extras": {"revision_id": "ed1c6e35-510e-417a-9d7a-fd5f39b2e80b", "package_id": "fb7a84fd-eb92-489a-9769-e6c3506bf908"}}, {"key": "spatial-reference-system", "value": "", "__extras": {"package_id": "fb7a84fd-eb92-489a-9769-e6c3506bf908", "revision_id": "ed1c6e35-510e-417a-9d7a-fd5f39b2e80b"}}, {"key": "subgroups", "value": "[]", "__extras": {"revision_id": "ed1c6e35-510e-417a-9d7a-fd5f39b2e80b", "package_id": "fb7a84fd-eb92-489a-9769-e6c3506bf908"}}, {"key": "temporal_granularity", "value": "stunde", "__extras": {"package_id": "fb7a84fd-eb92-489a-9769-e6c3506bf908", "revision_id": "ed1c6e35-510e-417a-9d7a-fd5f39b2e80b"}}, {"key": "temporal_granularity_factor", "value": "1", "__extras": {"package_id": "fb7a84fd-eb92-489a-9769-e6c3506bf908", "revision_id": "ed1c6e35-510e-417a-9d7a-fd5f39b2e80b"}}, {"key": "terms_of_use", "value": "{\"license_id\": \"other-open\", \"other\": \"Nieders\u00e4chsische Umweltdaten-Lizenz\", \"license_url\": \"http://numis.niedersachsen.de/daten/lizenzen/udl-nlpv\"}", "__extras": {"revision_id": "ed1c6e35-510e-417a-9d7a-fd5f39b2e80b", "package_id": "fb7a84fd-eb92-489a-9769-e6c3506bf908"}}], "title": "Aktuelle Luftg\u00fctedaten und meteorologische Daten", "revision_id": "ed1c6e35-510e-417a-9d7a-fd5f39b2e80b"}