{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "sylvia.fiedler@senwtf.berlin.de", "revision_timestamp": "2013-04-03T00:50:46.828945", "id": "26a889c4-5a43-4858-989b-9b87c91185e9", "metadata_created": "2013-04-03T00:50:46.828945", "metadata_modified": "2013-04-03T00:50:46.828945", "author": "Senatsverwaltung f\u00fcr Wirtschaft, Technologie und Frauen", "author_email": "", "state": "active", "version": "", "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [], "num_resources": 0, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "anzahl", "name": "anzahl", "revision_timestamp": "2013-04-03T00:50:46.828945", "state": "active", "id": "2e75d089-b722-4c0d-b474-713a9efbb1d7"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "erwerbstatige", "name": "erwerbstatige", "revision_timestamp": "2013-04-03T00:50:46.828945", "state": "active", "id": "d177217f-2f96-4c15-89a7-760f84207ee5"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "govdata", "name": "govdata", "revision_timestamp": "2013-04-03T00:50:46.828945", "state": "active", "id": "fa60f669-2b23-4da2-8550-cfb3f111735f"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "kulturwirtschaft", "name": "kulturwirtschaft", "revision_timestamp": "2013-04-03T00:50:46.828945", "state": "active", "id": "5a422611-3627-4b16-99bf-80a7973ad5ad"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 4, "name": "anzahl-erwerbstatiger-im-cluster-kommunikation-medien-kulturwirtschaft-2005-2008", "isopen": true, "url": "http://www.berlin.de/sen/wirtschaft/abisz/cluster_kmk.html", "notes": "Anzahl der Erwerbst\u00e4tigen im Cluster Kommunikation, Medien, Kulturwirtschaft\t\t\t\r\n(Sozialversicherungspflichtig und geringf\u00fcgig Besch\u00e4ftigte, freie Mitarbeiter, Selbstst\u00e4ndige)\t\t\t\r\nBerlin 2005-2008.\r\n\r\nDie Berliner Wirtschaftsverwaltung wertet die statistischen Daten f\u00fcr das Cluster bereits seit mehreren Jahren aus.\r\nDieses Cluster setzt sich zusammen aus dem technologiebezogenen Kernbereich Informations- und Kommunikationstechnik, den Medien und der Kreativwirtschaft.\r\n", "owner_org": null, "extras": [{"key": "eu_country", "value": "DE", "__extras": {"revision_id": "0be0084f-a3fc-474c-8349-e96e89455ff5", "package_id": "26a889c4-5a43-4858-989b-9b87c91185e9"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Offene Daten (CKAN Germany)", "__extras": {"revision_id": "0be0084f-a3fc-474c-8349-e96e89455ff5", "package_id": "26a889c4-5a43-4858-989b-9b87c91185e9"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://offenedaten.de", "__extras": {"revision_id": "0be0084f-a3fc-474c-8349-e96e89455ff5", "package_id": "26a889c4-5a43-4858-989b-9b87c91185e9"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://offenedaten.de/dataset/26a889c4-5a43-4858-989b-9b87c91185e9", "__extras": {"package_id": "26a889c4-5a43-4858-989b-9b87c91185e9", "revision_id": "0be0084f-a3fc-474c-8349-e96e89455ff5"}}, {"key": "harvest_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan/dataset/26a889c4-5a43-4858-989b-9b87c91185e9", "__extras": {"package_id": "26a889c4-5a43-4858-989b-9b87c91185e9", "revision_id": "0be0084f-a3fc-474c-8349-e96e89455ff5"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Anzahl Erwerbst\u00e4tiger im Cluster Kommunikation, Medien, Kulturwirtschaft 2005-2008", "revision_id": "0be0084f-a3fc-474c-8349-e96e89455ff5"}