{"license_title": "UK Open Government Licence (OGL)", "maintainer": "", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-12-16T21:30:02.077554", "id": "fa144ebb-1f37-4d08-b966-2be1a082e096", "metadata_created": "2013-12-16T21:30:02.077554", "metadata_modified": "2013-12-16T21:30:02.077554", "author": "Maria VALEANU", "author_email": "statistica@mmuncii.ro", "state": "active", "version": null, "license_id": "uk-ogl", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "c96df3f9-5b9e-4c2d-86c4-982cb05baf11", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-12-16T21:30:02.077554", "webstore_last_updated": null, "id": "e8996bb5-8834-4458-bb4a-2f348588bac7", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Asisten\u0163a social\u0103, component\u0103 a sistemului na\u0163ional de protec\u0163ie social\u0103, cuprinde serviciile sociale \u015fi\r\nbeneficiile sociale acordate \u00een vederea dezvolt\u0103rii capacit\u0103\u0163ilor individuale sau colective pentru asigurarea nevoilor\r\nsociale, cre\u015fterea calit\u0103\u0163ii vie\u0163ii \u015fi promovarea principiilor de coeziune \u015fi incluziune social\u0103.", "format": "XML", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "asistenta_sociala_sem_I_2013_extins.xml", "created": "2013-11-15T09:57:35.098534", "url": "http://data.gov.ro/storage/f/2013-11-15T07%3A52%3A00.960Z/asistenta-sociala-sem-i-2013-extins.xml", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "8dc884d0-cce5-47fb-8d9b-97805b948047", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "c96df3f9-5b9e-4c2d-86c4-982cb05baf11", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-12-16T21:30:02.077554", "webstore_last_updated": null, "id": "71e358af-bd2d-4de5-836b-53a4252e67d0", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Asisten\u0163a social\u0103, component\u0103 a sistemului na\u0163ional de protec\u0163ie social\u0103, cuprinde serviciile sociale \u015fi\r\nbeneficiile sociale acordate \u00een vederea dezvolt\u0103rii capacit\u0103\u0163ilor individuale sau colective pentru asigurarea nevoilor\r\nsociale, cre\u015fterea calit\u0103\u0163ii vie\u0163ii \u015fi promovarea principiilor de coeziune \u015fi incluziune social\u0103", "format": "", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "Asistenta sociala semestrul I 2013", "created": "2013-11-15T10:04:54.019768", "url": "http://www.mmuncii.ro/j3/images/buletin_statistic/asistenta_sem_I_2013extinsa.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "8dc884d0-cce5-47fb-8d9b-97805b948047", "resource_type": "file"}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "asisten-social", "name": "asisten-social", "revision_timestamp": "2013-12-16T21:30:02.077554", "state": "active", "id": "4e22a884-6993-4d86-9bf8-0dada6e5c7af"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "incluziune-sociala", "name": "incluziune-sociala", "revision_timestamp": "2013-12-16T21:30:02.077554", "state": "active", "id": "34614790-fe73-4388-875a-c2ed405aa13e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "mmfpspv", "name": "mmfpspv", "revision_timestamp": "2013-12-16T21:30:02.077554", "state": "active", "id": "f2e96f15-e368-4054-9a11-2846ccc97cb4"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "protectie-sociala", "name": "protectie-sociala", "revision_timestamp": "2013-12-16T21:30:02.077554", "state": "active", "id": "144dd3ea-97ce-4b6e-903f-b3940ee7b2d1"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "servicii-sociale", "name": "servicii-sociale", "revision_timestamp": "2013-12-16T21:30:02.077554", "state": "active", "id": "d49255b7-219c-4672-a34d-d6df55bfe636"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 5, "name": "asistenta-si-incluziune-sociala", "isopen": true, "url": null, "notes": "Asisten\u0163\u0103 social\u0103 - Buletin statistic \u00een domeniul muncii \u0219i protec\u021biei sociale \u00een trimestrul II 2013", "owner_org": null, "extras": [{"key": "eu_country", "value": "ro", "__extras": {"package_id": "fa144ebb-1f37-4d08-b966-2be1a082e096", "revision_id": "8dc884d0-cce5-47fb-8d9b-97805b948047"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "data.gov.ro", "__extras": {"revision_id": "8dc884d0-cce5-47fb-8d9b-97805b948047", "package_id": "fa144ebb-1f37-4d08-b966-2be1a082e096"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://data.gov.ro", "__extras": {"revision_id": "8dc884d0-cce5-47fb-8d9b-97805b948047", "package_id": "fa144ebb-1f37-4d08-b966-2be1a082e096"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://data.gov.ro/dataset/fa144ebb-1f37-4d08-b966-2be1a082e096", "__extras": {"package_id": "fa144ebb-1f37-4d08-b966-2be1a082e096", "revision_id": "8dc884d0-cce5-47fb-8d9b-97805b948047"}}], "license_url": "http://reference.data.gov.uk/id/open-government-licence", "title": "Asistenta sociala", "revision_id": "8dc884d0-cce5-47fb-8d9b-97805b948047"}