{"license_title": "License Not Specified", "maintainer": "P.Kiss G\u00e1bor", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "p.kiss.gabor@gmail.com", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:28:11.882463", "id": "5f343aba-bef5-4f3f-abfd-672f2de1dbe0", "metadata_created": "2011-06-14T12:28:11.882463", "metadata_modified": "2013-08-23T12:38:30.949463", "author": "http://www.atlathatoallam.hu/", "author_email": "info@atlathatoallam.hu", "state": "active", "version": null, "license_id": "notspecified", "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": "application/vnd.ms-excel", "cache_url": null, "hash": "{\"content\": \"7e1dd7c883136f99dddb013c553a38e7084ec88a\", \"header\": \"abbbaa95f37dc352b70eb465447a58a6a13ea5e2\"}", "description": "", "name": null, "format": "XLS", "url": "http://www.atlathatoallam.hu/wp-content/uploads/2009/05/aa_v3_adobevetel.xls", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T12:38:30.949463", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T07:38:30.924005", "position": 0, "resource_group_id": "a7b06a0a-0cea-48e0-bbaa-292004f11d1c", "revision_id": "d2fa3e38-bcd9-439a-8ea7-edf7128f009a", "id": "e939fd45-7514-426e-80ea-9006d3ccc3ba", "resource_type": null, "size": "12288"}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "ado", "name": "ado", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:28:11.882463", "state": "active", "id": "2c86384e-eaef-4b45-bdec-8035ad73c7dd"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "tax", "name": "tax", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:28:11.882463", "state": "active", "id": "b2a15048-d924-4a6d-8706-c43b2ee9def7"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "atlathato_allam_adobevetelek", "isopen": false, "url": "http://www.atlathatoallam.hu/kozpenzugyi-adattar/adattar-v3-adobevetelek/", "notes": "Az ad\u00f3terhel\u00e9s orsz\u00e1gok k\u00f6z\u00f6tti \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1s\u00e1t sz\u00e1mos t\u00e9nyez\u0151 bonyol\u00edtja. (1) Egyr\u00e9szt az \u201cad\u00f3\u201d fogalm\u00e1t \u00e9rdemes tiszt\u00e1zni, \u00edgy sz\u00e1mos hat\u00e1reset kisz\u0171rhet\u0151. P\u00e9ld\u00e1ul a t\u0151kefedezeti nyugd\u00edjrendszer r\u00e9sz\u00e9re fizetett j\u00e1rul\u00e9k nem jelenik meg a hivatalos elsz\u00e1mol\u00e1sokban, mik\u00f6zben az ad\u00f3fizet\u0151 azt befizeti. A benzin j\u00f6ved\u00e9ki ad\u00f3j\u00e1nak egy r\u00e9sze ugyanakkor nem tekinthet\u0151 ad\u00f3nak, hanem d\u00edjfizet\u00e9snek, hiszen ar\u00e1nyos az \u00fathaszn\u00e1lattal. (2) E korrekci\u00f3k ut\u00e1n sz\u00e9t kell v\u00e1lasztani a korm\u00e1nyzat \u00e1ltal \u00e9s a priv\u00e1t szektor \u00e1ltal fizetett ad\u00f3kat. Konzisztens m\u00f3don a GDP-t is, mint viszony\u00edt\u00e1si alapot, sz\u00e9t kell bontani korm\u00e1nyzati \u00e9s priv\u00e1t r\u00e9szre. (3) Mivel a gazdas\u00e1gi ciklus mind a GDP \u00f6sszetev\u0151it, mind az ad\u00f3bev\u00e9teleket \u00e9rinti, azonban e k\u00e9t t\u00e9nyez\u0151t nem ar\u00e1nyos m\u00e9rt\u00e9kben, ez\u00e9rt ennek hat\u00e1s\u00e1val is \u00e9rdemes korrig\u00e1lni. (4) A korm\u00e1nyzat \u00e9s a priv\u00e1t szektor sz\u00e9tv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1nak lehet egy alternat\u00edv megk\u00f6zel\u00edt\u00e9se is, amelyben az \u00e1llami alkalmazottak \u00e9s a transzferekb\u0151l \u00e9l\u0151k fogyaszt\u00e1sa (\u00e9s ennek ad\u00f3terhe) kiker\u00fcl a \u201csz\u0171ken vett\u201d priv\u00e1t szektorb\u00f3l. Az al\u00e1bbi id\u0151sorok a hivatalos adatok mellett bemutatja, hogy a fenteml\u00edtett n\u00e9gy l\u00e9p\u00e9s hat\u00e1s\u00e1ra milyen alternat\u00edv, \u00f6sszevethet\u0151s\u00e9get jav\u00edt\u00f3 mutat\u00f3k k\u00e9pezhet\u0151k Magyarosz\u00e1g, Lengyelorsz\u00e1g \u00e9s Szlov\u00e1kia eset\u00e9ben.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"revision_id": "21f725fd-2b79-4b8e-aa8c-c0356b143c05", "package_id": "5f343aba-bef5-4f3f-abfd-672f2de1dbe0"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"revision_id": "21f725fd-2b79-4b8e-aa8c-c0356b143c05", "package_id": "5f343aba-bef5-4f3f-abfd-672f2de1dbe0"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://hu.ckan.net", "__extras": {"package_id": "5f343aba-bef5-4f3f-abfd-672f2de1dbe0", "revision_id": "5f2663ca-19a8-4ed3-88b3-77277bad6435"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://hu.ckan.net/package/5f343aba-bef5-4f3f-abfd-672f2de1dbe0", "__extras": {"package_id": "5f343aba-bef5-4f3f-abfd-672f2de1dbe0", "revision_id": "5f2663ca-19a8-4ed3-88b3-77277bad6435"}}], "title": "K\u00f6zp\u00e9nz\u00fcgyi adatt\u00e1r: ad\u00f3bev\u00e9telek", "revision_id": "7bfeec51-6d51-493a-be5e-c554f8bd3700"}