{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "Statistisches Landesamt Rheinland-Pfalz ", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-11-27T10:06:52.767847", "id": "2a4a1cd5-1fe5-4066-b1a1-fc0fec11d1c8", "metadata_created": "2013-08-08T16:48:25.838471", "metadata_modified": "2013-11-27T10:06:52.767847", "author": "Statistisches Landesamt Rheinland-Pfalz ", "author_email": "poststelle(at)statistik.rlp.de", "state": "active", "version": "", "license_id": "cc-by", "type": "datensatz", "resources": [{"resource_group_id": "2e582c66-550a-48aa-aca0-18f3821291a4", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-11-27T10:06:52.767847", "webstore_last_updated": null, "id": "46812413-dc4e-4cbb-afe5-a272daaba5c7", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Anzeige im GeoPortal.rlp", "format": "kartenviewer", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-11-21T09:47:28.928480", "url": "http://www.geoportal.rlp.de:80/portal/karten.html?LAYER[zoom]=1&LAYER[id]=38491", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "730e6187-e3ab-48b5-a1d8-82dc48288208", "resource_type": "visualization"}, {"resource_group_id": "2e582c66-550a-48aa-aca0-18f3821291a4", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-11-27T10:06:52.767847", "webstore_last_updated": null, "id": "d1b503f1-47d4-462c-8e09-2ff6733d505e", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Anzeige im GeoPortal.rlp", "format": "kartenviewer", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-11-21T09:47:27.677571", "url": "http://www.geoportal.rlp.de:80/portal/karten.html?LAYER[zoom]=1&LAYER[id]=38491", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "730e6187-e3ab-48b5-a1d8-82dc48288208", "resource_type": "visualization"}, {"resource_group_id": "2e582c66-550a-48aa-aca0-18f3821291a4", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-11-27T10:06:52.767847", "webstore_last_updated": null, "id": "0222e2d2-ae6b-4c7a-b7f0-055ff9793ce7", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "WMS Capabilities Link zur Integration in GIS oder Webapplikationen", "format": "wms", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-11-21T09:47:27.677600", "url": "http://www.geoportal.rlp.de/mapbender/php/wms.php?layer_id=38491&REQUEST=GetCapabilities&VERSION=1.1.1&SERVICE=WMS", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 2, "revision_id": "730e6187-e3ab-48b5-a1d8-82dc48288208", "resource_type": "visualization"}, {"resource_group_id": "2e582c66-550a-48aa-aca0-18f3821291a4", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-11-27T10:06:52.767847", "webstore_last_updated": null, "id": "a7e533dd-9d6c-4234-83c4-0dab27522ee9", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "WMS Capabilities Link zur Integration in GIS oder Webapplikationen", "format": "wms", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-11-21T09:47:28.928506", "url": "http://www.geoportal.rlp.de/mapbender/php/wms.php?layer_id=38491&REQUEST=GetCapabilities&VERSION=1.1.1&SERVICE=WMS", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 3, "revision_id": "730e6187-e3ab-48b5-a1d8-82dc48288208", "resource_type": "visualization"}, {"resource_group_id": "2e582c66-550a-48aa-aca0-18f3821291a4", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-11-27T10:06:52.767847", "webstore_last_updated": null, "id": "1b0a06b7-cf9a-4e10-9b51-2a7f8305fa1a", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Metadaten zur WMS Kartenebene", "format": "HTML", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-11-21T09:47:27.677612", "url": "http://www.geoportal.rlp.de/mapbender/php/mod_showMetadata.php?languageCode=de&resource=layer&layout=tabs&id=38491", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 4, "revision_id": "730e6187-e3ab-48b5-a1d8-82dc48288208", "resource_type": "metadata"}, {"resource_group_id": "2e582c66-550a-48aa-aca0-18f3821291a4", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-11-27T10:06:52.767847", "webstore_last_updated": null, "id": "64296a79-9830-4afd-8a7c-1c08c476d38c", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Metadaten zur WMS Kartenebene", "format": "HTML", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-11-21T09:47:28.928514", "url": "http://www.geoportal.rlp.de/mapbender/php/mod_showMetadata.php?languageCode=de&resource=layer&layout=tabs&id=38491", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 5, "revision_id": "730e6187-e3ab-48b5-a1d8-82dc48288208", "resource_type": "metadata"}], "num_resources": 6, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "altersgruppen", "name": "altersgruppen", "revision_timestamp": "2013-08-08T16:48:25.838471", "state": "active", "id": "bd71908a-9a63-4884-9320-97374ac54d3a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "altersstruktur", "name": "altersstruktur", "revision_timestamp": "2013-08-08T16:48:25.838471", "state": "active", "id": "7a183671-a413-4762-b8fa-317c97e572bc"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "bevolkerung", "name": "bevolkerung", "revision_timestamp": "2013-08-08T16:48:25.838471", "state": "active", "id": "6fcbdcb6-a7a5-4d60-9d71-5f6f1778128a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "bevolkerungsstand", "name": "bevolkerungsstand", "revision_timestamp": "2013-08-08T16:48:25.838471", "state": "active", "id": "0c556523-50d9-4491-be93-98517c55ca5c"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "bevolkerungsstatistik", "name": "bevolkerungsstatistik", "revision_timestamp": "2013-08-08T16:48:25.838471", "state": "active", "id": "4403c2d1-1628-4ec4-9c24-a58d88aa03d5"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "bevolkerungsveranderung", "name": "bevolkerungsveranderung", "revision_timestamp": "2013-08-08T16:48:25.838471", "state": "active", "id": "75d3e697-ba9f-4c8f-a78d-5eab699d801f"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "kreisdaten", "name": "kreisdaten", "revision_timestamp": "2013-08-08T16:48:25.838471", "state": "active", "id": "099ec113-14f0-4351-8bdf-0860c197c7c0"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 7, "name": "b3eeb58b-72e6-9c7d-3f1b-f3370724911a", "isopen": true, "url": null, "notes": "Thematische Karten zur Bev\u00f6lkerung in Rheinland-Pfalz auf Kreis-, Verbandsgemeinde- und Gemeindeebene am Jahresende. Nachgewiesen werden Anteile ausgew\u00e4hlter Altersgruppen an der Gesamtbev\u00f6lkerung in %, Anteile der ausl\u00e4ndischen Bev\u00f6lkerung an der Gesamtbev\u00f6lkerung in %, Ver\u00e4nderungen der Bev\u00f6lkerung insgesamt, der Bev\u00f6lkerung ausgew\u00e4hlter Altersgruppen sowie der ausl\u00e4ndischen Bev\u00f6lkerung gegen\u00fcber Vorjahren in % sowie Jugend- und Altenquotienten. Im Jugendquotient wird die Zahl der Kinder und Jugendlichen unter 20 Jahre, im Altenquotient die Zahl der Menschen ab 65 Jahre auf jeweils 100 Personen im Alter zwischen 20 und 64 Jahre (erwerbsf\u00e4hige Bev\u00f6lkerung) bezogen. Die Daten stammen aus der Statistik der Bev\u00f6lkerungsfortschreibung auf der Grundlage der Volksz\u00e4hlung von 1987. Nach Altersgruppen differenzierte fortgeschriebene Bev\u00f6lkerungszahlen auf der Grundlage des Zensus 2011 liegen noch nicht vor.\r\nBev\u00f6lkerung am 31.12.2012. Bev\u00f6lkerung unter 20 Jahre, Ver\u00e4nderung 2012 gegen\u00fcber 2002 in %, Kreisebene", "owner_org": null, "extras": [{"key": "content_type", "value": "Kartenebene", "__extras": {"revision_id": "2ed45ccb-7a3d-40cd-9a39-77570f0226f5", "package_id": "2a4a1cd5-1fe5-4066-b1a1-fc0fec11d1c8"}}, {"key": "eu_country", "value": "DE", "__extras": {"revision_id": "2ed45ccb-7a3d-40cd-9a39-77570f0226f5", "package_id": "2a4a1cd5-1fe5-4066-b1a1-fc0fec11d1c8"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "govdata.de", "__extras": {"revision_id": "2ed45ccb-7a3d-40cd-9a39-77570f0226f5", "package_id": "2a4a1cd5-1fe5-4066-b1a1-fc0fec11d1c8"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan", "__extras": {"package_id": "2a4a1cd5-1fe5-4066-b1a1-fc0fec11d1c8", "revision_id": "2ed45ccb-7a3d-40cd-9a39-77570f0226f5"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan/dataset/2a4a1cd5-1fe5-4066-b1a1-fc0fec11d1c8", "__extras": {"package_id": "2a4a1cd5-1fe5-4066-b1a1-fc0fec11d1c8", "revision_id": "2ed45ccb-7a3d-40cd-9a39-77570f0226f5"}}, {"key": "is_free_of_charge", "value": "true", "__extras": {"package_id": "2a4a1cd5-1fe5-4066-b1a1-fc0fec11d1c8", "revision_id": "2ed45ccb-7a3d-40cd-9a39-77570f0226f5"}}, {"key": "metadata_original_portal", "value": "http://daten.rlp.de", "__extras": {"revision_id": "2ed45ccb-7a3d-40cd-9a39-77570f0226f5", "package_id": "2a4a1cd5-1fe5-4066-b1a1-fc0fec11d1c8"}}, {"key": "sector", "value": "oeffentlich", "__extras": {"package_id": "2a4a1cd5-1fe5-4066-b1a1-fc0fec11d1c8", "revision_id": "2ed45ccb-7a3d-40cd-9a39-77570f0226f5"}}, {"key": "tag_sources", "value": "[]", "__extras": {"revision_id": "2ed45ccb-7a3d-40cd-9a39-77570f0226f5", "package_id": "2a4a1cd5-1fe5-4066-b1a1-fc0fec11d1c8"}}, {"key": "tag_thesauri", "value": "[]", "__extras": {"package_id": "2a4a1cd5-1fe5-4066-b1a1-fc0fec11d1c8", "revision_id": "2ed45ccb-7a3d-40cd-9a39-77570f0226f5"}}, {"key": "temporal_coverage_from", "value": "2013-07-17 00:00:00", "__extras": {"package_id": "2a4a1cd5-1fe5-4066-b1a1-fc0fec11d1c8", "revision_id": "2ed45ccb-7a3d-40cd-9a39-77570f0226f5"}}, {"key": "temporal_coverage_to", "value": "2013-07-31 00:00:00", "__extras": {"revision_id": "506f9525-5001-4990-a959-d65ef1068a4a", "package_id": "2a4a1cd5-1fe5-4066-b1a1-fc0fec11d1c8"}}, {"key": "terms_of_use", "value": "{\"license_id\": \"cc-by\", \"license_title\": \"Creative Commons: Namensnennung - 3.0 Deutschland\", \"license_url\": \"http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/de/\", \"other\": \"NONE\"}", "__extras": {"revision_id": "2ed45ccb-7a3d-40cd-9a39-77570f0226f5", "package_id": "2a4a1cd5-1fe5-4066-b1a1-fc0fec11d1c8"}}, {"key": "used_datasets", "value": "[]", "__extras": {"revision_id": "2ed45ccb-7a3d-40cd-9a39-77570f0226f5", "package_id": "2a4a1cd5-1fe5-4066-b1a1-fc0fec11d1c8"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Bev\u00f6lkerung 2012 - Ebene: Bev\u00f6lkerung unter 20 Jahre, Ver\u00e4nderung gegen\u00fcber 2002 in % (Kreisebene)", "revision_id": "730e6187-e3ab-48b5-a1d8-82dc48288208"}