{"license_title": "Other (Public Domain)", "maintainer": "Bundesamt f\u00fcr Migration und Fl\u00fcchtlinge", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "dr.harald.lederer@bamf.bund.de", "revision_timestamp": "2012-03-15T15:07:19.290517", "id": "ec687851-3e64-49bd-9c36-2147970064ce", "metadata_created": "2012-03-15T15:07:19.290517", "metadata_modified": "2012-03-15T15:07:19.290517", "author": "Bundesamt f\u00fcr Migration und Fl\u00fcchtlinge", "author_email": "dr.harald.lederer@bamf.bund.de", "state": "active", "version": "", "license_id": "other-pd", "type": "dataset", "resources": [], "num_resources": 0, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "bamf", "name": "bamf", "revision_timestamp": "2012-03-15T15:07:19.290517", "state": "active", "id": "faa92bdc-4b22-424d-8481-c5d4177041bc"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "statistik", "name": "statistik", "revision_timestamp": "2012-03-15T15:07:19.290517", "state": "active", "id": "37e0ed05-e987-4e81-b3ae-226fa61d7f32"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "bamf-statistik", "isopen": true, "url": "http://www.bamf.de/DE/Infothek/Statistiken/statistiken-node.html", "notes": "\"In einem ersten Schritt ist geplant, folgende Tabellen aus den Gesch\u00e4ftsstatistiken des BAMF zur Verf\u00fcgung zu stellen:\r\n- Asylantr\u00e4ge nach den TOP-10 Herkunftsl\u00e4ndern differenziert nach Erst- und Folgeantr\u00e4gen (monatlich),\r\n- Entscheidungen nach den TOP-10 Herkunftsl\u00e4ndern mit Schutzquote(monatlich),\r\n- Neue Kursteilnehmer nach Statusgruppen (quartalsm\u00e4\u00dfig),\r\n- Neue Kursteilnehmer nach den TOP-10-Staatsangeh\u00f6rigkeiten (quartalsm\u00e4\u00dfig),\r\n- Integrationskursabsolventen nach Statusgruppen (quartalsm\u00e4\u00dfig) sowie\r\n- Integrationskursabsolventen nach den TOP-10-Staatsangeh\u00f6rigkeiten (quartalsm\u00e4\u00dfig).\r\n- Zu- und Fortz\u00fcge von Ausl\u00e4ndern nach Staatsangeh\u00f6rigkeiten (j\u00e4hrlich)\r\n- Zuz\u00fcge von Ausl\u00e4ndern nach ausgew\u00e4hlten Aufenthaltszwecken (j\u00e4hrlich)\r\n\"\r\n\r\nDaten werden per Email bereitgestellt.", "owner_org": null, "extras": [], "title": "BAMF-Statistik", "revision_id": "785114fb-9bbc-43f1-aaf1-6a7c7426d077"}