{"license_title": "cada", "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-04-03T01:38:01.156121", "id": "284001a4-a976-4e08-a9b0-39d0a67977ce", "metadata_created": "2013-04-03T01:38:01.156121", "metadata_modified": "2013-08-22T13:55:05.897187", "author": "DGCL Minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cada", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "2723ce51-78cb-4de8-b136-b713e03b53f7", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-22T13:55:03.561902", "webstore_last_updated": null, "id": "6142f945-4f66-4b53-a36c-dc9e39efe788", "size": "497", "state": "active", "hash": "{\"content\": \"c70f4c49326847c87ba2ce022c54cf1bcbafe30a\", \"header\": \"5192fc8d389fd977590f5715a3d0e6c05355afce\"}", "description": "d\u00e9veloppement de l'intercommunalit\u00e9", "format": "XLS", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/html", "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-22T13:09:16.540079", "url": "http://www.banatic.interieur.gouv.fr/Banatic2/php/ba-France.php", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-22T08:55:03.523477", "position": 0, "revision_id": "e76b7cf4-a256-4674-830c-3f2d742b8110", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "2723ce51-78cb-4de8-b136-b713e03b53f7", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-22T13:55:05.897187", "webstore_last_updated": null, "id": "5c7a2a17-e793-453f-af64-d79faa11ba92", "size": "497", "state": "active", "hash": "{\"content\": \"c70f4c49326847c87ba2ce022c54cf1bcbafe30a\", \"header\": \"5192fc8d389fd977590f5715a3d0e6c05355afce\"}", "description": "donn\u00e9es par r\u00e9gions et d\u00e9partements", "format": "XLS", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/html", "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-22T13:09:16.540094", "url": "http://www.banatic.interieur.gouv.fr/Banatic2/php/ba-Region.php", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-22T08:55:05.877189", "position": 1, "revision_id": "e602bd6a-c1cb-4f19-be7b-d55b448ffc23", "resource_type": null}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "communes", "name": "communes", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:38:01.156121", "state": "active", "id": "095e5e36-17fb-4e18-82ce-d700be48064b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "intercommunalite", "name": "intercommunalite", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:38:01.156121", "state": "active", "id": "54dd4c8b-fb7e-4e90-942f-3ea469a14c79"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "banatic-base-nationale-sur-lintercommunalite", "isopen": false, "url": "http://www.banatic.interieur.gouv.fr/Banatic2/", "notes": "Base de la DGCL du minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur sur l'intercommunalit\u00e9", "owner_org": null, "extras": [{"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "3130ca92-bd91-4a98-a10e-18927675f331", "package_id": "284001a4-a976-4e08-a9b0-39d0a67977ce"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Nosdonnes.fr", "__extras": {"revision_id": "3130ca92-bd91-4a98-a10e-18927675f331", "package_id": "284001a4-a976-4e08-a9b0-39d0a67977ce"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://nosdonnees.fr", "__extras": {"package_id": "284001a4-a976-4e08-a9b0-39d0a67977ce", "revision_id": "3130ca92-bd91-4a98-a10e-18927675f331"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://nosdonnees.fr/dataset/284001a4-a976-4e08-a9b0-39d0a67977ce", "__extras": {"package_id": "284001a4-a976-4e08-a9b0-39d0a67977ce", "revision_id": "3130ca92-bd91-4a98-a10e-18927675f331"}}], "title": "Banatic base nationale sur l'intercommunalit\u00e9", "revision_id": "3130ca92-bd91-4a98-a10e-18927675f331"}