{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-04-03T01:03:45.767950", "id": "df9712f1-ec53-48b4-b301-b64f12cda3ae", "metadata_created": "2013-04-03T01:03:45.767950", "metadata_modified": "2013-08-22T14:16:01.729783", "author": "Der Landesbehindertenbeauftragte des Landes Bremen", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "d933441b-9fad-4b2f-9f08-df8a695bc303", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-22T14:16:01.729783", "webstore_last_updated": null, "id": "4d9aa88c-b8f0-495a-9292-7e9f8fae4a63", "size": "1728883", "state": "active", "hash": "", "description": "Datensatz barrierefreier Stadtf\u00fchrer Bremen", "format": "XML", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/xml", "cache_url": null, "name": null, "language": "de", "created": "2013-01-09T12:18:39.724131", "url": "http://www.bremen.de/sixcms/detail.php?template=bfs_export_d", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-22T09:16:01.690171", "position": 0, "revision_id": "b6d422f6-a8d1-4de9-ad10-a214f7143b73", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "d933441b-9fad-4b2f-9f08-df8a695bc303", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-04-03T01:03:45.767950", "webstore_last_updated": null, "id": "af82bd4f-07b9-4ddc-ad19-6d7b2f3f3a64", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Produktblatt barrierefreier Stadtf\u00fchrer Bremen", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "language": "de", "created": "2013-01-09T12:18:39.724188", "url": "http://daten.bremen.de/sixcms/media.php/bremen02.a.13.de/download/Produktblatt%20Stadtfuehrer.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "e1120ccc-5345-43ee-a37a-b69d8fa3395b", "resource_type": null}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "govdata", "name": "govdata", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:03:45.767950", "state": "active", "id": "fa60f669-2b23-4da2-8550-cfb3f111735f"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "barrierefreiheit-von-einrichtungen-in-bremen-projekt-stadtfuhrer-barrierefreies-bremen", "isopen": true, "url": "http://daten.bremen.de/de/datensatz/bremen236.c.4408.de", "notes": "Der Datensatz umfasst derzeit etwa 100 kulturelle, touristische und \u00f6ffentliche Einrichtungen von Gastronomie, Kirchen und Hotels in Bremen mit Informationen zur Barrierefreiheit.\nDie Daten f\u00fcr den \"Stadtf\u00fchrer barrierefreies Bremen &ndash; Informationen f\u00fcr Alle\" wurden als ein Teil eines B\u00fcrgerschaftsbeschlusses zur Umsetzung eines Informationsangebotes f\u00fcr behinderte Bremenbesucher erhoben. \r\n\r\nAnlass war der Kirchentag 2009, der in Bremen stattfand. Der Senator f\u00fcr Wirtschaft und H\u00e4fen in Abstimmung mit dem Landesbehindertenbeauftragten und der Senatorin f\u00fcr Arbeit, Frauen, Gesundheit, Jugend, und Soziales haben 2008 einen Auftrag vergeben, um einen Stadt- und Hotelf\u00fchrer f\u00fcr mobilit\u00e4tsbehinderte Touristen und Touristinnen zu erarbeiten und die dazu erforderlichen Erhebungen und Befragungen durchzuf\u00fchren.\r\n \r\nIn Zusammenarbeit mit Behindertenverb\u00e4nden, einem dem koordinierenden Planungsb\u00fcro und bremen.online wurde eine umfangreiche Datenbank erstellt, die bis jetzt nur teilweise ausgegeben werden. Derzeit werden etwa 100 kulturelle, touristische und \u00f6ffentliche Einrichtungen von Gastronomie, Kirchen und Hotels in Bremen mit Informationen zur Barrierefreiheit ausgegeben. Menschen mit Mobilit\u00e4tsbeeintr\u00e4chtigungen finden bereits jetzt umfangreiche und aussagef\u00e4hige Hinweise, welche Orte gut besucht und genutzt werden k\u00f6nnen. Alle Informationen wurden von einem Team erhoben, in dem Menschen mit verschiedenen Behinderungen mitarbeiten.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "eu_country", "value": "DE", "__extras": {"revision_id": "e1120ccc-5345-43ee-a37a-b69d8fa3395b", "package_id": "df9712f1-ec53-48b4-b301-b64f12cda3ae"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Offene Daten (CKAN Germany)", "__extras": {"revision_id": "e1120ccc-5345-43ee-a37a-b69d8fa3395b", "package_id": "df9712f1-ec53-48b4-b301-b64f12cda3ae"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://offenedaten.de", "__extras": {"package_id": "df9712f1-ec53-48b4-b301-b64f12cda3ae", "revision_id": "e1120ccc-5345-43ee-a37a-b69d8fa3395b"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://offenedaten.de/dataset/df9712f1-ec53-48b4-b301-b64f12cda3ae", "__extras": {"package_id": "df9712f1-ec53-48b4-b301-b64f12cda3ae", "revision_id": "e1120ccc-5345-43ee-a37a-b69d8fa3395b"}}, {"key": "harvest_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan/dataset/df9712f1-ec53-48b4-b301-b64f12cda3ae", "__extras": {"package_id": "df9712f1-ec53-48b4-b301-b64f12cda3ae", "revision_id": "e1120ccc-5345-43ee-a37a-b69d8fa3395b"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Barrierefreiheit von Einrichtungen in Bremen (Projekt Stadtf\u00fchrer barrierefreies Bremen)", "revision_id": "e1120ccc-5345-43ee-a37a-b69d8fa3395b"}