{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:36:33.662525", "id": "604cef8bcda23730df21feda765b26cd969af88e", "metadata_created": "2011-06-13T16:36:33.662525", "metadata_modified": "2011-06-14T18:01:25.243840", "author": "INSEE", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es class\u00e9es par IRIS - Ilots Regroup\u00e9s pour l'Information Statistique", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100901-136/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:01:25.243840", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "2a98f6c8-67f8-4ca9-9773-4c8d8c4c01cd", "revision_id": "13abc093-30c6-4930-939c-b489792d29ef", "id": "34db2c5d-e21e-4276-8df5-462c3991cb62", "resource_type": null, "size": null}, {"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es class\u00e9es par ZUS - Zones urbaines sensibles", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100901-135/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:01:25.243840", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 1, "resource_group_id": "2a98f6c8-67f8-4ca9-9773-4c8d8c4c01cd", "revision_id": "13abc093-30c6-4930-939c-b489792d29ef", "id": "7ae3d65a-535b-4ec7-8e6a-78e8cc840a11", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "aide-sociale", "name": "aide-sociale", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:36:33.662525", "state": "active", "id": "2a2e9787-29f8-4bb5-a39d-687991c9d6e8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "cnam", "name": "cnam", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:36:33.662525", "state": "active", "id": "7e2cd94c-5a91-4525-84a8-a4210be5868d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "prestation-legale", "name": "prestation-legale", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:36:33.662525", "state": "active", "id": "ab313057-963c-46ed-a084-485ffc624d4f"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "reims", "name": "reims", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:36:33.662525", "state": "active", "id": "20d36b7c-be06-4c18-ac7c-ea9653246bba"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "66cd2e05-9119-4e62-94ab-02f98713cc04", "description": "", "name": "finance", "title": "Finance and Budgeting"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 4, "name": "beneficiaires-des-prestations-legales-a-reims-et-son-agglomeration-en-2009", "isopen": false, "url": "http://www.insee.fr/fr/ppp/bases-de-donnees/donnees-detaillees/duicq/uu.asp?reg=21&uu=51701", "notes": "B\u00e9n\u00e9ficiaires des prestations l\u00e9gales \u00e0 Reims et son agglom\u00e9ration en 2009 (Donn\u00e9es class\u00e9es IRIS - Ilots Regroup\u00e9s pour l'Information Statistique - , et ZUS -  zones urbaines sensibles)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Economy & Finances\"]", "__extras": {"package_id": "604cef8bcda23730df21feda765b26cd969af88e", "revision_id": "b8bba3cb-19a0-4efd-a33d-16113671ca31"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-09-01T14:25:00", "__extras": {"revision_id": "b8bba3cb-19a0-4efd-a33d-16113671ca31", "package_id": "604cef8bcda23730df21feda765b26cd969af88e"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "b8bba3cb-19a0-4efd-a33d-16113671ca31", "package_id": "604cef8bcda23730df21feda765b26cd969af88e"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "b8bba3cb-19a0-4efd-a33d-16113671ca31", "package_id": "604cef8bcda23730df21feda765b26cd969af88e"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "604cef8bcda23730df21feda765b26cd969af88e", "revision_id": "b8bba3cb-19a0-4efd-a33d-16113671ca31"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "604cef8bcda23730df21feda765b26cd969af88e", "revision_id": "b8bba3cb-19a0-4efd-a33d-16113671ca31"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/1311/", "__extras": {"revision_id": "b8bba3cb-19a0-4efd-a33d-16113671ca31", "package_id": "604cef8bcda23730df21feda765b26cd969af88e"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "604cef8bcda23730df21feda765b26cd969af88e", "revision_id": "b8bba3cb-19a0-4efd-a33d-16113671ca31"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "b8bba3cb-19a0-4efd-a33d-16113671ca31", "package_id": "604cef8bcda23730df21feda765b26cd969af88e"}}, {"key": "update_date", "value": "2009-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "604cef8bcda23730df21feda765b26cd969af88e", "revision_id": "b8bba3cb-19a0-4efd-a33d-16113671ca31"}}], "title": "B\u00e9n\u00e9ficiaires des prestations l\u00e9gales \u00e0 Reims et son agglom\u00e9ration en 2009", "revision_id": "b8bba3cb-19a0-4efd-a33d-16113671ca31"}