{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:39:31.913997", "id": "87a58831a3f052f220a9e6dff87a7cad0d1052ab", "metadata_created": "2011-06-13T16:39:31.913997", "metadata_modified": "2011-06-14T18:00:49.954879", "author": "INSEE", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es class\u00e9es par IRIS - Ilots Regroup\u00e9s pour l'Information Statistique", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100826-72/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:00:49.954879", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "fc1f4819-7f83-40d9-894f-f7727ec4f704", "revision_id": "495028a9-3408-40a1-91a1-ac88768db404", "id": "f01ba7c7-fca4-48f0-8944-842f0534bc69", "resource_type": null, "size": null}, {"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es class\u00e9es par ZUS - Zone urbaine sensible", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100826-71/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:00:49.954879", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 1, "resource_group_id": "fc1f4819-7f83-40d9-894f-f7727ec4f704", "revision_id": "495028a9-3408-40a1-91a1-ac88768db404", "id": "f0077f0c-0b3c-49cc-b76a-552bfbdb05c7", "resource_type": null, "size": null}, {"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Par commune", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100826-11/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:00:49.954879", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 2, "resource_group_id": "fc1f4819-7f83-40d9-894f-f7727ec4f704", "revision_id": "495028a9-3408-40a1-91a1-ac88768db404", "id": "ca5b96f0-7cf0-428f-8e19-8498a80be830", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 3, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "assurance-maladie", "name": "assurance-maladie", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:39:31.913997", "state": "active", "id": "15d12bf7-4c8d-470c-aa30-554d26797664"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "cmu", "name": "cmu", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:39:31.913997", "state": "active", "id": "b47108f4-b072-4c88-8a6f-604ccd19a5aa"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "couverture-maladie-universelle", "name": "couverture-maladie-universelle", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:39:31.913997", "state": "active", "id": "01cefb6e-82dd-4fe3-9d50-2de849db0b5e"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "2ea8b484-98cc-4543-86bd-ec9a12e40c9d", "description": "", "name": "health", "title": "Health"}, {"id": "66cd2e05-9119-4e62-94ab-02f98713cc04", "description": "", "name": "finance", "title": "Finance and Budgeting"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "beneficiaires-de-la-couverture-maladie-universelle-complementaire-dans-les-yvelines-en-2009", "isopen": false, "url": "http://www.insee.fr/fr/ppp/bases-de-donnees/donnees-detaillees/duicq/uu.asp?reg=11&uu=78851", "notes": "B\u00e9n\u00e9ficiaires de la couverture maladie universelle compl\u00e9mentaire dans les Yvelines en 2009 (Donn\u00e9es class\u00e9es par villes, IRIS - Ilots Regroup\u00e9s pour l'Information Statistique - , et ZUS -  zones urbaines sensibles)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Economy & Finances\", \"Health & Nutrition\"]", "__extras": {"package_id": "87a58831a3f052f220a9e6dff87a7cad0d1052ab", "revision_id": "215b6e89-a6e7-4f80-9c5f-14938401c3e0"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-08-26T15:12:00", "__extras": {"revision_id": "215b6e89-a6e7-4f80-9c5f-14938401c3e0", "package_id": "87a58831a3f052f220a9e6dff87a7cad0d1052ab"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "215b6e89-a6e7-4f80-9c5f-14938401c3e0", "package_id": "87a58831a3f052f220a9e6dff87a7cad0d1052ab"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "215b6e89-a6e7-4f80-9c5f-14938401c3e0", "package_id": "87a58831a3f052f220a9e6dff87a7cad0d1052ab"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "87a58831a3f052f220a9e6dff87a7cad0d1052ab", "revision_id": "215b6e89-a6e7-4f80-9c5f-14938401c3e0"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "87a58831a3f052f220a9e6dff87a7cad0d1052ab", "revision_id": "215b6e89-a6e7-4f80-9c5f-14938401c3e0"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/1190/", "__extras": {"revision_id": "215b6e89-a6e7-4f80-9c5f-14938401c3e0", "package_id": "87a58831a3f052f220a9e6dff87a7cad0d1052ab"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "87a58831a3f052f220a9e6dff87a7cad0d1052ab", "revision_id": "215b6e89-a6e7-4f80-9c5f-14938401c3e0"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "215b6e89-a6e7-4f80-9c5f-14938401c3e0", "package_id": "87a58831a3f052f220a9e6dff87a7cad0d1052ab"}}, {"key": "update_date", "value": "2009-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "87a58831a3f052f220a9e6dff87a7cad0d1052ab", "revision_id": "215b6e89-a6e7-4f80-9c5f-14938401c3e0"}}], "title": "B\u00e9n\u00e9ficiaires de la couverture maladie universelle compl\u00e9mentaire dans les Yvelines en 2009", "revision_id": "215b6e89-a6e7-4f80-9c5f-14938401c3e0"}