{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:37:35.075845", "id": "d3eff7c2f16a30f8d386687baae68065fe019b6a", "metadata_created": "2011-06-13T16:37:35.075845", "metadata_modified": "2011-06-15T22:59:39.578239", "author": "INSEE", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es class\u00e9es par IRIS (Ilots Regroup\u00e9s pour l'Information Statistique )", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100830-120/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-15T22:59:39.578239", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "70eb6d45-df34-4ee4-9041-65c54143e9bc", "revision_id": "ef99e911-9b6b-4980-9e60-b09b29d62c64", "id": "0ad9ef95-88ad-40b2-a08e-c70e3cee75ca", "resource_type": null, "size": null}, {"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es class\u00e9es par ville", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100830-121/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-15T22:59:39.578239", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 1, "resource_group_id": "70eb6d45-df34-4ee4-9041-65c54143e9bc", "revision_id": "ef99e911-9b6b-4980-9e60-b09b29d62c64", "id": "b84b1ce3-28b4-4890-aae1-1f3be8cc6a88", "resource_type": null, "size": null}, {"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es class\u00e9es par ZUS - Zones urbaines sensibles", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100830-119/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-15T22:59:39.578239", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 2, "resource_group_id": "70eb6d45-df34-4ee4-9041-65c54143e9bc", "revision_id": "ef99e911-9b6b-4980-9e60-b09b29d62c64", "id": "1aa570f9-f2de-49e7-80e0-f58b3c2bf64e", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 3, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "assurance-maladie", "name": "assurance-maladie", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:37:35.075845", "state": "active", "id": "15d12bf7-4c8d-470c-aa30-554d26797664"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "bordeaux", "name": "bordeaux", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:37:35.075845", "state": "active", "id": "8b3a0ad0-0969-420d-833a-9f0486b5335a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "cmu", "name": "cmu", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:37:35.075845", "state": "active", "id": "b47108f4-b072-4c88-8a6f-604ccd19a5aa"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "cnam", "name": "cnam", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:37:35.075845", "state": "active", "id": "7e2cd94c-5a91-4525-84a8-a4210be5868d"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "66cd2e05-9119-4e62-94ab-02f98713cc04", "description": "", "name": "finance", "title": "Finance and Budgeting"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 4, "name": "beneficiaires-de-la-couverture-maladie-universelle-complementaire-a-bordeaux-et-son-agglom-2009", "isopen": false, "url": "http://www.insee.fr/fr/ppp/bases-de-donnees/donnees-detaillees/duicq/uu.asp?reg=72&uu=33701", "notes": "B\u00e9n\u00e9ficiaires de la couverture maladie universelle compl\u00e9mentaire \u00e0 Bordeaux et son agglom\u00e9ration en 2009 (Donn\u00e9es class\u00e9es par villes, IRIS - Ilots Regroup\u00e9s pour l'Information Statistique - , et ZUS -  zones urbaines sensibles)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Economy & Finances\"]", "__extras": {"package_id": "d3eff7c2f16a30f8d386687baae68065fe019b6a", "revision_id": "09761d68-8919-4ca7-946a-0e9422bcf3df"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-08-30T18:25:00", "__extras": {"revision_id": "09761d68-8919-4ca7-946a-0e9422bcf3df", "package_id": "d3eff7c2f16a30f8d386687baae68065fe019b6a"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "09761d68-8919-4ca7-946a-0e9422bcf3df", "package_id": "d3eff7c2f16a30f8d386687baae68065fe019b6a"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "09761d68-8919-4ca7-946a-0e9422bcf3df", "package_id": "d3eff7c2f16a30f8d386687baae68065fe019b6a"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "d3eff7c2f16a30f8d386687baae68065fe019b6a", "revision_id": "09761d68-8919-4ca7-946a-0e9422bcf3df"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "d3eff7c2f16a30f8d386687baae68065fe019b6a", "revision_id": "09761d68-8919-4ca7-946a-0e9422bcf3df"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/1270/", "__extras": {"revision_id": "09761d68-8919-4ca7-946a-0e9422bcf3df", "package_id": "d3eff7c2f16a30f8d386687baae68065fe019b6a"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "d3eff7c2f16a30f8d386687baae68065fe019b6a", "revision_id": "09761d68-8919-4ca7-946a-0e9422bcf3df"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "09761d68-8919-4ca7-946a-0e9422bcf3df", "package_id": "d3eff7c2f16a30f8d386687baae68065fe019b6a"}}, {"key": "update_date", "value": "2009-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "d3eff7c2f16a30f8d386687baae68065fe019b6a", "revision_id": "09761d68-8919-4ca7-946a-0e9422bcf3df"}}], "title": "B\u00e9n\u00e9ficiaires de la couverture maladie universelle compl\u00e9mentaire \u00e0 Bordeaux et son agglom\u00e9ration en 2009", "revision_id": "09761d68-8919-4ca7-946a-0e9422bcf3df"}