{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:36:34.762593", "id": "9147343d9851d9a4727fab30d6594b416109e55a", "metadata_created": "2011-06-13T16:36:34.762593", "metadata_modified": "2011-06-14T18:00:39.269948", "author": "INSEE", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es class\u00e9es par IRIS (Ilots Regroup\u00e9s pour l'Information Statistique )", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100901-103/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:00:39.269948", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "2142f1f9-9f2b-4ea3-947f-0b75fab7675c", "revision_id": "b2a09e46-79cf-44f5-ab30-7dba2d62398f", "id": "897129f2-3e4d-47c6-ba12-cd3316af2ded", "resource_type": null, "size": null}, {"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es class\u00e9es par ville", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100901-104/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:00:39.269948", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 1, "resource_group_id": "2142f1f9-9f2b-4ea3-947f-0b75fab7675c", "revision_id": "b2a09e46-79cf-44f5-ab30-7dba2d62398f", "id": "d3324dae-b84c-4b79-9954-4db7bb77589c", "resource_type": null, "size": null}, {"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es class\u00e9es par ZUS - Zones urbaines sensibles", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100901-102/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:00:39.269948", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 2, "resource_group_id": "2142f1f9-9f2b-4ea3-947f-0b75fab7675c", "revision_id": "b2a09e46-79cf-44f5-ab30-7dba2d62398f", "id": "b163a92e-fbc1-4bd1-a585-4a4e7475135f", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 3, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "assurance-maladie", "name": "assurance-maladie", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:36:34.762593", "state": "active", "id": "15d12bf7-4c8d-470c-aa30-554d26797664"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "cmu", "name": "cmu", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:36:34.762593", "state": "active", "id": "b47108f4-b072-4c88-8a6f-604ccd19a5aa"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "cnam", "name": "cnam", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:36:34.762593", "state": "active", "id": "7e2cd94c-5a91-4525-84a8-a4210be5868d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "reims", "name": "reims", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:36:34.762593", "state": "active", "id": "20d36b7c-be06-4c18-ac7c-ea9653246bba"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "66cd2e05-9119-4e62-94ab-02f98713cc04", "description": "", "name": "finance", "title": "Finance and Budgeting"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 4, "name": "beneficiaires-de-la-couverture-maladie-universelle-complementaire-a-reims-et-son-agglomera-2009", "isopen": false, "url": "http://www.insee.fr/fr/ppp/bases-de-donnees/donnees-detaillees/duicq/uu.asp?reg=21&uu=51701", "notes": "B\u00e9n\u00e9ficiaires de la couverture maladie universelle compl\u00e9mentaire \u00e0 Reims et son agglom\u00e9ration en 2009 (Donn\u00e9es class\u00e9es par villes, IRIS - Ilots Regroup\u00e9s pour l'Information Statistique - , et ZUS -  zones urbaines sensibles)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Economy & Finances\"]", "__extras": {"package_id": "9147343d9851d9a4727fab30d6594b416109e55a", "revision_id": "dc68a8a5-7a60-4eb2-938c-f8f0fd61b1d1"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-09-01T14:21:00", "__extras": {"revision_id": "dc68a8a5-7a60-4eb2-938c-f8f0fd61b1d1", "package_id": "9147343d9851d9a4727fab30d6594b416109e55a"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "dc68a8a5-7a60-4eb2-938c-f8f0fd61b1d1", "package_id": "9147343d9851d9a4727fab30d6594b416109e55a"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "dc68a8a5-7a60-4eb2-938c-f8f0fd61b1d1", "package_id": "9147343d9851d9a4727fab30d6594b416109e55a"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "9147343d9851d9a4727fab30d6594b416109e55a", "revision_id": "dc68a8a5-7a60-4eb2-938c-f8f0fd61b1d1"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "9147343d9851d9a4727fab30d6594b416109e55a", "revision_id": "dc68a8a5-7a60-4eb2-938c-f8f0fd61b1d1"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/1310/", "__extras": {"revision_id": "dc68a8a5-7a60-4eb2-938c-f8f0fd61b1d1", "package_id": "9147343d9851d9a4727fab30d6594b416109e55a"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "9147343d9851d9a4727fab30d6594b416109e55a", "revision_id": "dc68a8a5-7a60-4eb2-938c-f8f0fd61b1d1"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "dc68a8a5-7a60-4eb2-938c-f8f0fd61b1d1", "package_id": "9147343d9851d9a4727fab30d6594b416109e55a"}}, {"key": "update_date", "value": "2009-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "9147343d9851d9a4727fab30d6594b416109e55a", "revision_id": "dc68a8a5-7a60-4eb2-938c-f8f0fd61b1d1"}}], "title": "B\u00e9n\u00e9ficiaires de la couverture maladie universelle compl\u00e9mentaire \u00e0 Reims et son agglom\u00e9ration en 2009", "revision_id": "dc68a8a5-7a60-4eb2-938c-f8f0fd61b1d1"}