{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:39:45.595996", "id": "3c4840cf1e3a9541b48135f0467d4846df6e2781", "metadata_created": "2011-06-13T16:39:45.595996", "metadata_modified": "2011-06-14T18:00:57.328499", "author": "INSEE", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es class\u00e9es par IRIS - Ilots Regroup\u00e9s pour l'Information Statistique", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100826-52/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:00:57.328499", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "66a900f1-9f2a-4e84-ac54-49fe50d625b3", "revision_id": "8b821477-562d-4e9a-bf59-7e31953aceef", "id": "96ae20fc-47f6-42b3-92ae-2f068bc8b1d4", "resource_type": null, "size": null}, {"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es class\u00e9es par ville", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100826-53/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:00:57.328499", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 1, "resource_group_id": "66a900f1-9f2a-4e84-ac54-49fe50d625b3", "revision_id": "8b821477-562d-4e9a-bf59-7e31953aceef", "id": "f3aee53b-f8e0-4088-81f1-2383ae484f1c", "resource_type": null, "size": null}, {"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es class\u00e9es par ZUS - Zone urbaine sensible", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100826-51/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:00:57.328499", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 2, "resource_group_id": "66a900f1-9f2a-4e84-ac54-49fe50d625b3", "revision_id": "8b821477-562d-4e9a-bf59-7e31953aceef", "id": "3f777490-1dec-4f1d-8382-7338048da901", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 3, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "aide-sociale", "name": "aide-sociale", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:39:45.595996", "state": "active", "id": "2a2e9787-29f8-4bb5-a39d-687991c9d6e8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "assurance-maladie", "name": "assurance-maladie", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:39:45.595996", "state": "active", "id": "15d12bf7-4c8d-470c-aa30-554d26797664"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "cmu", "name": "cmu", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:39:45.595996", "state": "active", "id": "b47108f4-b072-4c88-8a6f-604ccd19a5aa"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "essonne", "name": "essonne", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:39:45.595996", "state": "active", "id": "1c879703-bfc5-4e4a-b77d-a3703ee037a4"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "2ea8b484-98cc-4543-86bd-ec9a12e40c9d", "description": "", "name": "health", "title": "Health"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 4, "name": "beneficiaires-de-la-couverture-maladie-universelle-complementaire-en-2009-en-essonne", "isopen": false, "url": "http://www.insee.fr/fr/ppp/bases-de-donnees/donnees-detaillees/duicq/uu.asp?reg=11&uu=91851", "notes": "B\u00e9n\u00e9ficiaires de la couverture maladie universelle compl\u00e9mentaire en 2009 en Essonne (Donn\u00e9es class\u00e9es par villes, IRIS - Ilots Regroup\u00e9s pour l'Information Statistique - , et ZUS -  zones urbaines sensibles)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Health & Nutrition\"]", "__extras": {"package_id": "3c4840cf1e3a9541b48135f0467d4846df6e2781", "revision_id": "12f46a60-5475-4c2f-ac77-d7d41fd6b66c"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-08-26T11:09:00", "__extras": {"revision_id": "12f46a60-5475-4c2f-ac77-d7d41fd6b66c", "package_id": "3c4840cf1e3a9541b48135f0467d4846df6e2781"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "12f46a60-5475-4c2f-ac77-d7d41fd6b66c", "package_id": "3c4840cf1e3a9541b48135f0467d4846df6e2781"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "12f46a60-5475-4c2f-ac77-d7d41fd6b66c", "package_id": "3c4840cf1e3a9541b48135f0467d4846df6e2781"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "3c4840cf1e3a9541b48135f0467d4846df6e2781", "revision_id": "12f46a60-5475-4c2f-ac77-d7d41fd6b66c"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "3c4840cf1e3a9541b48135f0467d4846df6e2781", "revision_id": "12f46a60-5475-4c2f-ac77-d7d41fd6b66c"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/1181/", "__extras": {"revision_id": "12f46a60-5475-4c2f-ac77-d7d41fd6b66c", "package_id": "3c4840cf1e3a9541b48135f0467d4846df6e2781"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "3c4840cf1e3a9541b48135f0467d4846df6e2781", "revision_id": "12f46a60-5475-4c2f-ac77-d7d41fd6b66c"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "12f46a60-5475-4c2f-ac77-d7d41fd6b66c", "package_id": "3c4840cf1e3a9541b48135f0467d4846df6e2781"}}, {"key": "update_date", "value": "2009-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "3c4840cf1e3a9541b48135f0467d4846df6e2781", "revision_id": "12f46a60-5475-4c2f-ac77-d7d41fd6b66c"}}], "title": "B\u00e9n\u00e9ficiaires de la couverture maladie universelle compl\u00e9mentaire en 2009 en Essonne", "revision_id": "12f46a60-5475-4c2f-ac77-d7d41fd6b66c"}