{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:35:48.101048", "id": "3e906b151504b9ca3ddafc9c32da95675c254a79", "metadata_created": "2011-06-13T16:35:48.101048", "metadata_modified": "2011-06-15T22:59:35.120185", "author": "INSEE", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es class\u00e9es par IRIS Ilot de regoupement statistique", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100902-11/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-15T22:59:35.120185", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "60e0170e-0d33-4140-bd3b-073bd34b30a1", "revision_id": "b5f1dfcc-c065-4d0f-a64b-99817b67b34f", "id": "e609b7be-10bb-4bf0-a228-ab4cdabd6581", "resource_type": null, "size": null}, {"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es class\u00e9es par ville", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100902-12/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-15T22:59:35.120185", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 1, "resource_group_id": "60e0170e-0d33-4140-bd3b-073bd34b30a1", "revision_id": "b5f1dfcc-c065-4d0f-a64b-99817b67b34f", "id": "b7e42578-574f-49e1-bf57-971d38546e4c", "resource_type": null, "size": null}, {"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es class\u00e9es par ZUS - Zones urbaines sensibles", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100902-10/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-15T22:59:35.120185", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 2, "resource_group_id": "60e0170e-0d33-4140-bd3b-073bd34b30a1", "revision_id": "b5f1dfcc-c065-4d0f-a64b-99817b67b34f", "id": "71c563b3-92b7-44e2-9647-8526889506b2", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 3, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "assurance-maladie", "name": "assurance-maladie", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:35:48.101048", "state": "active", "id": "15d12bf7-4c8d-470c-aa30-554d26797664"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "cmu", "name": "cmu", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:35:48.101048", "state": "active", "id": "b47108f4-b072-4c88-8a6f-604ccd19a5aa"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "couverture-maladie-universelle", "name": "couverture-maladie-universelle", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:35:48.101048", "state": "active", "id": "01cefb6e-82dd-4fe3-9d50-2de849db0b5e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "grenoble", "name": "grenoble", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:35:48.101048", "state": "active", "id": "92301bda-a36a-4163-b91e-d625b38e7d39"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "66cd2e05-9119-4e62-94ab-02f98713cc04", "description": "", "name": "finance", "title": "Finance and Budgeting"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 4, "name": "beneficiaires-de-la-couverture-maladie-universelle-a-grenoble-et-son-agglomeration-en-2009", "isopen": false, "url": "http://www.insee.fr/fr/ppp/bases-de-donnees/donnees-detaillees/duicq/uu.asp?reg=82&uu=38701", "notes": "B\u00e9n\u00e9ficiaires de la couverture maladie universelle \u00e0 Grenoble et son agglom\u00e9ration en 2009 (Donn\u00e9es class\u00e9es par villes, IRIS - Ilots Regroup\u00e9s pour l'Information Statistique - , et ZUS -  zones urbaines sensibles)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Economy & Finances\"]", "__extras": {"package_id": "3e906b151504b9ca3ddafc9c32da95675c254a79", "revision_id": "e6295616-0123-43fc-8529-304f73a905fb"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-09-02T09:53:00", "__extras": {"revision_id": "e6295616-0123-43fc-8529-304f73a905fb", "package_id": "3e906b151504b9ca3ddafc9c32da95675c254a79"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "e6295616-0123-43fc-8529-304f73a905fb", "package_id": "3e906b151504b9ca3ddafc9c32da95675c254a79"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "e6295616-0123-43fc-8529-304f73a905fb", "package_id": "3e906b151504b9ca3ddafc9c32da95675c254a79"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "3e906b151504b9ca3ddafc9c32da95675c254a79", "revision_id": "e6295616-0123-43fc-8529-304f73a905fb"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "3e906b151504b9ca3ddafc9c32da95675c254a79", "revision_id": "e6295616-0123-43fc-8529-304f73a905fb"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20100902-4A2890/", "__extras": {"revision_id": "e6295616-0123-43fc-8529-304f73a905fb", "package_id": "3e906b151504b9ca3ddafc9c32da95675c254a79"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "3e906b151504b9ca3ddafc9c32da95675c254a79", "revision_id": "e6295616-0123-43fc-8529-304f73a905fb"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "e6295616-0123-43fc-8529-304f73a905fb", "package_id": "3e906b151504b9ca3ddafc9c32da95675c254a79"}}, {"key": "update_date", "value": "2009-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "3e906b151504b9ca3ddafc9c32da95675c254a79", "revision_id": "e6295616-0123-43fc-8529-304f73a905fb"}}], "title": "B\u00e9n\u00e9ficiaires de la couverture maladie universelle \u00e0 Grenoble et son agglom\u00e9ration en 2009", "revision_id": "e6295616-0123-43fc-8529-304f73a905fb"}