{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:35:23.925293", "id": "6ba97d607c2a1f20b0c80a1778e901c43d0c0e6b", "metadata_created": "2011-06-13T16:35:23.925293", "metadata_modified": "2011-06-15T22:59:38.325250", "author": "INSEE", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es class\u00e9es par IRIS Ilot de regoupement statistique", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100903-20/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-15T22:59:38.325250", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "c41eb2b3-b23a-4bed-8ec2-cd466ea8ec6e", "revision_id": "3f067e10-04d9-4a9a-81af-7fe34b2cb622", "id": "6b5a841a-e036-48c2-83f5-eb79ec425b13", "resource_type": null, "size": null}, {"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es class\u00e9es par ville", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100903-21/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-15T22:59:38.325250", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 1, "resource_group_id": "c41eb2b3-b23a-4bed-8ec2-cd466ea8ec6e", "revision_id": "3f067e10-04d9-4a9a-81af-7fe34b2cb622", "id": "625d2ec9-576d-4dee-a4ab-32bfce965dd4", "resource_type": null, "size": null}, {"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es class\u00e9es par ZUS - Zones urbaines sensibles", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100903-19/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-15T22:59:38.325250", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 2, "resource_group_id": "c41eb2b3-b23a-4bed-8ec2-cd466ea8ec6e", "revision_id": "3f067e10-04d9-4a9a-81af-7fe34b2cb622", "id": "ac9b9b64-feb1-4fa5-8da4-c682c2f4a627", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 3, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "angers", "name": "angers", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:35:23.925293", "state": "active", "id": "503420f0-aae9-4d2b-bf58-5a1bf22870c1"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "assurance-maladie", "name": "assurance-maladie", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:35:23.925293", "state": "active", "id": "15d12bf7-4c8d-470c-aa30-554d26797664"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "cmu", "name": "cmu", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:35:23.925293", "state": "active", "id": "b47108f4-b072-4c88-8a6f-604ccd19a5aa"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "cnam", "name": "cnam", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:35:23.925293", "state": "active", "id": "7e2cd94c-5a91-4525-84a8-a4210be5868d"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "66cd2e05-9119-4e62-94ab-02f98713cc04", "description": "", "name": "finance", "title": "Finance and Budgeting"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 4, "name": "beneficiaires-de-la-couverture-maladie-universelle-complementaire-a-angers-et-son-agglomer-2009", "isopen": false, "url": "http://www.insee.fr/fr/ppp/bases-de-donnees/donnees-detaillees/duicq/uu.asp?reg=52&uu=49701", "notes": "B\u00e9n\u00e9ficiaires de la couverture maladie universelle compl\u00e9mentaire \u00e0 Angers et son agglom\u00e9ration en 2009 (Donn\u00e9es class\u00e9es par villes, IRIS - Ilots Regroup\u00e9s pour l'Information Statistique - , et ZUS -  zones urbaines sensibles)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Economy & Finances\"]", "__extras": {"package_id": "6ba97d607c2a1f20b0c80a1778e901c43d0c0e6b", "revision_id": "7b37c4a4-afd4-4d90-ad65-21ea2f9875e2"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-09-03T11:43:00", "__extras": {"revision_id": "7b37c4a4-afd4-4d90-ad65-21ea2f9875e2", "package_id": "6ba97d607c2a1f20b0c80a1778e901c43d0c0e6b"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "7b37c4a4-afd4-4d90-ad65-21ea2f9875e2", "package_id": "6ba97d607c2a1f20b0c80a1778e901c43d0c0e6b"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "7b37c4a4-afd4-4d90-ad65-21ea2f9875e2", "package_id": "6ba97d607c2a1f20b0c80a1778e901c43d0c0e6b"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "6ba97d607c2a1f20b0c80a1778e901c43d0c0e6b", "revision_id": "7b37c4a4-afd4-4d90-ad65-21ea2f9875e2"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "6ba97d607c2a1f20b0c80a1778e901c43d0c0e6b", "revision_id": "7b37c4a4-afd4-4d90-ad65-21ea2f9875e2"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20100903-7413B9/", "__extras": {"revision_id": "7b37c4a4-afd4-4d90-ad65-21ea2f9875e2", "package_id": "6ba97d607c2a1f20b0c80a1778e901c43d0c0e6b"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "6ba97d607c2a1f20b0c80a1778e901c43d0c0e6b", "revision_id": "7b37c4a4-afd4-4d90-ad65-21ea2f9875e2"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "7b37c4a4-afd4-4d90-ad65-21ea2f9875e2", "package_id": "6ba97d607c2a1f20b0c80a1778e901c43d0c0e6b"}}, {"key": "update_date", "value": "2009-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "6ba97d607c2a1f20b0c80a1778e901c43d0c0e6b", "revision_id": "7b37c4a4-afd4-4d90-ad65-21ea2f9875e2"}}], "title": "B\u00e9n\u00e9ficiaires de la couverture maladie universelle compl\u00e9mentaire \u00e0 Angers et son agglom\u00e9ration en 2009", "revision_id": "7b37c4a4-afd4-4d90-ad65-21ea2f9875e2"}