{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:29:36.686146", "id": "489546e119a6c169641861982a64f8f2e55c84e2", "metadata_created": "2011-06-13T16:29:36.686146", "metadata_modified": "2011-06-14T18:01:10.891194", "author": "Caisse Nationale des Allocations Familiales", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "B\u00e9n\u00e9ficiaires de l'allocation personnalis\u00e9e au logement de 1998 \u00e0 2009", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20101103-21/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:01:10.891194", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "c47aa37a-6485-4b71-b390-ae956940051b", "revision_id": "9ef9fd91-89a6-4d34-b843-21e4d37484c5", "id": "a1efca4e-ecdb-48c6-8b8f-4451c10070bb", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "aide-au-logement", "name": "aide-au-logement", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:29:36.686146", "state": "active", "id": "da34a094-c948-4ba9-929b-c9ccfb45d34b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "caf", "name": "caf", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:29:36.686146", "state": "active", "id": "97acb2a9-ad8c-4602-b383-a9928ba581dd"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "66cd2e05-9119-4e62-94ab-02f98713cc04", "description": "", "name": "finance", "title": "Finance and Budgeting"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "beneficiaires-de-lallocation-personnalisee-au-logement-de-1998-a-2009", "isopen": false, "url": "https://www.caf.fr/wps/portal/", "notes": "B\u00e9n\u00e9ficiaires de l'allocation personnalis\u00e9e au logement de 1998 \u00e0 2009", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Economy & Finances\"]", "__extras": {"package_id": "489546e119a6c169641861982a64f8f2e55c84e2", "revision_id": "461ab3c3-e348-410c-9cee-eac58f369133"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-11-03T14:14:00", "__extras": {"revision_id": "461ab3c3-e348-410c-9cee-eac58f369133", "package_id": "489546e119a6c169641861982a64f8f2e55c84e2"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "461ab3c3-e348-410c-9cee-eac58f369133", "package_id": "489546e119a6c169641861982a64f8f2e55c84e2"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "461ab3c3-e348-410c-9cee-eac58f369133", "package_id": "489546e119a6c169641861982a64f8f2e55c84e2"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "489546e119a6c169641861982a64f8f2e55c84e2", "revision_id": "461ab3c3-e348-410c-9cee-eac58f369133"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "489546e119a6c169641861982a64f8f2e55c84e2", "revision_id": "461ab3c3-e348-410c-9cee-eac58f369133"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20101103-343646/", "__extras": {"revision_id": "461ab3c3-e348-410c-9cee-eac58f369133", "package_id": "489546e119a6c169641861982a64f8f2e55c84e2"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "489546e119a6c169641861982a64f8f2e55c84e2", "revision_id": "461ab3c3-e348-410c-9cee-eac58f369133"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "461ab3c3-e348-410c-9cee-eac58f369133", "package_id": "489546e119a6c169641861982a64f8f2e55c84e2"}}, {"key": "update_date", "value": "2009-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "489546e119a6c169641861982a64f8f2e55c84e2", "revision_id": "461ab3c3-e348-410c-9cee-eac58f369133"}}], "title": "B\u00e9n\u00e9ficiaires de l'allocation personnalis\u00e9e au logement de 1998 \u00e0 2009", "revision_id": "461ab3c3-e348-410c-9cee-eac58f369133"}