{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:39:44.469767", "id": "1eb904b6d0c2a41af59e2d1fdd0e10624d94c81a", "metadata_created": "2011-06-13T16:39:44.469767", "metadata_modified": "2011-06-15T22:59:53.058618", "author": "INSEE", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es class\u00e9es par IRIS - Ilots Regroup\u00e9s pour l'Information Statistique", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100826-22/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-15T22:59:53.058618", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "e4d23261-293c-4a21-83dc-d0b2f07ed933", "revision_id": "4e8be081-79b2-4b45-b2c2-050d45279e5e", "id": "2e8bb817-2047-4500-82ee-d287c57e52cf", "resource_type": null, "size": null}, {"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es class\u00e9es par ZUS - Zone urbaine sensible", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100826-50/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-15T22:59:53.058618", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 1, "resource_group_id": "e4d23261-293c-4a21-83dc-d0b2f07ed933", "revision_id": "4e8be081-79b2-4b45-b2c2-050d45279e5e", "id": "39b5f20e-cfd0-48e1-bfd3-4d28e68d3950", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "aides-sociales", "name": "aides-sociales", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:39:44.469767", "state": "active", "id": "da552ad5-75a7-4c79-8f99-8cce9d02dc31"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "assurance-maladie", "name": "assurance-maladie", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:39:44.469767", "state": "active", "id": "15d12bf7-4c8d-470c-aa30-554d26797664"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "2ea8b484-98cc-4543-86bd-ec9a12e40c9d", "description": "", "name": "health", "title": "Health"}, {"id": "66cd2e05-9119-4e62-94ab-02f98713cc04", "description": "", "name": "finance", "title": "Finance and Budgeting"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "beneficiaires-des-prestations-sociales-en-2009-en-essonne", "isopen": false, "url": "http://www.insee.fr/fr/ppp/bases-de-donnees/donnees-detaillees/duicq/uu.asp?reg=11&uu=91851", "notes": "B\u00e9n\u00e9ficiaires des prestations sociales en 2009 en Essonne (Donn\u00e9es class\u00e9es par IRIS - Ilots Regroup\u00e9s pour l'Information Statistique - , et ZUS -  zones urbaines sensibles)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Economy & Finances\", \"Health & Nutrition\"]", "__extras": {"package_id": "1eb904b6d0c2a41af59e2d1fdd0e10624d94c81a", "revision_id": "5c8f5a6c-a202-4b41-b3d2-8130a90132fc"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-08-26T11:16:00", "__extras": {"revision_id": "5c8f5a6c-a202-4b41-b3d2-8130a90132fc", "package_id": "1eb904b6d0c2a41af59e2d1fdd0e10624d94c81a"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "5c8f5a6c-a202-4b41-b3d2-8130a90132fc", "package_id": "1eb904b6d0c2a41af59e2d1fdd0e10624d94c81a"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "5c8f5a6c-a202-4b41-b3d2-8130a90132fc", "package_id": "1eb904b6d0c2a41af59e2d1fdd0e10624d94c81a"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "1eb904b6d0c2a41af59e2d1fdd0e10624d94c81a", "revision_id": "5c8f5a6c-a202-4b41-b3d2-8130a90132fc"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "1eb904b6d0c2a41af59e2d1fdd0e10624d94c81a", "revision_id": "5c8f5a6c-a202-4b41-b3d2-8130a90132fc"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/1182/", "__extras": {"revision_id": "5c8f5a6c-a202-4b41-b3d2-8130a90132fc", "package_id": "1eb904b6d0c2a41af59e2d1fdd0e10624d94c81a"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "1eb904b6d0c2a41af59e2d1fdd0e10624d94c81a", "revision_id": "5c8f5a6c-a202-4b41-b3d2-8130a90132fc"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "5c8f5a6c-a202-4b41-b3d2-8130a90132fc", "package_id": "1eb904b6d0c2a41af59e2d1fdd0e10624d94c81a"}}, {"key": "update_date", "value": "2009-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "1eb904b6d0c2a41af59e2d1fdd0e10624d94c81a", "revision_id": "5c8f5a6c-a202-4b41-b3d2-8130a90132fc"}}], "title": "B\u00e9n\u00e9ficiaires des prestations sociales en 2009 en Essonne", "revision_id": "5c8f5a6c-a202-4b41-b3d2-8130a90132fc"}