{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:36:22.165003", "id": "ff9bb9f4c63520a6d11f97c33b576438879f887f", "metadata_created": "2011-06-13T16:36:22.165003", "metadata_modified": "2011-06-14T18:00:53.351215", "author": "INSEE", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es class\u00e9es par IRIS (Ilots Regroup\u00e9s pour l'Information Statistique )", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100901-91/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:00:53.351215", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "8e0dec30-f7b7-4268-b938-9c33518c9de1", "revision_id": "1e8d0d0a-dd2d-4ae0-bd50-2422338467ae", "id": "71882fb8-93e3-4221-b20a-bfda06e1ddd3", "resource_type": null, "size": null}, {"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es class\u00e9es par ville", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100901-92/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:00:53.351215", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 1, "resource_group_id": "8e0dec30-f7b7-4268-b938-9c33518c9de1", "revision_id": "1e8d0d0a-dd2d-4ae0-bd50-2422338467ae", "id": "3fa41602-5a52-4ca5-9073-45a412c2ed1d", "resource_type": null, "size": null}, {"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es class\u00e9es par ZUS - Zones urbaines sensibles", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100901-90/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:00:53.351215", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 2, "resource_group_id": "8e0dec30-f7b7-4268-b938-9c33518c9de1", "revision_id": "1e8d0d0a-dd2d-4ae0-bd50-2422338467ae", "id": "f23c37d6-57ee-419a-93e2-afd464110678", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 3, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "assurance-maladie", "name": "assurance-maladie", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:36:22.165003", "state": "active", "id": "15d12bf7-4c8d-470c-aa30-554d26797664"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "cmu", "name": "cmu", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:36:22.165003", "state": "active", "id": "b47108f4-b072-4c88-8a6f-604ccd19a5aa"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "cnam", "name": "cnam", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:36:22.165003", "state": "active", "id": "7e2cd94c-5a91-4525-84a8-a4210be5868d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "le-havre", "name": "le-havre", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:36:22.165003", "state": "active", "id": "192aa9df-6a8b-4a37-8b36-d0b78f9013f7"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "66cd2e05-9119-4e62-94ab-02f98713cc04", "description": "", "name": "finance", "title": "Finance and Budgeting"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 4, "name": "beneficiaires-de-la-couverture-maladie-universelle-complementaire-en-2009-au-havre-et-son-agglo", "isopen": false, "url": "http://www.insee.fr/fr/ppp/bases-de-donnees/donnees-detaillees/duicq/uu.asp?reg=23&uu=76701", "notes": "B\u00e9n\u00e9ficiaires de la couverture maladie universelle compl\u00e9mentaire en 2009 au Havre et son agglom\u00e9ration (Donn\u00e9es class\u00e9es par villes, IRIS - Ilots Regroup\u00e9s pour l'Information Statistique - , et ZUS -  zones urbaines sensibles)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Economy & Finances\"]", "__extras": {"package_id": "ff9bb9f4c63520a6d11f97c33b576438879f887f", "revision_id": "d9940199-5a38-40ab-8ca6-0f49836faeaa"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-09-01T14:57:00", "__extras": {"revision_id": "d9940199-5a38-40ab-8ca6-0f49836faeaa", "package_id": "ff9bb9f4c63520a6d11f97c33b576438879f887f"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "d9940199-5a38-40ab-8ca6-0f49836faeaa", "package_id": "ff9bb9f4c63520a6d11f97c33b576438879f887f"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "d9940199-5a38-40ab-8ca6-0f49836faeaa", "package_id": "ff9bb9f4c63520a6d11f97c33b576438879f887f"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "ff9bb9f4c63520a6d11f97c33b576438879f887f", "revision_id": "d9940199-5a38-40ab-8ca6-0f49836faeaa"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "ff9bb9f4c63520a6d11f97c33b576438879f887f", "revision_id": "d9940199-5a38-40ab-8ca6-0f49836faeaa"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/1318/", "__extras": {"revision_id": "d9940199-5a38-40ab-8ca6-0f49836faeaa", "package_id": "ff9bb9f4c63520a6d11f97c33b576438879f887f"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "ff9bb9f4c63520a6d11f97c33b576438879f887f", "revision_id": "d9940199-5a38-40ab-8ca6-0f49836faeaa"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "d9940199-5a38-40ab-8ca6-0f49836faeaa", "package_id": "ff9bb9f4c63520a6d11f97c33b576438879f887f"}}, {"key": "update_date", "value": "2009-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "ff9bb9f4c63520a6d11f97c33b576438879f887f", "revision_id": "d9940199-5a38-40ab-8ca6-0f49836faeaa"}}], "title": "B\u00e9n\u00e9ficiaires de la couverture maladie universelle compl\u00e9mentaire en 2009 au Havre et son agglom\u00e9ration", "revision_id": "d9940199-5a38-40ab-8ca6-0f49836faeaa"}