{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:35:00.087115", "id": "b19bba48ee1dec9461c2180832ae5908038763fc", "metadata_created": "2011-06-13T16:35:00.087115", "metadata_modified": "2011-06-14T18:00:37.554296", "author": "INSEE", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es class\u00e9es par IRIS - Ilots regroup\u00e9s pour l'information statistique", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100903-59/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:00:37.554296", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "d6cf6be6-bb65-4e0a-8494-6651f61e2c63", "revision_id": "669247ec-0dbb-4945-9413-b3cc4e90e29d", "id": "90b65432-b462-4f68-a8d1-dc67ca3963f6", "resource_type": null, "size": null}, {"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es class\u00e9es par ville", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100903-60/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:00:37.554296", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 1, "resource_group_id": "d6cf6be6-bb65-4e0a-8494-6651f61e2c63", "revision_id": "669247ec-0dbb-4945-9413-b3cc4e90e29d", "id": "33ac5d19-6255-4396-87f3-8ed60252fbd7", "resource_type": null, "size": null}, {"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es class\u00e9es par ZUS - Zones urbaines sensibles", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100903-40/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:00:37.554296", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 2, "resource_group_id": "d6cf6be6-bb65-4e0a-8494-6651f61e2c63", "revision_id": "669247ec-0dbb-4945-9413-b3cc4e90e29d", "id": "59343da4-45ae-4019-b5e8-8be7411bbce5", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 3, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "assurance-maladie", "name": "assurance-maladie", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:35:00.087115", "state": "active", "id": "15d12bf7-4c8d-470c-aa30-554d26797664"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "cmu", "name": "cmu", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:35:00.087115", "state": "active", "id": "b47108f4-b072-4c88-8a6f-604ccd19a5aa"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "couverture-maladie-universelle", "name": "couverture-maladie-universelle", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:35:00.087115", "state": "active", "id": "01cefb6e-82dd-4fe3-9d50-2de849db0b5e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "nimes", "name": "nimes", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:35:00.087115", "state": "active", "id": "6422c011-bdb7-4d23-beb0-def049e719b3"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "66cd2e05-9119-4e62-94ab-02f98713cc04", "description": "", "name": "finance", "title": "Finance and Budgeting"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 4, "name": "beneficiaires-de-la-couverture-maladie-universelle-complementaire-a-nimes-et-son-agglomera-2009", "isopen": false, "url": "http://www.insee.fr/fr/ppp/bases-de-donnees/donnees-detaillees/duicq/uu.asp?reg=91&uu=30601", "notes": "B\u00e9n\u00e9ficiaires de la couverture maladie universelle compl\u00e9mentaire \u00e0 N\u00eemes et son agglom\u00e9ration en 2009 (Donn\u00e9es class\u00e9es par IRIS - Ilots Regroup\u00e9s pour l'Information Statistique - , et ZUS -  zones urbaines sensibles)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Economy & Finances\"]", "__extras": {"package_id": "b19bba48ee1dec9461c2180832ae5908038763fc", "revision_id": "7fec3a9d-bf1c-493c-b91a-57da266302d1"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-09-03T13:43:00", "__extras": {"revision_id": "7fec3a9d-bf1c-493c-b91a-57da266302d1", "package_id": "b19bba48ee1dec9461c2180832ae5908038763fc"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "7fec3a9d-bf1c-493c-b91a-57da266302d1", "package_id": "b19bba48ee1dec9461c2180832ae5908038763fc"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "7fec3a9d-bf1c-493c-b91a-57da266302d1", "package_id": "b19bba48ee1dec9461c2180832ae5908038763fc"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "b19bba48ee1dec9461c2180832ae5908038763fc", "revision_id": "7fec3a9d-bf1c-493c-b91a-57da266302d1"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "b19bba48ee1dec9461c2180832ae5908038763fc", "revision_id": "7fec3a9d-bf1c-493c-b91a-57da266302d1"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20100903-4E27E/", "__extras": {"revision_id": "7fec3a9d-bf1c-493c-b91a-57da266302d1", "package_id": "b19bba48ee1dec9461c2180832ae5908038763fc"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "b19bba48ee1dec9461c2180832ae5908038763fc", "revision_id": "7fec3a9d-bf1c-493c-b91a-57da266302d1"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "7fec3a9d-bf1c-493c-b91a-57da266302d1", "package_id": "b19bba48ee1dec9461c2180832ae5908038763fc"}}, {"key": "update_date", "value": "2009-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "b19bba48ee1dec9461c2180832ae5908038763fc", "revision_id": "7fec3a9d-bf1c-493c-b91a-57da266302d1"}}], "title": "B\u00e9n\u00e9ficiaires de la couverture maladie universelle compl\u00e9mentaire \u00e0 N\u00eemes et son agglom\u00e9ration en 2009", "revision_id": "7fec3a9d-bf1c-493c-b91a-57da266302d1"}