{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:36:08.390093", "id": "97fb10fda42618099a00b9250b0874e8d9347c99", "metadata_created": "2011-06-13T16:36:08.390093", "metadata_modified": "2011-06-14T18:00:52.291144", "author": "INSEE", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "(Donn\u00e9es class\u00e9es par villes, IRIS - Ilots Regroup\u00e9s pour l'Information Statistique - , et ZUS -  zones urbaines sensibles)", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100901-124/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:00:52.291144", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "6a7942fd-7744-405d-874e-b6194364347f", "revision_id": "da6fcb34-0bff-420f-8a7b-ec70e84a8361", "id": "9a8906da-a2e0-46eb-93e9-be4c881fb397", "resource_type": null, "size": null}, {"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es class\u00e9es par ville", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100901-125/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:00:52.291144", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 1, "resource_group_id": "6a7942fd-7744-405d-874e-b6194364347f", "revision_id": "da6fcb34-0bff-420f-8a7b-ec70e84a8361", "id": "90a8dda0-bdd7-4696-b879-cfdce53197d9", "resource_type": null, "size": null}, {"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es class\u00e9es par ZUS - Zones urbaines sensibles", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100901-123/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:00:52.291144", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 2, "resource_group_id": "6a7942fd-7744-405d-874e-b6194364347f", "revision_id": "da6fcb34-0bff-420f-8a7b-ec70e84a8361", "id": "88bf9bd5-c366-4db0-b95c-a2e1147dba14", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 3, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "assurance-maladie", "name": "assurance-maladie", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:36:08.390093", "state": "active", "id": "15d12bf7-4c8d-470c-aa30-554d26797664"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "cmu", "name": "cmu", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:36:08.390093", "state": "active", "id": "b47108f4-b072-4c88-8a6f-604ccd19a5aa"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "cnam", "name": "cnam", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:36:08.390093", "state": "active", "id": "7e2cd94c-5a91-4525-84a8-a4210be5868d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "saint-etienne", "name": "saint-etienne", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:36:08.390093", "state": "active", "id": "da280bd1-b98f-49eb-9734-c2e2b8a59f1c"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "66cd2e05-9119-4e62-94ab-02f98713cc04", "description": "", "name": "finance", "title": "Finance and Budgeting"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 4, "name": "beneficiaires-de-la-couverture-maladie-universelle-complementaire-en-2009-a-saint-etienne-et-so", "isopen": false, "url": "http://www.insee.fr/fr/ppp/bases-de-donnees/donnees-detaillees/duicq/uu.asp?reg=82&uu=00753", "notes": "B\u00e9n\u00e9ficiaires de la couverture maladie universelle compl\u00e9mentaire en 2009 \u00e0 Saint Etienne et son agglom\u00e9ration (Donn\u00e9es class\u00e9es par villes, IRIS - Ilots Regroup\u00e9s pour l'Information Statistique - , et ZUS -  zones urbaines sensibles)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Economy & Finances\"]", "__extras": {"package_id": "97fb10fda42618099a00b9250b0874e8d9347c99", "revision_id": "10e673c8-e897-45ee-bcde-190bc2a2dab9"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-09-01T17:44:00", "__extras": {"revision_id": "10e673c8-e897-45ee-bcde-190bc2a2dab9", "package_id": "97fb10fda42618099a00b9250b0874e8d9347c99"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "10e673c8-e897-45ee-bcde-190bc2a2dab9", "package_id": "97fb10fda42618099a00b9250b0874e8d9347c99"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "10e673c8-e897-45ee-bcde-190bc2a2dab9", "package_id": "97fb10fda42618099a00b9250b0874e8d9347c99"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "97fb10fda42618099a00b9250b0874e8d9347c99", "revision_id": "10e673c8-e897-45ee-bcde-190bc2a2dab9"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "97fb10fda42618099a00b9250b0874e8d9347c99", "revision_id": "10e673c8-e897-45ee-bcde-190bc2a2dab9"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20100901-461751/", "__extras": {"revision_id": "10e673c8-e897-45ee-bcde-190bc2a2dab9", "package_id": "97fb10fda42618099a00b9250b0874e8d9347c99"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "97fb10fda42618099a00b9250b0874e8d9347c99", "revision_id": "10e673c8-e897-45ee-bcde-190bc2a2dab9"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "10e673c8-e897-45ee-bcde-190bc2a2dab9", "package_id": "97fb10fda42618099a00b9250b0874e8d9347c99"}}, {"key": "update_date", "value": "2009-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "97fb10fda42618099a00b9250b0874e8d9347c99", "revision_id": "10e673c8-e897-45ee-bcde-190bc2a2dab9"}}], "title": "B\u00e9n\u00e9ficiaires de la couverture maladie universelle compl\u00e9mentaire en 2009 \u00e0 Saint Etienne et son agglom\u00e9ration", "revision_id": "10e673c8-e897-45ee-bcde-190bc2a2dab9"}