{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:39:29.295872", "id": "906063f00d2555893e5c32e9249ae185ae689a7b", "metadata_created": "2011-06-13T16:39:29.295872", "metadata_modified": "2011-06-15T22:59:43.234065", "author": "INSEE", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es class\u00e9es par IRIS", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100826-12/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-15T22:59:43.234065", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "8b96d694-f4fa-478f-b342-56ac5616bffa", "revision_id": "f11fb064-c2c3-46a7-90a9-83ad0c4c60c6", "id": "691c50b1-dd80-42e6-a198-c22693e2edc0", "resource_type": null, "size": null}, {"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es class\u00e9es par ZUS zone urbaine sensible", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100826-48/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-15T22:59:43.234065", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 1, "resource_group_id": "8b96d694-f4fa-478f-b342-56ac5616bffa", "revision_id": "f11fb064-c2c3-46a7-90a9-83ad0c4c60c6", "id": "ff50970a-320b-4268-80a4-63b2134b070e", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "aide-sociale", "name": "aide-sociale", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:39:29.295872", "state": "active", "id": "2a2e9787-29f8-4bb5-a39d-687991c9d6e8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "cnam", "name": "cnam", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:39:29.295872", "state": "active", "id": "7e2cd94c-5a91-4525-84a8-a4210be5868d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "prestation-sociale", "name": "prestation-sociale", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:39:29.295872", "state": "active", "id": "e6b35202-4851-4b77-a2ee-dcb68667a1f2"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "yvelines", "name": "yvelines", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:39:29.295872", "state": "active", "id": "139428ba-425f-4c51-bdb2-b1bff637dc5f"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "66cd2e05-9119-4e62-94ab-02f98713cc04", "description": "", "name": "finance", "title": "Finance and Budgeting"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 4, "name": "beneficiaires-des-prestations-legales-dans-les-yvelines-en-2009", "isopen": false, "url": "http://www.insee.fr/fr/ppp/bases-de-donnees/donnees-detaillees/duicq/uu.asp?reg=11&uu=78851", "notes": "B\u00e9n\u00e9ficiaires des prestations l\u00e9gales dans les Yvelines en 2009 (Donn\u00e9es class\u00e9es par IRIS Ilots regroup\u00e9s pour l'information statistique et par ZUS, zone urbaine sensible)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Economy & Finances\"]", "__extras": {"package_id": "906063f00d2555893e5c32e9249ae185ae689a7b", "revision_id": "e9ad4d4b-4f31-4f48-9fd0-35be4d4f0633"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-08-26T15:19:00", "__extras": {"revision_id": "e9ad4d4b-4f31-4f48-9fd0-35be4d4f0633", "package_id": "906063f00d2555893e5c32e9249ae185ae689a7b"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "e9ad4d4b-4f31-4f48-9fd0-35be4d4f0633", "package_id": "906063f00d2555893e5c32e9249ae185ae689a7b"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "e9ad4d4b-4f31-4f48-9fd0-35be4d4f0633", "package_id": "906063f00d2555893e5c32e9249ae185ae689a7b"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "906063f00d2555893e5c32e9249ae185ae689a7b", "revision_id": "e9ad4d4b-4f31-4f48-9fd0-35be4d4f0633"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "906063f00d2555893e5c32e9249ae185ae689a7b", "revision_id": "e9ad4d4b-4f31-4f48-9fd0-35be4d4f0633"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/1191/", "__extras": {"revision_id": "e9ad4d4b-4f31-4f48-9fd0-35be4d4f0633", "package_id": "906063f00d2555893e5c32e9249ae185ae689a7b"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "906063f00d2555893e5c32e9249ae185ae689a7b", "revision_id": "e9ad4d4b-4f31-4f48-9fd0-35be4d4f0633"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "e9ad4d4b-4f31-4f48-9fd0-35be4d4f0633", "package_id": "906063f00d2555893e5c32e9249ae185ae689a7b"}}, {"key": "update_date", "value": "2009-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "906063f00d2555893e5c32e9249ae185ae689a7b", "revision_id": "e9ad4d4b-4f31-4f48-9fd0-35be4d4f0633"}}], "title": "B\u00e9n\u00e9ficiaires des prestations l\u00e9gales dans les Yvelines en 2009", "revision_id": "e9ad4d4b-4f31-4f48-9fd0-35be4d4f0633"}