{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:29:40.019615", "id": "377b6c316e1269707ebf022f9c759c2f3f95eefd", "metadata_created": "2011-06-13T16:29:40.019615", "metadata_modified": "2011-06-15T22:59:55.069811", "author": "Caisse Nationale des Allocations Familiales", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "B\u00e9n\u00e9ficiaires du compl\u00e9ment familial de 1998 \u00e0 2009", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20101103-18/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-15T22:59:55.069811", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "e19e1f51-07d5-4366-b798-8076b4216d27", "revision_id": "c715a47b-6707-45c0-a15a-5a7c306e534e", "id": "9947778e-da36-4871-8327-03205469800a", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "aide-sociale", "name": "aide-sociale", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:29:40.019615", "state": "active", "id": "2a2e9787-29f8-4bb5-a39d-687991c9d6e8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "caf", "name": "caf", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:29:40.019615", "state": "active", "id": "97acb2a9-ad8c-4602-b383-a9928ba581dd"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "complement-familial", "name": "complement-familial", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:29:40.019615", "state": "active", "id": "5f3e954e-7c61-42df-a06f-e1fd0d3a36d2"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "66cd2e05-9119-4e62-94ab-02f98713cc04", "description": "", "name": "finance", "title": "Finance and Budgeting"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "beneficiaires-du-complement-familial-de-1998-a-2009", "isopen": false, "url": "https://www.caf.fr/wps/portal/", "notes": "B\u00e9n\u00e9ficiaires du compl\u00e9ment familial de 1998 \u00e0 2009", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Economy & Finances\"]", "__extras": {"package_id": "377b6c316e1269707ebf022f9c759c2f3f95eefd", "revision_id": "d495fccc-919f-459e-95d4-2194ae8ad953"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-11-03T14:07:00", "__extras": {"revision_id": "d495fccc-919f-459e-95d4-2194ae8ad953", "package_id": "377b6c316e1269707ebf022f9c759c2f3f95eefd"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "d495fccc-919f-459e-95d4-2194ae8ad953", "package_id": "377b6c316e1269707ebf022f9c759c2f3f95eefd"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "d495fccc-919f-459e-95d4-2194ae8ad953", "package_id": "377b6c316e1269707ebf022f9c759c2f3f95eefd"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "377b6c316e1269707ebf022f9c759c2f3f95eefd", "revision_id": "d495fccc-919f-459e-95d4-2194ae8ad953"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "377b6c316e1269707ebf022f9c759c2f3f95eefd", "revision_id": "d495fccc-919f-459e-95d4-2194ae8ad953"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20101103-BB01F6/", "__extras": {"revision_id": "d495fccc-919f-459e-95d4-2194ae8ad953", "package_id": "377b6c316e1269707ebf022f9c759c2f3f95eefd"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "377b6c316e1269707ebf022f9c759c2f3f95eefd", "revision_id": "d495fccc-919f-459e-95d4-2194ae8ad953"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "d495fccc-919f-459e-95d4-2194ae8ad953", "package_id": "377b6c316e1269707ebf022f9c759c2f3f95eefd"}}, {"key": "update_date", "value": "2009-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "377b6c316e1269707ebf022f9c759c2f3f95eefd", "revision_id": "d495fccc-919f-459e-95d4-2194ae8ad953"}}], "title": "B\u00e9n\u00e9ficiaires du compl\u00e9ment familial de 1998 \u00e0 2009", "revision_id": "d495fccc-919f-459e-95d4-2194ae8ad953"}