{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:37:56.765327", "id": "0d467c11c1f788a43266782aac388b66b0f22551", "metadata_created": "2011-06-13T16:37:56.765327", "metadata_modified": "2011-06-14T18:00:33.870471", "author": "INSEE", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es class\u00e9es par IRIS (Ilots Regroup\u00e9s pour l'Information Statistique )", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100830-135/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:00:33.870471", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "f37289fc-d805-417f-8fe3-31611c972462", "revision_id": "ce28f9cc-c94f-4fb2-9fb5-5fbd53aa8d19", "id": "2d31b27b-5e39-4f9e-8c97-cc94eaf235ba", "resource_type": null, "size": null}, {"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es class\u00e9es par ville", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100830-108/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:00:33.870471", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 1, "resource_group_id": "f37289fc-d805-417f-8fe3-31611c972462", "revision_id": "ce28f9cc-c94f-4fb2-9fb5-5fbd53aa8d19", "id": "3530a76f-4a4c-4788-b085-24f0486eb520", "resource_type": null, "size": null}, {"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es class\u00e9es par ZUS - Zones urbaines sensibles", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100830-134/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:00:33.870471", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 2, "resource_group_id": "f37289fc-d805-417f-8fe3-31611c972462", "revision_id": "ce28f9cc-c94f-4fb2-9fb5-5fbd53aa8d19", "id": "75cf6dc3-763c-4253-8152-cc214829c054", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 3, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "cmu", "name": "cmu", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:37:56.765327", "state": "active", "id": "b47108f4-b072-4c88-8a6f-604ccd19a5aa"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "cnam", "name": "cnam", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:37:56.765327", "state": "active", "id": "7e2cd94c-5a91-4525-84a8-a4210be5868d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "couverture-maladie-universelle", "name": "couverture-maladie-universelle", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:37:56.765327", "state": "active", "id": "01cefb6e-82dd-4fe3-9d50-2de849db0b5e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "nantes", "name": "nantes", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:37:56.765327", "state": "active", "id": "545a29ad-2629-47c7-9687-c9bbaaf85534"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "66cd2e05-9119-4e62-94ab-02f98713cc04", "description": "", "name": "finance", "title": "Finance and Budgeting"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 4, "name": "beneficiaires-de-la-couverture-maladie-universelle-complementaire-a-nantes-et-son-agglomer-2009", "isopen": false, "url": "http://www.insee.fr/fr/ppp/bases-de-donnees/donnees-detaillees/duicq/uu.asp?reg=52&uu=44701", "notes": "B\u00e9n\u00e9ficiaires de la couverture maladie universelle compl\u00e9mentaire \u00e0 Nantes et son agglom\u00e9ration en 2009 (Donn\u00e9es class\u00e9es par villes, IRIS - Ilots Regroup\u00e9s pour l'Information Statistique - , et ZUS -  zones urbaines sensibles)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Economy & Finances\"]", "__extras": {"package_id": "0d467c11c1f788a43266782aac388b66b0f22551", "revision_id": "2625d42a-36fa-449f-95b8-7857eade7e60"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-08-30T16:15:00", "__extras": {"revision_id": "2625d42a-36fa-449f-95b8-7857eade7e60", "package_id": "0d467c11c1f788a43266782aac388b66b0f22551"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "2625d42a-36fa-449f-95b8-7857eade7e60", "package_id": "0d467c11c1f788a43266782aac388b66b0f22551"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "2625d42a-36fa-449f-95b8-7857eade7e60", "package_id": "0d467c11c1f788a43266782aac388b66b0f22551"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "0d467c11c1f788a43266782aac388b66b0f22551", "revision_id": "2625d42a-36fa-449f-95b8-7857eade7e60"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "0d467c11c1f788a43266782aac388b66b0f22551", "revision_id": "2625d42a-36fa-449f-95b8-7857eade7e60"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/1254/", "__extras": {"revision_id": "2625d42a-36fa-449f-95b8-7857eade7e60", "package_id": "0d467c11c1f788a43266782aac388b66b0f22551"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "0d467c11c1f788a43266782aac388b66b0f22551", "revision_id": "2625d42a-36fa-449f-95b8-7857eade7e60"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "2625d42a-36fa-449f-95b8-7857eade7e60", "package_id": "0d467c11c1f788a43266782aac388b66b0f22551"}}, {"key": "update_date", "value": "2009-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "0d467c11c1f788a43266782aac388b66b0f22551", "revision_id": "2625d42a-36fa-449f-95b8-7857eade7e60"}}], "title": "B\u00e9n\u00e9ficiaires de la couverture maladie universelle compl\u00e9mentaire \u00e0 Nantes et son agglom\u00e9ration en 2009", "revision_id": "2625d42a-36fa-449f-95b8-7857eade7e60"}