{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:39:53.448554", "id": "a8f3809c6de28975c83009f6e2911b81f95e5b5a", "metadata_created": "2011-06-13T16:39:53.448554", "metadata_modified": "2011-06-15T22:59:54.003173", "author": "INSEE", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es class\u00e9es par IRIS - Ilots Regroup\u00e9s pour l'Information Statistique", "name": null, "format": "HTML", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100826-26/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-15T22:59:54.003173", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "2e034955-50f3-42b5-b647-63e6b9688198", "revision_id": "6986b9bb-9ef0-4a24-8f44-a101a3c3103b", "id": "336be5e1-11b1-4b58-88be-8a8c2f836862", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "aides-sociales", "name": "aides-sociales", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:39:53.448554", "state": "active", "id": "da552ad5-75a7-4c79-8f99-8cce9d02dc31"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "allocations-familiales", "name": "allocations-familiales", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:39:53.448554", "state": "active", "id": "a9751b7b-74f2-4079-87ca-9c9d0086e90d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "prestations-sociales", "name": "prestations-sociales", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:39:53.448554", "state": "active", "id": "eeb03d32-ce14-4bda-9a17-ee4945a9b652"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "securite-sociales", "name": "securite-sociales", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:39:53.448554", "state": "active", "id": "b2719b8e-a908-4b8c-a3e3-05d43013bba9"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "seine-saintdenis", "name": "seine-saintdenis", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:39:53.448554", "state": "active", "id": "be3f8da5-5729-4e6e-8ef8-668fc777cf0f"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "2ea8b484-98cc-4543-86bd-ec9a12e40c9d", "description": "", "name": "health", "title": "Health"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 5, "name": "beneficiaires-des-prestations-sociales-en-seine-saint-denis-en-2009", "isopen": false, "url": "http://www.insee.fr/fr/ppp/bases-de-donnees/donnees-detaillees/duicq/uu.asp?reg=11&uu=93851", "notes": "B\u00e9n\u00e9ficiaires des prestations sociales en Seine Saint-Denis en 2009 (Donn\u00e9es class\u00e9es IRIS - Ilots Regroup\u00e9s pour l'Information Statistique - , et ZUS -  zones urbaines sensibles)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Health & Nutrition\"]", "__extras": {"package_id": "a8f3809c6de28975c83009f6e2911b81f95e5b5a", "revision_id": "fada7fc8-061f-4d7f-93b8-a9a3099ea906"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-08-26T09:26:00", "__extras": {"revision_id": "fada7fc8-061f-4d7f-93b8-a9a3099ea906", "package_id": "a8f3809c6de28975c83009f6e2911b81f95e5b5a"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "fada7fc8-061f-4d7f-93b8-a9a3099ea906", "package_id": "a8f3809c6de28975c83009f6e2911b81f95e5b5a"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "fada7fc8-061f-4d7f-93b8-a9a3099ea906", "package_id": "a8f3809c6de28975c83009f6e2911b81f95e5b5a"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "a8f3809c6de28975c83009f6e2911b81f95e5b5a", "revision_id": "fada7fc8-061f-4d7f-93b8-a9a3099ea906"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "a8f3809c6de28975c83009f6e2911b81f95e5b5a", "revision_id": "fada7fc8-061f-4d7f-93b8-a9a3099ea906"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/1176/", "__extras": {"revision_id": "fada7fc8-061f-4d7f-93b8-a9a3099ea906", "package_id": "a8f3809c6de28975c83009f6e2911b81f95e5b5a"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "a8f3809c6de28975c83009f6e2911b81f95e5b5a", "revision_id": "fada7fc8-061f-4d7f-93b8-a9a3099ea906"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "fada7fc8-061f-4d7f-93b8-a9a3099ea906", "package_id": "a8f3809c6de28975c83009f6e2911b81f95e5b5a"}}, {"key": "update_date", "value": "2009-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "a8f3809c6de28975c83009f6e2911b81f95e5b5a", "revision_id": "fada7fc8-061f-4d7f-93b8-a9a3099ea906"}}], "title": "B\u00e9n\u00e9ficiaires des prestations sociales en Seine Saint-Denis en 2009", "revision_id": "fada7fc8-061f-4d7f-93b8-a9a3099ea906"}