{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:38:07.615304", "id": "36dff9576bef9ee98bab32687c12cc9dc6536114", "metadata_created": "2011-06-13T16:38:07.615304", "metadata_modified": "2011-06-14T18:01:27.500727", "author": "INSEE", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es class\u00e9es par IRIS Ilot de regoupement statistique (arrondissements et quartiers)", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100830-1/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:01:27.500727", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "8d050306-2b95-421d-a37c-f50d527479ff", "revision_id": "5e05efc3-2084-476e-af12-fbecc97d0de6", "id": "90ba3e27-6b83-4401-b5b6-0e9354223204", "resource_type": null, "size": null}, {"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es class\u00e9es par ZUS - Zones urbaines sensibles", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100830-112/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:01:27.500727", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 1, "resource_group_id": "8d050306-2b95-421d-a37c-f50d527479ff", "revision_id": "5e05efc3-2084-476e-af12-fbecc97d0de6", "id": "ef431753-3857-40d5-a99a-9a2e9a143eed", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "aide-sociale", "name": "aide-sociale", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:38:07.615304", "state": "active", "id": "2a2e9787-29f8-4bb5-a39d-687991c9d6e8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "prestation-legale", "name": "prestation-legale", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:38:07.615304", "state": "active", "id": "ab313057-963c-46ed-a084-485ffc624d4f"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "strasbourg", "name": "strasbourg", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:38:07.615304", "state": "active", "id": "294760e9-c189-4b84-957d-8686da7e1a07"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "66cd2e05-9119-4e62-94ab-02f98713cc04", "description": "", "name": "finance", "title": "Finance and Budgeting"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "beneficiaires-des-prestations-legales-a-strasbourg-et-son-agglomeration-en-2009", "isopen": false, "url": "http://www.insee.fr/fr/ppp/bases-de-donnees/donnees-detaillees/duicq/uu.asp?reg=42&uu=67701", "notes": "B\u00e9n\u00e9ficiaires des prestations l\u00e9gales \u00e0 Strasbourg et son agglom\u00e9ration en 2009 (Donn\u00e9es class\u00e9es par IRIS - Ilots Regroup\u00e9s pour l'Information Statistique - , et ZUS -  zones urbaines sensibles)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Economy & Finances\"]", "__extras": {"package_id": "36dff9576bef9ee98bab32687c12cc9dc6536114", "revision_id": "c20560a5-eb3f-40ce-a262-c30b8b9c82d0"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-08-30T15:32:00", "__extras": {"revision_id": "c20560a5-eb3f-40ce-a262-c30b8b9c82d0", "package_id": "36dff9576bef9ee98bab32687c12cc9dc6536114"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "c20560a5-eb3f-40ce-a262-c30b8b9c82d0", "package_id": "36dff9576bef9ee98bab32687c12cc9dc6536114"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "c20560a5-eb3f-40ce-a262-c30b8b9c82d0", "package_id": "36dff9576bef9ee98bab32687c12cc9dc6536114"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "36dff9576bef9ee98bab32687c12cc9dc6536114", "revision_id": "c20560a5-eb3f-40ce-a262-c30b8b9c82d0"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "36dff9576bef9ee98bab32687c12cc9dc6536114", "revision_id": "c20560a5-eb3f-40ce-a262-c30b8b9c82d0"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/1247/", "__extras": {"revision_id": "c20560a5-eb3f-40ce-a262-c30b8b9c82d0", "package_id": "36dff9576bef9ee98bab32687c12cc9dc6536114"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "36dff9576bef9ee98bab32687c12cc9dc6536114", "revision_id": "c20560a5-eb3f-40ce-a262-c30b8b9c82d0"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "c20560a5-eb3f-40ce-a262-c30b8b9c82d0", "package_id": "36dff9576bef9ee98bab32687c12cc9dc6536114"}}, {"key": "update_date", "value": "2009-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "36dff9576bef9ee98bab32687c12cc9dc6536114", "revision_id": "c20560a5-eb3f-40ce-a262-c30b8b9c82d0"}}], "title": "B\u00e9n\u00e9ficiaires des prestations l\u00e9gales \u00e0 Strasbourg et son agglom\u00e9ration en 2009", "revision_id": "c20560a5-eb3f-40ce-a262-c30b8b9c82d0"}