{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2012-03-15T14:52:01.946938", "id": "342f6410-cd33-47e7-806e-420f9e900b6c", "metadata_created": "2012-03-15T14:52:01.946938", "metadata_modified": "2012-03-15T14:52:01.946938", "author": "Senatsverwaltung f\u00fcr Wirtschaft, Technologie und Frauen", "author_email": "", "state": "active", "version": "", "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [], "num_resources": 0, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "anzahl", "name": "anzahl", "revision_timestamp": "2012-03-15T14:52:01.946938", "state": "active", "id": "2e75d089-b722-4c0d-b474-713a9efbb1d7"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "erwerbstatige", "name": "erwerbstatige", "revision_timestamp": "2012-03-15T14:52:01.946938", "state": "active", "id": "d177217f-2f96-4c15-89a7-760f84207ee5"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "kreativwirtschaft", "name": "kreativwirtschaft", "revision_timestamp": "2012-03-15T14:52:01.946938", "state": "active", "id": "c4a43c46-3d5f-4923-8b0c-2928b5e5afe8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "statistik", "name": "statistik", "revision_timestamp": "2012-03-15T14:52:01.946938", "state": "active", "id": "37e0ed05-e987-4e81-b3ae-226fa61d7f32"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 4, "name": "berlin_anzahl-erwerbstaetiger-im-cluster-kommunikation-medien-kulturwirtschaft-2009", "isopen": true, "url": "http://www.berlin.de/sen/wirtschaft/abisz/cluster_kmk.html", "notes": "Anzahl der Erwerbst\u00e4tigen im Cluster IKT, Medien, Kreativwirtschaft Berlin 2009\t\t\r\n(Sozialversicherungspflichtig und geringf\u00fcgig Besch\u00e4ftigte, freie Mitarbeiter, Selbstst\u00e4ndige).\r\n\t\t\t\r\nUm die relative Bedeutung der Berliner Kreativwirtschaft in der Bundesrepublik darzustellen, wird sie in Relation zur Gesamtwirtschaft gestellt. In Berlin sind bezogen auf die gesamte Wirtschaft 4,2% aller Erwerbst\u00e4tigen in Deutschland t\u00e4tig. \r\nGegen\u00fcber den Auswertungen der Wirtschaftsdaten in den vergangenen Jahren haben sich einige \u00c4nderungen ergeben, die eine Zeitreihe wie bisher nicht mehr m\u00f6glich machen.\r\n\r\n\r\n", "owner_org": null, "extras": [{"key": "apps", "value": "", "__extras": {"package_id": "342f6410-cd33-47e7-806e-420f9e900b6c", "revision_id": "cc162e84-f96e-4196-a08d-5de39eb67b9d"}}, {"key": "categories", "value": "[]", "__extras": {"revision_id": "cc162e84-f96e-4196-a08d-5de39eb67b9d", "package_id": "342f6410-cd33-47e7-806e-420f9e900b6c"}}, {"key": "date_released", "value": "2009-12-31", "__extras": {"revision_id": "cc162e84-f96e-4196-a08d-5de39eb67b9d", "package_id": "342f6410-cd33-47e7-806e-420f9e900b6c"}}, {"key": "date_updated", "value": "", "__extras": {"package_id": "342f6410-cd33-47e7-806e-420f9e900b6c", "revision_id": "cc162e84-f96e-4196-a08d-5de39eb67b9d"}}, {"key": "geographical_coverage", "value": "Berlin", "__extras": {"package_id": "342f6410-cd33-47e7-806e-420f9e900b6c", "revision_id": "cc162e84-f96e-4196-a08d-5de39eb67b9d"}}, {"key": "geographical_granularity", "value": "Berlin", "__extras": {"package_id": "342f6410-cd33-47e7-806e-420f9e900b6c", "revision_id": "cc162e84-f96e-4196-a08d-5de39eb67b9d"}}, {"key": "misc", "value": "", "__extras": {"revision_id": "cc162e84-f96e-4196-a08d-5de39eb67b9d", "package_id": "342f6410-cd33-47e7-806e-420f9e900b6c"}}, {"key": "source_catalog", "value": "Datenkatalog Berlin - http://daten.berlin.de", "__extras": {"package_id": "342f6410-cd33-47e7-806e-420f9e900b6c", "revision_id": "cc162e84-f96e-4196-a08d-5de39eb67b9d"}}, {"key": "temporal_coverage-from", "value": "2009-01-01", "__extras": {"revision_id": "cc162e84-f96e-4196-a08d-5de39eb67b9d", "package_id": "342f6410-cd33-47e7-806e-420f9e900b6c"}}, {"key": "temporal_coverage-to", "value": "2009-12-31", "__extras": {"package_id": "342f6410-cd33-47e7-806e-420f9e900b6c", "revision_id": "cc162e84-f96e-4196-a08d-5de39eb67b9d"}}, {"key": "temporal_granularity", "value": "Jahr", "__extras": {"package_id": "342f6410-cd33-47e7-806e-420f9e900b6c", "revision_id": "cc162e84-f96e-4196-a08d-5de39eb67b9d"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Anzahl Erwerbst\u00e4tiger im Cluster Kommunikation, Medien, Kulturwirtschaft 2009", "revision_id": "cc162e84-f96e-4196-a08d-5de39eb67b9d"}