{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "MA 23 - Wirtschaft, Arbeit und Statistik", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:09:29.283950", "id": "21783686-d037-4cce-8b2c-86a03df17fbc", "metadata_created": "2013-04-03T11:14:10.513927", "metadata_modified": "2013-09-30T16:16:48.485829", "author": "MA 23 - Wirtschaft, Arbeit und Statistik", "author_email": "", "state": "active", "version": "", "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "a9c61a63-dd6b-4824-8867-b15a8ba8968f", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-09-30T16:16:48.485829", "webstore_last_updated": null, "id": "f6511459-74c5-4e32-b10d-454a0f98dfa0", "size": "16077", "state": "active", "hash": "", "description": "Download CSV", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "b21-populationindicators-vie-dc.csv", "language": "", "created": "2013-04-03T06:14:10.610558", "url": "http://www.wien.gv.at/statistik/ogd/b21-populationindicators-vie-dc.csv", "characterset": "", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-08-22T02:44:40.190909", "position": 0, "revision_id": "a6ac1ab3-f4e0-4921-819e-23f74ea3fc81", "resource_type": "file"}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "bevolkerung", "name": "bevolkerung", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:14:10.513927", "state": "active", "id": "6fcbdcb6-a7a5-4d60-9d71-5f6f1778128a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "demographie", "name": "demographie", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:14:10.513927", "state": "active", "id": "4a6a1876-6de8-4911-b92e-c941fa3b5e7f"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "gesellschaft", "name": "gesellschaft", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:14:10.513927", "state": "active", "id": "fe07140f-723c-4fec-858b-d65a0bb97c28"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "indikatoren", "name": "indikatoren", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:14:10.513927", "state": "active", "id": "19569d92-3964-4266-b98e-c9f2659f72fd"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 4, "name": "bev-lkerungsindikatoren-f-r-wien-bezirke", "isopen": true, "url": "http://www.wien.gv.at/data/katalog/bevoelkerungsindikatoren-gemeindebezirke.html", "notes": "Bev\u00f6lkerungsindikatoren Bezirke", "owner_org": null, "extras": [{"key": "attribute_description", "value": "- NUTS1: NUTS1-Region (Gruppen von Bundesl\u00e4ndern)\r\n- NUTS2: NUTS2-Region (Bundesland)\r\n- NUTS3: NUTS3-Region (Gruppe von Bezirken)\r\n- DISTRICT_CODE: Gemeindebezirkskennzahl\r\n- SUB_DISTRICT_CODE: Z\u00e4hlbezirkskennzahl\r\n- DISTRICT_POP_RATIO: Anteil der Bezirksbev\u00f6lkerung an der Gesamtbev\u00f6lkerung\r\n- POP_DENSITY: Bev\u00f6lkerungsdichte\r\n- RATE_M: Anteil der M\u00e4nner an Gesamtpopulation\r\n- RATE_F: Anteil Frauen an Gesamtpopulation\r\n- SEX_RATIO: Anteil der Frauen bezogen auf M\u00e4nner\r\n- RATE_FOR_NATIONAL: Anteil fremde Staatsangeh\u00f6rige\r\n- RATE _FOR_BORN: Anteil fremdes Geburtsland\r\n- RATE_MIG_BACKGROUND: Anteil Migrationshintergrund\r\n- AVERAGE_AGE_M: Durchschnittsalter M\u00e4nner\r\n- AVERAGE_AGE_F: Durchschnittsalter Frauen\r\n- WORKINGAGE_RATIO: Anteil der Personen im erwerbsf\u00e4higen Alter (20-64) an der Gesamtbev\u00f6lkerung\r\n- YOUTH_RATIO: Anteil der Personen im Alter bis 19 Jahren an der Gesamtbev\u00f6lkerung\r\n- AGE_RATIO: Anteil der Personen im Alter von 65+ Jahren an der Gesamtbev\u00f6lkerung\r\n- OLD_AGE_RATIO: Anteil der Hochbetagten im Alter von 85+ Jahren an der Gesamtbev\u00f6lkerung\r\n- DEPENDENCY_RATIO: Abh\u00e4ngigkeitsquotient: Verh\u00e4ltnis der wirtschaftlich abh\u00e4ngigen Altersgruppen (Personen, die noch nicht bzw. nicht mehr im erwerbsf\u00e4higen Alter sind) zur Bev\u00f6lkerung im erwerbsf\u00e4higen Alter von 20 bis 64 Jahren.\r\n- YOUTH_DEP_RATIO: Jugendabh\u00e4ngigkeitsquotient: Anteil der Personen bis 19 Jahren zur Bev\u00f6lkerung im erwerbsf\u00e4higen Alter\r\n- AGE_DEP_RATIO: Altenabh\u00e4ngigkeitsquotient: Anteil der Personen im Alter von 65+ Jahren zur Bev\u00f6lkerung im erwerbsf\u00e4higen Alter\r\n- OLD_AGED_DER_RATIO: Anteil der Personen im Alter von 85+ Jahren an allen Personen im Alter von 65+ Jahren\r\n- REF_YEAR: Referenzjahr", "__extras": {"package_id": "21783686-d037-4cce-8b2c-86a03df17fbc", "revision_id": "1299bf0f-8858-4622-a823-bc6b24fae213"}}, {"key": "begin_datetime", "value": "19/10/2011", "__extras": {"revision_id": "1299bf0f-8858-4622-a823-bc6b24fae213", "package_id": "21783686-d037-4cce-8b2c-86a03df17fbc"}}, {"key": "categorization", "value": "[\"bevoelkerung\"]", "__extras": {"package_id": "21783686-d037-4cce-8b2c-86a03df17fbc", "revision_id": "b612cfff-b375-4513-9666-553146a07c25"}}, {"key": "en_title_and_desc", "value": "", "__extras": {"revision_id": "1299bf0f-8858-4622-a823-bc6b24fae213", "package_id": "21783686-d037-4cce-8b2c-86a03df17fbc"}}, {"key": "end_datetime", "value": "", "__extras": {"package_id": "21783686-d037-4cce-8b2c-86a03df17fbc", "revision_id": "1299bf0f-8858-4622-a823-bc6b24fae213"}}, {"key": "eu_country", "value": "AT", "__extras": {"package_id": "21783686-d037-4cce-8b2c-86a03df17fbc", "revision_id": "1299bf0f-8858-4622-a823-bc6b24fae213"}}, {"key": "geographic_bbox", "value": "", "__extras": {"revision_id": "1299bf0f-8858-4622-a823-bc6b24fae213", "package_id": "21783686-d037-4cce-8b2c-86a03df17fbc"}}, {"key": "geographic_toponym", "value": "Wiener Gemeindebezirke", "__extras": {"package_id": "21783686-d037-4cce-8b2c-86a03df17fbc", "revision_id": "1299bf0f-8858-4622-a823-bc6b24fae213"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "data.gv.at - offene Daten \u00d6sterreichs", "__extras": {"revision_id": "1299bf0f-8858-4622-a823-bc6b24fae213", "package_id": "21783686-d037-4cce-8b2c-86a03df17fbc"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data.gv.at/katalog", "__extras": {"package_id": "21783686-d037-4cce-8b2c-86a03df17fbc", "revision_id": "1299bf0f-8858-4622-a823-bc6b24fae213"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data.gv.at/datensatz/?id=21783686-d037-4cce-8b2c-86a03df17fbc", "__extras": {"package_id": "21783686-d037-4cce-8b2c-86a03df17fbc", "revision_id": "92cede6a-2323-4a32-8601-9c6a63d7c3a9"}}, {"key": "license_citation", "value": "", "__extras": {"revision_id": "1299bf0f-8858-4622-a823-bc6b24fae213", "package_id": "21783686-d037-4cce-8b2c-86a03df17fbc"}}, {"key": "lineage_quality", "value": "", "__extras": {"revision_id": "1299bf0f-8858-4622-a823-bc6b24fae213", "package_id": "21783686-d037-4cce-8b2c-86a03df17fbc"}}, {"key": "maintainer_link", "value": "", "__extras": {"package_id": "21783686-d037-4cce-8b2c-86a03df17fbc", "revision_id": "1299bf0f-8858-4622-a823-bc6b24fae213"}}, {"key": "metadata_identifier", "value": "94041ac938aa2455be5f53c0c0e8b70674c5a99a", "__extras": {"revision_id": "1299bf0f-8858-4622-a823-bc6b24fae213", "package_id": "21783686-d037-4cce-8b2c-86a03df17fbc"}}, {"key": "metadata_linkage", "value": "", "__extras": {"revision_id": "1299bf0f-8858-4622-a823-bc6b24fae213", "package_id": "21783686-d037-4cce-8b2c-86a03df17fbc"}}, {"key": "metadata_modified", "value": "2013-02-28 08:49:55.812243", "__extras": {"revision_id": "1299bf0f-8858-4622-a823-bc6b24fae213", "package_id": "21783686-d037-4cce-8b2c-86a03df17fbc"}}, {"key": "publisher", "value": "Stadt Wien", "__extras": {"package_id": "21783686-d037-4cce-8b2c-86a03df17fbc", "revision_id": "1299bf0f-8858-4622-a823-bc6b24fae213"}}, {"key": "schema_characterset", "value": "utf8", "__extras": {"revision_id": "1299bf0f-8858-4622-a823-bc6b24fae213", "package_id": "21783686-d037-4cce-8b2c-86a03df17fbc"}}, {"key": "schema_language", "value": "ger", "__extras": {"package_id": "21783686-d037-4cce-8b2c-86a03df17fbc", "revision_id": "1299bf0f-8858-4622-a823-bc6b24fae213"}}, {"key": "schema_name", "value": "OGD Austria Metadata 2.1", "__extras": {"package_id": "21783686-d037-4cce-8b2c-86a03df17fbc", "revision_id": "1299bf0f-8858-4622-a823-bc6b24fae213"}}, {"key": "update_frequency", "value": "", "__extras": {"package_id": "21783686-d037-4cce-8b2c-86a03df17fbc", "revision_id": "1299bf0f-8858-4622-a823-bc6b24fae213"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Bev\u00f6lkerungsindikatoren f\u00fcr Wien: Bezirke", "revision_id": "b612cfff-b375-4513-9666-553146a07c25"}