{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "MA 23 - Wirtschaft, Arbeit und Statistik", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:49:15.064366", "id": "efbdbab2-a095-422b-acb4-81cc9c380093", "metadata_created": "2013-04-03T11:38:46.403741", "metadata_modified": "2013-10-01T09:55:18.465543", "author": "MA 23 - Wirtschaft, Arbeit und Statistik", "author_email": "", "state": "active", "version": "", "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "3c92b431-6c04-4665-a064-d8b466a731fe", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-01T09:55:18.465543", "webstore_last_updated": null, "id": "98bf75b8-71d8-4069-83d0-d2bae765bbe4", "size": "122650", "state": "active", "hash": "", "description": "Download CSV", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "b20-nationality-vie-subdc.csv", "language": "", "created": "2013-04-03T06:38:46.497770", "url": "http://www.wien.gv.at/statistik/ogd/b20-nationality-vie-subdc.csv", "characterset": "", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-08-22T02:03:04.792482", "position": 0, "revision_id": "9ba02470-371c-4d17-8c92-e97139ed814c", "resource_type": "file"}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "bevolkerung", "name": "bevolkerung", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:38:46.403741", "state": "active", "id": "6fcbdcb6-a7a5-4d60-9d71-5f6f1778128a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "staatsangehorigkeit", "name": "staatsangehorigkeit", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:38:46.403741", "state": "active", "id": "2844102b-1251-440a-a0e2-5f843f653921"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "bev-lkerung-in-wien-staatsangeh-rigkeit-geschlecht-z-hlbezirk", "isopen": true, "url": "http://www.wien.gv.at/data/katalog/bevoelkerung-staatsangehoerigkeit-zaehlbezirke.html", "notes": "Bev\u00f6lkerungsstand in Wien nach Geschlecht und Staatsangeh\u00f6rigkeit - Z\u00e4hlbezirke", "owner_org": null, "extras": [{"key": "attribute_description", "value": "- NUTS1: NUTS1-Region (Gruppen von Bundesl\u00e4ndern)\r\n- NUTS2: NUTS2-Region (Bundesland)\r\n- NUTS3: NUTS3-Region (Gruppe von Bezirken)\r\n- DISTRICT_CODE: Gemeindebezirkskennzahl\r\n- SUB_DISTRICT_CODE: Z\u00e4hlbezirkskennzahl\r\n- SEX: 1=M\u00e4nner (men), 2=Frauen (women)\r\n- POP_TOTAL: Gesamtbev\u00f6lkerung\r\n- POP_SCG: Bev. mit serbischen oder montenegrinischem Staatsb\u00fcrgerschaft\r\n- POP_TUR: Bev. mit t\u00fcrkischem Staatsb\u00fcrgerschaft\r\n- POP_DEU: Bev. mit deutschem Staatsb\u00fcrgerschaft\r\n- POP_POL: Bev. mit polnischem Staatsb\u00fcrgerschaft\r\n- POP_BIH: Bev. mit bosnischem Staatsb\u00fcrgerschaft\r\n- POP_HRV: Bev. mit kroatischem Staatsb\u00fcrgerschaft\r\n- POP_ROU: Bev. mit rum\u00e4nischem Staatsb\u00fcrgerschaft\r\n- POP_CZE: Bev. mit tschechischem Staatsb\u00fcrgerschaft\r\n- POP_HUN: Bev. Mit ungarischem Staatsb\u00fcrgerschaft\r\n- POP_OTHER: Bev. mit anderem Staatsb\u00fcrgerschaft\r\n- POP_AUT: Bev. mit \u00f6sterreichischer Staatsb\u00fcrgerschaft\r\n- REF_DATE: Referenzdatum", "__extras": {"package_id": "efbdbab2-a095-422b-acb4-81cc9c380093", "revision_id": "f485e23a-7438-4b9e-b41f-cd8f9b8d147f"}}, {"key": "begin_datetime", "value": "15/06/2011", "__extras": {"revision_id": "f485e23a-7438-4b9e-b41f-cd8f9b8d147f", "package_id": "efbdbab2-a095-422b-acb4-81cc9c380093"}}, {"key": "categorization", "value": "[\"bevoelkerung\"]", "__extras": {"revision_id": "38cd8e52-9634-4d83-847f-7c6971c79fc9", "package_id": "efbdbab2-a095-422b-acb4-81cc9c380093"}}, {"key": "en_title_and_desc", "value": "", "__extras": {"revision_id": "f485e23a-7438-4b9e-b41f-cd8f9b8d147f", "package_id": "efbdbab2-a095-422b-acb4-81cc9c380093"}}, {"key": "end_datetime", "value": "", "__extras": {"package_id": "efbdbab2-a095-422b-acb4-81cc9c380093", "revision_id": "f485e23a-7438-4b9e-b41f-cd8f9b8d147f"}}, {"key": "eu_country", "value": "AT", "__extras": {"package_id": "efbdbab2-a095-422b-acb4-81cc9c380093", "revision_id": "f485e23a-7438-4b9e-b41f-cd8f9b8d147f"}}, {"key": "geographic_bbox", "value": "", "__extras": {"revision_id": "f485e23a-7438-4b9e-b41f-cd8f9b8d147f", "package_id": "efbdbab2-a095-422b-acb4-81cc9c380093"}}, {"key": "geographic_toponym", "value": "Wiener Z\u00e4hlbezirke", "__extras": {"package_id": "efbdbab2-a095-422b-acb4-81cc9c380093", "revision_id": "f485e23a-7438-4b9e-b41f-cd8f9b8d147f"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "data.gv.at - offene Daten \u00d6sterreichs", "__extras": {"revision_id": "f485e23a-7438-4b9e-b41f-cd8f9b8d147f", "package_id": "efbdbab2-a095-422b-acb4-81cc9c380093"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data.gv.at/katalog", "__extras": {"package_id": "efbdbab2-a095-422b-acb4-81cc9c380093", "revision_id": "f485e23a-7438-4b9e-b41f-cd8f9b8d147f"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data.gv.at/datensatz/?id=efbdbab2-a095-422b-acb4-81cc9c380093", "__extras": {"package_id": "efbdbab2-a095-422b-acb4-81cc9c380093", "revision_id": "9ba02470-371c-4d17-8c92-e97139ed814c"}}, {"key": "license_citation", "value": "", "__extras": {"revision_id": "f485e23a-7438-4b9e-b41f-cd8f9b8d147f", "package_id": "efbdbab2-a095-422b-acb4-81cc9c380093"}}, {"key": "lineage_quality", "value": "", "__extras": {"revision_id": "f485e23a-7438-4b9e-b41f-cd8f9b8d147f", "package_id": "efbdbab2-a095-422b-acb4-81cc9c380093"}}, {"key": "maintainer_link", "value": "", "__extras": {"package_id": "efbdbab2-a095-422b-acb4-81cc9c380093", "revision_id": "f485e23a-7438-4b9e-b41f-cd8f9b8d147f"}}, {"key": "metadata_identifier", "value": "2cf2e947cc0d1296b763c294463a273512fbf5cd", "__extras": {"revision_id": "f485e23a-7438-4b9e-b41f-cd8f9b8d147f", "package_id": "efbdbab2-a095-422b-acb4-81cc9c380093"}}, {"key": "metadata_linkage", "value": "", "__extras": {"revision_id": "f485e23a-7438-4b9e-b41f-cd8f9b8d147f", "package_id": "efbdbab2-a095-422b-acb4-81cc9c380093"}}, {"key": "metadata_modified", "value": "2013-02-28 08:51:25.098730", "__extras": {"revision_id": "f485e23a-7438-4b9e-b41f-cd8f9b8d147f", "package_id": "efbdbab2-a095-422b-acb4-81cc9c380093"}}, {"key": "publisher", "value": "Stadt Wien", "__extras": {"package_id": "efbdbab2-a095-422b-acb4-81cc9c380093", "revision_id": "f485e23a-7438-4b9e-b41f-cd8f9b8d147f"}}, {"key": "schema_characterset", "value": "utf8", "__extras": {"revision_id": "f485e23a-7438-4b9e-b41f-cd8f9b8d147f", "package_id": "efbdbab2-a095-422b-acb4-81cc9c380093"}}, {"key": "schema_language", "value": "ger", "__extras": {"package_id": "efbdbab2-a095-422b-acb4-81cc9c380093", "revision_id": "f485e23a-7438-4b9e-b41f-cd8f9b8d147f"}}, {"key": "schema_name", "value": "OGD Austria Metadata 2.1", "__extras": {"package_id": "efbdbab2-a095-422b-acb4-81cc9c380093", "revision_id": "f485e23a-7438-4b9e-b41f-cd8f9b8d147f"}}, {"key": "update_frequency", "value": "", "__extras": {"package_id": "efbdbab2-a095-422b-acb4-81cc9c380093", "revision_id": "f485e23a-7438-4b9e-b41f-cd8f9b8d147f"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Bev\u00f6lkerung in Wien: Staatsangeh\u00f6rigkeit - Geschlecht - Z\u00e4hlbezirk", "revision_id": "38cd8e52-9634-4d83-847f-7c6971c79fc9"}