{"license_title": "cc-by-tirol", "maintainer": "Landesstatistik Tirol", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-08-06T19:49:08.089760", "id": "ef6432dc-c40d-4969-9e74-98945c718aad", "metadata_created": "2013-04-03T11:38:37.812058", "metadata_modified": "2013-10-01T09:55:09.369525", "author": null, "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by-tirol", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "d354b1cf-dce2-4f6e-b32d-7aa8faaa2241", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-01T09:55:09.369525", "webstore_last_updated": null, "id": "2bce6f13-e096-466c-bda4-9a6b8e647638", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "HTML", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "Bev\u00f6lkerung nach Staatsangeh\u00f6rigkeit, Geburtsland und Migrationshintergrund", "language": "", "created": "2012-05-14T00:00:00", "url": "http://www.tirol.gv.at/applikationen/e-government/data/datenkatalog/bevoelkerung/bevoelkerung-nach-staatsangehoerigkeit-geburtsland-und-migrationshintergrund/", "characterset": "", "webstore_url": "enabled", "last_modified": "2012-11-14T00:00:00", "position": 0, "revision_id": "02cfec7d-6de1-4afe-9e5e-7d376ff496a3", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "d354b1cf-dce2-4f6e-b32d-7aa8faaa2241", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-01T09:55:09.369525", "webstore_last_updated": null, "id": "6a2a578d-5d17-4266-8491-22c3db725474", "size": "16493", "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "Download 2010", "language": "", "created": "2012-05-14T00:00:00", "url": "http://gis.tirol.gv.at/ogd/bevoelkerung/bev_staat_gebland_migration_2010.csv", "characterset": "", "webstore_url": "enabled", "last_modified": "2012-11-14T00:00:00", "position": 1, "revision_id": "02cfec7d-6de1-4afe-9e5e-7d376ff496a3", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "d354b1cf-dce2-4f6e-b32d-7aa8faaa2241", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-01T09:55:09.369525", "webstore_last_updated": null, "id": "e5d5813b-2eb7-4f38-b58a-a73e0c19095a", "size": "16286", "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "Download 2011", "language": "", "created": "2012-05-14T00:00:00", "url": "http://gis.tirol.gv.at/ogd/bevoelkerung/bev_staat_gebland_migration_2011.csv", "characterset": "", "webstore_url": "enabled", "last_modified": "2012-11-14T00:00:00", "position": 2, "revision_id": "02cfec7d-6de1-4afe-9e5e-7d376ff496a3", "resource_type": "file"}], "num_resources": 3, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "bevolkerung", "name": "bevolkerung", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:38:37.812058", "state": "active", "id": "6fcbdcb6-a7a5-4d60-9d71-5f6f1778128a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "demographie", "name": "demographie", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:38:37.812058", "state": "active", "id": "4a6a1876-6de8-4911-b92e-c941fa3b5e7f"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "geburtsland", "name": "geburtsland", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:38:37.812058", "state": "active", "id": "25489817-824b-419a-aa0e-afaf2ada7b21"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "migrationshintergrund", "name": "migrationshintergrund", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:38:37.812058", "state": "active", "id": "e506f268-9361-4f4e-8f1d-019da29d4507"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "staatsangehorigkeit", "name": "staatsangehorigkeit", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:38:37.812058", "state": "active", "id": "2844102b-1251-440a-a0e2-5f843f653921"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 5, "name": "bev-lkerung-nach-staatsangeh-rigkeit-geburtsland-und-migrationshintergrund", "isopen": false, "url": "", "notes": "Bev\u00f6lkerung in den Gemeinden Tirols nach Staatsangeh\u00f6rigkeit, Geburtsland und Migrationshintergrund zum 31. Dezember des jeweiligen Referenzjahres (Bezugsebene: Gemeinde)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "attribute_description", "value": "NUTS3: NUTS3-Region;\r\nDISTRICT_CODE: Gemeindekennzahl;\r\nNAME: Name der Gemeinde;\r\nPOP_TOTAL: Bev\u00f6lkerung insgesamt;\r\nPOP_AUT_NATIONALITY: Bev\u00f6lkerung mit \u00f6sterr. Staatsb\u00fcrgerschaft;\r\nPOP_FOR_NATIONALITY: Bev\u00f6lkerung mit ausl\u00e4ndischer Staatsangeh\u00f6rigkeit;\r\nPOP_AUT_BORN: Bev\u00f6lkerung in \u00d6sterreich geboren;\r\nPOP_FOR_BORN: Bev\u00f6lkerung im Ausland geboren;\r\nPOP_NOM_BACKGROUND: Bev\u00f6lkerung ohne Migrationshintergrund;\r\nPOP_MIG_BACKROUND: Bev\u00f6lkerung mit Migrationshintergrund;\r\nYEAR: Referenzjahr", "__extras": {"revision_id": "c37cdaed-0c8c-4f0a-b76e-87af539ece0f", "package_id": "ef6432dc-c40d-4969-9e74-98945c718aad"}}, {"key": "begin_datetime", "value": "2010-12-31T00:00:00", "__extras": {"revision_id": "c37cdaed-0c8c-4f0a-b76e-87af539ece0f", "package_id": "ef6432dc-c40d-4969-9e74-98945c718aad"}}, {"key": "categorization", "value": "[\"bevoelkerung\"]", "__extras": {"revision_id": "9f27b9e1-fbed-4772-9e04-20920840bb5e", "package_id": "ef6432dc-c40d-4969-9e74-98945c718aad"}}, {"key": "en_title_and_desc", "value": "", "__extras": {"revision_id": "c37cdaed-0c8c-4f0a-b76e-87af539ece0f", "package_id": "ef6432dc-c40d-4969-9e74-98945c718aad"}}, {"key": "end_datetime", "value": "", "__extras": {"package_id": "ef6432dc-c40d-4969-9e74-98945c718aad", "revision_id": "c37cdaed-0c8c-4f0a-b76e-87af539ece0f"}}, {"key": "eu_country", "value": "AT", "__extras": {"package_id": "ef6432dc-c40d-4969-9e74-98945c718aad", "revision_id": "c37cdaed-0c8c-4f0a-b76e-87af539ece0f"}}, {"key": "geographic_bbox", "value": "", "__extras": {"revision_id": "c37cdaed-0c8c-4f0a-b76e-87af539ece0f", "package_id": "ef6432dc-c40d-4969-9e74-98945c718aad"}}, {"key": "geographic_toponym", "value": "", "__extras": {"package_id": "ef6432dc-c40d-4969-9e74-98945c718aad", "revision_id": "c37cdaed-0c8c-4f0a-b76e-87af539ece0f"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "data.gv.at - offene Daten \u00d6sterreichs", "__extras": {"revision_id": "c37cdaed-0c8c-4f0a-b76e-87af539ece0f", "package_id": "ef6432dc-c40d-4969-9e74-98945c718aad"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data.gv.at/katalog", "__extras": {"package_id": "ef6432dc-c40d-4969-9e74-98945c718aad", "revision_id": "c37cdaed-0c8c-4f0a-b76e-87af539ece0f"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data.gv.at/datensatz/?id=ef6432dc-c40d-4969-9e74-98945c718aad", "__extras": {"package_id": "ef6432dc-c40d-4969-9e74-98945c718aad", "revision_id": "02cfec7d-6de1-4afe-9e5e-7d376ff496a3"}}, {"key": "license_citation", "value": "", "__extras": {"revision_id": "c37cdaed-0c8c-4f0a-b76e-87af539ece0f", "package_id": "ef6432dc-c40d-4969-9e74-98945c718aad"}}, {"key": "lineage_quality", "value": "Datenquelle: Statistik Austria", "__extras": {"revision_id": "c37cdaed-0c8c-4f0a-b76e-87af539ece0f", "package_id": "ef6432dc-c40d-4969-9e74-98945c718aad"}}, {"key": "maintainer_link", "value": "http://www.tirol.gv.at/themen/zahlen-und-fakten/statistik/", "__extras": {"revision_id": "c37cdaed-0c8c-4f0a-b76e-87af539ece0f", "package_id": "ef6432dc-c40d-4969-9e74-98945c718aad"}}, {"key": "metadata_identifier", "value": "ef6432dc-c40d-4969-9e74-98945c718aad", "__extras": {"revision_id": "c37cdaed-0c8c-4f0a-b76e-87af539ece0f", "package_id": "ef6432dc-c40d-4969-9e74-98945c718aad"}}, {"key": "metadata_linkage", "value": "", "__extras": {"revision_id": "c37cdaed-0c8c-4f0a-b76e-87af539ece0f", "package_id": "ef6432dc-c40d-4969-9e74-98945c718aad"}}, {"key": "metadata_modified", "value": "2012-11-26 12:17:19.655500", "__extras": {"package_id": "ef6432dc-c40d-4969-9e74-98945c718aad", "revision_id": "c37cdaed-0c8c-4f0a-b76e-87af539ece0f"}}, {"key": "publisher", "value": "Land Tirol", "__extras": {"revision_id": "c37cdaed-0c8c-4f0a-b76e-87af539ece0f", "package_id": "ef6432dc-c40d-4969-9e74-98945c718aad"}}, {"key": "schema_characterset", "value": "utf8", "__extras": {"revision_id": "c37cdaed-0c8c-4f0a-b76e-87af539ece0f", "package_id": "ef6432dc-c40d-4969-9e74-98945c718aad"}}, {"key": "schema_language", "value": "ger", "__extras": {"package_id": "ef6432dc-c40d-4969-9e74-98945c718aad", "revision_id": "c37cdaed-0c8c-4f0a-b76e-87af539ece0f"}}, {"key": "schema_name", "value": "OGD Austria Metadata 2.1", "__extras": {"revision_id": "c37cdaed-0c8c-4f0a-b76e-87af539ece0f", "package_id": "ef6432dc-c40d-4969-9e74-98945c718aad"}}, {"key": "update_frequency", "value": "annually", "__extras": {"package_id": "ef6432dc-c40d-4969-9e74-98945c718aad", "revision_id": "c37cdaed-0c8c-4f0a-b76e-87af539ece0f"}}], "title": "Bev\u00f6lkerung nach Staatsangeh\u00f6rigkeit, Geburtsland und Migrationshintergrund", "revision_id": "9f27b9e1-fbed-4772-9e04-20920840bb5e"}