{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "Stadtmagistrat Innsbruck", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-09-30T16:27:43.872566", "id": "6314c10c-5167-4200-8fd8-badf772396fe", "metadata_created": "2013-08-06T19:21:33.862045", "metadata_modified": "2013-09-30T16:27:43.872566", "author": null, "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "620a6c5d-5e9e-436b-b090-fc26f4b8b5d0", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-09-30T16:27:43.872566", "webstore_last_updated": null, "id": "49a9c5a8-b375-4fdd-b1d1-0e10f846d927", "size": "4359", "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "Bev\u00f6lkerung mit Hauptwohnsitz Innsbruck nach Z\u00e4hlsprengeln 2012", "language": "ger", "created": "2013-06-27T00:00:00", "url": "http://www.innsbruck.gv.at/data.cfm?vpath=diverse/ogd/statistik9/zaehlsprengel/zspr-2012csv", "characterset": "utf8", "webstore_url": "enabled", "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "498d9e33-55d1-4ff1-8300-7a722af5c05d", "resource_type": "file"}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "auslander", "name": "auslander", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:21:33.862045", "state": "active", "id": "12f327fe-f929-4a22-8309-3b2f1a2c0c76"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "auslandische-staatsburger", "name": "auslandische-staatsburger", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:21:33.862045", "state": "active", "id": "395d5289-86f3-4d56-9961-ec5af76b19d4"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "bevolkerung-mit-hauptwohnsitz", "name": "bevolkerung-mit-hauptwohnsitz", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:21:33.862045", "state": "active", "id": "07c7a9f4-8318-4977-9c72-281e37552c28"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "frauen", "name": "frauen", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:21:33.862045", "state": "active", "id": "6c4c7b50-380d-43bf-993d-6ae34e262b9f"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "inlander", "name": "inlander", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:21:33.862045", "state": "active", "id": "e8a8228f-60ab-4a2a-83e5-4d76be209bae"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "manner", "name": "manner", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:21:33.862045", "state": "active", "id": "f4341454-a6da-45e8-a020-8b04b38fdb0b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "osterreichische-staatsburger", "name": "osterreichische-staatsburger", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:21:33.862045", "state": "active", "id": "b0e75ace-ae7c-4968-9491-1fa9302c3930"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "zahlsprengel", "name": "zahlsprengel", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:21:33.862045", "state": "active", "id": "5cd03396-277f-4f7b-9320-ac66ddbe7287"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 8, "name": "bevibk-zs-2012", "isopen": true, "url": "", "notes": "Bev\u00f6lkerung mit Hauptwohnsitz Innsbruck nach Z\u00e4hlsprengeln, Geschlecht und Staatsangeh\u00f6rigkeit 2012", "owner_org": null, "extras": [{"key": "attribute_description", "value": "ZSPR: Z\u00e4hlsprengelnummer; POP_M: M\u00e4nner mit Hauptwohnsitz; POP_F: Frauen mit Hauptwohnsitz; POP_TOTAL: Bev\u00f6lkerung mit Hauptwohnsitz insgesamt; POP_AUT: Bev\u00f6lkerung mit \u00f6sterreichischer Staatsb\u00fcrgerschaft; POP_FOR_NAT: Bev\u00f6lkerung mit ausl\u00e4ndischer Staatsb\u00fcrgerschaft", "__extras": {"revision_id": "e0e07086-be23-4378-9407-02de8e2ad812", "package_id": "6314c10c-5167-4200-8fd8-badf772396fe"}}, {"key": "begin_datetime", "value": "2013-06-27T00:00:00", "__extras": {"revision_id": "e0e07086-be23-4378-9407-02de8e2ad812", "package_id": "6314c10c-5167-4200-8fd8-badf772396fe"}}, {"key": "categorization", "value": "[\"bevoelkerung\"]", "__extras": {"revision_id": "e0e07086-be23-4378-9407-02de8e2ad812", "package_id": "6314c10c-5167-4200-8fd8-badf772396fe"}}, {"key": "en_title_and_desc", "value": "Innsbruck's Population by statistic districts 2012", "__extras": {"revision_id": "e0e07086-be23-4378-9407-02de8e2ad812", "package_id": "6314c10c-5167-4200-8fd8-badf772396fe"}}, {"key": "end_datetime", "value": "", "__extras": {"package_id": "6314c10c-5167-4200-8fd8-badf772396fe", "revision_id": "e0e07086-be23-4378-9407-02de8e2ad812"}}, {"key": "eu_country", "value": "AT", "__extras": {"package_id": "6314c10c-5167-4200-8fd8-badf772396fe", "revision_id": "e0e07086-be23-4378-9407-02de8e2ad812"}}, {"key": "geographic_bbox", "value": "", "__extras": {"revision_id": "e0e07086-be23-4378-9407-02de8e2ad812", "package_id": "6314c10c-5167-4200-8fd8-badf772396fe"}}, {"key": "geographic_toponym", "value": "Innsbruck", "__extras": {"package_id": "6314c10c-5167-4200-8fd8-badf772396fe", "revision_id": "e0e07086-be23-4378-9407-02de8e2ad812"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "data.gv.at - offene Daten \u00d6sterreichs", "__extras": {"revision_id": "e0e07086-be23-4378-9407-02de8e2ad812", "package_id": "6314c10c-5167-4200-8fd8-badf772396fe"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data.gv.at/katalog", "__extras": {"package_id": "6314c10c-5167-4200-8fd8-badf772396fe", "revision_id": "e0e07086-be23-4378-9407-02de8e2ad812"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data.gv.at/datensatz/?id=6314c10c-5167-4200-8fd8-badf772396fe", "__extras": {"package_id": "6314c10c-5167-4200-8fd8-badf772396fe", "revision_id": "498d9e33-55d1-4ff1-8300-7a722af5c05d"}}, {"key": "license_citation", "value": "", "__extras": {"revision_id": "e0e07086-be23-4378-9407-02de8e2ad812", "package_id": "6314c10c-5167-4200-8fd8-badf772396fe"}}, {"key": "lineage_quality", "value": "", "__extras": {"revision_id": "e0e07086-be23-4378-9407-02de8e2ad812", "package_id": "6314c10c-5167-4200-8fd8-badf772396fe"}}, {"key": "maintainer_link", "value": "http://www.innsbruck.gv.at", "__extras": {"revision_id": "e0e07086-be23-4378-9407-02de8e2ad812", "package_id": "6314c10c-5167-4200-8fd8-badf772396fe"}}, {"key": "metadata_identifier", "value": "6314c10c-5167-4200-8fd8-badf772396fe", "__extras": {"revision_id": "e0e07086-be23-4378-9407-02de8e2ad812", "package_id": "6314c10c-5167-4200-8fd8-badf772396fe"}}, {"key": "metadata_linkage", "value": "", "__extras": {"revision_id": "e0e07086-be23-4378-9407-02de8e2ad812", "package_id": "6314c10c-5167-4200-8fd8-badf772396fe"}}, {"key": "metadata_modified", "value": "2013-06-27 05:42:29.399353", "__extras": {"package_id": "6314c10c-5167-4200-8fd8-badf772396fe", "revision_id": "e0e07086-be23-4378-9407-02de8e2ad812"}}, {"key": "publisher", "value": "Stadt Innsbruck", "__extras": {"revision_id": "e0e07086-be23-4378-9407-02de8e2ad812", "package_id": "6314c10c-5167-4200-8fd8-badf772396fe"}}, {"key": "publishing_date", "value": "", "__extras": {"revision_id": "e0e07086-be23-4378-9407-02de8e2ad812", "package_id": "6314c10c-5167-4200-8fd8-badf772396fe"}}, {"key": "schema_characterset", "value": "utf8", "__extras": {"package_id": "6314c10c-5167-4200-8fd8-badf772396fe", "revision_id": "e0e07086-be23-4378-9407-02de8e2ad812"}}, {"key": "schema_language", "value": "ger", "__extras": {"revision_id": "e0e07086-be23-4378-9407-02de8e2ad812", "package_id": "6314c10c-5167-4200-8fd8-badf772396fe"}}, {"key": "schema_name", "value": "OGD Austria Metadata 2.1", "__extras": {"package_id": "6314c10c-5167-4200-8fd8-badf772396fe", "revision_id": "e0e07086-be23-4378-9407-02de8e2ad812"}}, {"key": "update_frequency", "value": "notPlanned", "__extras": {"package_id": "6314c10c-5167-4200-8fd8-badf772396fe", "revision_id": "e0e07086-be23-4378-9407-02de8e2ad812"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Bev\u00f6lkerung mit Hauptwohnsitz nach Z\u00e4hlsprengeln 2012", "revision_id": "498d9e33-55d1-4ff1-8300-7a722af5c05d"}