{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "MA 23 - Wirtschaft, Arbeit und Statistik", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:13:33.691692", "id": "39621975-fff1-4114-8420-d5e11664320e", "metadata_created": "2013-04-03T11:16:56.935523", "metadata_modified": "2013-09-30T16:20:47.554567", "author": "MA 23 - Wirtschaft, Arbeit und Statistik", "author_email": "", "state": "active", "version": "1.0", "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "a72a1719-b1cd-46fc-aa13-884d9da938b3", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-09-30T16:20:47.554567", "webstore_last_updated": null, "id": "42468d14-86ef-45b5-b676-6648b77015dd", "size": "54126", "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "b18-nationality-vie.csv", "language": "", "created": "2013-04-03T06:16:56.980874", "url": "http://www.wien.gv.at/statistik/ogd/b18-nationality-vie.csv", "characterset": "", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-08-22T02:42:16.472537", "position": 0, "revision_id": "5e484e5e-0acb-4199-82cb-a35aef85d480", "resource_type": "file"}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "bevolkerung", "name": "bevolkerung", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:16:56.935523", "state": "active", "id": "6fcbdcb6-a7a5-4d60-9d71-5f6f1778128a"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "bevoelkerunginwienstaatsangehoerigkeitgeschlechtalter", "isopen": true, "url": "", "notes": "Bev\u00f6lkerungsstand in Wien nach Staatsangeh\u00f6rigkeit, Alter und Geschlecht ", "owner_org": null, "extras": [{"key": "attribute_description", "value": "NUTS1: NUTS1-Region (Gruppen von Bundesl\u00e4ndern)\r\nNUTS2: NUTS2-Region (Bundesland)\r\nNUTS3: NUTS3-Region (Gruppe von Bezirken)\r\nDISTRICT_CODE: Gemeindebezirkskennzahl\r\nSUB_DISTRICT_CODE: Z\u00e4hlbezirkskennzahl\r\nSEX: 1=M\u00e4nner (men), 2=Frauen (women)\r\nAGE: Alter\r\nPOP_TOTAL: Gesamtbev\u00f6lkerung\r\nPOP_SCG: Bev\u00f6lkerung mit serbischen oder montenegrinischem Staatsb\u00fcrgerschaft\r\nPOP_TUR: Bev\u00f6lkerung mit t\u00fcrkischem Staatsb\u00fcrgerschaft\r\nPOP_DEU: Bev\u00f6lkerung mit deutschem Staatsb\u00fcrgerschaft\r\nPOP_POL: Bev\u00f6lkerung mit polnischem Staatsb\u00fcrgerschaft\r\nPOP_BIH: Bev\u00f6lkerung mit bosnischem Staatsb\u00fcrgerschaft\r\nPOP_HRV: Bev\u00f6lkerung mit kroatischem Staatsb\u00fcrgerschaft\r\nPOP_ROU: Bev\u00f6lkerung mit rum\u00e4nischem Staatsb\u00fcrgerschaft\r\nPOP_CZE: Bev\u00f6lkerung mit tschechischem Staatsb\u00fcrgerschaft\r\nPOP_HUN: Bev\u00f6lkerung mit ungarischem Staatsb\u00fcrgerschaft\r\nPOP_OTHER: Bev\u00f6lkerung mit anderem Staatsb\u00fcrgerschaft\r\nPOP_AUT: Bev\u00f6lkerung \u00f6sterreichischer Staatsb\u00fcrgerschaft\r\nREF_DATE: Referenzdatum", "__extras": {"package_id": "39621975-fff1-4114-8420-d5e11664320e", "revision_id": "ea3a50eb-0930-4051-ac0b-a230ef4c1e2c"}}, {"key": "begin_datetime", "value": "2012-06-29", "__extras": {"revision_id": "ea3a50eb-0930-4051-ac0b-a230ef4c1e2c", "package_id": "39621975-fff1-4114-8420-d5e11664320e"}}, {"key": "categorization", "value": "[\"bevoelkerung\"]", "__extras": {"revision_id": "2c0f240e-a082-40c3-8a59-6a63db7f310b", "package_id": "39621975-fff1-4114-8420-d5e11664320e"}}, {"key": "en_title_and_desc", "value": "", "__extras": {"revision_id": "ea3a50eb-0930-4051-ac0b-a230ef4c1e2c", "package_id": "39621975-fff1-4114-8420-d5e11664320e"}}, {"key": "end_datetime", "value": "", "__extras": {"package_id": "39621975-fff1-4114-8420-d5e11664320e", "revision_id": "ea3a50eb-0930-4051-ac0b-a230ef4c1e2c"}}, {"key": "eu_country", "value": "AT", "__extras": {"package_id": "39621975-fff1-4114-8420-d5e11664320e", "revision_id": "ea3a50eb-0930-4051-ac0b-a230ef4c1e2c"}}, {"key": "geographic_bbox", "value": "", "__extras": {"revision_id": "ea3a50eb-0930-4051-ac0b-a230ef4c1e2c", "package_id": "39621975-fff1-4114-8420-d5e11664320e"}}, {"key": "geographic_toponym", "value": "", "__extras": {"package_id": "39621975-fff1-4114-8420-d5e11664320e", "revision_id": "ea3a50eb-0930-4051-ac0b-a230ef4c1e2c"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "data.gv.at - offene Daten \u00d6sterreichs", "__extras": {"revision_id": "ea3a50eb-0930-4051-ac0b-a230ef4c1e2c", "package_id": "39621975-fff1-4114-8420-d5e11664320e"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data.gv.at/katalog", "__extras": {"package_id": "39621975-fff1-4114-8420-d5e11664320e", "revision_id": "ea3a50eb-0930-4051-ac0b-a230ef4c1e2c"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data.gv.at/datensatz/?id=39621975-fff1-4114-8420-d5e11664320e", "__extras": {"package_id": "39621975-fff1-4114-8420-d5e11664320e", "revision_id": "5e484e5e-0acb-4199-82cb-a35aef85d480"}}, {"key": "license_citation", "value": "", "__extras": {"revision_id": "ea3a50eb-0930-4051-ac0b-a230ef4c1e2c", "package_id": "39621975-fff1-4114-8420-d5e11664320e"}}, {"key": "lineage_quality", "value": "Das Wiener Bev\u00f6lkerungsregister (WBR) ist eine registerbasierende Bev\u00f6lkerungsdatenbank auf Basis von SMI/LMR. Die aus dem SMI/LMR generierten Daten sind auf Koh\u00e4renz, Konsistenz und Repr\u00e4sentativit\u00e4t gepr\u00fcft. Staatsb\u00fcrgerschaft ist dann gegeben, wenn eine Person keine \u00f6sterreichische Staatsb\u00fcrgerschaft besitzt und/oder im Ausland geboren wurde.", "__extras": {"revision_id": "ea3a50eb-0930-4051-ac0b-a230ef4c1e2c", "package_id": "39621975-fff1-4114-8420-d5e11664320e"}}, {"key": "maintainer_link", "value": "", "__extras": {"package_id": "39621975-fff1-4114-8420-d5e11664320e", "revision_id": "ea3a50eb-0930-4051-ac0b-a230ef4c1e2c"}}, {"key": "metadata_identifier", "value": "39621975-fff1-4114-8420-d5e11664320e", "__extras": {"revision_id": "ea3a50eb-0930-4051-ac0b-a230ef4c1e2c", "package_id": "39621975-fff1-4114-8420-d5e11664320e"}}, {"key": "metadata_linkage", "value": "", "__extras": {"revision_id": "2c0f240e-a082-40c3-8a59-6a63db7f310b", "package_id": "39621975-fff1-4114-8420-d5e11664320e"}}, {"key": "metadata_modified", "value": "2013-08-06 10:26:53.240421", "__extras": {"revision_id": "2c0f240e-a082-40c3-8a59-6a63db7f310b", "package_id": "39621975-fff1-4114-8420-d5e11664320e"}}, {"key": "publisher", "value": "Stadt Wien", "__extras": {"package_id": "39621975-fff1-4114-8420-d5e11664320e", "revision_id": "ea3a50eb-0930-4051-ac0b-a230ef4c1e2c"}}, {"key": "publishing_date", "value": "", "__extras": {"revision_id": "2c0f240e-a082-40c3-8a59-6a63db7f310b", "package_id": "39621975-fff1-4114-8420-d5e11664320e"}}, {"key": "schema_characterset", "value": "utf8", "__extras": {"package_id": "39621975-fff1-4114-8420-d5e11664320e", "revision_id": "ea3a50eb-0930-4051-ac0b-a230ef4c1e2c"}}, {"key": "schema_language", "value": "ger", "__extras": {"package_id": "39621975-fff1-4114-8420-d5e11664320e", "revision_id": "ea3a50eb-0930-4051-ac0b-a230ef4c1e2c"}}, {"key": "schema_name", "value": "OGD Austria Metadata 2.1", "__extras": {"package_id": "39621975-fff1-4114-8420-d5e11664320e", "revision_id": "ea3a50eb-0930-4051-ac0b-a230ef4c1e2c"}}, {"key": "update_frequency", "value": "", "__extras": {"package_id": "39621975-fff1-4114-8420-d5e11664320e", "revision_id": "ea3a50eb-0930-4051-ac0b-a230ef4c1e2c"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Bev\u00f6lkerung in Wien: Staatsangeh\u00f6rigkeit - Geschlecht - Alter", "revision_id": "2c0f240e-a082-40c3-8a59-6a63db7f310b"}