{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "MA 23 - Wirtschaft, Arbeit und Statistik", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:26:15.288696", "id": "78ff4a79-5942-4254-ae3d-567fae3c9db7", "metadata_created": "2013-04-03T11:24:26.563601", "metadata_modified": "2013-09-30T16:32:11.945618", "author": "MA 23 - Wirtschaft, Arbeit und Statistik", "author_email": "", "state": "active", "version": "1.0", "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "d79beef9-7cb8-4cb5-9094-6655addca39f", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-09-30T16:32:11.945618", "webstore_last_updated": null, "id": "d8a7812d-3379-449c-8b9a-06547e0b6f2e", "size": "125169", "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "b03-austrianprovinces-vie-subdc.csv", "language": "", "created": "2013-04-03T06:24:26.614391", "url": "http://www.wien.gv.at/statistik/ogd/b03-austrianprovinces-vie-subdc.csv", "characterset": "", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-08-22T02:31:42.693513", "position": 0, "revision_id": "f66feac1-0f98-4f92-b715-e458989eb8ff", "resource_type": "file"}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "bevolkerung", "name": "bevolkerung", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:24:26.563601", "state": "active", "id": "6fcbdcb6-a7a5-4d60-9d71-5f6f1778128a"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "bevoelkerunginwiengeburtsgebietgeschlechtzaehlbezirk", "isopen": true, "url": "", "notes": "Bev\u00f6lkerungsstand in Wien nach geburtsgebiet (\u00d6sterreichisches Bundesland, Ausland), Geschlecht und Z\u00e4hlbezirk", "owner_org": null, "extras": [{"key": "attribute_description", "value": "NUTS1: NUTS1-Region (Gruppe von Bundesl\u00e4ndern)\r\nNUTS2: NUTS2-Region (Bundesland)\r\nNUTS3: NUTS3-Region (Gruppe von Bezirken)\r\nDISTRICT_CODE: Gemeindebezirkskennzahl\r\nSUB_DISTRICT_CODE: Z\u00e4hlbezirkskennzahl\r\nSEX: 1=M\u00e4nner (men), 2=Frauen (women)\r\nBORN_TOTAL: Gesamtzahl\r\nBORN_AT13: In Wien geboren\r\nBORN_AT11: Im Burgenland geboren\r\nBORN_AT12: In Nieder\u00f6sterreich geboren\r\nBORN_AT21: In K\u00e4rnten geboren\r\nBORN_AT22: In der Steiermark geboren\r\nBORN_AT31: In Ober\u00f6sterreich geboren\r\nBORN_AT32: In Salzburg geboren\r\nBORN_AT33: In Tirol geboren\r\nBORN_AT34: In Vorarlberg geboren\r\nFOREIGN_BORN: Im Ausland geboren\r\nBORN_AT_UNCLASSIFIED: Geburtsgebiet nicht zugeordnet\r\nPOP_TOTAL: Gesamtsumme pro Zeile\r\nREF_DATE : Referenzdatum", "__extras": {"package_id": "78ff4a79-5942-4254-ae3d-567fae3c9db7", "revision_id": "316adebf-f714-4867-b2a7-408d68a01350"}}, {"key": "begin_datetime", "value": "2012-06-29", "__extras": {"revision_id": "316adebf-f714-4867-b2a7-408d68a01350", "package_id": "78ff4a79-5942-4254-ae3d-567fae3c9db7"}}, {"key": "categorization", "value": "[\"bevoelkerung\"]", "__extras": {"revision_id": "d242bd7b-6ab8-4818-8752-f1b38587e10a", "package_id": "78ff4a79-5942-4254-ae3d-567fae3c9db7"}}, {"key": "en_title_and_desc", "value": "", "__extras": {"revision_id": "316adebf-f714-4867-b2a7-408d68a01350", "package_id": "78ff4a79-5942-4254-ae3d-567fae3c9db7"}}, {"key": "end_datetime", "value": "", "__extras": {"package_id": "78ff4a79-5942-4254-ae3d-567fae3c9db7", "revision_id": "316adebf-f714-4867-b2a7-408d68a01350"}}, {"key": "eu_country", "value": "AT", "__extras": {"package_id": "78ff4a79-5942-4254-ae3d-567fae3c9db7", "revision_id": "316adebf-f714-4867-b2a7-408d68a01350"}}, {"key": "geographic_bbox", "value": "", "__extras": {"revision_id": "316adebf-f714-4867-b2a7-408d68a01350", "package_id": "78ff4a79-5942-4254-ae3d-567fae3c9db7"}}, {"key": "geographic_toponym", "value": "", "__extras": {"package_id": "78ff4a79-5942-4254-ae3d-567fae3c9db7", "revision_id": "316adebf-f714-4867-b2a7-408d68a01350"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "data.gv.at - offene Daten \u00d6sterreichs", "__extras": {"revision_id": "316adebf-f714-4867-b2a7-408d68a01350", "package_id": "78ff4a79-5942-4254-ae3d-567fae3c9db7"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data.gv.at/katalog", "__extras": {"package_id": "78ff4a79-5942-4254-ae3d-567fae3c9db7", "revision_id": "316adebf-f714-4867-b2a7-408d68a01350"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data.gv.at/datensatz/?id=78ff4a79-5942-4254-ae3d-567fae3c9db7", "__extras": {"package_id": "78ff4a79-5942-4254-ae3d-567fae3c9db7", "revision_id": "f66feac1-0f98-4f92-b715-e458989eb8ff"}}, {"key": "license_citation", "value": "", "__extras": {"revision_id": "316adebf-f714-4867-b2a7-408d68a01350", "package_id": "78ff4a79-5942-4254-ae3d-567fae3c9db7"}}, {"key": "lineage_quality", "value": " \t\r\n\r\nDas Wiener Bev\u00f6lkerungsregister (WBR) ist eine registerbasierende Bev\u00f6lkerungsdatenbank auf Basis von SMI/LMR. Die aus dem SMI/LMR generierten Daten sind auf Koh\u00e4renz, Konsistenz und Repr\u00e4sentativit\u00e4t gepr\u00fcft.", "__extras": {"revision_id": "316adebf-f714-4867-b2a7-408d68a01350", "package_id": "78ff4a79-5942-4254-ae3d-567fae3c9db7"}}, {"key": "maintainer_link", "value": "", "__extras": {"package_id": "78ff4a79-5942-4254-ae3d-567fae3c9db7", "revision_id": "316adebf-f714-4867-b2a7-408d68a01350"}}, {"key": "metadata_identifier", "value": "78ff4a79-5942-4254-ae3d-567fae3c9db7", "__extras": {"revision_id": "316adebf-f714-4867-b2a7-408d68a01350", "package_id": "78ff4a79-5942-4254-ae3d-567fae3c9db7"}}, {"key": "metadata_linkage", "value": "", "__extras": {"revision_id": "d242bd7b-6ab8-4818-8752-f1b38587e10a", "package_id": "78ff4a79-5942-4254-ae3d-567fae3c9db7"}}, {"key": "metadata_modified", "value": "2013-08-06 10:28:18.369353", "__extras": {"revision_id": "d242bd7b-6ab8-4818-8752-f1b38587e10a", "package_id": "78ff4a79-5942-4254-ae3d-567fae3c9db7"}}, {"key": "publisher", "value": "Stadt Wien", "__extras": {"package_id": "78ff4a79-5942-4254-ae3d-567fae3c9db7", "revision_id": "316adebf-f714-4867-b2a7-408d68a01350"}}, {"key": "publishing_date", "value": "", "__extras": {"revision_id": "d242bd7b-6ab8-4818-8752-f1b38587e10a", "package_id": "78ff4a79-5942-4254-ae3d-567fae3c9db7"}}, {"key": "schema_characterset", "value": "utf8", "__extras": {"package_id": "78ff4a79-5942-4254-ae3d-567fae3c9db7", "revision_id": "316adebf-f714-4867-b2a7-408d68a01350"}}, {"key": "schema_language", "value": "ger", "__extras": {"package_id": "78ff4a79-5942-4254-ae3d-567fae3c9db7", "revision_id": "316adebf-f714-4867-b2a7-408d68a01350"}}, {"key": "schema_name", "value": "OGD Austria Metadata 2.1", "__extras": {"package_id": "78ff4a79-5942-4254-ae3d-567fae3c9db7", "revision_id": "316adebf-f714-4867-b2a7-408d68a01350"}}, {"key": "update_frequency", "value": "", "__extras": {"package_id": "78ff4a79-5942-4254-ae3d-567fae3c9db7", "revision_id": "316adebf-f714-4867-b2a7-408d68a01350"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Bev\u00f6lkerung in Wien: Geburtsgebiet - Geschlecht - Z\u00e4hlbezirk", "revision_id": "d242bd7b-6ab8-4818-8752-f1b38587e10a"}