{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "MA 23 - Wirtschaft, Arbeit und Statistik", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:27:55.206714", "id": "81fc9ac8-036e-41f7-a4d2-6805a0e60474", "metadata_created": "2013-04-03T11:25:15.685282", "metadata_modified": "2013-09-30T16:33:03.761505", "author": "MA 23 - Wirtschaft, Arbeit und Statistik", "author_email": "", "state": "active", "version": "1.0", "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "c999682e-0452-4acb-99a5-59bda0e5860f", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-09-30T16:33:03.761505", "webstore_last_updated": null, "id": "362dfefb-107a-4041-b036-7b8beb9a41f7", "size": "54953", "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "b04-countrybirth-vie.csv", "language": "", "created": "2013-04-03T06:25:15.752046", "url": "http://www.wien.gv.at/statistik/ogd/b04-countrybirth-vie.csv", "characterset": "", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-08-22T02:30:58.363488", "position": 0, "revision_id": "ffccb9a4-4199-4620-b600-0a8c519ccabf", "resource_type": "file"}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "bevolkerung", "name": "bevolkerung", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:25:15.685282", "state": "active", "id": "6fcbdcb6-a7a5-4d60-9d71-5f6f1778128a"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "bevoelkerunginwiengeburtslandgeschlechtalter", "isopen": true, "url": "", "notes": "Bev\u00f6lkerungsstand in Wien nach Geburtsland, Alter und Geschlecht ", "owner_org": null, "extras": [{"key": "attribute_description", "value": "NUTS1: NUTS1-Region (Gruppen von Bundesl\u00e4ndern)\r\nNUTS2: NUTS2-Region (Bundesland)\r\nNUTS3: NUTS3-Region (Gruppe von Bezirken)\r\nDISTRICT_CODE: Gemeindebezirkskennzahl\r\nSUB_DISTRICT_CODE: Z\u00e4hlbezirkskennzahl\r\nSEX: 1=M\u00e4nner (men), 2=Frauen (women)\r\nAGE: Alter\r\nPOP_TOTAL: Gesamtbev\u00f6lkerung\r\nPOP_SCG: Bev\u00f6lkerung mit serbischen oder montenegrinischem Geburtsland\r\nPOP_TUR: Bev\u00f6lkerung mit t\u00fcrkischem Geburtsland\r\nPOP_DEU: Bev\u00f6lkerung mit deutschem Geburtsland\r\nPOP_POL: Bev\u00f6lkerung mit polnischem Geburtsland\r\nPOP_BIH: Bev\u00f6lkerung mit bosnischem Geburtsland\r\nPOP_HRV: Bev\u00f6lkerung mit kroatischem Geburtsland\r\nPOP_ROU: Bev\u00f6lkerung mit rum\u00e4nischem Geburtsland\r\nPOP_CZE: Bev\u00f6lkerung mit tschechischem Geburtsland\r\nPOP_HUN: Bev\u00f6lkerung mit ungarischem Geburtsland\r\nPOP_OTHER: Bev\u00f6lkerung mit anderem Geburtsland\r\nPOP_AUT: Bev\u00f6lkerung mit \u00f6sterreichischem Geburtsland\r\nREF_DATE : Referenzdatum", "__extras": {"package_id": "81fc9ac8-036e-41f7-a4d2-6805a0e60474", "revision_id": "54ee029b-df00-4ae0-8d2e-1e2446169e34"}}, {"key": "begin_datetime", "value": "2012-06-29", "__extras": {"revision_id": "54ee029b-df00-4ae0-8d2e-1e2446169e34", "package_id": "81fc9ac8-036e-41f7-a4d2-6805a0e60474"}}, {"key": "categorization", "value": "[\"bevoelkerung\"]", "__extras": {"revision_id": "cc7fa21b-9127-4297-bfe4-e8b18f9f76f7", "package_id": "81fc9ac8-036e-41f7-a4d2-6805a0e60474"}}, {"key": "en_title_and_desc", "value": "", "__extras": {"revision_id": "54ee029b-df00-4ae0-8d2e-1e2446169e34", "package_id": "81fc9ac8-036e-41f7-a4d2-6805a0e60474"}}, {"key": "end_datetime", "value": "", "__extras": {"package_id": "81fc9ac8-036e-41f7-a4d2-6805a0e60474", "revision_id": "54ee029b-df00-4ae0-8d2e-1e2446169e34"}}, {"key": "eu_country", "value": "AT", "__extras": {"package_id": "81fc9ac8-036e-41f7-a4d2-6805a0e60474", "revision_id": "54ee029b-df00-4ae0-8d2e-1e2446169e34"}}, {"key": "geographic_bbox", "value": "", "__extras": {"revision_id": "54ee029b-df00-4ae0-8d2e-1e2446169e34", "package_id": "81fc9ac8-036e-41f7-a4d2-6805a0e60474"}}, {"key": "geographic_toponym", "value": "", "__extras": {"package_id": "81fc9ac8-036e-41f7-a4d2-6805a0e60474", "revision_id": "54ee029b-df00-4ae0-8d2e-1e2446169e34"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "data.gv.at - offene Daten \u00d6sterreichs", "__extras": {"revision_id": "54ee029b-df00-4ae0-8d2e-1e2446169e34", "package_id": "81fc9ac8-036e-41f7-a4d2-6805a0e60474"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data.gv.at/katalog", "__extras": {"package_id": "81fc9ac8-036e-41f7-a4d2-6805a0e60474", "revision_id": "54ee029b-df00-4ae0-8d2e-1e2446169e34"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data.gv.at/datensatz/?id=81fc9ac8-036e-41f7-a4d2-6805a0e60474", "__extras": {"package_id": "81fc9ac8-036e-41f7-a4d2-6805a0e60474", "revision_id": "ffccb9a4-4199-4620-b600-0a8c519ccabf"}}, {"key": "license_citation", "value": "", "__extras": {"revision_id": "54ee029b-df00-4ae0-8d2e-1e2446169e34", "package_id": "81fc9ac8-036e-41f7-a4d2-6805a0e60474"}}, {"key": "lineage_quality", "value": " \t\r\n\r\nDas Wiener Bev\u00f6lkerungsregister (WBR) ist eine registerbasierende Bev\u00f6lkerungsdatenbank auf Basis von SMI/LMR. Die aus dem SMI/LMR generierten Daten sind auf Koh\u00e4renz, Konsistenz und Repr\u00e4sentativit\u00e4t gepr\u00fcft. Geburtsland ist dann gegeben, wenn eine Person keine \u00f6sterreichische Staatsb\u00fcrgerschaft besitzt und/oder im Ausland geboren wurde.", "__extras": {"revision_id": "54ee029b-df00-4ae0-8d2e-1e2446169e34", "package_id": "81fc9ac8-036e-41f7-a4d2-6805a0e60474"}}, {"key": "maintainer_link", "value": "", "__extras": {"package_id": "81fc9ac8-036e-41f7-a4d2-6805a0e60474", "revision_id": "54ee029b-df00-4ae0-8d2e-1e2446169e34"}}, {"key": "metadata_identifier", "value": "81fc9ac8-036e-41f7-a4d2-6805a0e60474", "__extras": {"revision_id": "54ee029b-df00-4ae0-8d2e-1e2446169e34", "package_id": "81fc9ac8-036e-41f7-a4d2-6805a0e60474"}}, {"key": "metadata_linkage", "value": "", "__extras": {"revision_id": "cc7fa21b-9127-4297-bfe4-e8b18f9f76f7", "package_id": "81fc9ac8-036e-41f7-a4d2-6805a0e60474"}}, {"key": "metadata_modified", "value": "2013-08-06 10:27:27.006831", "__extras": {"revision_id": "cc7fa21b-9127-4297-bfe4-e8b18f9f76f7", "package_id": "81fc9ac8-036e-41f7-a4d2-6805a0e60474"}}, {"key": "publisher", "value": "Stadt Wien", "__extras": {"package_id": "81fc9ac8-036e-41f7-a4d2-6805a0e60474", "revision_id": "54ee029b-df00-4ae0-8d2e-1e2446169e34"}}, {"key": "publishing_date", "value": "", "__extras": {"revision_id": "cc7fa21b-9127-4297-bfe4-e8b18f9f76f7", "package_id": "81fc9ac8-036e-41f7-a4d2-6805a0e60474"}}, {"key": "schema_characterset", "value": "utf8", "__extras": {"package_id": "81fc9ac8-036e-41f7-a4d2-6805a0e60474", "revision_id": "54ee029b-df00-4ae0-8d2e-1e2446169e34"}}, {"key": "schema_language", "value": "ger", "__extras": {"package_id": "81fc9ac8-036e-41f7-a4d2-6805a0e60474", "revision_id": "54ee029b-df00-4ae0-8d2e-1e2446169e34"}}, {"key": "schema_name", "value": "OGD Austria Metadata 2.1", "__extras": {"package_id": "81fc9ac8-036e-41f7-a4d2-6805a0e60474", "revision_id": "54ee029b-df00-4ae0-8d2e-1e2446169e34"}}, {"key": "update_frequency", "value": "", "__extras": {"package_id": "81fc9ac8-036e-41f7-a4d2-6805a0e60474", "revision_id": "54ee029b-df00-4ae0-8d2e-1e2446169e34"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Bev\u00f6lkerung in Wien: Geburtsland - Geschlecht - Alter", "revision_id": "cc7fa21b-9127-4297-bfe4-e8b18f9f76f7"}