{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "MA 23 - Wirtschaft, Arbeit und Statistik", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:16:14.725963", "id": "4528a847-07bb-4a65-806b-c5eb4dde53e5", "metadata_created": "2013-04-03T11:18:22.617613", "metadata_modified": "2013-09-30T16:22:51.979585", "author": "MA 23 - Wirtschaft, Arbeit und Statistik", "author_email": "", "state": "active", "version": "1.0", "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "8b62ba80-a13a-4129-8700-60690208b9da", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-09-30T16:22:51.979585", "webstore_last_updated": null, "id": "bfa883d0-fbad-484d-8790-78a03d1716b9", "size": "55640", "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "b15-migrationbackground-vie.csv", "language": "", "created": "2013-04-03T06:18:22.665377", "url": "http://www.wien.gv.at/statistik/ogd/b15-migrationbackground-vie.csv", "characterset": "", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-08-22T02:39:43.810304", "position": 0, "revision_id": "0b51f698-846b-4b6f-a73d-7f21359c81ad", "resource_type": "file"}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "bevolkerung", "name": "bevolkerung", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:18:22.617613", "state": "active", "id": "6fcbdcb6-a7a5-4d60-9d71-5f6f1778128a"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "bevoelkerunginwienmigrationshintergrundgeschlechtalter", "isopen": true, "url": "", "notes": "Bev\u00f6lkerungsstand in Wien nach Migrationshintergrund, Alter und Geschlecht", "owner_org": null, "extras": [{"key": "attribute_description", "value": "NUTS1 NUTS1-Region (Gruppen von Bundesl\u00e4ndern)\r\nNUTS2: NUTS2-Region (Bundesland)\r\nNUTS3: NUTS3-Region (Gruppe von Bezirken)\r\nDISTRICT_CODE: Gemeindebezirkskennzahl\r\nSUB_DISTRICT_CODE: Z\u00e4hlbezirkskennzahl\r\nSEX: 1=M\u00e4nner (men), 2=Frauen (women)\r\nAGE: Alter\r\nPOP_TOTAL: Gesamtbev\u00f6lkerung\r\nPOP_SCG: Bev\u00f6lkerung mit serbischen oder montenegrinischem Migrationshintergrund\r\nPOP_TUR: Bev\u00f6lkerung mit t\u00fcrkischem Migrationshintergrund\r\nPOP_DEU: Bev\u00f6lkerung mit deutschem Migrationshintergrund\r\nPOP_POL: Bev\u00f6lkerung mit polnischem Migrationshintergrund\r\nPOP_BIH: Bev\u00f6lkerung mit bosnischem Migrationshintergrund\r\nPOP_HRV: Bev\u00f6lkerung mit kroatischem Migrationshintergrund\r\nPOP_ROU: Bev\u00f6lkerung mit rum\u00e4nischem Migrationshintergrund\r\nPOP_CZE: Bev\u00f6lkerung mit tschechischem Migrationshintergrund\r\nPOP_HUN: Bev\u00f6lkerung mit ungarischem Migrationshintergrund\r\nPOP_OTHER: Bev\u00f6lkerung mit anderem Migrationshintergrund\r\nPOP_AUT: Bev\u00f6lkerung ohne Migrationshintergrund\r\nREF_DATE: Referenzdatum", "__extras": {"package_id": "4528a847-07bb-4a65-806b-c5eb4dde53e5", "revision_id": "449f695c-8914-4677-baf5-d358c41dd421"}}, {"key": "begin_datetime", "value": "2012-06-29", "__extras": {"revision_id": "449f695c-8914-4677-baf5-d358c41dd421", "package_id": "4528a847-07bb-4a65-806b-c5eb4dde53e5"}}, {"key": "categorization", "value": "[\"bevoelkerung\"]", "__extras": {"revision_id": "285a8513-c38f-45f4-a319-5dc8271789a2", "package_id": "4528a847-07bb-4a65-806b-c5eb4dde53e5"}}, {"key": "en_title_and_desc", "value": "", "__extras": {"revision_id": "449f695c-8914-4677-baf5-d358c41dd421", "package_id": "4528a847-07bb-4a65-806b-c5eb4dde53e5"}}, {"key": "end_datetime", "value": "", "__extras": {"package_id": "4528a847-07bb-4a65-806b-c5eb4dde53e5", "revision_id": "449f695c-8914-4677-baf5-d358c41dd421"}}, {"key": "eu_country", "value": "AT", "__extras": {"package_id": "4528a847-07bb-4a65-806b-c5eb4dde53e5", "revision_id": "449f695c-8914-4677-baf5-d358c41dd421"}}, {"key": "geographic_bbox", "value": "", "__extras": {"revision_id": "449f695c-8914-4677-baf5-d358c41dd421", "package_id": "4528a847-07bb-4a65-806b-c5eb4dde53e5"}}, {"key": "geographic_toponym", "value": "", "__extras": {"package_id": "4528a847-07bb-4a65-806b-c5eb4dde53e5", "revision_id": "449f695c-8914-4677-baf5-d358c41dd421"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "data.gv.at - offene Daten \u00d6sterreichs", "__extras": {"revision_id": "449f695c-8914-4677-baf5-d358c41dd421", "package_id": "4528a847-07bb-4a65-806b-c5eb4dde53e5"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data.gv.at/katalog", "__extras": {"package_id": "4528a847-07bb-4a65-806b-c5eb4dde53e5", "revision_id": "449f695c-8914-4677-baf5-d358c41dd421"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data.gv.at/datensatz/?id=4528a847-07bb-4a65-806b-c5eb4dde53e5", "__extras": {"package_id": "4528a847-07bb-4a65-806b-c5eb4dde53e5", "revision_id": "0b51f698-846b-4b6f-a73d-7f21359c81ad"}}, {"key": "license_citation", "value": "", "__extras": {"revision_id": "449f695c-8914-4677-baf5-d358c41dd421", "package_id": "4528a847-07bb-4a65-806b-c5eb4dde53e5"}}, {"key": "lineage_quality", "value": "Das Wiener Bev\u00f6lkerungsregister (WBR) ist eine registerbasierende Bev\u00f6lkerungsdatenbank auf Basis von SMI/LMR. Die aus dem SMI/LMR generierten Daten sind auf Koh\u00e4renz, Konsistenz und Repr\u00e4sentativit\u00e4t gepr\u00fcft. Migrationshintergrund ist dann gegeben, wenn eine Person keine \u00f6sterreichische Staatsb\u00fcrgerschaft besitzt und/oder im Ausland geboren wurde.", "__extras": {"revision_id": "449f695c-8914-4677-baf5-d358c41dd421", "package_id": "4528a847-07bb-4a65-806b-c5eb4dde53e5"}}, {"key": "maintainer_link", "value": "", "__extras": {"package_id": "4528a847-07bb-4a65-806b-c5eb4dde53e5", "revision_id": "449f695c-8914-4677-baf5-d358c41dd421"}}, {"key": "metadata_identifier", "value": "4528a847-07bb-4a65-806b-c5eb4dde53e5", "__extras": {"revision_id": "449f695c-8914-4677-baf5-d358c41dd421", "package_id": "4528a847-07bb-4a65-806b-c5eb4dde53e5"}}, {"key": "metadata_linkage", "value": "", "__extras": {"revision_id": "285a8513-c38f-45f4-a319-5dc8271789a2", "package_id": "4528a847-07bb-4a65-806b-c5eb4dde53e5"}}, {"key": "metadata_modified", "value": "2013-08-06 10:27:52.677166", "__extras": {"revision_id": "285a8513-c38f-45f4-a319-5dc8271789a2", "package_id": "4528a847-07bb-4a65-806b-c5eb4dde53e5"}}, {"key": "publisher", "value": "Stadt Wien", "__extras": {"package_id": "4528a847-07bb-4a65-806b-c5eb4dde53e5", "revision_id": "449f695c-8914-4677-baf5-d358c41dd421"}}, {"key": "publishing_date", "value": "", "__extras": {"revision_id": "285a8513-c38f-45f4-a319-5dc8271789a2", "package_id": "4528a847-07bb-4a65-806b-c5eb4dde53e5"}}, {"key": "schema_characterset", "value": "utf8", "__extras": {"package_id": "4528a847-07bb-4a65-806b-c5eb4dde53e5", "revision_id": "449f695c-8914-4677-baf5-d358c41dd421"}}, {"key": "schema_language", "value": "ger", "__extras": {"package_id": "4528a847-07bb-4a65-806b-c5eb4dde53e5", "revision_id": "449f695c-8914-4677-baf5-d358c41dd421"}}, {"key": "schema_name", "value": "OGD Austria Metadata 2.1", "__extras": {"package_id": "4528a847-07bb-4a65-806b-c5eb4dde53e5", "revision_id": "449f695c-8914-4677-baf5-d358c41dd421"}}, {"key": "update_frequency", "value": "", "__extras": {"package_id": "4528a847-07bb-4a65-806b-c5eb4dde53e5", "revision_id": "449f695c-8914-4677-baf5-d358c41dd421"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Bev\u00f6lkerung in Wien: Migrationshintergrund - Geschlecht - Alter", "revision_id": "285a8513-c38f-45f4-a319-5dc8271789a2"}