{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "Land Ober\u00f6sterreich, Abteilung Statistik", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-10-01T10:03:48.640779", "id": "ooe-B2E18584DC84412F84E746C4E87341D2", "metadata_created": "2013-10-01T10:03:48.640779", "metadata_modified": "2013-10-01T10:03:48.640779", "author": null, "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "3f737142-af79-467a-a6db-9bb80c7e8873", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-01T10:03:48.640779", "webstore_last_updated": null, "id": "e5367e59-d2a5-47b1-9219-9fc9f62f3bd1", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "O\u00f6. Vornamen - Zeitreihe", "created": "2013-09-30T09:48:52.472264", "url": "http://data.ooe.gv.at/files/cms/OOE_Haeuf_Vornamen_seit_2004.csv", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "8eda9ed1-b1c1-4014-bd28-54a8d338d230", "resource_type": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "bevolkerung", "name": "bevolkerung", "revision_timestamp": "2013-10-01T10:03:48.640779", "state": "active", "id": "6fcbdcb6-a7a5-4d60-9d71-5f6f1778128a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "demografie", "name": "demografie", "revision_timestamp": "2013-10-01T10:03:48.640779", "state": "active", "id": "6950fb33-63b7-4185-8940-6c64895082a8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "demographie", "name": "demographie", "revision_timestamp": "2013-10-01T10:03:48.640779", "state": "active", "id": "4a6a1876-6de8-4911-b92e-c941fa3b5e7f"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "geborene", "name": "geborene", "revision_timestamp": "2013-10-01T10:03:48.640779", "state": "active", "id": "8406249c-2218-4b4c-9580-70ed5c4e0874"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "geburten", "name": "geburten", "revision_timestamp": "2013-10-01T10:03:48.640779", "state": "active", "id": "e7393eca-6812-4d4e-b404-7d792274f8f6"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "lebendgeborene", "name": "lebendgeborene", "revision_timestamp": "2013-10-01T10:03:48.640779", "state": "active", "id": "bb6e9e9d-86d2-4a89-9897-50244fe8f3eb"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "oberosterreich", "name": "oberosterreich", "revision_timestamp": "2013-10-01T10:03:48.640779", "state": "active", "id": "982f4f6c-6f0f-4e12-bfd9-881b9f8b357d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "population", "name": "population", "revision_timestamp": "2013-10-01T10:03:48.640779", "state": "active", "id": "892625cc-1ba4-4547-b240-662b03fcc690"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "statistik", "name": "statistik", "revision_timestamp": "2013-10-01T10:03:48.640779", "state": "active", "id": "37e0ed05-e987-4e81-b3ae-226fa61d7f32"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "vornamen", "name": "vornamen", "revision_timestamp": "2013-10-01T10:03:48.640779", "state": "active", "id": "af689d9f-cb26-455a-aeb9-3249b4a86d51"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "zeitreihe", "name": "zeitreihe", "revision_timestamp": "2013-10-01T10:03:48.640779", "state": "active", "id": "cdd2b874-838f-4b65-9ebd-5cd13050d01b"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 11, "name": "bevolkerung-vornamen", "isopen": true, "url": null, "notes": "Statistik der jeweils 60 h\u00e4ufigsten Vornamen f\u00fcr Neugeborene mit \u00f6sterr. Staatsb\u00fcrgerschaft in Ober\u00f6sterreich seit 2004", "owner_org": null, "extras": [{"key": "attribute_description", "value": "NUTS2 =&gt; Bundesland Ober\u00f6sterreichYEAR =&gt; ReferenzjahrSEX =&gt; Geschlecht (1 = m\u00e4nnlich, 2 = weiblich)RANKING_REF_YEAR =&gt; Platzierung je ReferenzjahrGIVEN_NAME =&gt; VornameNUMBER =&gt; H\u00e4ufigkeit der Vornamen\r\nPhonetisch gleichlautende Vornamen wurden teilweise zusammengefasst; wurden zwei oder mehrere Vornamen an die gleiche Anzahl von Kindern vergeben, teilen sich diese Vornamen die Platzierung", "__extras": {"package_id": "ooe-B2E18584DC84412F84E746C4E87341D2", "revision_id": "8eda9ed1-b1c1-4014-bd28-54a8d338d230"}}, {"key": "begin_datetime", "value": "2004-01-01T00:00:00.00000", "__extras": {"revision_id": "8eda9ed1-b1c1-4014-bd28-54a8d338d230", "package_id": "ooe-B2E18584DC84412F84E746C4E87341D2"}}, {"key": "categorization", "value": "[\"bevoelkerung\"]", "__extras": {"package_id": "ooe-B2E18584DC84412F84E746C4E87341D2", "revision_id": "8eda9ed1-b1c1-4014-bd28-54a8d338d230"}}, {"key": "eu_country", "value": "AT", "__extras": {"revision_id": "8eda9ed1-b1c1-4014-bd28-54a8d338d230", "package_id": "ooe-B2E18584DC84412F84E746C4E87341D2"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "data.gv.at - offene Daten \u00d6sterreichs", "__extras": {"package_id": "ooe-B2E18584DC84412F84E746C4E87341D2", "revision_id": "8eda9ed1-b1c1-4014-bd28-54a8d338d230"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data.gv.at/katalog", "__extras": {"package_id": "ooe-B2E18584DC84412F84E746C4E87341D2", "revision_id": "8eda9ed1-b1c1-4014-bd28-54a8d338d230"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data.gv.at/datensatz/?id=ooe-B2E18584DC84412F84E746C4E87341D2", "__extras": {"revision_id": "8eda9ed1-b1c1-4014-bd28-54a8d338d230", "package_id": "ooe-B2E18584DC84412F84E746C4E87341D2"}}, {"key": "lineage_quality", "value": "Statistik der nat\u00fcrlichen Bev\u00f6lkerungsbewegung; Statistik Austria", "__extras": {"package_id": "ooe-B2E18584DC84412F84E746C4E87341D2", "revision_id": "8eda9ed1-b1c1-4014-bd28-54a8d338d230"}}, {"key": "metadata_identifier", "value": "ooe-B2E18584DC84412F84E746C4E87341D2", "__extras": {"revision_id": "8eda9ed1-b1c1-4014-bd28-54a8d338d230", "package_id": "ooe-B2E18584DC84412F84E746C4E87341D2"}}, {"key": "metadata_modified", "value": "2013-09-12T12:32:30.00030", "__extras": {"package_id": "ooe-B2E18584DC84412F84E746C4E87341D2", "revision_id": "8eda9ed1-b1c1-4014-bd28-54a8d338d230"}}, {"key": "publisher", "value": "Land Ober\u00f6sterreich", "__extras": {"package_id": "ooe-B2E18584DC84412F84E746C4E87341D2", "revision_id": "8eda9ed1-b1c1-4014-bd28-54a8d338d230"}}, {"key": "schema_characterset", "value": "utf8", "__extras": {"revision_id": "8eda9ed1-b1c1-4014-bd28-54a8d338d230", "package_id": "ooe-B2E18584DC84412F84E746C4E87341D2"}}, {"key": "schema_language", "value": "ger", "__extras": {"revision_id": "8eda9ed1-b1c1-4014-bd28-54a8d338d230", "package_id": "ooe-B2E18584DC84412F84E746C4E87341D2"}}, {"key": "schema_name", "value": "OGD Austria Metadata 2.1", "__extras": {"package_id": "ooe-B2E18584DC84412F84E746C4E87341D2", "revision_id": "8eda9ed1-b1c1-4014-bd28-54a8d338d230"}}, {"key": "update_frequency", "value": "annually", "__extras": {"revision_id": "8eda9ed1-b1c1-4014-bd28-54a8d338d230", "package_id": "ooe-B2E18584DC84412F84E746C4E87341D2"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Bev\u00f6lkerung - Vornamen", "revision_id": "8eda9ed1-b1c1-4014-bd28-54a8d338d230"}