{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-04-03T00:59:27.996371", "id": "9ffc1ac7-74b2-4a17-9278-fa1f14110d1c", "metadata_created": "2013-04-03T00:59:27.996371", "metadata_modified": "2013-04-03T00:59:27.996371", "author": "Statistisches Landesamt Bremen\r\n ", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "60428a72-a504-48a5-8185-674595ec1ef6", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-04-03T00:59:27.996371", "webstore_last_updated": null, "id": "61dd5754-5bf1-46d5-b56b-832f20ede38d", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Datenblatt Bev\u00f6lkerung nach Migrationsstatus, Geschlecht und Altersgruppen", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "language": "de", "created": "2013-01-09T12:18:44.445180", "url": "http://daten.bremen.de/sixcms/media.php/bremen02.a.13.de/download/8-BevMigrationsstatusGeschlechtAlter.csv", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "7d93d8a6-e41d-4fb9-8aa9-3a9c0d508887", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "60428a72-a504-48a5-8185-674595ec1ef6", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-04-03T00:59:27.996371", "webstore_last_updated": null, "id": "1365424d-9cfc-4f0d-9315-446feb09ff6c", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Produktblatt Bev\u00f6lkerung nach Migrationsstatus, Geschlecht und Altersgruppen", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "language": "de", "created": "2013-01-09T12:18:44.445210", "url": "http://daten.bremen.de/sixcms/media.php/bremen02.a.13.de/download/8-Produktblatt_BeMigrationsstatusGeschlechtAlter.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "7d93d8a6-e41d-4fb9-8aa9-3a9c0d508887", "resource_type": null}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "govdata", "name": "govdata", "revision_timestamp": "2013-04-03T00:59:27.996371", "state": "active", "id": "fa60f669-2b23-4da2-8550-cfb3f111735f"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "bevolkerung-nach-migrationsstatus-geschlecht-und-altersgruppen", "isopen": true, "url": "http://daten.bremen.de/de/datensatz/bremen236.c.4416.de", "notes": "Dargestellt wird die Zahl der Einwohner/-innen mit Hauptwohnsitz in der Stadt Bremen mit Migrationshintergrund insgesamt und nach Geschlecht, Altersgruppen (8 Altersgruppen) und Migrationsstatus sowie Bev\u00f6lkerung ohne Migrationshintergrund.\nBei den Angaben handelt es sich um Sch\u00e4tzwerte, die aus verschiedenen Angaben aus dem Einwohnermelderegister unter Verwendung des KOSIS-Programms \"Migra-Pro\" abgeleitet und an die Eckwerte der Bev\u00f6lkerungsfortschreibung (zwischen den Bundesl\u00e4ndern abgestimmte Fortschreibung des Bev\u00f6lkerungsstandes der amtlichen Statistik) angepasst werden. \r\n\r\nMigrationshintergrund: Zu Personen mit Migrationshintergrund werden Ausl\u00e4nder, eingeb\u00fcrgerte Deutsche und Aussiedler zusammengefasst. Erg\u00e4nzend \u00fcbernehmen deutsche Kinder unter 18 Jahren, f\u00fcr die selbst dieser Migrationshintergrund nicht erkennbar ist, aber mindestens eine Elternteil einen Migrationshintergrund hat, die entsprechende Zuordnung des Elternteils (Eingeb\u00fcrgerter falls Elternteil Ausl\u00e4nder oder Eingeb\u00fcrgerter bzw. Aussiedler). \r\n\r\nBeim Migrationsstatus kann unterschieden werden: \r\nAusl\u00e4nder (Nichtdeutsche) sind alle Personen mit ausschlie\u00dflich ausl\u00e4ndischer oder ungekl\u00e4rter Staatsangeh\u00f6rigkeit sowie Staatenlose, die sich im betreffenden Gebiet aufhalten. Die anwesenden nichtdeutschen Fl\u00fcchtlinge, die den Status eines heimatlosen Ausl\u00e4nders oder ausl\u00e4ndischen Fl\u00fcchtlings besitzen, z\u00e4hlen zu den Ausl\u00e4ndern. Personen, die nach dem Grundgesetz (Artikel 116 Abs. 1) den Personen mit deutscher Staatsangeh\u00f6rigkeit gleichgestellt sind, z. B. Vertriebene und Fl\u00fcchtlinge deutscher Volkszugeh\u00f6rigkeit, z\u00e4hlen als Deutsche. Personen, die neben der deutschen noch eine weitere Staatsangeh\u00f6rigkeit besitzen, gelten ebenfalls als Deutsche. Bei der Z\u00e4hlung nicht erfasst wurden die Mitglieder ausl\u00e4ndischer Stationierungsstreitkr\u00e4fte sowie der ausl\u00e4ndischen diplomatischen und konsularischen Vertretungen und deren Familienangeh\u00f6rige.\r\n\r\nEingeb\u00fcrgerte sind Personen, f\u00fcr die im Einwohnermelderegister beim Merkmal \"Art der deutschen Staatsb\u00fcrgerschaft\" eine Einb\u00fcrgerung erkennbar ist.\r\nAussiedler sind deutschst\u00e4mmige Immigranten aus Osteuropa und den heutigen GUS-Staaten, die keine Heimatvertriebene oder Fl\u00fcchtlinge des 2. Weltkriegs sind.\r\n\r\nDas Statistische Landesamt Bremen ist Tr\u00e4ger der amtlichen Statistik des Landes Bremen. Zentralen Aufgaben sind die Erhebung, Aufbereitung, Auswertung und Ver\u00f6ffentlichung der per Gesetz oder Rechtsverordnung angeordneten Statistiken. Zugleich erf\u00fcllt das Statistische Landesamt Bremen die Funktionen des kommunalstatistischen Amtes f\u00fcr die Stadt Bremen. Das bedeutet, dass auch f\u00fcr die kleinr\u00e4umlichen Verwaltungs- und Planungseinheiten der Stadt Daten und Informationen aufbereitet und zug\u00e4nglich gemacht werden.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "eu_country", "value": "DE", "__extras": {"revision_id": "7d93d8a6-e41d-4fb9-8aa9-3a9c0d508887", "package_id": "9ffc1ac7-74b2-4a17-9278-fa1f14110d1c"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Offene Daten (CKAN Germany)", "__extras": {"revision_id": "7d93d8a6-e41d-4fb9-8aa9-3a9c0d508887", "package_id": "9ffc1ac7-74b2-4a17-9278-fa1f14110d1c"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://offenedaten.de", "__extras": {"package_id": "9ffc1ac7-74b2-4a17-9278-fa1f14110d1c", "revision_id": "7d93d8a6-e41d-4fb9-8aa9-3a9c0d508887"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://offenedaten.de/dataset/9ffc1ac7-74b2-4a17-9278-fa1f14110d1c", "__extras": {"package_id": "9ffc1ac7-74b2-4a17-9278-fa1f14110d1c", "revision_id": "7d93d8a6-e41d-4fb9-8aa9-3a9c0d508887"}}, {"key": "harvest_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan/dataset/9ffc1ac7-74b2-4a17-9278-fa1f14110d1c", "__extras": {"package_id": "9ffc1ac7-74b2-4a17-9278-fa1f14110d1c", "revision_id": "7d93d8a6-e41d-4fb9-8aa9-3a9c0d508887"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Bev\u00f6lkerung nach Migrationsstatus, Geschlecht und Altersgruppen", "revision_id": "7d93d8a6-e41d-4fb9-8aa9-3a9c0d508887"}