{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "Statistisches Landesamt Bremen\r\n ", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "info@statistik.bremen.de", "revision_timestamp": "2013-10-16T16:04:03.622963", "id": "5110e904-dccd-5dac-95eb-a9824879ad29", "metadata_created": "2013-08-08T17:42:47.182863", "metadata_modified": "2013-10-16T16:04:03.622963", "author": null, "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "ce2cc916-4235-491e-a6ba-7ec93ba39e15", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-08T17:42:47.182863", "webstore_last_updated": null, "id": "57033dca-1113-48e9-84ba-765a3091383e", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Datensatz Innerst\u00e4dtische Wanderungen nach Staatsangeh\u00f6rigkeit", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "language": "de", "created": "2013-07-03T05:00:25.282206", "url": "http://www.statistik-bremen.de/soev/abfrage_csv.cfm?tabelle=18251", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "f9f540c4-2203-47f0-af1d-d87e9d26d17e", "resource_type": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "bremen", "name": "bremen", "revision_timestamp": "2013-08-08T17:42:47.182863", "state": "active", "id": "ecfab3ce-6688-45f8-b7f1-5fd7293b4003"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "staatsangehorigkeit", "name": "staatsangehorigkeit", "revision_timestamp": "2013-08-08T17:42:47.182863", "state": "active", "id": "2844102b-1251-440a-a0e2-5f843f653921"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "statistiken", "name": "statistiken", "revision_timestamp": "2013-08-08T17:42:47.182863", "state": "active", "id": "8f84b96a-f71d-4f0a-bc1d-133117ca8791"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "wanderungen", "name": "wanderungen", "revision_timestamp": "2013-08-08T17:42:47.182863", "state": "active", "id": "0793bd65-3653-4a40-b94d-cda639358c37"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 4, "name": "bremen236_c_4420_de", "isopen": true, "url": "http://daten.bremen.de/de/datensatz/bremen236.c.4420.de", "notes": "Dargestellt ist die Zahl der Wanderungsbewegungen (Zuz\u00fcge, Fortz\u00fcge, Saldo) innerhalb von Ortsteilen und \u00fcber die jeweilige Gebietsgrenze (Ortsteil, Stadtteil Stadtbezirk) hinweg insgesamt und nach Staatsangeh\u00f6rigkeit (Deutsche - Ausl\u00e4nder) sowie Geschlecht.\nZu- und Fortz\u00fcge werden \u00fcberwiegend mittels der Anmeldescheine festgestellt. Innerhalb des Bundesgebiets wird jeder Bezug einer Hauptwohnung in einer neuen Gemeinde gleichzeitig als Fortzug aus der bisherigen Wohngemeinde gez\u00e4hlt. Nur Fortz\u00fcge in Gebiete au\u00dferhalb des Bundesgebiets werden mittels der Abmeldescheine festgestellt. Als Zuzug gilt, wenn jemand in einer Gemeinde, in der er nicht bereits mit einer Hauptwohnung angemeldet ist, eine Hauptwohnung bezieht und sich dort anmeldet. Als Fortzug gilt, wenn jemand innerhalb des Bundesgebiets umzieht und dieser Umzug in der Gemeinde, in der er sich anmeldet, als Zuzug gilt oder wenn sich jemand aus einer Gemeinde im Bundesgebiet ins Ausland abmeldet, ohne noch mit einer weiteren Wohnung in der Bundesrepublik angemeldet zu sein.\r\n\r\nBei der Staatsangeh\u00f6rigkeit wird unterschieden zwischen Deutschen und Ausl\u00e4ndern: \r\nDeutscher im Sinne des Artikels 116 Absatz 1 des Grundgesetzes ist, wer die deutsche Staatsb\u00fcrgerschaft besitzt oder als Fl\u00fcchtling oder Vertriebener deutscher Volkszugeh\u00f6rigkeit oder als dessen Ehegatte oder Abk\u00f6mmling in dem Gebiete des Deutschen Reiches nach dem Stande vom 31. Dezember 1937 Aufnahme gefunden hat. Personen, die sowohl die deutsche als auch eine andere Staatsangeh\u00f6rigkeit haben, gelten als deutsche Staatsangeh\u00f6rige.\r\n\r\nAusl\u00e4nder (Nichtdeutsche) sind alle Personen mit ausschlie\u00dflich ausl\u00e4ndischer oder ungekl\u00e4rter Staatsangeh\u00f6rigkeit sowie Staatenlose, die sich im betreffenden Gebiet aufhalten. Die anwesenden nichtdeutschen Fl\u00fcchtlinge, die den Status eines heimatlosen Ausl\u00e4nders oder ausl\u00e4ndischen Fl\u00fcchtlings besitzen, z\u00e4hlen zu den Ausl\u00e4ndern. Personen, die nach dem Grundgesetz (Artikel 116 Abs. 1) den Personen mit deutscher Staatsangeh\u00f6rigkeit gleichgestellt sind, z. B. Vertriebene und Fl\u00fcchtlinge deutscher Volkszugeh\u00f6rigkeit, z\u00e4hlen als Deutsche. Personen, die neben der deutschen noch eine weitere Staatsangeh\u00f6rigkeit besitzen, gelten ebenfalls als Deutsche. Bei der Z\u00e4hlung nicht erfasst wurden die Mitglieder ausl\u00e4ndischer Stationierungsstreitkr\u00e4fte sowie der ausl\u00e4ndischen diplomatischen und konsularischen Vertretungen und deren Familienangeh\u00f6rige.\r\n\r\nDas Statistische Landesamt Bremen ist Tr\u00e4ger der amtlichen Statistik des Landes Bremen. Zentralen Aufgaben sind die Erhebung, Aufbereitung, Auswertung und Ver\u00f6ffentlichung der per Gesetz oder Rechtsverordnung angeordneten Statistiken. \r\n\r\nZugleich erf\u00fcllt das Statistische Landesamt Bremen die Funktionen des kommunalstatistischen Amtes f\u00fcr die Stadt Bremen. Das bedeutet, dass auch f\u00fcr die kleinr\u00e4umlichen Verwaltungs- und Planungseinheiten der Stadt Daten und Informationen aufbereitet und zug\u00e4nglich gemacht werden.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "contacts", "value": "[{\"role\": \"ansprechpartner\", \"email\": \"info@statistik.bremen.de\", \"name\": \"Barbara R\\u00f6sel\", \"address\": \"\"}, {\"role\": \"veroeffentlichende_stelle\", \"email\": \"info@statistik.bremen.de\", \"name\": \"Statistisches Landesamt Bremen\\r\\n \", \"address\": \"An der Weide 14-16\\n28195 Bremen\"}]", "__extras": {"package_id": "5110e904-dccd-5dac-95eb-a9824879ad29", "revision_id": "f9f540c4-2203-47f0-af1d-d87e9d26d17e"}}, {"key": "dates", "value": "[{\"date\": \"2012-04-12 13:48:39\", \"role\": \"erstellt\"}, {\"date\": \"2013-04-04 14:40:40\", \"role\": \"aktualisiert\"}, {\"date\": \"2011-11-01 00:00:00\", \"role\": \"veroeffentlicht\"}]", "__extras": {"revision_id": "f9f540c4-2203-47f0-af1d-d87e9d26d17e", "package_id": "5110e904-dccd-5dac-95eb-a9824879ad29"}}, {"key": "eu_country", "value": "DE", "__extras": {"package_id": "5110e904-dccd-5dac-95eb-a9824879ad29", "revision_id": "f9f540c4-2203-47f0-af1d-d87e9d26d17e"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "govdata.de", "__extras": {"revision_id": "f9f540c4-2203-47f0-af1d-d87e9d26d17e", "package_id": "5110e904-dccd-5dac-95eb-a9824879ad29"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan", "__extras": {"package_id": "5110e904-dccd-5dac-95eb-a9824879ad29", "revision_id": "f9f540c4-2203-47f0-af1d-d87e9d26d17e"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan/dataset/5110e904-dccd-5dac-95eb-a9824879ad29", "__extras": {"package_id": "5110e904-dccd-5dac-95eb-a9824879ad29", "revision_id": "f9f540c4-2203-47f0-af1d-d87e9d26d17e"}}, {"key": "metadata_original", "value": "", "__extras": {"revision_id": "f9f540c4-2203-47f0-af1d-d87e9d26d17e", "package_id": "5110e904-dccd-5dac-95eb-a9824879ad29"}}, {"key": "metadata_original_portal", "value": "http://daten.bremen.de/sixcms/detail.php?template=export_daten_json_d", "__extras": {"package_id": "5110e904-dccd-5dac-95eb-a9824879ad29", "revision_id": "f9f540c4-2203-47f0-af1d-d87e9d26d17e"}}, {"key": "ogdd_version", "value": "v1.0", "__extras": {"revision_id": "f9f540c4-2203-47f0-af1d-d87e9d26d17e", "package_id": "5110e904-dccd-5dac-95eb-a9824879ad29"}}, {"key": "spatial-text", "value": "Bremen 04 0 11 000", "__extras": {"package_id": "5110e904-dccd-5dac-95eb-a9824879ad29", "revision_id": "f9f540c4-2203-47f0-af1d-d87e9d26d17e"}}, {"key": "temporal_coverage_from", "value": "2011-11-02 00:00:00", "__extras": {"package_id": "5110e904-dccd-5dac-95eb-a9824879ad29", "revision_id": "f9f540c4-2203-47f0-af1d-d87e9d26d17e"}}, {"key": "temporal_coverage_to", "value": "9999-01-01 00:00:00", "__extras": {"revision_id": "f9f540c4-2203-47f0-af1d-d87e9d26d17e", "package_id": "5110e904-dccd-5dac-95eb-a9824879ad29"}}, {"key": "temporal_granularity", "value": "Jahr", "__extras": {"revision_id": "f9f540c4-2203-47f0-af1d-d87e9d26d17e", "package_id": "5110e904-dccd-5dac-95eb-a9824879ad29"}}, {"key": "terms_of_use", "value": "{\"license_id\": \"cc-by\", \"other\": \"\", \"license_url\": \"\"}", "__extras": {"package_id": "5110e904-dccd-5dac-95eb-a9824879ad29", "revision_id": "f9f540c4-2203-47f0-af1d-d87e9d26d17e"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Innerst\u00e4dtische Wanderungen nach Staatsangeh\u00f6rigkeit", "revision_id": "9aa2600f-56ef-447c-8889-1e33bbb60868"}