{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "Statistisches Landesamt Bremen\r\n ", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "info@statistik.bremen.de", "revision_timestamp": "2013-10-16T17:01:06.210893", "id": "96d3af70-73a9-51df-b8ed-bb0c087f7fcb", "metadata_created": "2013-08-08T19:18:17.651276", "metadata_modified": "2013-10-16T17:01:06.210893", "author": null, "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "b7913672-11f6-42da-9a9c-b747171267f5", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-08T19:18:17.651276", "webstore_last_updated": null, "id": "51fc04af-1230-41ca-b7e3-103b0cb7b168", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Datensatz Durchschnittliches Alter der Bev\u00f6lkerung", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "language": "de", "created": "2013-07-03T04:59:57.106995", "url": "http://www.statistik-bremen.de/soev/abfrage_csv.cfm?tabelle=17322", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "14423fdc-a519-4204-8860-3ff3ec2437ce", "resource_type": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "bevolkerung", "name": "bevolkerung", "revision_timestamp": "2013-08-08T19:18:17.651276", "state": "active", "id": "6fcbdcb6-a7a5-4d60-9d71-5f6f1778128a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "bremen", "name": "bremen", "revision_timestamp": "2013-08-08T19:18:17.651276", "state": "active", "id": "ecfab3ce-6688-45f8-b7f1-5fd7293b4003"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "durchschnittsalter", "name": "durchschnittsalter", "revision_timestamp": "2013-08-08T19:18:17.651276", "state": "active", "id": "4a5e37e9-c5ad-412a-bb01-5c634075ea0c"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "statistiken", "name": "statistiken", "revision_timestamp": "2013-08-08T19:18:17.651276", "state": "active", "id": "8f84b96a-f71d-4f0a-bc1d-133117ca8791"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 4, "name": "bremen236_c_4412_de", "isopen": true, "url": "http://daten.bremen.de/de/datensatz/bremen236.c.4412.de", "notes": "Dargestellt ist das durchschnittliche Alter der Bev\u00f6lkerung insgesamt, nach Geschlecht sowie nach Staatsangeh\u00f6rigkeit (Deutsche - Ausl\u00e4nder). Das durchschnittliche Alter ist definiert als arithmetisches Mittel der vollendeten Altersjahre zuz\u00fcglich 0,5.\nBasis ist die Zahl der Einwohner/-innen mit Hauptwohnsitz in der Stadt Bremen am 31.12.2010. Zur Bev\u00f6lkerung z\u00e4hlen auch die gemeldeten Ausl\u00e4nder (einschlie\u00dflich Staatenlose). Nicht zur Bev\u00f6lkerung geh\u00f6ren Angeh\u00f6rige von Stationierungsstreitkr\u00e4ften sowie von ausl\u00e4ndischen diplomatischen und konsularischen Vertretungen mit ihren Familienangeh\u00f6rigen. Quelle ist die zwischen den Bundesl\u00e4ndern abgestimmte Fortschreibung des Bev\u00f6lkerungsstandes der amtlichen Statistik. Dabei wird der im Rahmen der Volksz\u00e4hlung 1987 festgestellte Bev\u00f6lkerungsstand anhand der Geburten und Sterbef\u00e4lle sowie der Zu- und Fortz\u00fcge j\u00e4hrlich fortgeschrieben. Die Verteilung der Bev\u00f6lkerung unterhalb der Stadtebene (Stadtbezirke, Stadtteile, Ortsteile) ist vom Einwohnermelderegister der Stadt Bremen \u00fcbernommen.\r\n\r\nDas Statistische Landesamt Bremen ist Tr\u00e4ger der amtlichen Statistik des Landes Bremen. Zentralen Aufgaben sind die Erhebung, Aufbereitung, Auswertung und Ver\u00f6ffentlichung der per Gesetz oder Rechtsverordnung angeordneten Statistiken.\r\n\r\nZugleich erf\u00fcllt das Statistische Landesamt Bremen die Funktionen des kommunalstatistischen Amtes f\u00fcr die Stadt Bremen. Das bedeutet, dass auch f\u00fcr die kleinr\u00e4umlichen Verwaltungs- und Planungseinheiten der Stadt Daten und Informationen aufbereitet und zug\u00e4nglich gemacht werden.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "contacts", "value": "[{\"role\": \"ansprechpartner\", \"email\": \"info@statistik.bremen.de\", \"name\": \"Barbara R\\u00f6sel\", \"address\": \"\"}, {\"role\": \"veroeffentlichende_stelle\", \"email\": \"info@statistik.bremen.de\", \"name\": \"Statistisches Landesamt Bremen\\r\\n \", \"address\": \"An der Weide 14-16\\n28195 Bremen\"}]", "__extras": {"package_id": "96d3af70-73a9-51df-b8ed-bb0c087f7fcb", "revision_id": "14423fdc-a519-4204-8860-3ff3ec2437ce"}}, {"key": "dates", "value": "[{\"date\": \"2012-04-12 13:48:37\", \"role\": \"erstellt\"}, {\"date\": \"2013-04-04 14:39:46\", \"role\": \"aktualisiert\"}, {\"date\": \"2011-11-01 00:00:00\", \"role\": \"veroeffentlicht\"}]", "__extras": {"revision_id": "14423fdc-a519-4204-8860-3ff3ec2437ce", "package_id": "96d3af70-73a9-51df-b8ed-bb0c087f7fcb"}}, {"key": "eu_country", "value": "DE", "__extras": {"package_id": "96d3af70-73a9-51df-b8ed-bb0c087f7fcb", "revision_id": "14423fdc-a519-4204-8860-3ff3ec2437ce"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "govdata.de", "__extras": {"revision_id": "14423fdc-a519-4204-8860-3ff3ec2437ce", "package_id": "96d3af70-73a9-51df-b8ed-bb0c087f7fcb"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan", "__extras": {"package_id": "96d3af70-73a9-51df-b8ed-bb0c087f7fcb", "revision_id": "14423fdc-a519-4204-8860-3ff3ec2437ce"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan/dataset/96d3af70-73a9-51df-b8ed-bb0c087f7fcb", "__extras": {"package_id": "96d3af70-73a9-51df-b8ed-bb0c087f7fcb", "revision_id": "14423fdc-a519-4204-8860-3ff3ec2437ce"}}, {"key": "metadata_original", "value": "", "__extras": {"revision_id": "14423fdc-a519-4204-8860-3ff3ec2437ce", "package_id": "96d3af70-73a9-51df-b8ed-bb0c087f7fcb"}}, {"key": "metadata_original_portal", "value": "http://daten.bremen.de/sixcms/detail.php?template=export_daten_json_d", "__extras": {"package_id": "96d3af70-73a9-51df-b8ed-bb0c087f7fcb", "revision_id": "14423fdc-a519-4204-8860-3ff3ec2437ce"}}, {"key": "ogdd_version", "value": "v1.0", "__extras": {"revision_id": "14423fdc-a519-4204-8860-3ff3ec2437ce", "package_id": "96d3af70-73a9-51df-b8ed-bb0c087f7fcb"}}, {"key": "spatial-text", "value": "Bremen 04 0 11 000", "__extras": {"package_id": "96d3af70-73a9-51df-b8ed-bb0c087f7fcb", "revision_id": "14423fdc-a519-4204-8860-3ff3ec2437ce"}}, {"key": "temporal_coverage_from", "value": "2011-11-02 00:00:00", "__extras": {"package_id": "96d3af70-73a9-51df-b8ed-bb0c087f7fcb", "revision_id": "14423fdc-a519-4204-8860-3ff3ec2437ce"}}, {"key": "temporal_coverage_to", "value": "9999-01-01 00:00:00", "__extras": {"revision_id": "14423fdc-a519-4204-8860-3ff3ec2437ce", "package_id": "96d3af70-73a9-51df-b8ed-bb0c087f7fcb"}}, {"key": "temporal_granularity", "value": "Jahr", "__extras": {"revision_id": "14423fdc-a519-4204-8860-3ff3ec2437ce", "package_id": "96d3af70-73a9-51df-b8ed-bb0c087f7fcb"}}, {"key": "terms_of_use", "value": "{\"license_id\": \"cc-by\", \"other\": \"\", \"license_url\": \"\"}", "__extras": {"package_id": "96d3af70-73a9-51df-b8ed-bb0c087f7fcb", "revision_id": "14423fdc-a519-4204-8860-3ff3ec2437ce"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Durchschnittliches Alter der Bev\u00f6lkerung", "revision_id": "52fbbbc6-ec03-48cf-a76e-9281c0cde931"}