{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "Statistisches Landesamt Bremen\r\n ", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "info@statistik.bremen.de", "revision_timestamp": "2013-10-16T17:42:57.587180", "id": "c90fad74-3893-5668-b7bd-798105d0a7f6", "metadata_created": "2013-08-08T20:35:30.699406", "metadata_modified": "2013-10-16T17:42:57.587180", "author": null, "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "bc2a4250-bc6c-4488-a269-0ed1f5c4d9e2", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-08T20:35:30.699406", "webstore_last_updated": null, "id": "22ebe2a7-c9ba-402f-be62-db48e66123b0", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Datensatz Voraussch\u00e4tzung: Bev\u00f6lkerung nach Altersjahren und Geschlecht 2030", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "language": "de", "created": "2013-07-03T04:59:54.606993", "url": "http://www.statistik-bremen.de/soev/abfrage_csv.cfm?tabelle=17392", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "2d6d0494-16dc-41a1-8af4-14f32e9a50c4", "resource_type": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "2030", "name": "2030", "revision_timestamp": "2013-08-08T20:35:30.699406", "state": "active", "id": "8065abc1-b827-4e1e-a5c7-6ca6c62ab3a8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "altersjahre", "name": "altersjahre", "revision_timestamp": "2013-08-08T20:35:30.699406", "state": "active", "id": "3d1cb1a8-de07-4aff-a2e2-bc2aeb038267"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "bevolkerung", "name": "bevolkerung", "revision_timestamp": "2013-08-08T20:35:30.699406", "state": "active", "id": "6fcbdcb6-a7a5-4d60-9d71-5f6f1778128a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "bremen", "name": "bremen", "revision_timestamp": "2013-08-08T20:35:30.699406", "state": "active", "id": "ecfab3ce-6688-45f8-b7f1-5fd7293b4003"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "geschlecht", "name": "geschlecht", "revision_timestamp": "2013-08-08T20:35:30.699406", "state": "active", "id": "1bb686ee-cbc0-417f-9b2e-3fd474c203a0"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "statistiken", "name": "statistiken", "revision_timestamp": "2013-08-08T20:35:30.699406", "state": "active", "id": "8f84b96a-f71d-4f0a-bc1d-133117ca8791"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "vorausschatzung", "name": "vorausschatzung", "revision_timestamp": "2013-08-08T20:35:30.699406", "state": "active", "id": "6fd28db4-728e-43ad-aaf8-3724382397c4"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 7, "name": "bremen236_c_4411_de", "isopen": true, "url": "http://daten.bremen.de/de/datensatz/bremen236.c.4411.de", "notes": "Dargestellt ist die Bev\u00f6lkerung der Stadt Bremen am 31.12.2030 insgesamt und nach Altersjahren (ab unter 1 Jahr fortlaufend bis 90 Jahre und \u00e4lter) und Geschlecht. \nDie Angaben sind das Ergebnis einer Modellrechnung, ausgehend vom Bev\u00f6lke-rungsstand am 31.12.2010.\r\nDas Statistische Landesamt Bremen ist Tr\u00e4ger der amtlichen Statistik des Landes Bremen. Zentralen Aufgaben sind die Erhebung, Aufbereitung, Auswertung und Ver\u00f6ffentlichung der per Gesetz oder Rechtsverordnung angeordneten Statistiken. \r\n\r\nZugleich erf\u00fcllt das Statistische Landesamt Bremen die Funktionen des kommunal-statistischen Amtes f\u00fcr die Stadt Bremen. Das bedeutet, dass auch f\u00fcr die klein-r\u00e4umlichen Verwaltungs- und Planungseinheiten der Stadt Daten und Informationen aufbereitet und zug\u00e4nglich gemacht werden.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "contacts", "value": "[{\"role\": \"ansprechpartner\", \"email\": \"info@statistik.bremen.de\", \"name\": \"Barbara R\\u00f6sel\", \"address\": \"\"}, {\"role\": \"veroeffentlichende_stelle\", \"email\": \"info@statistik.bremen.de\", \"name\": \"Statistisches Landesamt Bremen\\r\\n \", \"address\": \"An der Weide 14-16\\n28195 Bremen\"}]", "__extras": {"package_id": "c90fad74-3893-5668-b7bd-798105d0a7f6", "revision_id": "2d6d0494-16dc-41a1-8af4-14f32e9a50c4"}}, {"key": "dates", "value": "[{\"date\": \"2012-04-12 13:48:37\", \"role\": \"erstellt\"}, {\"date\": \"2013-04-04 14:41:54\", \"role\": \"aktualisiert\"}, {\"date\": \"2011-11-01 00:00:00\", \"role\": \"veroeffentlicht\"}]", "__extras": {"revision_id": "2d6d0494-16dc-41a1-8af4-14f32e9a50c4", "package_id": "c90fad74-3893-5668-b7bd-798105d0a7f6"}}, {"key": "eu_country", "value": "DE", "__extras": {"package_id": "c90fad74-3893-5668-b7bd-798105d0a7f6", "revision_id": "2d6d0494-16dc-41a1-8af4-14f32e9a50c4"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "govdata.de", "__extras": {"revision_id": "2d6d0494-16dc-41a1-8af4-14f32e9a50c4", "package_id": "c90fad74-3893-5668-b7bd-798105d0a7f6"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan", "__extras": {"package_id": "c90fad74-3893-5668-b7bd-798105d0a7f6", "revision_id": "2d6d0494-16dc-41a1-8af4-14f32e9a50c4"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan/dataset/c90fad74-3893-5668-b7bd-798105d0a7f6", "__extras": {"package_id": "c90fad74-3893-5668-b7bd-798105d0a7f6", "revision_id": "2d6d0494-16dc-41a1-8af4-14f32e9a50c4"}}, {"key": "metadata_original", "value": "", "__extras": {"revision_id": "2d6d0494-16dc-41a1-8af4-14f32e9a50c4", "package_id": "c90fad74-3893-5668-b7bd-798105d0a7f6"}}, {"key": "metadata_original_portal", "value": "http://daten.bremen.de/sixcms/detail.php?template=export_daten_json_d", "__extras": {"package_id": "c90fad74-3893-5668-b7bd-798105d0a7f6", "revision_id": "2d6d0494-16dc-41a1-8af4-14f32e9a50c4"}}, {"key": "ogdd_version", "value": "v1.0", "__extras": {"revision_id": "2d6d0494-16dc-41a1-8af4-14f32e9a50c4", "package_id": "c90fad74-3893-5668-b7bd-798105d0a7f6"}}, {"key": "spatial-text", "value": "Bremen 04 0 11 000", "__extras": {"package_id": "c90fad74-3893-5668-b7bd-798105d0a7f6", "revision_id": "2d6d0494-16dc-41a1-8af4-14f32e9a50c4"}}, {"key": "temporal_coverage_from", "value": "2011-11-02 00:00:00", "__extras": {"package_id": "c90fad74-3893-5668-b7bd-798105d0a7f6", "revision_id": "2d6d0494-16dc-41a1-8af4-14f32e9a50c4"}}, {"key": "temporal_coverage_to", "value": "9999-01-01 00:00:00", "__extras": {"revision_id": "2d6d0494-16dc-41a1-8af4-14f32e9a50c4", "package_id": "c90fad74-3893-5668-b7bd-798105d0a7f6"}}, {"key": "temporal_granularity", "value": "Jahr", "__extras": {"revision_id": "2d6d0494-16dc-41a1-8af4-14f32e9a50c4", "package_id": "c90fad74-3893-5668-b7bd-798105d0a7f6"}}, {"key": "terms_of_use", "value": "{\"license_id\": \"cc-by\", \"other\": \"\", \"license_url\": \"\"}", "__extras": {"package_id": "c90fad74-3893-5668-b7bd-798105d0a7f6", "revision_id": "2d6d0494-16dc-41a1-8af4-14f32e9a50c4"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Voraussch\u00e4tzung: Bev\u00f6lkerung nach Altersjahren und Geschlecht 2030", "revision_id": "6a13c208-89d3-4383-9376-57773a5ec68c"}