{"license_title": "Creative Commons CCZero", "maintainer": "", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2012-03-15T14:59:51.357403", "id": "8e793cae-b53a-4ae3-a22e-ff14791d8355", "metadata_created": "2012-03-15T14:59:51.357403", "metadata_modified": "2012-03-15T14:59:51.357403", "author": "Helga Jacke , Die Senatorin f\u00fcr Soziales, Kinder, Jugend und Frauen der Freien Hansestadt Bremen", "author_email": "<Helga.Jacke@SOZIALES.BREMEN.DE>", "state": "active", "version": "", "license_id": "cc-zero", "type": "dataset", "resources": [], "num_resources": 0, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "kinderbetreuung", "name": "kinderbetreuung", "revision_timestamp": "2012-03-15T14:59:51.357403", "state": "active", "id": "7bbfc16b-b495-47fd-9a8c-038084521d55"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "bremerkitas", "isopen": true, "url": "", "notes": "Die Datei enth\u00e4lt Informationen zu allen Einrichtungen zur Tagesbetreuung von Kindern in der Stadtgemeinde Bremen. Sie gibt Aufschluss \u00fcber die unterschiedlichen Angebotsschwerpunkte der Einrichtungen und den jeweiligen Tr\u00e4ger. Au\u00dferdem werden die Platzangebote f\u00fcr die drei Altersgruppen unter 3 Jahre, Kindergarten und Schulkinder genannt und es wird \u00fcber den Standort (Ortsteil) der jeweiligen Einrichtung informiert. Alle Daten wurden von der Senatorin f\u00fcr Soziales, Kinder, Jugend und Frauen erstellt und sind auf dem Stand von 08/2011.\r\nAnsprechpartnerin ist Frau Erika Hallock, Tel. 361-17464", "owner_org": null, "extras": [], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-zero", "title": "Bremer Kita Daten", "revision_id": "146b705e-4c49-4935-851c-144600114b83"}