{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "Statistisches Landesamt Bremen\r\n ", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "info@statistik.bremen.de", "revision_timestamp": "2013-10-16T15:04:19.328477", "id": "07fefebb-4b25-5f7e-b776-c3a6a9a8309b", "metadata_created": "2013-08-08T16:04:35.910785", "metadata_modified": "2013-10-16T15:04:19.328477", "author": null, "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "4297d8e7-9fb6-4d16-8301-3ec0f002fd0c", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-08T16:04:35.910785", "webstore_last_updated": null, "id": "969c549d-e4f8-442a-bffd-cf8c5f02609e", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Datensatz: Bundestagswahl (Zweitstimmen)", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "language": "de", "created": "2013-07-03T05:00:48.461815", "url": "http://www.statistik-bremen.de/soev/abfrage_csv.cfm?tabelle=25200", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "c9b3a0d8-57a7-462b-9fa0-54f2d1bdead2", "resource_type": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "bremen", "name": "bremen", "revision_timestamp": "2013-08-08T16:04:35.910785", "state": "active", "id": "ecfab3ce-6688-45f8-b7f1-5fd7293b4003"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "bundestagswahl", "name": "bundestagswahl", "revision_timestamp": "2013-08-08T16:04:35.910785", "state": "active", "id": "e7a4df4f-dca0-4836-ab09-d4bb55a48d03"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "statistik", "name": "statistik", "revision_timestamp": "2013-08-08T16:04:35.910785", "state": "active", "id": "37e0ed05-e987-4e81-b3ae-226fa61d7f32"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "zweitstimmen", "name": "zweitstimmen", "revision_timestamp": "2013-08-08T16:04:35.910785", "state": "active", "id": "c0edfcaf-240f-4f7c-b7b6-3f1d5c53e19e"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 4, "name": "bremen236_c_4430_de", "isopen": true, "url": "http://daten.bremen.de/de/datensatz/bremen236.c.4430.de", "notes": "Dargestellt ist die Zahl der Wahlberechtigten, der W\u00e4hler/-innen, der g\u00fcltigen Zweitstimmen sowie der g\u00fcltigen Zweitstimmen, die auf ausgew\u00e4hlte Parteien (SPD, CDU, FDP, GR\u00dcNE, DIE LINKE, NPD, REP und Sonstige) entfielen.\nWahlberechtigt sind alle Deutschen, die am Wahltag das 18. Lebensjahr vollendet haben, seit mindestens drei Monaten in der Bundesrepublik Deutschland eine Wohnung innehaben oder sich sonst gew\u00f6hnlich aufhalten, nicht vom Wahlrecht ausgeschlossen sind, in Gebieten au\u00dferhalb des Wahlgebietes leben, wenn bei ihnen neben den Voraussetzungen unter a) und c) noch bestimmte weitere Voraussetzungen  erf\u00fcllt sind. Im Einzelnen ergibt sich die Wahlberechtigung aus dem \u00a7 12 BWG.\r\n\r\nDas Ergebnis der Zweitstimmen ist f\u00fcr die Sitzverteilung ma\u00dfgebend. Bei der Sitzver-teilung auf die Landeslisten der Parteien werden nur solche ber\u00fccksichtigt, die mindestens 5% der Zweitstimmen im Wahlgebiet (Bundesrepublik Deutschland) oder in mindestens drei Wahlkreisen einen Sitz erhalten haben (Sperrklausel).\r\n\r\nDie Erststimmen dienen der Direktwahl eines Bewerbers im Wahlkreis (Mehrheitswahl). Die von einer Partei erworbenen Direktmandate werden auf die Listenman-date angerechnet. Gewinnt eine Partei mehr Direktmandate als ihr nach dem Zweitstimmenanteil zustehen, so beh\u00e4lt sie diese Mandate (\u00dcberhangmandate). \r\n\r\nDas Statistische Landesamt Bremen ist Tr\u00e4ger der amtlichen Statistik des Landes Bremen. Zentralen Aufgaben sind die Erhebung, Aufbereitung, Auswertung und Ver\u00f6ffentlichung der per Gesetz oder Rechtsverordnung angeordneten Statistiken. Zugleich erf\u00fcllt das Statistische Landesamt Bremen die Funktionen des kommunal-statistischen Amtes f\u00fcr die Stadt Bremen. Das bedeutet, dass auch f\u00fcr die kleinr\u00e4umlichen Verwaltungs- und Planungseinheiten der Stadt Daten und Informationen aufbereitet und zug\u00e4nglich gemacht werden.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "contacts", "value": "[{\"role\": \"ansprechpartner\", \"email\": \"info@statistik.bremen.de\", \"name\": \"Barbara R\\u00f6sel\", \"address\": \"\"}, {\"role\": \"veroeffentlichende_stelle\", \"email\": \"info@statistik.bremen.de\", \"name\": \"Statistisches Landesamt Bremen\\r\\n \", \"address\": \"An der Weide 14-16\\n28195 Bremen\"}]", "__extras": {"package_id": "07fefebb-4b25-5f7e-b776-c3a6a9a8309b", "revision_id": "c9b3a0d8-57a7-462b-9fa0-54f2d1bdead2"}}, {"key": "dates", "value": "[{\"date\": \"2012-04-12 13:48:39\", \"role\": \"erstellt\"}, {\"date\": \"2013-04-04 14:35:20\", \"role\": \"aktualisiert\"}, {\"date\": \"2011-11-01 00:00:00\", \"role\": \"veroeffentlicht\"}]", "__extras": {"revision_id": "c9b3a0d8-57a7-462b-9fa0-54f2d1bdead2", "package_id": "07fefebb-4b25-5f7e-b776-c3a6a9a8309b"}}, {"key": "eu_country", "value": "DE", "__extras": {"package_id": "07fefebb-4b25-5f7e-b776-c3a6a9a8309b", "revision_id": "c9b3a0d8-57a7-462b-9fa0-54f2d1bdead2"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "govdata.de", "__extras": {"revision_id": "c9b3a0d8-57a7-462b-9fa0-54f2d1bdead2", "package_id": "07fefebb-4b25-5f7e-b776-c3a6a9a8309b"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan", "__extras": {"package_id": "07fefebb-4b25-5f7e-b776-c3a6a9a8309b", "revision_id": "c9b3a0d8-57a7-462b-9fa0-54f2d1bdead2"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan/dataset/07fefebb-4b25-5f7e-b776-c3a6a9a8309b", "__extras": {"package_id": "07fefebb-4b25-5f7e-b776-c3a6a9a8309b", "revision_id": "c9b3a0d8-57a7-462b-9fa0-54f2d1bdead2"}}, {"key": "metadata_original", "value": "", "__extras": {"revision_id": "c9b3a0d8-57a7-462b-9fa0-54f2d1bdead2", "package_id": "07fefebb-4b25-5f7e-b776-c3a6a9a8309b"}}, {"key": "metadata_original_portal", "value": "http://daten.bremen.de/sixcms/detail.php?template=export_daten_json_d", "__extras": {"package_id": "07fefebb-4b25-5f7e-b776-c3a6a9a8309b", "revision_id": "c9b3a0d8-57a7-462b-9fa0-54f2d1bdead2"}}, {"key": "ogdd_version", "value": "v1.0", "__extras": {"revision_id": "c9b3a0d8-57a7-462b-9fa0-54f2d1bdead2", "package_id": "07fefebb-4b25-5f7e-b776-c3a6a9a8309b"}}, {"key": "spatial-text", "value": "Bremen 04 0 11 000", "__extras": {"package_id": "07fefebb-4b25-5f7e-b776-c3a6a9a8309b", "revision_id": "c9b3a0d8-57a7-462b-9fa0-54f2d1bdead2"}}, {"key": "temporal_coverage_from", "value": "2011-11-02 00:00:00", "__extras": {"package_id": "07fefebb-4b25-5f7e-b776-c3a6a9a8309b", "revision_id": "c9b3a0d8-57a7-462b-9fa0-54f2d1bdead2"}}, {"key": "temporal_coverage_to", "value": "9999-01-01 00:00:00", "__extras": {"revision_id": "c9b3a0d8-57a7-462b-9fa0-54f2d1bdead2", "package_id": "07fefebb-4b25-5f7e-b776-c3a6a9a8309b"}}, {"key": "temporal_granularity", "value": "Jahr", "__extras": {"revision_id": "c9b3a0d8-57a7-462b-9fa0-54f2d1bdead2", "package_id": "07fefebb-4b25-5f7e-b776-c3a6a9a8309b"}}, {"key": "terms_of_use", "value": "{\"license_id\": \"cc-by\", \"other\": \"\", \"license_url\": \"\"}", "__extras": {"package_id": "07fefebb-4b25-5f7e-b776-c3a6a9a8309b", "revision_id": "c9b3a0d8-57a7-462b-9fa0-54f2d1bdead2"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Bundestagswahl (Zweitstimmen)", "revision_id": "427c09fa-4f95-4b1e-96f2-1feee75d26f9"}