{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "Statistisches Landesamt Bremen\r\n ", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "info@statistik.bremen.de", "revision_timestamp": "2013-10-16T16:00:09.309791", "id": "4ba9c5b3-9b77-5cfd-aa30-d844a4d89a8c", "metadata_created": "2013-08-08T17:37:23.551672", "metadata_modified": "2013-10-16T16:00:09.309791", "author": null, "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "0205fad1-f6c6-4785-8b56-315a02363688", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-08T17:37:23.551672", "webstore_last_updated": null, "id": "868e09fa-853c-45bc-bb77-639fdf7d9196", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Datensatz Bev\u00f6lkerungsdaten nach Altersgruppen, Geschlecht und Haushaltsgr\u00f6\u00dfe", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "language": "de", "created": "2013-07-03T04:59:49.898570", "url": "http://www.statistik-bremen.de/soev/abfrage_csv.cfm?tabelle=17320", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "83324eb9-1daf-4b5d-aa5f-71f46535a5b8", "resource_type": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "altersgruppen", "name": "altersgruppen", "revision_timestamp": "2013-08-08T17:37:23.551672", "state": "active", "id": "bd71908a-9a63-4884-9320-97374ac54d3a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "bevolkerungsdaten", "name": "bevolkerungsdaten", "revision_timestamp": "2013-08-08T17:37:23.551672", "state": "active", "id": "8ca1e177-3ab4-41be-9152-5592af361b0b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "bremen", "name": "bremen", "revision_timestamp": "2013-08-08T17:37:23.551672", "state": "active", "id": "ecfab3ce-6688-45f8-b7f1-5fd7293b4003"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "geschlecht", "name": "geschlecht", "revision_timestamp": "2013-08-08T17:37:23.551672", "state": "active", "id": "1bb686ee-cbc0-417f-9b2e-3fd474c203a0"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "haushaltsgrosse", "name": "haushaltsgrosse", "revision_timestamp": "2013-08-08T17:37:23.551672", "state": "active", "id": "de5dde8f-a482-4ebe-b7c6-2d5153526f51"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "statistik", "name": "statistik", "revision_timestamp": "2013-08-08T17:37:23.551672", "state": "active", "id": "37e0ed05-e987-4e81-b3ae-226fa61d7f32"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 6, "name": "bremen236_c_4409_de", "isopen": true, "url": "http://daten.bremen.de/de/datensatz/bremen236.c.4409.de", "notes": "Dargestellt ist die Zahl der Einwohner/-innen mit Hauptwohnsitz in der Stadt Bremen insgesamt und nach Geschlecht, Altersgruppen (6 Altersgruppen) und Haushaltsgr\u00f6\u00dfe (Haushalte mit 1, 2, 3, 4 oder 5 und mehr Personen).\nZur Bev\u00f6lkerung z\u00e4hlen auch die gemeldeten Ausl\u00e4nder (einschlie\u00dflich Staatenlose). Nicht zur Bev\u00f6lkerung geh\u00f6ren Angeh\u00f6rige von Stationierungsstreitkr\u00e4ften sowie von ausl\u00e4ndischen diplomatischen und konsularischen Vertretungen mit ihren Familienangeh\u00f6rigen. Quelle ist die zwischen den Bundesl\u00e4ndern abgestimmte Fortschreibung des Bev\u00f6lkerungsstandes der amtlichen Statistik. Dabei wird der im Rahmen der Volksz\u00e4hlung 1987 festgestellte Bev\u00f6lkerungsstand anhand der Geburten und Sterbef\u00e4lle sowie der Zu- und Fortz\u00fcge j\u00e4hrlich fortgeschrieben. Die Verteilung der Bev\u00f6lkerung unterhalb der Stadtebene (Stadtbezirke, Stadtteile, Ortsteile) ist vom Einwohnermelderegister der Stadt Bremen \u00fcbernommen.\r\n\r\nEinen (Privat-)Haushalt bilden Personen, die gemeinsam wohnen und wirtschaften, insbesondere ihren Lebensunterhalt gemeinsam finanzieren (Mehrpersonenhaushalt). Wer allein wirtschaftet, bildet einen eigenen Haushalt (Einpersonenhaushalt) und zwar auch dann, wenn er eine gemeinsame Wohnung hat. Die Zahl der Haushalte und der zugeh\u00f6rigen Menschen wird durch ein Sch\u00e4tzverfahren auf der Grundlage von Informationen aus dem Einwohnermelderegister (KOSIS-Programm HHGEN) ermittelt.\r\n\r\nDas Statistische Landesamt Bremen ist Tr\u00e4ger der amtlichen Statistik des Landes Bremen. Zentralen Aufgaben sind die Erhebung, Aufbereitung, Auswertung und Ver\u00f6ffentlichung der per Gesetz oder Rechtsverordnung angeordneten Statistiken. Zugleich erf\u00fcllt das Statistische Landesamt Bremen die Funktionen des kommunalstatistischen Amtes f\u00fcr die Stadt Bremen. Das bedeutet, dass auch f\u00fcr die kleinr\u00e4umlichen Verwaltungs- und Planungseinheiten der Stadt Daten und Informationen aufbereitet und zug\u00e4nglich gemacht werden.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "contacts", "value": "[{\"role\": \"ansprechpartner\", \"email\": \"info@statistik.bremen.de\", \"name\": \"Barbara R\\u00f6sel\", \"address\": \"\"}, {\"role\": \"veroeffentlichende_stelle\", \"email\": \"info@statistik.bremen.de\", \"name\": \"Statistisches Landesamt Bremen\\r\\n \", \"address\": \"An der Weide 14-16\\n28195 Bremen\"}]", "__extras": {"package_id": "4ba9c5b3-9b77-5cfd-aa30-d844a4d89a8c", "revision_id": "83324eb9-1daf-4b5d-aa5f-71f46535a5b8"}}, {"key": "dates", "value": "[{\"date\": \"2012-04-12 13:48:37\", \"role\": \"erstellt\"}, {\"date\": \"2013-04-04 14:30:53\", \"role\": \"aktualisiert\"}, {\"date\": \"2011-11-01 00:00:00\", \"role\": \"veroeffentlicht\"}]", "__extras": {"revision_id": "83324eb9-1daf-4b5d-aa5f-71f46535a5b8", "package_id": "4ba9c5b3-9b77-5cfd-aa30-d844a4d89a8c"}}, {"key": "eu_country", "value": "DE", "__extras": {"package_id": "4ba9c5b3-9b77-5cfd-aa30-d844a4d89a8c", "revision_id": "83324eb9-1daf-4b5d-aa5f-71f46535a5b8"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "govdata.de", "__extras": {"revision_id": "83324eb9-1daf-4b5d-aa5f-71f46535a5b8", "package_id": "4ba9c5b3-9b77-5cfd-aa30-d844a4d89a8c"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan", "__extras": {"package_id": "4ba9c5b3-9b77-5cfd-aa30-d844a4d89a8c", "revision_id": "83324eb9-1daf-4b5d-aa5f-71f46535a5b8"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan/dataset/4ba9c5b3-9b77-5cfd-aa30-d844a4d89a8c", "__extras": {"package_id": "4ba9c5b3-9b77-5cfd-aa30-d844a4d89a8c", "revision_id": "83324eb9-1daf-4b5d-aa5f-71f46535a5b8"}}, {"key": "metadata_original", "value": "", "__extras": {"revision_id": "83324eb9-1daf-4b5d-aa5f-71f46535a5b8", "package_id": "4ba9c5b3-9b77-5cfd-aa30-d844a4d89a8c"}}, {"key": "metadata_original_portal", "value": "http://daten.bremen.de/sixcms/detail.php?template=export_daten_json_d", "__extras": {"package_id": "4ba9c5b3-9b77-5cfd-aa30-d844a4d89a8c", "revision_id": "83324eb9-1daf-4b5d-aa5f-71f46535a5b8"}}, {"key": "ogdd_version", "value": "v1.0", "__extras": {"revision_id": "83324eb9-1daf-4b5d-aa5f-71f46535a5b8", "package_id": "4ba9c5b3-9b77-5cfd-aa30-d844a4d89a8c"}}, {"key": "spatial-text", "value": "Bremen 04 0 11 000", "__extras": {"package_id": "4ba9c5b3-9b77-5cfd-aa30-d844a4d89a8c", "revision_id": "83324eb9-1daf-4b5d-aa5f-71f46535a5b8"}}, {"key": "temporal_coverage_from", "value": "2011-11-02 00:00:00", "__extras": {"package_id": "4ba9c5b3-9b77-5cfd-aa30-d844a4d89a8c", "revision_id": "83324eb9-1daf-4b5d-aa5f-71f46535a5b8"}}, {"key": "temporal_coverage_to", "value": "9999-01-01 00:00:00", "__extras": {"revision_id": "83324eb9-1daf-4b5d-aa5f-71f46535a5b8", "package_id": "4ba9c5b3-9b77-5cfd-aa30-d844a4d89a8c"}}, {"key": "temporal_granularity", "value": "Jahr", "__extras": {"revision_id": "83324eb9-1daf-4b5d-aa5f-71f46535a5b8", "package_id": "4ba9c5b3-9b77-5cfd-aa30-d844a4d89a8c"}}, {"key": "terms_of_use", "value": "{\"license_id\": \"cc-by\", \"other\": \"\", \"license_url\": \"\"}", "__extras": {"package_id": "4ba9c5b3-9b77-5cfd-aa30-d844a4d89a8c", "revision_id": "83324eb9-1daf-4b5d-aa5f-71f46535a5b8"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Bev\u00f6lkerungsdaten nach Altersgruppen, Geschlecht und Haushaltsgr\u00f6\u00dfe", "revision_id": "2ea6bf5c-15d0-4e93-aec0-1233aeec2019"}