{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "Senatorin f\u00fcr Finanzen, Zentrales IT-Management und E-Government", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "daten@finanzen.bremen.de", "revision_timestamp": "2013-10-16T15:59:25.369072", "id": "4a9238e4-cb3e-52b5-8a81-394ca86db4f1", "metadata_created": "2013-08-08T17:35:56.678997", "metadata_modified": "2013-10-16T15:59:25.369072", "author": null, "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "d4c2cab4-5b27-4d0e-a85b-e3cb31bde05f", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-08T17:35:56.678997", "webstore_last_updated": null, "id": "3d43fbec-7762-4b15-a2a3-67d25acf6a90", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Datensatz B\u00fcrgerh\u00e4user in Bremen", "format": "XML", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "language": "de", "created": "2013-07-03T05:01:38.534005", "url": "http://www.bremen.de/sixcms/detail.php?template=export_vk_d&kat=B\u00fcrgerh\u00e4user", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "13786c96-37ee-418d-8e8f-62e9d2bb73bf", "resource_type": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "bremen", "name": "bremen", "revision_timestamp": "2013-08-08T17:35:56.678997", "state": "active", "id": "ecfab3ce-6688-45f8-b7f1-5fd7293b4003"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "burgerhauser", "name": "burgerhauser", "revision_timestamp": "2013-08-08T17:35:56.678997", "state": "active", "id": "0bdd9ba7-d421-431f-abfd-ac27a9756f96"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "bremen236_c_8121_de", "isopen": true, "url": "http://daten.bremen.de/de/datensatz/bremen236.c.8121.de", "notes": "Der Datensatz enth\u00e4lt die Beschreibung aller B\u00fcrgerh\u00e4user in Bremen. \nDie Beschreibungen enthalten neben den Stammdaten wie Name, Adresse und Kontaktinformationen auch weiterf\u00fchrende Informationen zu den Angeboten und Dienstleistungen.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "contacts", "value": "[{\"role\": \"ansprechpartner\", \"email\": \"daten@finanzen.bremen.de\", \"name\": \"Referat 02, Senatorin f\\u00fcr Finanzen\", \"address\": \"\"}, {\"role\": \"veroeffentlichende_stelle\", \"email\": \"daten@finanzen.bremen.de\", \"name\": \"Senatorin f\\u00fcr Finanzen, Zentrales IT-Management und E-Government\", \"address\": \"Rudolf-Hilferding-Platz 1\\n28195 Bremen\"}]", "__extras": {"package_id": "4a9238e4-cb3e-52b5-8a81-394ca86db4f1", "revision_id": "13786c96-37ee-418d-8e8f-62e9d2bb73bf"}}, {"key": "dates", "value": "[{\"date\": \"2012-05-30 08:58:03\", \"role\": \"erstellt\"}, {\"date\": \"2013-03-19 10:58:02\", \"role\": \"aktualisiert\"}, {\"date\": \"2012-05-31 00:00:00\", \"role\": \"veroeffentlicht\"}]", "__extras": {"revision_id": "13786c96-37ee-418d-8e8f-62e9d2bb73bf", "package_id": "4a9238e4-cb3e-52b5-8a81-394ca86db4f1"}}, {"key": "eu_country", "value": "DE", "__extras": {"revision_id": "13786c96-37ee-418d-8e8f-62e9d2bb73bf", "package_id": "4a9238e4-cb3e-52b5-8a81-394ca86db4f1"}}, {"key": "geographical_granularity", "value": "Stadt", "__extras": {"package_id": "4a9238e4-cb3e-52b5-8a81-394ca86db4f1", "revision_id": "13786c96-37ee-418d-8e8f-62e9d2bb73bf"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "govdata.de", "__extras": {"package_id": "4a9238e4-cb3e-52b5-8a81-394ca86db4f1", "revision_id": "13786c96-37ee-418d-8e8f-62e9d2bb73bf"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan", "__extras": {"package_id": "4a9238e4-cb3e-52b5-8a81-394ca86db4f1", "revision_id": "13786c96-37ee-418d-8e8f-62e9d2bb73bf"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan/dataset/4a9238e4-cb3e-52b5-8a81-394ca86db4f1", "__extras": {"revision_id": "13786c96-37ee-418d-8e8f-62e9d2bb73bf", "package_id": "4a9238e4-cb3e-52b5-8a81-394ca86db4f1"}}, {"key": "metadata_original", "value": "", "__extras": {"package_id": "4a9238e4-cb3e-52b5-8a81-394ca86db4f1", "revision_id": "13786c96-37ee-418d-8e8f-62e9d2bb73bf"}}, {"key": "metadata_original_portal", "value": "http://daten.bremen.de/sixcms/detail.php?template=export_daten_json_d", "__extras": {"revision_id": "13786c96-37ee-418d-8e8f-62e9d2bb73bf", "package_id": "4a9238e4-cb3e-52b5-8a81-394ca86db4f1"}}, {"key": "ogdd_version", "value": "v1.0", "__extras": {"package_id": "4a9238e4-cb3e-52b5-8a81-394ca86db4f1", "revision_id": "13786c96-37ee-418d-8e8f-62e9d2bb73bf"}}, {"key": "spatial-text", "value": "Bremen 04 0 11 000", "__extras": {"package_id": "4a9238e4-cb3e-52b5-8a81-394ca86db4f1", "revision_id": "13786c96-37ee-418d-8e8f-62e9d2bb73bf"}}, {"key": "temporal_coverage_from", "value": "2012-05-31 00:00:00", "__extras": {"revision_id": "13786c96-37ee-418d-8e8f-62e9d2bb73bf", "package_id": "4a9238e4-cb3e-52b5-8a81-394ca86db4f1"}}, {"key": "temporal_coverage_to", "value": "9999-01-01 00:00:00", "__extras": {"revision_id": "13786c96-37ee-418d-8e8f-62e9d2bb73bf", "package_id": "4a9238e4-cb3e-52b5-8a81-394ca86db4f1"}}, {"key": "temporal_granularity", "value": "Tag", "__extras": {"package_id": "4a9238e4-cb3e-52b5-8a81-394ca86db4f1", "revision_id": "13786c96-37ee-418d-8e8f-62e9d2bb73bf"}}, {"key": "terms_of_use", "value": "{\"license_id\": \"cc-by\", \"other\": \"\", \"license_url\": \"\"}", "__extras": {"revision_id": "13786c96-37ee-418d-8e8f-62e9d2bb73bf", "package_id": "4a9238e4-cb3e-52b5-8a81-394ca86db4f1"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "B\u00fcrgerh\u00e4user in Bremen", "revision_id": "6611156a-2b24-452f-b243-21e4bec70889"}