{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "Stadtbibliothek Bremen", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "sekretariat@stadtbibliothek.bremen.de", "revision_timestamp": "2013-10-16T16:43:43.047152", "id": "828b9fba-3df5-5c48-8f26-8942a9808c4e", "metadata_created": "2013-08-08T18:48:44.655994", "metadata_modified": "2013-10-16T16:43:43.047152", "author": null, "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "d50e58bf-9876-4e28-bad9-b44161aedaeb", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-16T16:43:43.047152", "webstore_last_updated": null, "id": "fe9b348a-636e-4ac3-a4d1-3bfa28958044", "size": "20902", "state": "active", "hash": "", "description": "Datensatz Bibliotheken in Bremen", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/comma-separated-values", "cache_url": null, "name": null, "language": "de", "created": "2013-07-03T05:00:37.820264", "url": "http://daten.bremen.de/sixcms/media.php/bremen02.a.13.de/download/Bibliotheken.csv", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-21T19:02:27.405333", "position": 0, "revision_id": "16d56d83-4575-4a20-9dea-0bd688330366", "resource_type": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "bibliotheken", "name": "bibliotheken", "revision_timestamp": "2013-08-08T18:48:44.655994", "state": "active", "id": "f7012ba1-91ef-4ec1-bf23-8b7e2b72ea34"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "bremen", "name": "bremen", "revision_timestamp": "2013-08-08T18:48:44.655994", "state": "active", "id": "ecfab3ce-6688-45f8-b7f1-5fd7293b4003"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "buchereien", "name": "buchereien", "revision_timestamp": "2013-08-08T18:48:44.655994", "state": "active", "id": "a9cf7d56-db0e-4a9e-850c-d68fb38ade50"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "stadtbibliothek", "name": "stadtbibliothek", "revision_timestamp": "2013-08-08T18:48:44.655994", "state": "active", "id": "af478732-25a0-40d4-831c-e0013e62529b"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 4, "name": "bremen236_c_4425_de", "isopen": true, "url": "http://daten.bremen.de/de/datensatz/bremen236.c.4425.de", "notes": "Stammdaten (Aufgabe,Bestand,\u00d6ffnungszeiten und Adresse) von \u00fcber 20 Bibliotheken im Bundesland Bremen (Bremen und Bremerhaven)\nIn Bremen haben sich \u00fcber 20 Bibliotheken im Landesverband des Deutschen Bibliotheksverbandes (BDV) zusammengeschlossen.  Neben den beiden Stadtbibliotheken in Bremen und Bremerhaven geh\u00f6ren dazu unter anderem die Staats- und Universit\u00e4tsbibliothek, die Bibliothek der B\u00fcrgerschaft, der Handelskammer und einer Reihe von Forschungsinstituten. Auf den Web-Seiten des Landesverbandes www.dbv-bremen.de/ wird \u00fcber aktuelle Ereignisse und Ver\u00f6ffentlichungen aus dem Bundes- und dem Landesverband informiert. In einem Mitgliederverzeichnis findet man Angaben zu den einzelnen Bibliotheken, die im Oktober 2011 auch in einem Flyer zusammengefasst worden sind.  \r\n\r\nAlle diese Daten sind statisch, das hei\u00dft Stammdaten, die zwar auf der Web-Seite regelm\u00e4\u00dfig aktualisiert werden, aber keine individuellen Abfragen in Verbindung mit anderen Angaben  erlauben. So bekommt weder eine Antwort auf die Frage, welche Bibliothek  samstags ge\u00f6ffnet hat, oder auf eine Anfrage mit einem mobilen Ger\u00e4t bei einem Besuch in Bremen, ob sich in der N\u00e4he eine gerade ge\u00f6ffnete Bibliothek befindet.\r\n\r\nSolche dynamischen Anwendungen  sollen nun m\u00f6glich werden, indem die den bisherigen Angaben zugrundeliegenden Rohdaten in einer CSV Datei bereitgestellt werden. Der Datensatz f\u00fcr jede Bibliothek beinhaltet den Namen, eine kurze Beschreibung der Zielsetzung, Aufgaben oder des Zwecks, eine kurze Beschreibung des Bestands, Angaben zu \u00d6ffnungszeiten, Adresse und Kontaktdaten. Die \u00d6ffnungszeiten sind f\u00fcr jeden Tag mit Beginn und Ende in separaten Datenfeldern erfasst, ebenso die Adresse getrennt mit Stra\u00dfenname und Hausnummer, damit eine \u00f6rtliche und zeitliche Lokalisierung \u00fcber Apps f\u00fcr mobile Ger\u00e4te m\u00f6glich ist.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "contacts", "value": "[{\"role\": \"ansprechpartner\", \"email\": \"sekretariat@stadtbibliothek.bremen.de\", \"name\": \"Barbara Lison\", \"address\": \"\"}, {\"role\": \"veroeffentlichende_stelle\", \"email\": \"sekretariat@stadtbibliothek.bremen.de\", \"name\": \"Stadtbibliothek Bremen\", \"address\": \"Am Wall 201\\n28195 Bremen\"}]", "__extras": {"package_id": "828b9fba-3df5-5c48-8f26-8942a9808c4e", "revision_id": "db98bc90-b3c7-4887-bbb8-af5176359a9b"}}, {"key": "dates", "value": "[{\"date\": \"2012-04-12 13:48:39\", \"role\": \"erstellt\"}, {\"date\": \"2013-03-19 10:57:18\", \"role\": \"aktualisiert\"}, {\"date\": \"2011-11-01 00:00:00\", \"role\": \"veroeffentlicht\"}]", "__extras": {"revision_id": "db98bc90-b3c7-4887-bbb8-af5176359a9b", "package_id": "828b9fba-3df5-5c48-8f26-8942a9808c4e"}}, {"key": "eu_country", "value": "DE", "__extras": {"package_id": "828b9fba-3df5-5c48-8f26-8942a9808c4e", "revision_id": "db98bc90-b3c7-4887-bbb8-af5176359a9b"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "govdata.de", "__extras": {"revision_id": "db98bc90-b3c7-4887-bbb8-af5176359a9b", "package_id": "828b9fba-3df5-5c48-8f26-8942a9808c4e"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan", "__extras": {"package_id": "828b9fba-3df5-5c48-8f26-8942a9808c4e", "revision_id": "db98bc90-b3c7-4887-bbb8-af5176359a9b"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan/dataset/828b9fba-3df5-5c48-8f26-8942a9808c4e", "__extras": {"package_id": "828b9fba-3df5-5c48-8f26-8942a9808c4e", "revision_id": "db98bc90-b3c7-4887-bbb8-af5176359a9b"}}, {"key": "metadata_original", "value": "", "__extras": {"revision_id": "db98bc90-b3c7-4887-bbb8-af5176359a9b", "package_id": "828b9fba-3df5-5c48-8f26-8942a9808c4e"}}, {"key": "metadata_original_portal", "value": "http://daten.bremen.de/sixcms/detail.php?template=export_daten_json_d", "__extras": {"package_id": "828b9fba-3df5-5c48-8f26-8942a9808c4e", "revision_id": "db98bc90-b3c7-4887-bbb8-af5176359a9b"}}, {"key": "ogdd_version", "value": "v1.0", "__extras": {"revision_id": "db98bc90-b3c7-4887-bbb8-af5176359a9b", "package_id": "828b9fba-3df5-5c48-8f26-8942a9808c4e"}}, {"key": "spatial-text", "value": "Bremen 04 0 11 000", "__extras": {"package_id": "828b9fba-3df5-5c48-8f26-8942a9808c4e", "revision_id": "db98bc90-b3c7-4887-bbb8-af5176359a9b"}}, {"key": "temporal_coverage_from", "value": "2011-11-01 00:00:00", "__extras": {"package_id": "828b9fba-3df5-5c48-8f26-8942a9808c4e", "revision_id": "db98bc90-b3c7-4887-bbb8-af5176359a9b"}}, {"key": "temporal_coverage_to", "value": "9999-01-01 00:00:00", "__extras": {"revision_id": "db98bc90-b3c7-4887-bbb8-af5176359a9b", "package_id": "828b9fba-3df5-5c48-8f26-8942a9808c4e"}}, {"key": "terms_of_use", "value": "{\"license_id\": \"cc-by\", \"other\": \"\", \"license_url\": \"\"}", "__extras": {"revision_id": "db98bc90-b3c7-4887-bbb8-af5176359a9b", "package_id": "828b9fba-3df5-5c48-8f26-8942a9808c4e"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Bibliotheken in Bremen", "revision_id": "16d56d83-4575-4a20-9dea-0bd688330366"}