{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "Statistisches Landesamt Bremen\r\n ", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "info@statistik.bremen.de", "revision_timestamp": "2013-10-16T18:27:04.478835", "id": "fab63393-01f3-526d-8817-d63d28ae5b98", "metadata_created": "2013-08-08T21:42:34.918661", "metadata_modified": "2013-10-16T18:27:04.478835", "author": null, "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "5b9db948-c2a3-4f4c-9624-470458dfece2", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-08T21:42:34.918661", "webstore_last_updated": null, "id": "ebd52581-12af-4ded-a1f2-5c3a3b3e7950", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Datensatz Wanderungen von Ausl\u00e4ndern \u00fcber Gemeindegrenzen nach Geschlecht und Staatsangeh\u00f6rigkeitsgruppen", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "language": "de", "created": "2013-07-03T05:00:28.162834", "url": "http://www.statistik-bremen.de/soev/abfrage_csv.cfm?tabelle=18265", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "d854e4ff-cd7b-4f8d-b0f1-238b9b08a778", "resource_type": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "auslander", "name": "auslander", "revision_timestamp": "2013-08-08T21:42:34.918661", "state": "active", "id": "12f327fe-f929-4a22-8309-3b2f1a2c0c76"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "bremen", "name": "bremen", "revision_timestamp": "2013-08-08T21:42:34.918661", "state": "active", "id": "ecfab3ce-6688-45f8-b7f1-5fd7293b4003"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "gemeindegrenzen", "name": "gemeindegrenzen", "revision_timestamp": "2013-08-08T21:42:34.918661", "state": "active", "id": "84888528-3548-4610-bcc3-53d9b69b71cb"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "geschlecht", "name": "geschlecht", "revision_timestamp": "2013-08-08T21:42:34.918661", "state": "active", "id": "1bb686ee-cbc0-417f-9b2e-3fd474c203a0"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "staatsangehorigkeitsgruppen", "name": "staatsangehorigkeitsgruppen", "revision_timestamp": "2013-08-08T21:42:34.918661", "state": "active", "id": "f0e9f4cc-2d57-4f05-96a3-99cf4d86901b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "statistiken", "name": "statistiken", "revision_timestamp": "2013-08-08T21:42:34.918661", "state": "active", "id": "8f84b96a-f71d-4f0a-bc1d-133117ca8791"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "wanderungen", "name": "wanderungen", "revision_timestamp": "2013-08-08T21:42:34.918661", "state": "active", "id": "0793bd65-3653-4a40-b94d-cda639358c37"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 7, "name": "bremen236_c_4421_de", "isopen": true, "url": "http://daten.bremen.de/de/datensatz/bremen236.c.4421.de", "notes": "Dargestellt ist die Zahl der Wanderungsbewegungen (Zuz\u00fcge, Fortz\u00fcge, Saldo) von Ausl\u00e4ndern \u00fcber die Grenzen der Stadt Bremen hinweg insgesamt, nach Geschlecht und 16 Staatsangeh\u00f6rigkeitsgruppen.\nDie Wanderungsstatistik wird einheitlich f\u00fcr das gesamte Bundesgebiet durchgef\u00fchrt. Sie erstreckt sich auf die Wanderungen \u00fcber die Gemeinde- und Kreisgrenzen innerhalb des Bundesgebiets (Bundesbinnenwanderung) sowie \u00fcber die Grenzen des Bundesgebiets (Bundesau\u00dfenwanderung). \r\n\r\nUnber\u00fccksichtigt bleiben die Umz\u00fcge innerhalb der Gemeinden (Ortsumz\u00fcge). Als Wanderung im vorstehenden Sinne gilt jedes Beziehen einer Hauptwohnung und jeder Auszug aus einer Hauptwohnung (Wohnungswechsel). G\u00e4ste in Beherbergungsst\u00e4tten, Anstaltsinsassen und Besucher bei Verwandten oder Bekannten werden dementsprechend nur erfasst, wenn ihr Aufenthalt gem\u00e4\u00df der Meldepflicht von l\u00e4ngerer Dauer ist. Die Einberufungen und Entlassungen von Wehrpflichtigen gelten nicht als Wanderungen.\r\nEbenfalls findet bei Vollzug von Straf- oder Untersuchungshaft und Sicherungsverwahrung keine An- oder Abmeldung statt, soweit eine weitere Wohnung im Bereich des Melderechtsrahmengesetzes (MRRG) vorhanden ist, wie dies auch f\u00fcr Personen in Polizeigewahrsam der Fall ist.\r\n\r\nAusl\u00e4nder (Nichtdeutsche) sind alle Personen mit ausschlie\u00dflich ausl\u00e4ndischer oder ungekl\u00e4rter Staatsangeh\u00f6rigkeit sowie Staatenlose, die sich im betreffenden Gebiet aufhalten. Die anwesenden nichtdeutschen Fl\u00fcchtlinge, die den Status eines heimatlosen Ausl\u00e4nders oder ausl\u00e4ndischen Fl\u00fcchtlings besitzen, z\u00e4hlen zu den Ausl\u00e4ndern. Personen, die nach dem Grundgesetz (Artikel 116 Abs. 1) den Personen mit deutscher Staatsangeh\u00f6rigkeit gleichgestellt sind, z. B. Vertriebene und Fl\u00fcchtlinge deutscher Volkszugeh\u00f6rigkeit, z\u00e4hlen als Deutsche. Personen, die neben der deutschen noch eine weitere Staatsangeh\u00f6rigkeit besitzen, gelten ebenfalls als Deutsche. Bei der Z\u00e4hlung nicht erfasst wurden die Mitglieder ausl\u00e4ndischer Stationierungsstreitkr\u00e4fte sowie der ausl\u00e4ndischen diplomatischen und konsularischen Vertretungen und deren Familienangeh\u00f6rige.\r\n\r\nDas Statistische Landesamt Bremen ist Tr\u00e4ger der amtlichen Statistik des Landes Bremen. Zentralen Aufgaben sind die Erhebung, Aufbereitung, Auswertung und Ver\u00f6ffentlichung der per Gesetz oder Rechtsverordnung angeordneten Statistiken. \r\n\r\nZugleich erf\u00fcllt das Statistische Landesamt Bremen die Funktionen des kommunalstatistischen Amtes f\u00fcr die Stadt Bremen. Das bedeutet, dass auch f\u00fcr die kleinr\u00e4umlichen Verwaltungs- und Planungseinheiten der Stadt Daten und Informationen aufbereitet und zug\u00e4nglich gemacht werden.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "contacts", "value": "[{\"role\": \"ansprechpartner\", \"email\": \"info@statistik.bremen.de\", \"name\": \"Barbara R\\u00f6sel\", \"address\": \"\"}, {\"role\": \"veroeffentlichende_stelle\", \"email\": \"info@statistik.bremen.de\", \"name\": \"Statistisches Landesamt Bremen\\r\\n \", \"address\": \"An der Weide 14-16\\n28195 Bremen\"}]", "__extras": {"package_id": "fab63393-01f3-526d-8817-d63d28ae5b98", "revision_id": "d854e4ff-cd7b-4f8d-b0f1-238b9b08a778"}}, {"key": "dates", "value": "[{\"date\": \"2012-04-12 13:48:39\", \"role\": \"erstellt\"}, {\"date\": \"2013-04-04 14:39:00\", \"role\": \"aktualisiert\"}, {\"date\": \"2011-11-01 00:00:00\", \"role\": \"veroeffentlicht\"}]", "__extras": {"revision_id": "d854e4ff-cd7b-4f8d-b0f1-238b9b08a778", "package_id": "fab63393-01f3-526d-8817-d63d28ae5b98"}}, {"key": "eu_country", "value": "DE", "__extras": {"package_id": "fab63393-01f3-526d-8817-d63d28ae5b98", "revision_id": "d854e4ff-cd7b-4f8d-b0f1-238b9b08a778"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "govdata.de", "__extras": {"revision_id": "d854e4ff-cd7b-4f8d-b0f1-238b9b08a778", "package_id": "fab63393-01f3-526d-8817-d63d28ae5b98"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan", "__extras": {"package_id": "fab63393-01f3-526d-8817-d63d28ae5b98", "revision_id": "d854e4ff-cd7b-4f8d-b0f1-238b9b08a778"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan/dataset/fab63393-01f3-526d-8817-d63d28ae5b98", "__extras": {"package_id": "fab63393-01f3-526d-8817-d63d28ae5b98", "revision_id": "d854e4ff-cd7b-4f8d-b0f1-238b9b08a778"}}, {"key": "metadata_original", "value": "", "__extras": {"revision_id": "d854e4ff-cd7b-4f8d-b0f1-238b9b08a778", "package_id": "fab63393-01f3-526d-8817-d63d28ae5b98"}}, {"key": "metadata_original_portal", "value": "http://daten.bremen.de/sixcms/detail.php?template=export_daten_json_d", "__extras": {"package_id": "fab63393-01f3-526d-8817-d63d28ae5b98", "revision_id": "d854e4ff-cd7b-4f8d-b0f1-238b9b08a778"}}, {"key": "ogdd_version", "value": "v1.0", "__extras": {"revision_id": "d854e4ff-cd7b-4f8d-b0f1-238b9b08a778", "package_id": "fab63393-01f3-526d-8817-d63d28ae5b98"}}, {"key": "spatial-text", "value": "Bremen 04 0 11 000", "__extras": {"package_id": "fab63393-01f3-526d-8817-d63d28ae5b98", "revision_id": "d854e4ff-cd7b-4f8d-b0f1-238b9b08a778"}}, {"key": "temporal_coverage_from", "value": "2011-11-02 00:00:00", "__extras": {"package_id": "fab63393-01f3-526d-8817-d63d28ae5b98", "revision_id": "d854e4ff-cd7b-4f8d-b0f1-238b9b08a778"}}, {"key": "temporal_coverage_to", "value": "9999-01-01 00:00:00", "__extras": {"revision_id": "d854e4ff-cd7b-4f8d-b0f1-238b9b08a778", "package_id": "fab63393-01f3-526d-8817-d63d28ae5b98"}}, {"key": "temporal_granularity", "value": "Jahr", "__extras": {"revision_id": "d854e4ff-cd7b-4f8d-b0f1-238b9b08a778", "package_id": "fab63393-01f3-526d-8817-d63d28ae5b98"}}, {"key": "terms_of_use", "value": "{\"license_id\": \"cc-by\", \"other\": \"\", \"license_url\": \"\"}", "__extras": {"package_id": "fab63393-01f3-526d-8817-d63d28ae5b98", "revision_id": "d854e4ff-cd7b-4f8d-b0f1-238b9b08a778"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Wanderungen von Ausl\u00e4ndern \u00fcber Gemeindegrenzen nach Geschlecht und Staatsangeh\u00f6rigkeitsgruppen", "revision_id": "9ee9208f-1846-4ded-94d4-b127c89634f3"}