{"license_title": "cc-by-nd", "maintainer": "Senator f\u00fcr Wirtschaft, Arbeit und H\u00e4fen", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "office@wuh.bremen.de", "revision_timestamp": "2013-10-16T17:31:25.099409", "id": "bb162790-31df-55a6-b11a-b2546ddfa3ad", "metadata_created": "2013-08-08T20:17:15.627435", "metadata_modified": "2013-10-16T17:31:25.099409", "author": null, "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by-nd", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "2031f568-21db-4b36-9f97-ee534b068a5f", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-21T21:23:25.614889", "webstore_last_updated": null, "id": "bad74c68-37df-43de-bf64-b43c3a4266e9", "size": "125440", "state": "active", "hash": "", "description": "Datensatz  allgemeinverbindlich erkl\u00e4rte Tarifvertr\u00e4ge Bremen", "format": "doc", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/msword", "cache_url": null, "name": null, "language": "de", "created": "2013-07-03T05:03:27.656147", "url": "http://daten.bremen.de/sixcms/media.php/bremen02.a.13.de/download/AVE-LISTE_Bremen.doc", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-21T16:23:25.594491", "position": 0, "revision_id": "4bc6a224-1dc7-4237-8a02-632c50c64b28", "resource_type": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "bremen", "name": "bremen", "revision_timestamp": "2013-08-08T20:17:15.627435", "state": "active", "id": "ecfab3ce-6688-45f8-b7f1-5fd7293b4003"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "tarifvertrage", "name": "tarifvertrage", "revision_timestamp": "2013-08-08T20:17:15.627435", "state": "active", "id": "ebb37a60-96b4-4f85-bdf6-eff6f2738fd5"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "bremen236_c_8335_de", "isopen": false, "url": "http://daten.bremen.de/de/datensatz/bremen236.c.8335.de", "notes": "Der Datensatz enth\u00e4lt die Liste der f\u00fcr allgemeinverbindlich erkl\u00e4rten Tarifvertr\u00e4ge Bremen (Stand: 01.07.2012).\nDie allgemeinverbindlichen Tarifvertr\u00e4ge sind nach Wirtschaftsgruppen sowie nach ihrem fachlichen und r\u00e4umlichen Geltungsbereich geordnet. Es sind nur diejenigen Wirtschaftsgruppen, Fachbereiche und Tarifgebiete aufgef\u00fchrt, in denen es allgemeinverbindliche Tarifvertr\u00e4ge gibt.\r\n\r\nGe\u00e4nderte Tarifvertr\u00e4ge werden meist in der Fassung des \u00c4nderungsvertrages erneut f\u00fcr allgemein-verbindlich erkl\u00e4rt. Bei ihnen ist jeweils der Zeitpunkt der letzten Allgemeinverbindlicherkl\u00e4rung angegeben. Es ist jeweils nur der letzte \u00c4nderungsvertrag aufgef\u00fchrt, in dessen Fassung der Ursprungstarifvertrag erneut f\u00fcr allgemeinverbindlich erkl\u00e4rt wurde.\r\n\r\nDas Verzeichnis aller im Bundesgebiet f\u00fcr allgemeinverbindlich erkl\u00e4rten Tarifvertr\u00e4ge befindet sich im Internet bei www.bmas.de  unter \"Themen\", \"Arbeitsrecht\", \"Tarifvertr\u00e4ge\",  rechts unter \"Infomaterial\": \"Dokumente zum Download\", \"Verzeichnis der f\u00fcr allgemeinverbindlich erkl\u00e4rten Tarifvertr\u00e4ge\".", "owner_org": null, "extras": [{"key": "contacts", "value": "[{\"role\": \"ansprechpartner\", \"email\": \"Tarifregister@Arbeit.Bremen.de\", \"name\": \"Tarifregister der Freien Hansestadt Bremen\", \"address\": \"\"}, {\"role\": \"veroeffentlichende_stelle\", \"email\": \"office@wuh.bremen.de\", \"name\": \"Senator f\\u00fcr Wirtschaft, Arbeit und H\\u00e4fen\", \"address\": \"Contrescarpe 72\\n28195 Bremen\"}]", "__extras": {"package_id": "bb162790-31df-55a6-b11a-b2546ddfa3ad", "revision_id": "d3395f76-a58c-4703-8b0b-2d75e3c8b527"}}, {"key": "dates", "value": "[{\"date\": \"2012-08-21 15:11:33\", \"role\": \"erstellt\"}, {\"date\": \"2013-03-21 08:40:10\", \"role\": \"aktualisiert\"}, {\"date\": \"2012-08-21 00:00:00\", \"role\": \"veroeffentlicht\"}]", "__extras": {"revision_id": "d3395f76-a58c-4703-8b0b-2d75e3c8b527", "package_id": "bb162790-31df-55a6-b11a-b2546ddfa3ad"}}, {"key": "eu_country", "value": "DE", "__extras": {"revision_id": "d3395f76-a58c-4703-8b0b-2d75e3c8b527", "package_id": "bb162790-31df-55a6-b11a-b2546ddfa3ad"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "govdata.de", "__extras": {"package_id": "bb162790-31df-55a6-b11a-b2546ddfa3ad", "revision_id": "d3395f76-a58c-4703-8b0b-2d75e3c8b527"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan", "__extras": {"package_id": "bb162790-31df-55a6-b11a-b2546ddfa3ad", "revision_id": "d3395f76-a58c-4703-8b0b-2d75e3c8b527"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan/dataset/bb162790-31df-55a6-b11a-b2546ddfa3ad", "__extras": {"package_id": "bb162790-31df-55a6-b11a-b2546ddfa3ad", "revision_id": "d3395f76-a58c-4703-8b0b-2d75e3c8b527"}}, {"key": "metadata_original", "value": "", "__extras": {"revision_id": "d3395f76-a58c-4703-8b0b-2d75e3c8b527", "package_id": "bb162790-31df-55a6-b11a-b2546ddfa3ad"}}, {"key": "metadata_original_portal", "value": "http://daten.bremen.de/sixcms/detail.php?template=export_daten_json_d", "__extras": {"package_id": "bb162790-31df-55a6-b11a-b2546ddfa3ad", "revision_id": "d3395f76-a58c-4703-8b0b-2d75e3c8b527"}}, {"key": "ogdd_version", "value": "v1.0", "__extras": {"revision_id": "d3395f76-a58c-4703-8b0b-2d75e3c8b527", "package_id": "bb162790-31df-55a6-b11a-b2546ddfa3ad"}}, {"key": "spatial-text", "value": "Bremen 04 0 11 000", "__extras": {"package_id": "bb162790-31df-55a6-b11a-b2546ddfa3ad", "revision_id": "d3395f76-a58c-4703-8b0b-2d75e3c8b527"}}, {"key": "temporal_coverage_from", "value": "2012-08-21 00:00:00", "__extras": {"package_id": "bb162790-31df-55a6-b11a-b2546ddfa3ad", "revision_id": "d3395f76-a58c-4703-8b0b-2d75e3c8b527"}}, {"key": "temporal_coverage_to", "value": "9999-01-01 00:00:00", "__extras": {"revision_id": "d3395f76-a58c-4703-8b0b-2d75e3c8b527", "package_id": "bb162790-31df-55a6-b11a-b2546ddfa3ad"}}, {"key": "temporal_granularity", "value": "Quartal", "__extras": {"revision_id": "d3395f76-a58c-4703-8b0b-2d75e3c8b527", "package_id": "bb162790-31df-55a6-b11a-b2546ddfa3ad"}}, {"key": "terms_of_use", "value": "{\"license_id\": \"cc-by-nd\", \"other\": \"\", \"license_url\": \"\"}", "__extras": {"package_id": "bb162790-31df-55a6-b11a-b2546ddfa3ad", "revision_id": "d3395f76-a58c-4703-8b0b-2d75e3c8b527"}}], "title": "Tarifvertr\u00e4ge Bremen (allgemeinverbindlich erkl\u00e4rt)", "revision_id": "8473d8ce-1754-4087-a617-453f26c468d7"}