{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "Umweltbetrieb Bremen", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "Belinda.Daniel@ubbremen.de", "revision_timestamp": "2013-10-16T17:39:01.138361", "id": "c46d80d9-6d04-5aab-81d7-7cf208e8d80b", "metadata_created": "2013-08-08T20:29:03.496638", "metadata_modified": "2013-10-16T17:39:01.138361", "author": null, "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "5ad2bf8f-6c5e-4440-a9bc-e6e4b581e88e", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-21T20:56:09.434417", "webstore_last_updated": null, "id": "c472d3a9-cbad-447b-9ec3-5e6455de874c", "size": "2037134", "state": "active", "hash": "", "description": "Datensatz Parkb\u00e4nke in \u00f6ffentlichen Gr\u00fcnanlagen und auf kommunalen Friedh\u00f6fen ", "format": "gml", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/xml", "cache_url": null, "name": null, "language": "de", "created": "2013-07-03T05:00:34.936997", "url": "http://daten.bremen.de/sixcms/media.php/bremen02.a.13.de/download/Bank.gml", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-21T15:56:09.414348", "position": 0, "revision_id": "90553e45-6e8d-43bd-a8a4-3c48a33991f4", "resource_type": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "bremen", "name": "bremen", "revision_timestamp": "2013-08-08T20:29:03.496638", "state": "active", "id": "ecfab3ce-6688-45f8-b7f1-5fd7293b4003"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "parkbanke", "name": "parkbanke", "revision_timestamp": "2013-08-08T20:29:03.496638", "state": "active", "id": "c456f77e-35f3-4c03-bd27-1e0552721cc7"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "bremen236_c_4424_de", "isopen": true, "url": "http://daten.bremen.de/de/datensatz/bremen236.c.4424.de", "notes": "Zur Verf\u00fcgung gestellt werden die Standorte der Parkb\u00e4nke.\nDer Umweltbetrieb Bremen ist als Eigenbetrieb der Hansestadt Bremen u.a. f\u00fcr die Pflege und Unterhaltung \u00f6ffentlicher Gr\u00fcnanlagen sowie f\u00fcr die kommunalen Friedh\u00f6fe zust\u00e4ndig. Zu weiteren Aufgaben z\u00e4hlen u. a. die Stra\u00dfenreinigung und der Winterdienst auf den Stra\u00dfen (Bremen-Nord), die dem kommunalen \u00f6ffentlichen Verkehr gewidmet sind.\r\n\r\nZur Verf\u00fcgung gestellt werden die Parkb\u00e4nke. Bei Parkb\u00e4nken handelt es sich um sogenanntes mobiles \u00f6ffentliches Mobiliar, wobei mobil hierbei h\u00e4ufig w\u00f6rtlich zu nehmen ist. Die Standorte unterliegen einer dynamischen Ver\u00e4nderung, die die verschiedensten Ursachen hat. Z. T. ist Vandalismus anzutreffen, teilweise werden Standorte von den Nutzern ver\u00e4ndert, teilweise m\u00fcssen sanierungsbed\u00fcrftige B\u00e4nke abgebaut werden.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "contacts", "value": "[{\"role\": \"ansprechpartner\", \"email\": \"Belinda.Daniel@ubbremen.de\", \"name\": \"Belinda Daniel\", \"address\": \"\"}, {\"role\": \"veroeffentlichende_stelle\", \"email\": \"Belinda.Daniel@ubbremen.de\", \"name\": \"Umweltbetrieb Bremen\", \"address\": \"Willy-Brandt- Platz 7\\n28215 Bremen\"}]", "__extras": {"package_id": "c46d80d9-6d04-5aab-81d7-7cf208e8d80b", "revision_id": "8aa3b3b7-2ace-4944-b3dd-c43da0160fae"}}, {"key": "dates", "value": "[{\"date\": \"2012-04-12 13:48:39\", \"role\": \"erstellt\"}, {\"date\": \"2013-03-21 08:32:46\", \"role\": \"aktualisiert\"}, {\"date\": \"2011-11-01 00:00:00\", \"role\": \"veroeffentlicht\"}]", "__extras": {"revision_id": "8aa3b3b7-2ace-4944-b3dd-c43da0160fae", "package_id": "c46d80d9-6d04-5aab-81d7-7cf208e8d80b"}}, {"key": "eu_country", "value": "DE", "__extras": {"revision_id": "8aa3b3b7-2ace-4944-b3dd-c43da0160fae", "package_id": "c46d80d9-6d04-5aab-81d7-7cf208e8d80b"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "govdata.de", "__extras": {"package_id": "c46d80d9-6d04-5aab-81d7-7cf208e8d80b", "revision_id": "8aa3b3b7-2ace-4944-b3dd-c43da0160fae"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan", "__extras": {"package_id": "c46d80d9-6d04-5aab-81d7-7cf208e8d80b", "revision_id": "8aa3b3b7-2ace-4944-b3dd-c43da0160fae"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan/dataset/c46d80d9-6d04-5aab-81d7-7cf208e8d80b", "__extras": {"package_id": "c46d80d9-6d04-5aab-81d7-7cf208e8d80b", "revision_id": "8aa3b3b7-2ace-4944-b3dd-c43da0160fae"}}, {"key": "metadata_original", "value": "", "__extras": {"revision_id": "8aa3b3b7-2ace-4944-b3dd-c43da0160fae", "package_id": "c46d80d9-6d04-5aab-81d7-7cf208e8d80b"}}, {"key": "metadata_original_portal", "value": "http://daten.bremen.de/sixcms/detail.php?template=export_daten_json_d", "__extras": {"package_id": "c46d80d9-6d04-5aab-81d7-7cf208e8d80b", "revision_id": "8aa3b3b7-2ace-4944-b3dd-c43da0160fae"}}, {"key": "ogdd_version", "value": "v1.0", "__extras": {"revision_id": "8aa3b3b7-2ace-4944-b3dd-c43da0160fae", "package_id": "c46d80d9-6d04-5aab-81d7-7cf208e8d80b"}}, {"key": "spatial-text", "value": "Bremen 04 0 11 000", "__extras": {"package_id": "c46d80d9-6d04-5aab-81d7-7cf208e8d80b", "revision_id": "8aa3b3b7-2ace-4944-b3dd-c43da0160fae"}}, {"key": "temporal_coverage_from", "value": "2011-11-02 00:00:00", "__extras": {"package_id": "c46d80d9-6d04-5aab-81d7-7cf208e8d80b", "revision_id": "8aa3b3b7-2ace-4944-b3dd-c43da0160fae"}}, {"key": "temporal_coverage_to", "value": "9999-01-01 00:00:00", "__extras": {"revision_id": "8aa3b3b7-2ace-4944-b3dd-c43da0160fae", "package_id": "c46d80d9-6d04-5aab-81d7-7cf208e8d80b"}}, {"key": "terms_of_use", "value": "{\"license_id\": \"cc-by\", \"other\": \"\", \"license_url\": \"\"}", "__extras": {"revision_id": "8aa3b3b7-2ace-4944-b3dd-c43da0160fae", "package_id": "c46d80d9-6d04-5aab-81d7-7cf208e8d80b"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Parkb\u00e4nke in \u00f6ffentlichen Gr\u00fcnanlagen und auf kommunalen Friedh\u00f6fen", "revision_id": "83f1a614-cc2e-4f67-8ad1-9ed6fb4dddb1"}