{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "Senatorin f\u00fcr Finanzen, Zentrales IT-Management und E-Government", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "daten@finanzen.bremen.de", "revision_timestamp": "2013-10-16T15:45:07.874312", "id": "3a9512d6-92c4-505b-8096-0b6ea19f4326", "metadata_created": "2013-08-08T17:12:26.306844", "metadata_modified": "2013-10-16T15:45:07.874312", "author": null, "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "e5362186-bde8-419b-82f9-9418842134b6", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-08T17:12:26.306844", "webstore_last_updated": null, "id": "b5bf316d-46bf-49f1-8ec9-f97cd8864eee", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Datensatz amtl. Informationen (tagesaktueller Stand)", "format": "XML", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "language": "de", "created": "2013-07-03T04:59:45.092354", "url": "http://www.bremen.de/sixcms/detail.php?template=ifg_export_d", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "2a907b80-28db-4290-b1ce-d104ebe5b258", "resource_type": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "bremen", "name": "bremen", "revision_timestamp": "2013-08-08T17:12:26.306844", "state": "active", "id": "ecfab3ce-6688-45f8-b7f1-5fd7293b4003"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "ifg-register", "name": "ifg-register", "revision_timestamp": "2013-08-08T17:12:26.306844", "state": "active", "id": "329f6b1c-f33b-4b6d-afb1-248a7abfc35a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "informationsfreiheit", "name": "informationsfreiheit", "revision_timestamp": "2013-08-08T17:12:26.306844", "state": "active", "id": "32b5c8a9-d1ba-40a0-83d0-d2e14ac5cc27"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "informationsregister", "name": "informationsregister", "revision_timestamp": "2013-08-08T17:12:26.306844", "state": "active", "id": "70ccd890-ab6d-45ea-9d40-6732039914db"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 4, "name": "bremen236_c_4407_de", "isopen": true, "url": "http://daten.bremen.de/de/datensatz/bremen236.c.4407.de", "notes": "Um den B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrgern einen grunds\u00e4tzlich freien Zugang zu amtlichen Informationen zu gew\u00e4hrleisten, wurden diese Daten in einem zentralen Informationsregister zur Verf\u00fcgung gestellt.\nDieses Registers beinhaltet Informationen aus der bremischen Verwaltung sowie alle Gesetze und Rechtsverordnungen des Landes Bremen. Die Informationen werden allen B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrgern im Internet kostenfrei zur Verf\u00fcgung gestellt. So k\u00f6nnen Informationen, Vorschriften und Beschl\u00fcsse aus der Verwaltung eingesehen und gr\u00f6\u00dftenteils elektronisch abrufen werden.\r\n\r\nZur Verf\u00fcgung gestellt wird ein kompletter Export dieser Daten.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "contacts", "value": "[{\"role\": \"ansprechpartner\", \"email\": \"isabella.schicktanz@finanzen.bremen.de\", \"name\": \"Isabella Schicktanz\", \"address\": \"\"}, {\"role\": \"veroeffentlichende_stelle\", \"email\": \"daten@finanzen.bremen.de\", \"name\": \"Senatorin f\\u00fcr Finanzen, Zentrales IT-Management und E-Government\", \"address\": \"Rudolf-Hilferding-Platz 1\\n28195 Bremen\"}]", "__extras": {"package_id": "3a9512d6-92c4-505b-8096-0b6ea19f4326", "revision_id": "2a907b80-28db-4290-b1ce-d104ebe5b258"}}, {"key": "dates", "value": "[{\"date\": \"2012-04-12 13:48:37\", \"role\": \"erstellt\"}, {\"date\": \"2013-03-19 10:49:46\", \"role\": \"aktualisiert\"}, {\"date\": \"2011-11-01 00:00:00\", \"role\": \"veroeffentlicht\"}]", "__extras": {"revision_id": "2a907b80-28db-4290-b1ce-d104ebe5b258", "package_id": "3a9512d6-92c4-505b-8096-0b6ea19f4326"}}, {"key": "eu_country", "value": "DE", "__extras": {"package_id": "3a9512d6-92c4-505b-8096-0b6ea19f4326", "revision_id": "2a907b80-28db-4290-b1ce-d104ebe5b258"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "govdata.de", "__extras": {"revision_id": "2a907b80-28db-4290-b1ce-d104ebe5b258", "package_id": "3a9512d6-92c4-505b-8096-0b6ea19f4326"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan", "__extras": {"package_id": "3a9512d6-92c4-505b-8096-0b6ea19f4326", "revision_id": "2a907b80-28db-4290-b1ce-d104ebe5b258"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan/dataset/3a9512d6-92c4-505b-8096-0b6ea19f4326", "__extras": {"package_id": "3a9512d6-92c4-505b-8096-0b6ea19f4326", "revision_id": "2a907b80-28db-4290-b1ce-d104ebe5b258"}}, {"key": "metadata_original", "value": "", "__extras": {"revision_id": "2a907b80-28db-4290-b1ce-d104ebe5b258", "package_id": "3a9512d6-92c4-505b-8096-0b6ea19f4326"}}, {"key": "metadata_original_portal", "value": "http://daten.bremen.de/sixcms/detail.php?template=export_daten_json_d", "__extras": {"package_id": "3a9512d6-92c4-505b-8096-0b6ea19f4326", "revision_id": "2a907b80-28db-4290-b1ce-d104ebe5b258"}}, {"key": "ogdd_version", "value": "v1.0", "__extras": {"revision_id": "2a907b80-28db-4290-b1ce-d104ebe5b258", "package_id": "3a9512d6-92c4-505b-8096-0b6ea19f4326"}}, {"key": "spatial-text", "value": "Bremen 04 0 11 000", "__extras": {"package_id": "3a9512d6-92c4-505b-8096-0b6ea19f4326", "revision_id": "2a907b80-28db-4290-b1ce-d104ebe5b258"}}, {"key": "temporal_coverage_from", "value": "2011-11-01 00:00:00", "__extras": {"package_id": "3a9512d6-92c4-505b-8096-0b6ea19f4326", "revision_id": "2a907b80-28db-4290-b1ce-d104ebe5b258"}}, {"key": "temporal_coverage_to", "value": "9999-01-01 00:00:00", "__extras": {"revision_id": "2a907b80-28db-4290-b1ce-d104ebe5b258", "package_id": "3a9512d6-92c4-505b-8096-0b6ea19f4326"}}, {"key": "temporal_granularity", "value": "Tag", "__extras": {"revision_id": "2a907b80-28db-4290-b1ce-d104ebe5b258", "package_id": "3a9512d6-92c4-505b-8096-0b6ea19f4326"}}, {"key": "terms_of_use", "value": "{\"license_id\": \"cc-by\", \"other\": \"\", \"license_url\": \"\"}", "__extras": {"package_id": "3a9512d6-92c4-505b-8096-0b6ea19f4326", "revision_id": "2a907b80-28db-4290-b1ce-d104ebe5b258"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Amtliche Informationen - Informationsregister", "revision_id": "64295ce9-b550-4c2b-8dc7-7165fc287ffd"}