{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "Statistisches Landesamt Bremen\r\n ", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "info@statistik.bremen.de", "revision_timestamp": "2013-10-16T15:04:58.944010", "id": "08aa5656-2df0-59bb-a315-9eb368a1139f", "metadata_created": "2013-08-08T16:05:42.003254", "metadata_modified": "2013-10-16T15:04:58.944010", "author": null, "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "4a4eb303-5592-496b-b930-22f9506f666b", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-08T16:05:42.003254", "webstore_last_updated": null, "id": "7d359834-5813-44c5-b08e-9fcf1654ceb3", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Datensatz Gestorbene nach Geschlecht, Staatsangeh\u00f6rigkeit und Altersgruppen", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "language": "de", "created": "2013-07-03T05:00:31.029792", "url": "http://www.statistik-bremen.de/soev/abfrage_csv.cfm?tabelle=17941", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "d02cf67a-5863-4090-99e4-8849ac81da53", "resource_type": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "altersgruppen", "name": "altersgruppen", "revision_timestamp": "2013-08-08T16:05:42.003254", "state": "active", "id": "bd71908a-9a63-4884-9320-97374ac54d3a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "bremen", "name": "bremen", "revision_timestamp": "2013-08-08T16:05:42.003254", "state": "active", "id": "ecfab3ce-6688-45f8-b7f1-5fd7293b4003"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "geschlecht", "name": "geschlecht", "revision_timestamp": "2013-08-08T16:05:42.003254", "state": "active", "id": "1bb686ee-cbc0-417f-9b2e-3fd474c203a0"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "gestorbene", "name": "gestorbene", "revision_timestamp": "2013-08-08T16:05:42.003254", "state": "active", "id": "4688ca25-157a-4e9b-ab6c-3ccd0193af1b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "staatsangehorigkeit", "name": "staatsangehorigkeit", "revision_timestamp": "2013-08-08T16:05:42.003254", "state": "active", "id": "2844102b-1251-440a-a0e2-5f843f653921"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "statistik", "name": "statistik", "revision_timestamp": "2013-08-08T16:05:42.003254", "state": "active", "id": "37e0ed05-e987-4e81-b3ae-226fa61d7f32"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 6, "name": "bremen236_c_4422_de", "isopen": true, "url": "http://daten.bremen.de/de/datensatz/bremen236.c.4422.de", "notes": "Dargestellt ist die Zahl der Gestorbenen in der Stadt Bremen insgesamt und nach Geschlecht, Staatsangeh\u00f6rigkeit und Altersgruppen (19 Altersgruppen: unter 1 Jahr,1 bis unter 5, 5 bis unter 10, usw. bis 85 Jahre und mehr).\nAls Sterbef\u00e4lle werden die im Berichtszeitraum Gestorbenen ausgewiesen, ohne Totgeborene, nachtr\u00e4glich beurkundete Kriegssterbef\u00e4lle und ohne gerichtliche Todeserkl\u00e4rungen. Das Alter eines Verstorbenen wird aus den Angaben zum Todestag und zum Geburtstag berechnet.\r\n\r\nNachgewiesen wird die Zahl der Gestorbenen insgesamt sowie die Zahl der Gestorbenen mit deutscher Staatsb\u00fcrgerschaft. \r\n\r\nDeutscher im Sinne des Artikels 116 Absatz 1 des Grundgesetzes ist, wer die deutsche Staatsb\u00fcrgerschaft besitzt oder als Fl\u00fcchtling oder Vertriebener deutscher Volkszugeh\u00f6rigkeit oder als dessen Ehegatte oder Abk\u00f6mmling in dem Gebiete des Deutschen Reiches nach dem Stande vom 31. Dezember 1937 Aufnahme gefunden hat. Personen, die sowohl die deutsche als auch eine andere Staatsangeh\u00f6rigkeit haben, gelten als deutsche Staatsangeh\u00f6rige. \r\n\r\nDas Statistische Landesamt Bremen ist Tr\u00e4ger der amtlichen Statistik des Landes Bremen. Zentralen Aufgaben sind die Erhebung, Aufbereitung, Auswertung und Ver\u00f6ffentlichung der per Gesetz oder Rechtsverordnung angeordneten Statistiken. Zugleich erf\u00fcllt das Statistische Landesamt Bremen die Funktionen des kommunalstatistischen Amtes f\u00fcr die Stadt Bremen. Das bedeutet, dass auch f\u00fcr die kleinr\u00e4umlichen Verwaltungs- und Planungseinheiten der Stadt Daten und Informationen aufbereitet und zug\u00e4nglich gemacht werden.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "contacts", "value": "[{\"role\": \"ansprechpartner\", \"email\": \"info@statistik.bremen.de\", \"name\": \"Barbara R\\u00f6sel\", \"address\": \"\"}, {\"role\": \"veroeffentlichende_stelle\", \"email\": \"info@statistik.bremen.de\", \"name\": \"Statistisches Landesamt Bremen\\r\\n \", \"address\": \"An der Weide 14-16\\n28195 Bremen\"}]", "__extras": {"package_id": "08aa5656-2df0-59bb-a315-9eb368a1139f", "revision_id": "d02cf67a-5863-4090-99e4-8849ac81da53"}}, {"key": "dates", "value": "[{\"date\": \"2012-04-12 13:48:39\", \"role\": \"erstellt\"}, {\"date\": \"2013-04-04 14:37:14\", \"role\": \"aktualisiert\"}, {\"date\": \"2011-11-01 00:00:00\", \"role\": \"veroeffentlicht\"}]", "__extras": {"revision_id": "d02cf67a-5863-4090-99e4-8849ac81da53", "package_id": "08aa5656-2df0-59bb-a315-9eb368a1139f"}}, {"key": "eu_country", "value": "DE", "__extras": {"package_id": "08aa5656-2df0-59bb-a315-9eb368a1139f", "revision_id": "d02cf67a-5863-4090-99e4-8849ac81da53"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "govdata.de", "__extras": {"revision_id": "d02cf67a-5863-4090-99e4-8849ac81da53", "package_id": "08aa5656-2df0-59bb-a315-9eb368a1139f"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan", "__extras": {"package_id": "08aa5656-2df0-59bb-a315-9eb368a1139f", "revision_id": "d02cf67a-5863-4090-99e4-8849ac81da53"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan/dataset/08aa5656-2df0-59bb-a315-9eb368a1139f", "__extras": {"package_id": "08aa5656-2df0-59bb-a315-9eb368a1139f", "revision_id": "d02cf67a-5863-4090-99e4-8849ac81da53"}}, {"key": "metadata_original", "value": "", "__extras": {"revision_id": "d02cf67a-5863-4090-99e4-8849ac81da53", "package_id": "08aa5656-2df0-59bb-a315-9eb368a1139f"}}, {"key": "metadata_original_portal", "value": "http://daten.bremen.de/sixcms/detail.php?template=export_daten_json_d", "__extras": {"package_id": "08aa5656-2df0-59bb-a315-9eb368a1139f", "revision_id": "d02cf67a-5863-4090-99e4-8849ac81da53"}}, {"key": "ogdd_version", "value": "v1.0", "__extras": {"revision_id": "d02cf67a-5863-4090-99e4-8849ac81da53", "package_id": "08aa5656-2df0-59bb-a315-9eb368a1139f"}}, {"key": "spatial-text", "value": "Bremen 04 0 11 000", "__extras": {"package_id": "08aa5656-2df0-59bb-a315-9eb368a1139f", "revision_id": "d02cf67a-5863-4090-99e4-8849ac81da53"}}, {"key": "temporal_coverage_from", "value": "2011-11-02 00:00:00", "__extras": {"package_id": "08aa5656-2df0-59bb-a315-9eb368a1139f", "revision_id": "d02cf67a-5863-4090-99e4-8849ac81da53"}}, {"key": "temporal_coverage_to", "value": "9999-01-01 00:00:00", "__extras": {"revision_id": "d02cf67a-5863-4090-99e4-8849ac81da53", "package_id": "08aa5656-2df0-59bb-a315-9eb368a1139f"}}, {"key": "temporal_granularity", "value": "Jahr", "__extras": {"revision_id": "d02cf67a-5863-4090-99e4-8849ac81da53", "package_id": "08aa5656-2df0-59bb-a315-9eb368a1139f"}}, {"key": "terms_of_use", "value": "{\"license_id\": \"cc-by\", \"other\": \"\", \"license_url\": \"\"}", "__extras": {"package_id": "08aa5656-2df0-59bb-a315-9eb368a1139f", "revision_id": "d02cf67a-5863-4090-99e4-8849ac81da53"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Gestorbene nach Geschlecht, Staatsangeh\u00f6rigkeit und Altersgruppen", "revision_id": "dea65c2e-74f5-4f2c-a9cf-3f6374631a63"}