{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "Umweltbetrieb Bremen", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "Belinda.Daniel@ubbremen.de", "revision_timestamp": "2013-10-16T16:55:55.342952", "id": "90f11421-c652-55c4-9f86-6827e15990c7", "metadata_created": "2013-08-08T19:09:17.229772", "metadata_modified": "2013-10-16T16:55:55.342952", "author": null, "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "23a61362-f6e3-48ef-b31f-42b82805abd5", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-21T23:21:59.572686", "webstore_last_updated": null, "id": "f87c2722-3de3-48db-9d8a-45e314f7c016", "size": "3772167", "state": "active", "hash": "", "description": "Datensatz Friedh\u00f6fe", "format": "gml", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/xml", "cache_url": null, "name": null, "language": "de", "created": "2013-07-03T05:00:44.596298", "url": "http://daten.bremen.de/sixcms/media.php/bremen02.a.13.de/download/Friedhof.gml", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-21T18:21:59.552490", "position": 0, "revision_id": "bcbe7255-14a4-44e2-8921-3cee750fa535", "resource_type": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "bremen", "name": "bremen", "revision_timestamp": "2013-08-08T19:09:17.229772", "state": "active", "id": "ecfab3ce-6688-45f8-b7f1-5fd7293b4003"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "friedhofe", "name": "friedhofe", "revision_timestamp": "2013-08-08T19:09:17.229772", "state": "active", "id": "19607104-ba37-43ba-99c3-5a197410478a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "umrisspolygone", "name": "umrisspolygone", "revision_timestamp": "2013-08-08T19:09:17.229772", "state": "active", "id": "86330773-3d3f-481d-ab6f-a39102cf0493"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "bremen236_c_4428_de", "isopen": true, "url": "http://daten.bremen.de/de/datensatz/bremen236.c.4428.de", "notes": "Zur Verf\u00fcgung gestellt werden die Umrisspolygone der kommunalen Friedh\u00f6fe.\nDer Umweltbetrieb Bremen ist als Eigenbetrieb der Hansestadt Bremen u.a. f\u00fcr die Pflege und Unterhaltung \u00f6ffentlicher Gr\u00fcnanlagen sowie f\u00fcr die kommunalen Friedh\u00f6fe zust\u00e4ndig. Zu weiteren Aufgaben z\u00e4hlen u. a. die Stra\u00dfenreinigung und der Winterdienst auf den Stra\u00dfen (Bremen-Nord), die dem kommunalen \u00f6ffentlichen Verkehr gewidmet sind.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "contacts", "value": "[{\"role\": \"ansprechpartner\", \"email\": \"Belinda.Daniel@ubbremen.de\", \"name\": \"Belinda Daniel\", \"address\": \"\"}, {\"role\": \"veroeffentlichende_stelle\", \"email\": \"Belinda.Daniel@ubbremen.de\", \"name\": \"Umweltbetrieb Bremen\", \"address\": \"Willy-Brandt- Platz 7\\n28215 Bremen\"}]", "__extras": {"package_id": "90f11421-c652-55c4-9f86-6827e15990c7", "revision_id": "433a35ac-e26e-40c7-b8b6-f9fd2dd8eedc"}}, {"key": "dates", "value": "[{\"date\": \"2012-04-12 13:48:39\", \"role\": \"erstellt\"}, {\"date\": \"2013-03-21 08:42:59\", \"role\": \"aktualisiert\"}, {\"date\": \"2011-11-01 00:00:00\", \"role\": \"veroeffentlicht\"}]", "__extras": {"revision_id": "433a35ac-e26e-40c7-b8b6-f9fd2dd8eedc", "package_id": "90f11421-c652-55c4-9f86-6827e15990c7"}}, {"key": "eu_country", "value": "DE", "__extras": {"package_id": "90f11421-c652-55c4-9f86-6827e15990c7", "revision_id": "433a35ac-e26e-40c7-b8b6-f9fd2dd8eedc"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "govdata.de", "__extras": {"revision_id": "433a35ac-e26e-40c7-b8b6-f9fd2dd8eedc", "package_id": "90f11421-c652-55c4-9f86-6827e15990c7"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan", "__extras": {"package_id": "90f11421-c652-55c4-9f86-6827e15990c7", "revision_id": "433a35ac-e26e-40c7-b8b6-f9fd2dd8eedc"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan/dataset/90f11421-c652-55c4-9f86-6827e15990c7", "__extras": {"package_id": "90f11421-c652-55c4-9f86-6827e15990c7", "revision_id": "433a35ac-e26e-40c7-b8b6-f9fd2dd8eedc"}}, {"key": "metadata_original", "value": "", "__extras": {"revision_id": "433a35ac-e26e-40c7-b8b6-f9fd2dd8eedc", "package_id": "90f11421-c652-55c4-9f86-6827e15990c7"}}, {"key": "metadata_original_portal", "value": "http://daten.bremen.de/sixcms/detail.php?template=export_daten_json_d", "__extras": {"package_id": "90f11421-c652-55c4-9f86-6827e15990c7", "revision_id": "433a35ac-e26e-40c7-b8b6-f9fd2dd8eedc"}}, {"key": "ogdd_version", "value": "v1.0", "__extras": {"revision_id": "433a35ac-e26e-40c7-b8b6-f9fd2dd8eedc", "package_id": "90f11421-c652-55c4-9f86-6827e15990c7"}}, {"key": "spatial-text", "value": "Bremen 04 0 11 000", "__extras": {"package_id": "90f11421-c652-55c4-9f86-6827e15990c7", "revision_id": "433a35ac-e26e-40c7-b8b6-f9fd2dd8eedc"}}, {"key": "temporal_coverage_from", "value": "2011-11-02 00:00:00", "__extras": {"package_id": "90f11421-c652-55c4-9f86-6827e15990c7", "revision_id": "433a35ac-e26e-40c7-b8b6-f9fd2dd8eedc"}}, {"key": "temporal_coverage_to", "value": "9999-01-01 00:00:00", "__extras": {"revision_id": "433a35ac-e26e-40c7-b8b6-f9fd2dd8eedc", "package_id": "90f11421-c652-55c4-9f86-6827e15990c7"}}, {"key": "terms_of_use", "value": "{\"license_id\": \"cc-by\", \"other\": \"\", \"license_url\": \"\"}", "__extras": {"revision_id": "433a35ac-e26e-40c7-b8b6-f9fd2dd8eedc", "package_id": "90f11421-c652-55c4-9f86-6827e15990c7"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Umrisspolygone der kommunalen Friedh\u00f6fe", "revision_id": "7db0e756-0abd-433f-ac6c-e81ad14f04c2"}