{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "Statistisches Landesamt Bremen\r\n ", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "info@statistik.bremen.de", "revision_timestamp": "2013-10-16T16:19:08.837620", "id": "64f5ffb2-e7e9-512c-bf7c-ac7a8de49496", "metadata_created": "2013-08-08T18:07:45.365342", "metadata_modified": "2013-10-16T16:19:08.837620", "author": null, "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "1ddbccab-7a06-4c52-83fd-1103519c6498", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-08T18:07:45.365342", "webstore_last_updated": null, "id": "a51cb2d7-344b-4c15-adb5-3de875a71df9", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Datensatz Bev\u00f6lkerung nach Geschlecht, Familienstand und Altersgruppen", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "language": "de", "created": "2013-07-03T05:00:02.106671", "url": "http://www.statistik-bremen.de/soev/abfrage_csv.cfm?tabelle=17345", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "236bda69-8a62-43e9-b405-0ccfcac925ce", "resource_type": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "altersgruppen", "name": "altersgruppen", "revision_timestamp": "2013-08-08T18:07:45.365342", "state": "active", "id": "bd71908a-9a63-4884-9320-97374ac54d3a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "bevolkerung", "name": "bevolkerung", "revision_timestamp": "2013-08-08T18:07:45.365342", "state": "active", "id": "6fcbdcb6-a7a5-4d60-9d71-5f6f1778128a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "bremen", "name": "bremen", "revision_timestamp": "2013-08-08T18:07:45.365342", "state": "active", "id": "ecfab3ce-6688-45f8-b7f1-5fd7293b4003"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "familienstand", "name": "familienstand", "revision_timestamp": "2013-08-08T18:07:45.365342", "state": "active", "id": "d0fba141-2bde-439c-a338-28bab41d4c9a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "geschlecht", "name": "geschlecht", "revision_timestamp": "2013-08-08T18:07:45.365342", "state": "active", "id": "1bb686ee-cbc0-417f-9b2e-3fd474c203a0"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "statistik", "name": "statistik", "revision_timestamp": "2013-08-08T18:07:45.365342", "state": "active", "id": "37e0ed05-e987-4e81-b3ae-226fa61d7f32"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 6, "name": "bremen236_c_4414_de", "isopen": true, "url": "http://daten.bremen.de/de/datensatz/bremen236.c.4414.de", "notes": "Dargestellt wird die Zahl der Einwohner/-innen mit Hauptwohnsitz in der Stadt Bremen nach Geschlecht, Familienstand und Altersgruppen (8 Altersgruppen). \nZur Bev\u00f6lkerung z\u00e4hlen auch die gemeldeten Ausl\u00e4nder (einschlie\u00dflich Staatenlose). Nicht zur Bev\u00f6lkerung geh\u00f6ren Angeh\u00f6rige von Stationierungsstreitkr\u00e4ften sowie von ausl\u00e4ndischen diplomatischen und konsularischen Vertretungen mit ihren Familienangeh\u00f6rigen. Quelle ist die zwischen den Bundesl\u00e4ndern abgestimmte Fortschreibung des Bev\u00f6lkerungsstandes der amtlichen Statistik. Dabei wird der im Rahmen der Volksz\u00e4hlung 1987 festgestellte Bev\u00f6lkerungsstand anhand der Geburten und Sterbef\u00e4lle sowie der Zu- und Fortz\u00fcge j\u00e4hrlich fortgeschrieben. Die Verteilung der Bev\u00f6lkerung unterhalb der Stadtebene (Stadtbezirke, Stadtteile, Ortsteile) ist vom Einwohnermelderegister der Stadt Bremen \u00fcbernommen.\r\n\r\nVerheiratete, die dauernd getrennt leben, ohne geschieden zu sein, z\u00e4hlen als verheiratet. Alle in Scheidung lebenden Personen gelten als verheiratet, solange das Scheidungsurteil noch nicht rechtskr\u00e4ftig ist. Geschiedene, deren fr\u00fcherer Ehepartner gestorben ist, gelten als geschieden, nicht als verwitwet. Als geschieden gelten auch Personen, deren Ehe aufgehoben wurde. Personen, deren Ehegatte f\u00fcr tot erkl\u00e4rt worden ist, gelten als verwitwet. Von Personen, deren Ehe f\u00fcr nichtig erkl\u00e4rt wurde, war der Familienstand vor der Ehe anzugeben.\r\n\r\nDas Statistische Landesamt Bremen ist Tr\u00e4ger der amtlichen Statistik des Landes Bremen. Zentralen Aufgaben sind die Erhebung, Aufbereitung, Auswertung und Ver\u00f6ffentlichung der per Gesetz oder Rechtsverordnung angeordneten Statistiken.\r\n\r\nZugleich erf\u00fcllt das Statistische Landesamt Bremen die Funktionen des kommunalstatistischen Amtes f\u00fcr die Stadt Bremen. Das bedeutet, dass auch f\u00fcr die kleinr\u00e4umlichen Verwaltungs- und Planungseinheiten der Stadt Daten und Informationen aufbereitet und zug\u00e4nglich gemacht werden.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "contacts", "value": "[{\"role\": \"ansprechpartner\", \"email\": \"info@statistik.bremen.de\", \"name\": \"Barbara R\\u00f6sel\", \"address\": \"\"}, {\"role\": \"veroeffentlichende_stelle\", \"email\": \"info@statistik.bremen.de\", \"name\": \"Statistisches Landesamt Bremen\\r\\n \", \"address\": \"An der Weide 14-16\\n28195 Bremen\"}]", "__extras": {"package_id": "64f5ffb2-e7e9-512c-bf7c-ac7a8de49496", "revision_id": "236bda69-8a62-43e9-b405-0ccfcac925ce"}}, {"key": "dates", "value": "[{\"date\": \"2012-04-12 13:48:37\", \"role\": \"erstellt\"}, {\"date\": \"2013-04-04 14:36:22\", \"role\": \"aktualisiert\"}, {\"date\": \"2011-11-01 00:00:00\", \"role\": \"veroeffentlicht\"}]", "__extras": {"revision_id": "236bda69-8a62-43e9-b405-0ccfcac925ce", "package_id": "64f5ffb2-e7e9-512c-bf7c-ac7a8de49496"}}, {"key": "eu_country", "value": "DE", "__extras": {"package_id": "64f5ffb2-e7e9-512c-bf7c-ac7a8de49496", "revision_id": "236bda69-8a62-43e9-b405-0ccfcac925ce"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "govdata.de", "__extras": {"revision_id": "236bda69-8a62-43e9-b405-0ccfcac925ce", "package_id": "64f5ffb2-e7e9-512c-bf7c-ac7a8de49496"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan", "__extras": {"package_id": "64f5ffb2-e7e9-512c-bf7c-ac7a8de49496", "revision_id": "236bda69-8a62-43e9-b405-0ccfcac925ce"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan/dataset/64f5ffb2-e7e9-512c-bf7c-ac7a8de49496", "__extras": {"package_id": "64f5ffb2-e7e9-512c-bf7c-ac7a8de49496", "revision_id": "236bda69-8a62-43e9-b405-0ccfcac925ce"}}, {"key": "metadata_original", "value": "", "__extras": {"revision_id": "236bda69-8a62-43e9-b405-0ccfcac925ce", "package_id": "64f5ffb2-e7e9-512c-bf7c-ac7a8de49496"}}, {"key": "metadata_original_portal", "value": "http://daten.bremen.de/sixcms/detail.php?template=export_daten_json_d", "__extras": {"package_id": "64f5ffb2-e7e9-512c-bf7c-ac7a8de49496", "revision_id": "236bda69-8a62-43e9-b405-0ccfcac925ce"}}, {"key": "ogdd_version", "value": "v1.0", "__extras": {"revision_id": "236bda69-8a62-43e9-b405-0ccfcac925ce", "package_id": "64f5ffb2-e7e9-512c-bf7c-ac7a8de49496"}}, {"key": "spatial-text", "value": "Bremen 04 0 11 000", "__extras": {"package_id": "64f5ffb2-e7e9-512c-bf7c-ac7a8de49496", "revision_id": "236bda69-8a62-43e9-b405-0ccfcac925ce"}}, {"key": "temporal_coverage_from", "value": "2011-11-02 00:00:00", "__extras": {"package_id": "64f5ffb2-e7e9-512c-bf7c-ac7a8de49496", "revision_id": "236bda69-8a62-43e9-b405-0ccfcac925ce"}}, {"key": "temporal_coverage_to", "value": "9999-01-01 00:00:00", "__extras": {"revision_id": "236bda69-8a62-43e9-b405-0ccfcac925ce", "package_id": "64f5ffb2-e7e9-512c-bf7c-ac7a8de49496"}}, {"key": "temporal_granularity", "value": "Jahr", "__extras": {"revision_id": "236bda69-8a62-43e9-b405-0ccfcac925ce", "package_id": "64f5ffb2-e7e9-512c-bf7c-ac7a8de49496"}}, {"key": "terms_of_use", "value": "{\"license_id\": \"cc-by\", \"other\": \"\", \"license_url\": \"\"}", "__extras": {"package_id": "64f5ffb2-e7e9-512c-bf7c-ac7a8de49496", "revision_id": "236bda69-8a62-43e9-b405-0ccfcac925ce"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Bev\u00f6lkerung nach Geschlecht, Familienstand und Altersgruppen", "revision_id": "8dd351e5-f0c6-4405-915b-0700c89f273b"}