{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "Senatorin f\u00fcr Finanzen, Zentrales IT-Management und E-Government", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "daten@finanzen.bremen.de", "revision_timestamp": "2013-10-16T15:31:53.613924", "id": "2a705287-17e0-5006-86c1-b1f0349c2969", "metadata_created": "2013-08-08T16:48:35.865342", "metadata_modified": "2013-10-16T15:31:53.613924", "author": null, "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "136d26a1-5fab-43a6-a43d-bb6838beddd3", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-22T04:17:04.940447", "webstore_last_updated": null, "id": "04daee67-e453-47cf-82e3-20fdcb3b22be", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Datensatz Standorte der \u00dcberwachungskameras in \u00f6ffentlichen Einrichtungen in Bremen", "format": "XML", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/xml", "cache_url": null, "name": null, "language": "de", "created": "2013-07-03T05:02:43.917822", "url": "http://www.standorte-videoueberwachung.bremen.de/sixcms/detail.php?template=export_kameras_d", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-21T23:17:04.920584", "position": 0, "revision_id": "c2a275eb-5f74-43ad-97d2-e2434979cb65", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "136d26a1-5fab-43a6-a43d-bb6838beddd3", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-22T04:17:10.602869", "webstore_last_updated": null, "id": "b6d0ad9e-b929-4f27-bbdb-416655f490e2", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Plattform Standorte der \u00dcberwachungskameras in \u00f6ffentlichen Einrichtungen in Bremen", "format": "HTML", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/html", "cache_url": null, "name": null, "language": "de", "created": "2013-07-03T05:02:43.917848", "url": "http://www.standorte-videoueberwachung.bremen.de/sixcms/detail.php?gsid=bremen02.c.734.de", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-21T23:17:10.582001", "position": 1, "revision_id": "e2068bf9-9b27-44ab-8456-3b7096b20c69", "resource_type": null}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "bremen", "name": "bremen", "revision_timestamp": "2013-08-08T16:48:35.865342", "state": "active", "id": "ecfab3ce-6688-45f8-b7f1-5fd7293b4003"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "uberwachungskameras", "name": "uberwachungskameras", "revision_timestamp": "2013-08-08T16:48:35.865342", "state": "active", "id": "47b5d718-a283-46ce-b912-c61bec5927a2"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "uberwachungskamerastandorte", "name": "uberwachungskamerastandorte", "revision_timestamp": "2013-08-08T16:48:35.865342", "state": "active", "id": "b8ef447a-e552-4493-83c0-be25d5a9d5ee"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "videouberwachung", "name": "videouberwachung", "revision_timestamp": "2013-08-08T16:48:35.865342", "state": "active", "id": "170de13c-d4b1-4527-aae9-78fa6280652b"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 4, "name": "bremen236_c_8202_de", "isopen": true, "url": "http://daten.bremen.de/de/datensatz/bremen236.c.8202.de", "notes": "Der Datensatz enth\u00e4lt Angaben zu den Standorten der station\u00e4ren \u00dcberwachungskameras in \u00f6ffentlichen Einrichtungen in Bremen.\nDer Datensatz enth\u00e4lt die Beschreibung, die Adresse und den Status der Standorte der \u00dcberwachungskameras in \u00f6ffentlichen Einrichtungen in Bremen.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "contacts", "value": "[{\"role\": \"ansprechpartner\", \"email\": \"daten@finanzen.bremen.de\", \"name\": \"Referat 02, Senatorin f\\u00fcr Finanzen\", \"address\": \"\"}, {\"role\": \"veroeffentlichende_stelle\", \"email\": \"daten@finanzen.bremen.de\", \"name\": \"Senatorin f\\u00fcr Finanzen, Zentrales IT-Management und E-Government\", \"address\": \"Rudolf-Hilferding-Platz 1\\n28195 Bremen\"}]", "__extras": {"package_id": "2a705287-17e0-5006-86c1-b1f0349c2969", "revision_id": "0ffd7536-f05d-4d74-ac68-e75b9aef9692"}}, {"key": "dates", "value": "[{\"date\": \"2012-06-04 14:44:14\", \"role\": \"erstellt\"}, {\"date\": \"2013-03-21 08:42:08\", \"role\": \"aktualisiert\"}, {\"date\": \"2012-06-04 00:00:00\", \"role\": \"veroeffentlicht\"}]", "__extras": {"revision_id": "0ffd7536-f05d-4d74-ac68-e75b9aef9692", "package_id": "2a705287-17e0-5006-86c1-b1f0349c2969"}}, {"key": "eu_country", "value": "DE", "__extras": {"package_id": "2a705287-17e0-5006-86c1-b1f0349c2969", "revision_id": "0ffd7536-f05d-4d74-ac68-e75b9aef9692"}}, {"key": "geographical_granularity", "value": "Stadt", "__extras": {"revision_id": "0ffd7536-f05d-4d74-ac68-e75b9aef9692", "package_id": "2a705287-17e0-5006-86c1-b1f0349c2969"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "govdata.de", "__extras": {"package_id": "2a705287-17e0-5006-86c1-b1f0349c2969", "revision_id": "0ffd7536-f05d-4d74-ac68-e75b9aef9692"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan", "__extras": {"package_id": "2a705287-17e0-5006-86c1-b1f0349c2969", "revision_id": "0ffd7536-f05d-4d74-ac68-e75b9aef9692"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan/dataset/2a705287-17e0-5006-86c1-b1f0349c2969", "__extras": {"revision_id": "0ffd7536-f05d-4d74-ac68-e75b9aef9692", "package_id": "2a705287-17e0-5006-86c1-b1f0349c2969"}}, {"key": "metadata_original", "value": "", "__extras": {"package_id": "2a705287-17e0-5006-86c1-b1f0349c2969", "revision_id": "0ffd7536-f05d-4d74-ac68-e75b9aef9692"}}, {"key": "metadata_original_portal", "value": "http://daten.bremen.de/sixcms/detail.php?template=export_daten_json_d", "__extras": {"revision_id": "0ffd7536-f05d-4d74-ac68-e75b9aef9692", "package_id": "2a705287-17e0-5006-86c1-b1f0349c2969"}}, {"key": "ogdd_version", "value": "v1.0", "__extras": {"package_id": "2a705287-17e0-5006-86c1-b1f0349c2969", "revision_id": "0ffd7536-f05d-4d74-ac68-e75b9aef9692"}}, {"key": "spatial-text", "value": "Bremen 04 0 11 000", "__extras": {"package_id": "2a705287-17e0-5006-86c1-b1f0349c2969", "revision_id": "0ffd7536-f05d-4d74-ac68-e75b9aef9692"}}, {"key": "temporal_coverage_from", "value": "2012-06-04 00:00:00", "__extras": {"revision_id": "0ffd7536-f05d-4d74-ac68-e75b9aef9692", "package_id": "2a705287-17e0-5006-86c1-b1f0349c2969"}}, {"key": "temporal_coverage_to", "value": "9999-01-01 00:00:00", "__extras": {"revision_id": "0ffd7536-f05d-4d74-ac68-e75b9aef9692", "package_id": "2a705287-17e0-5006-86c1-b1f0349c2969"}}, {"key": "temporal_granularity", "value": "Tag", "__extras": {"package_id": "2a705287-17e0-5006-86c1-b1f0349c2969", "revision_id": "0ffd7536-f05d-4d74-ac68-e75b9aef9692"}}, {"key": "terms_of_use", "value": "{\"license_id\": \"cc-by\", \"other\": \"\", \"license_url\": \"\"}", "__extras": {"revision_id": "0ffd7536-f05d-4d74-ac68-e75b9aef9692", "package_id": "2a705287-17e0-5006-86c1-b1f0349c2969"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "\u00dcberwachungskamerastandorte in \u00f6ffentlichen Einrichtungen in Bremen", "revision_id": "3059fe22-794a-4e4f-afa6-c9c87d140d08"}