{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "Die Senatorin f\u00fcr Finanzen, Haushaltsaufstellung/-durchf\u00fchrung ", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "office@finanzen.bremen.de", "revision_timestamp": "2013-10-16T17:37:08.582546", "id": "c25dabf7-a36c-50e9-ac44-cac7a3690c4e", "metadata_created": "2013-08-08T20:26:21.212431", "metadata_modified": "2013-10-16T17:37:08.582546", "author": null, "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "dc796cf0-13f2-49f1-a8db-a767fd661279", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-16T17:37:08.582546", "webstore_last_updated": "2013-09-02T11:22:58.515055", "id": "43b04cf3-5d6d-4935-8aa0-768b0ff45c48", "size": "1823232", "state": "active", "hash": "", "description": "Haushaltsdaten 2012/2013", "format": "XLS", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/vnd.ms-excel", "cache_url": null, "name": null, "language": "de", "created": "2013-07-03T04:59:38.999396", "url": "http://daten.bremen.de/sixcms/media.php/bremen02.a.13.de/download/Haushaltsdaten.xls", "webstore_url": "active", "last_modified": "2013-09-02T11:22:42.243974", "position": 0, "revision_id": "fbd7085e-1e86-422d-9f91-a46ced8ca656", "resource_type": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "bremen", "name": "bremen", "revision_timestamp": "2013-08-08T20:26:21.212431", "state": "active", "id": "ecfab3ce-6688-45f8-b7f1-5fd7293b4003"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "haushaltsdaten", "name": "haushaltsdaten", "revision_timestamp": "2013-08-08T20:26:21.212431", "state": "active", "id": "ec37db51-f871-4275-8b93-5dc9c39d21bc"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "bremen236_c_4403_de", "isopen": true, "url": "http://daten.bremen.de/de/datensatz/bremen236.c.4403.de", "notes": "Der Datensatz enth\u00e4lt die kameralen Haushalts- und Stellenpl\u00e4ne, getrennt nach Land und Stadtgemeinde Bremen.\nF\u00fcr die Freie Hansestadt Bremen werden, auf der Grundlage des jeweils aktuellen Finanzplans, kamerale Haushalts- und Stellenpl\u00e4ne getrennt nach Land und Stadtgemeinde Bremen aufgestellt. Daneben werden jeweils ein einheitlicher, leistungsbezogener Produktgruppenhaushalt und ein einheitlicher Produktgruppenstellenplan vorgelegt. W\u00e4hrend der kamerale Haushalt eine Art \"Kontenplan\" f\u00fcr die Verwaltung darstellt, werden durch den Produktgruppenhaushalt aufgabenbezogen verbindliche Finanz-, Personal- und Leistungsziele gebildet. Die kameralen Stellenpl\u00e4ne weisen die Stellenkontingente und Stellenstrukturen der einzelnen Dienststellen aus, w\u00e4hrend der Produktgruppenstellenplan Stellenvolumen und Stellendotierungen der Produktgruppen vorgibt.\r\n\r\nDie Stadt Bremerhaven erstellt einen eigenen Haushaltsplan, der von der Stadtverordnetenversammlung beschlossen wird.\r\n\r\nZur Verf\u00fcgung gestellt werden die kameralen Haushaltsdaten des Landes und der Stadtgemeinde Bremen mit den Angaben des sogenannten Dispositivs (allerdings ohne Haushaltsvermerke/Erl\u00e4uterungen) f\u00fcr das Haushaltsjahr 2012 und das Haushaltsjahr 2013.\r\n\r\nDie veranschlagten Verpflichtungserm\u00e4chtigungen der Haushaltsjahre 2012 und 2013 werden ebenfalls ausgewiesen. \r\n\r\nAuf die Darstellung der geplanten kassenm\u00e4\u00dfigen Abdeckung der Verpflichtungserm\u00e4chtigungen wurde aus Gr\u00fcnden der \u00dcbersichtlickhkeit verzichtet.\r\n\r\nDie veranschlagten Verpflichtungserm\u00e4chtigungen der Haushaltsjahre 2012 und 2013 werden ebenfalls ausgewiesen. Auf die Darstellung der geplanten kassenm\u00e4\u00dfigen Abdeckung der Verpflichtungserm\u00e4chtigungen  wurde aus Gr\u00fcnden der \u00dcbersichtlickhkeit verzichtet. In einem n\u00e4chsten Schritt ist beabsichtigt, die angebrachten Haushaltsvermerke auszuweisen.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "contacts", "value": "[{\"role\": \"ansprechpartner\", \"email\": \"office@finanzen.bremen.de\", \"name\": \"Beate Schur\", \"address\": \"\"}, {\"role\": \"veroeffentlichende_stelle\", \"email\": \"office@finanzen.bremen.de\", \"name\": \"Die Senatorin f\\u00fcr Finanzen, Haushaltsaufstellung/-durchf\\u00fchrung \", \"address\": \"Rudolf-Hilferding-Platz 1\\n28195 Bremen\"}]", "__extras": {"package_id": "c25dabf7-a36c-50e9-ac44-cac7a3690c4e", "revision_id": "aa0cd8bc-6ab7-4d87-bc30-0cffef98a5b1"}}, {"key": "dates", "value": "[{\"date\": \"2012-04-12 13:48:36\", \"role\": \"erstellt\"}, {\"date\": \"2013-05-28 08:24:48\", \"role\": \"aktualisiert\"}, {\"date\": \"2011-11-01 00:00:00\", \"role\": \"veroeffentlicht\"}]", "__extras": {"revision_id": "aa0cd8bc-6ab7-4d87-bc30-0cffef98a5b1", "package_id": "c25dabf7-a36c-50e9-ac44-cac7a3690c4e"}}, {"key": "eu_country", "value": "DE", "__extras": {"revision_id": "aa0cd8bc-6ab7-4d87-bc30-0cffef98a5b1", "package_id": "c25dabf7-a36c-50e9-ac44-cac7a3690c4e"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "govdata.de", "__extras": {"package_id": "c25dabf7-a36c-50e9-ac44-cac7a3690c4e", "revision_id": "aa0cd8bc-6ab7-4d87-bc30-0cffef98a5b1"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan", "__extras": {"package_id": "c25dabf7-a36c-50e9-ac44-cac7a3690c4e", "revision_id": "aa0cd8bc-6ab7-4d87-bc30-0cffef98a5b1"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan/dataset/c25dabf7-a36c-50e9-ac44-cac7a3690c4e", "__extras": {"package_id": "c25dabf7-a36c-50e9-ac44-cac7a3690c4e", "revision_id": "aa0cd8bc-6ab7-4d87-bc30-0cffef98a5b1"}}, {"key": "metadata_original", "value": "", "__extras": {"revision_id": "aa0cd8bc-6ab7-4d87-bc30-0cffef98a5b1", "package_id": "c25dabf7-a36c-50e9-ac44-cac7a3690c4e"}}, {"key": "metadata_original_portal", "value": "http://daten.bremen.de/sixcms/detail.php?template=export_daten_json_d", "__extras": {"package_id": "c25dabf7-a36c-50e9-ac44-cac7a3690c4e", "revision_id": "aa0cd8bc-6ab7-4d87-bc30-0cffef98a5b1"}}, {"key": "ogdd_version", "value": "v1.0", "__extras": {"revision_id": "aa0cd8bc-6ab7-4d87-bc30-0cffef98a5b1", "package_id": "c25dabf7-a36c-50e9-ac44-cac7a3690c4e"}}, {"key": "spatial-text", "value": "Bremen 04 0 11 000", "__extras": {"package_id": "c25dabf7-a36c-50e9-ac44-cac7a3690c4e", "revision_id": "aa0cd8bc-6ab7-4d87-bc30-0cffef98a5b1"}}, {"key": "temporal_coverage_from", "value": "2011-11-01 00:00:00", "__extras": {"package_id": "c25dabf7-a36c-50e9-ac44-cac7a3690c4e", "revision_id": "aa0cd8bc-6ab7-4d87-bc30-0cffef98a5b1"}}, {"key": "temporal_coverage_to", "value": "9999-01-01 00:00:00", "__extras": {"revision_id": "aa0cd8bc-6ab7-4d87-bc30-0cffef98a5b1", "package_id": "c25dabf7-a36c-50e9-ac44-cac7a3690c4e"}}, {"key": "temporal_granularity", "value": "Jahr", "__extras": {"revision_id": "aa0cd8bc-6ab7-4d87-bc30-0cffef98a5b1", "package_id": "c25dabf7-a36c-50e9-ac44-cac7a3690c4e"}}, {"key": "terms_of_use", "value": "{\"license_id\": \"cc-by\", \"other\": \"\", \"license_url\": \"\"}", "__extras": {"package_id": "c25dabf7-a36c-50e9-ac44-cac7a3690c4e", "revision_id": "aa0cd8bc-6ab7-4d87-bc30-0cffef98a5b1"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Haushalt des Landes und der Stadtgemeinde Bremen 2012/2013", "revision_id": "fbd7085e-1e86-422d-9f91-a46ced8ca656"}