{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "Statistisches Landesamt Bremen\r\n ", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "info@statistik.bremen.de", "revision_timestamp": "2013-10-16T17:45:36.352653", "id": "cbe86445-1300-5765-b6b3-45cf5ae839c0", "metadata_created": "2013-08-08T20:39:27.541915", "metadata_modified": "2013-10-16T17:45:36.352653", "author": null, "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "cde7f055-0391-4675-a486-f9ba9d84cf00", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-16T17:45:36.352653", "webstore_last_updated": "2013-09-02T11:00:47.920232", "id": "aa2b5fc2-7c9a-467d-8b5b-ea54f041be86", "size": "3195904", "state": "active", "hash": "", "description": "Datensatz Amtliches Stra\u00dfenverzeichnis der Stadt Bremen", "format": "XLS", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/vnd.ms-excel", "cache_url": null, "name": null, "language": "de", "created": "2013-07-03T05:01:00.916112", "url": "http://www.statistik.bremen.de/sixcms/media.php/13/Strassenverzeichnis_Bremen.xls", "webstore_url": "active", "last_modified": "2013-09-19T14:39:24.762232", "position": 0, "revision_id": "14f2f639-3242-434d-ac28-e2bc6148ec0b", "resource_type": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "bremen", "name": "bremen", "revision_timestamp": "2013-08-08T20:39:27.541915", "state": "active", "id": "ecfab3ce-6688-45f8-b7f1-5fd7293b4003"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "strassen", "name": "strassen", "revision_timestamp": "2013-08-08T20:39:27.541915", "state": "active", "id": "8f624f9f-0a8a-497d-8388-ac98e6664791"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "strassenabschnitte", "name": "strassenabschnitte", "revision_timestamp": "2013-08-08T20:39:27.541915", "state": "active", "id": "19f6ed7e-24a0-41d1-aea1-6b6257ac0243"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "strassenverzeichnis", "name": "strassenverzeichnis", "revision_timestamp": "2013-08-08T20:39:27.541915", "state": "active", "id": "d9ffc79d-9382-4f63-ae17-c8104ac48375"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 4, "name": "bremen236_c_8060_de", "isopen": true, "url": "http://daten.bremen.de/de/datensatz/bremen236.c.8060.de", "notes": "Der Datensatz enth\u00e4lt das alphabetische Verzeichnis der Stra\u00dfenabschnitte.\nDas Stra\u00dfenverzeichnis enth\u00e4lt den aktuellen Nachweis von Stra\u00dfen, Wegen und Pl\u00e4tzen einschlie\u00dflich ihrer Zugeh\u00f6rigkeit zu den verschiedenen r\u00e4umlichen Gliederungen des Stadtgebietes der Stadt Bremen. Zur F\u00fchrung des Stra\u00dfenverzeichnisses sowie des Kleinr\u00e4umigen Bezugssystems erh\u00e4lt das Statistische Landesamt Bremen von den zust\u00e4ndigen Stellen regelm\u00e4\u00dfig Aktualisierungsmitteilungen zu Stra\u00dfen und Hausnummern. Jeder registrierten amtlichen Adresse werden die Regionalmerkmale zugeordnet, sofern diese zutreffen. Zurzeit werden folgende Merkmale gepflegt: Ortsteil, Wahlbezirk, Polizeirevier, Anmeldeschule, Beirat, Bundestagswahlkreis, Postleitzahl, statistischer Baublock. \r\n\r\nH\u00e4ufig durchqueren Stra\u00dfen mehrere r\u00e4umliche Einheiten, so dass so genannte Stra\u00dfenabschnitte gebildet werden. Privatstra\u00dfen und Parzellenwege werden gef\u00fchrt, sofern amtliche Adressen bekannt waren oder sind. Zur Unterscheidung wird der Status verwendet:\r\n\r\n1\t\u00d6ffentliche Stra\u00dfe mit amtlicher Bebauung\r\n2\tNicht \u00f6ffentliche Stra\u00dfe / Weg ohne Bebauung bzw. unbewohnt\r\n3\t\u00d6ffentliche Stra\u00dfe ohne amtl. Bebauung (z. B. Autobahn)\r\n5\tStra\u00dfe / Weg, z. T. auf nieders\u00e4chsischem Gebiet\r\n0\tNeuanlage, zurzeit noch unvollst\u00e4ndige Angaben\r\n\r\nRechtsgrundlagen &ndash; Landesstatistikgesetz (BrLStatG), Verordnung \u00fcber die Neuordnung der stadtbremischen Verwaltungsbezirke\r\n\r\nWahlkreis, Beiratsbereich und Wahlbezirk &ndash; Die Einteilung der Bundestagswahlkreise wird vom Deutschen Bundestag durch Gesetz beschlossen. Ab April 2012 hat eine Neuabgrenzung der Bundestagswahlkreise Rechtskraft erlangt. Die Beiratsbereiche sind von der Stadtb\u00fcrgerschaft im Ortsgesetz \u00fcber Beir\u00e4te und Orts\u00e4mter festgelegt worden. F\u00fcr die Einteilung der Wahlbezirke ist das Wahlamt Bremen unter dem Dach des Statistischen Landesamtes Bremen zust\u00e4ndig.\r\n\r\nPolizeirevier &ndash; Fachlich zust\u00e4ndig ist die Polizei Bremen, zu erreichen unter www.polizei.bremen.de => Dienststellen. Angaben werden nachrichtlich \u00fcbernommen.\r\n\r\nAnmeldeschule &ndash; Fachlich zust\u00e4ndig ist die Senatorin f\u00fcr Bildung und Wissenschaft. Informationen zu Schulzuordnungen erhalten Sie bei Frau Behrens unter 0421/361-15230 oder per E-Mail: barbara.behrens@bildung.bremen.de sowie unter www.bildung.bremen.de => Bildung => Schulwegweiser. F\u00fcr einzelne Anschriften in Niedersachsen gelten Vereinbarungen, wonach Sch\u00fcler dieser Siedlungen bremischen Schulen zugeordnet werden. Angaben werden nachrichtlich \u00fcbernommen.\r\n\r\nPostleitzahl &ndash; Fachlich zust\u00e4ndig ist die Deutsche Post AG, auch zu erreichen unter www.postdirekt.de/plzserver/. Angaben werden nachrichtlich \u00fcbernommen.\r\n\r\nStatistischer Baublock &ndash; Fachlich zust\u00e4ndig ist das Statistische Landesamt Bremen. Die Statistischen Baubl\u00f6cke dienen der kleinr\u00e4umigen Gliederung des Stadtgebiets f\u00fcr statistische Zwecke. Sofern m\u00f6glich, werden alle \u00fcbergeordneten Regionaleinheiten aus ganzen Baubl\u00f6cken gebildet, um dadurch eine hierarchische Gliederung zu erm\u00f6glichen. Der Bezug der elektronischen Geometrie der Baubl\u00f6cke ist m\u00f6glich, ggf. erfolgt dies geb\u00fchrenpflichtig. \r\n\r\nFinanzamtsbezirk &ndash; Seit dem 1.2.2013 gilt eine neue Finanzamtszust\u00e4ndigkeitsverordnung. Demnach werden dem Finanzamt Bremen die Stadtbezirke Mitte (ohne Ortsteil 123), S\u00fcd, Ost und West zugeordnet. Der Stadtbezirk Nord ist dem Finanzamt Bremen-Nord zugeteilt (Stadtteile Burglesum, Vegesack, Blumenthal). F\u00fcr den Ortsteil Stadtbremisches \u00dcberseehafengebiet Bremerhaven (Ortsteil 123) ist das Finanzamt Bremerhaven zust\u00e4ndig. Durch diese klare Zust\u00e4ndigkeitsregelung entf\u00e4llt k\u00fcnftig die Listung im Verzeichnis ab dem 1.2.2013.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "contacts", "value": "[{\"role\": \"ansprechpartner\", \"email\": \"Strassenverzeichnis@statistik.bremen.de\", \"name\": \"Statistisches Landesamt\", \"address\": \"\"}, {\"role\": \"veroeffentlichende_stelle\", \"email\": \"info@statistik.bremen.de\", \"name\": \"Statistisches Landesamt Bremen\\r\\n \", \"address\": \"An der Weide 14-16\\n28195 Bremen\"}]", "__extras": {"package_id": "cbe86445-1300-5765-b6b3-45cf5ae839c0", "revision_id": "3a75d90f-6436-4b58-a2e7-128447d93202"}}, {"key": "dates", "value": "[{\"date\": \"2012-05-15 11:07:38\", \"role\": \"erstellt\"}, {\"date\": \"2013-07-02 09:19:54\", \"role\": \"aktualisiert\"}, {\"date\": \"2012-05-14 00:00:00\", \"role\": \"veroeffentlicht\"}]", "__extras": {"revision_id": "3a75d90f-6436-4b58-a2e7-128447d93202", "package_id": "cbe86445-1300-5765-b6b3-45cf5ae839c0"}}, {"key": "eu_country", "value": "DE", "__extras": {"package_id": "cbe86445-1300-5765-b6b3-45cf5ae839c0", "revision_id": "3a75d90f-6436-4b58-a2e7-128447d93202"}}, {"key": "geographical_granularity", "value": "Stadt", "__extras": {"revision_id": "3a75d90f-6436-4b58-a2e7-128447d93202", "package_id": "cbe86445-1300-5765-b6b3-45cf5ae839c0"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "govdata.de", "__extras": {"package_id": "cbe86445-1300-5765-b6b3-45cf5ae839c0", "revision_id": "3a75d90f-6436-4b58-a2e7-128447d93202"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan", "__extras": {"package_id": "cbe86445-1300-5765-b6b3-45cf5ae839c0", "revision_id": "3a75d90f-6436-4b58-a2e7-128447d93202"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan/dataset/cbe86445-1300-5765-b6b3-45cf5ae839c0", "__extras": {"revision_id": "3a75d90f-6436-4b58-a2e7-128447d93202", "package_id": "cbe86445-1300-5765-b6b3-45cf5ae839c0"}}, {"key": "metadata_original", "value": "", "__extras": {"package_id": "cbe86445-1300-5765-b6b3-45cf5ae839c0", "revision_id": "3a75d90f-6436-4b58-a2e7-128447d93202"}}, {"key": "metadata_original_portal", "value": "http://daten.bremen.de/sixcms/detail.php?template=export_daten_json_d", "__extras": {"revision_id": "3a75d90f-6436-4b58-a2e7-128447d93202", "package_id": "cbe86445-1300-5765-b6b3-45cf5ae839c0"}}, {"key": "ogdd_version", "value": "v1.0", "__extras": {"package_id": "cbe86445-1300-5765-b6b3-45cf5ae839c0", "revision_id": "3a75d90f-6436-4b58-a2e7-128447d93202"}}, {"key": "spatial-text", "value": "Bremen 04 0 11 000", "__extras": {"package_id": "cbe86445-1300-5765-b6b3-45cf5ae839c0", "revision_id": "3a75d90f-6436-4b58-a2e7-128447d93202"}}, {"key": "temporal_coverage_from", "value": "2011-11-01 00:00:00", "__extras": {"revision_id": "3a75d90f-6436-4b58-a2e7-128447d93202", "package_id": "cbe86445-1300-5765-b6b3-45cf5ae839c0"}}, {"key": "temporal_coverage_to", "value": "9999-01-01 00:00:00", "__extras": {"revision_id": "3a75d90f-6436-4b58-a2e7-128447d93202", "package_id": "cbe86445-1300-5765-b6b3-45cf5ae839c0"}}, {"key": "terms_of_use", "value": "{\"license_id\": \"cc-by\", \"other\": \"\", \"license_url\": \"\"}", "__extras": {"package_id": "cbe86445-1300-5765-b6b3-45cf5ae839c0", "revision_id": "3a75d90f-6436-4b58-a2e7-128447d93202"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Stra\u00dfenverzeichnis der Stadt Bremen", "revision_id": "14f2f639-3242-434d-ac28-e2bc6148ec0b"}