{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "Senatorin f\u00fcr Finanzen, Zentrales IT-Management und E-Government", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "daten@finanzen.bremen.de", "revision_timestamp": "2013-10-16T16:13:06.756810", "id": "5d773314-edbf-5eec-bb98-2af83f45c828", "metadata_created": "2013-08-08T17:57:06.142061", "metadata_modified": "2013-10-16T16:13:06.756810", "author": null, "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "001ee5f3-ecc5-4891-8d2a-0657a06ab119", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-08T17:57:06.142061", "webstore_last_updated": null, "id": "a74c4ef9-ea75-4f62-b2f4-01cfc298dd16", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Datensatz Gesch\u00e4ftsverteilungs- und Organisationspl\u00e4ne Bremen", "format": "XML", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "language": "de", "created": "2013-07-03T05:03:08.529578", "url": "http://www.bremen.de/sixcms/detail.php?template=ifg_export_d&dt=Gesch\u00e4ftsverteilungs-+und+Organisationspl\u00e4ne", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "fb3a15be-9d3a-42c4-ab2e-3c02f36e14c3", "resource_type": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "bremen", "name": "bremen", "revision_timestamp": "2013-08-08T17:57:06.142061", "state": "active", "id": "ecfab3ce-6688-45f8-b7f1-5fd7293b4003"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "geschaftsverteilungsplane", "name": "geschaftsverteilungsplane", "revision_timestamp": "2013-08-08T17:57:06.142061", "state": "active", "id": "21438f26-f91d-40f6-aee8-04f4fcfa39c6"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "gvp", "name": "gvp", "revision_timestamp": "2013-08-08T17:57:06.142061", "state": "active", "id": "c17a6141-2c6c-41eb-868e-a00ac846f8a5"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "organisationsplane", "name": "organisationsplane", "revision_timestamp": "2013-08-08T17:57:06.142061", "state": "active", "id": "bf9a0abf-52cc-4baf-8dc1-6063d3e6ae13"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 4, "name": "bremen236_c_8252_de", "isopen": true, "url": "http://daten.bremen.de/de/datensatz/bremen236.c.8252.de", "notes": "Der Datensatz enth\u00e4lt die Beschreibung aller Gesch\u00e4ftsverteilungs- und Organisationspl\u00e4ne der Verwaltung (Aufstellung \u00fcber die Aufgaben und Zust\u00e4ndigkeiten innerhalb einer Beh\u00f6rde) in Bremen.\nDer Datensatz enth\u00e4lt die Beschreibung aller Gesch\u00e4ftsverteilungs- und Organisationspl\u00e4ne der Verwaltung (Aufstellung \u00fcber die Aufgaben und Zust\u00e4ndigkeiten innerhalb einer Beh\u00f6rde) in Bremen.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "contacts", "value": "[{\"role\": \"ansprechpartner\", \"email\": \"daten@finanzen.bremen.de\", \"name\": \"Referat 02, Senatorin f\\u00fcr Finanzen\", \"address\": \"\"}, {\"role\": \"veroeffentlichende_stelle\", \"email\": \"daten@finanzen.bremen.de\", \"name\": \"Senatorin f\\u00fcr Finanzen, Zentrales IT-Management und E-Government\", \"address\": \"Rudolf-Hilferding-Platz 1\\n28195 Bremen\"}]", "__extras": {"package_id": "5d773314-edbf-5eec-bb98-2af83f45c828", "revision_id": "fb3a15be-9d3a-42c4-ab2e-3c02f36e14c3"}}, {"key": "dates", "value": "[{\"date\": \"2012-07-02 13:27:44\", \"role\": \"erstellt\"}, {\"date\": \"2013-03-19 11:29:52\", \"role\": \"aktualisiert\"}, {\"date\": \"2012-07-02 00:00:00\", \"role\": \"veroeffentlicht\"}]", "__extras": {"revision_id": "fb3a15be-9d3a-42c4-ab2e-3c02f36e14c3", "package_id": "5d773314-edbf-5eec-bb98-2af83f45c828"}}, {"key": "eu_country", "value": "DE", "__extras": {"package_id": "5d773314-edbf-5eec-bb98-2af83f45c828", "revision_id": "fb3a15be-9d3a-42c4-ab2e-3c02f36e14c3"}}, {"key": "geographical_granularity", "value": "Stadt", "__extras": {"revision_id": "fb3a15be-9d3a-42c4-ab2e-3c02f36e14c3", "package_id": "5d773314-edbf-5eec-bb98-2af83f45c828"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "govdata.de", "__extras": {"package_id": "5d773314-edbf-5eec-bb98-2af83f45c828", "revision_id": "fb3a15be-9d3a-42c4-ab2e-3c02f36e14c3"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan", "__extras": {"package_id": "5d773314-edbf-5eec-bb98-2af83f45c828", "revision_id": "fb3a15be-9d3a-42c4-ab2e-3c02f36e14c3"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan/dataset/5d773314-edbf-5eec-bb98-2af83f45c828", "__extras": {"revision_id": "fb3a15be-9d3a-42c4-ab2e-3c02f36e14c3", "package_id": "5d773314-edbf-5eec-bb98-2af83f45c828"}}, {"key": "metadata_original", "value": "", "__extras": {"package_id": "5d773314-edbf-5eec-bb98-2af83f45c828", "revision_id": "fb3a15be-9d3a-42c4-ab2e-3c02f36e14c3"}}, {"key": "metadata_original_portal", "value": "http://daten.bremen.de/sixcms/detail.php?template=export_daten_json_d", "__extras": {"revision_id": "fb3a15be-9d3a-42c4-ab2e-3c02f36e14c3", "package_id": "5d773314-edbf-5eec-bb98-2af83f45c828"}}, {"key": "ogdd_version", "value": "v1.0", "__extras": {"package_id": "5d773314-edbf-5eec-bb98-2af83f45c828", "revision_id": "fb3a15be-9d3a-42c4-ab2e-3c02f36e14c3"}}, {"key": "spatial-text", "value": "Bremen 04 0 11 000", "__extras": {"package_id": "5d773314-edbf-5eec-bb98-2af83f45c828", "revision_id": "fb3a15be-9d3a-42c4-ab2e-3c02f36e14c3"}}, {"key": "temporal_coverage_from", "value": "2012-06-29 00:00:00", "__extras": {"revision_id": "fb3a15be-9d3a-42c4-ab2e-3c02f36e14c3", "package_id": "5d773314-edbf-5eec-bb98-2af83f45c828"}}, {"key": "temporal_coverage_to", "value": "9999-01-01 00:00:00", "__extras": {"revision_id": "fb3a15be-9d3a-42c4-ab2e-3c02f36e14c3", "package_id": "5d773314-edbf-5eec-bb98-2af83f45c828"}}, {"key": "temporal_granularity", "value": "Tag", "__extras": {"package_id": "5d773314-edbf-5eec-bb98-2af83f45c828", "revision_id": "fb3a15be-9d3a-42c4-ab2e-3c02f36e14c3"}}, {"key": "terms_of_use", "value": "{\"license_id\": \"cc-by\", \"other\": \"\", \"license_url\": \"\"}", "__extras": {"revision_id": "fb3a15be-9d3a-42c4-ab2e-3c02f36e14c3", "package_id": "5d773314-edbf-5eec-bb98-2af83f45c828"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Gesch\u00e4ftsverteilungs- und Organisationspl\u00e4ne Bremen", "revision_id": "0b35d0a7-3332-4579-b658-04974fa2e4bf"}