{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "Statistisches Landesamt Bremen\r\n ", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "info@statistik.bremen.de", "revision_timestamp": "2013-10-16T16:13:34.641353", "id": "5e625eae-16a2-5935-9067-20a6501985df", "metadata_created": "2013-08-08T17:57:59.420195", "metadata_modified": "2013-10-16T16:13:34.641353", "author": null, "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "e059e152-587b-41df-b295-0f7b46848a76", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-16T16:13:34.641353", "webstore_last_updated": null, "id": "2df93713-af62-40a3-80fd-243e439f344a", "size": "23931", "state": "active", "hash": "", "description": "Datenblatt Umlandwanderungen nach Herkunfts- bzw. Zielkreisen", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/comma-separated-values", "cache_url": null, "name": null, "language": "de", "created": "2013-07-03T05:00:22.421091", "url": "http://daten.bremen.de/sixcms/media.php/bremen02.a.13.de/download/11-WanderungenUmlandHerkuftZiel.csv", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-21T20:52:23.076163", "position": 0, "revision_id": "951f2154-3b2c-4a70-93f7-adf75a18b1e1", "resource_type": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "bremen", "name": "bremen", "revision_timestamp": "2013-08-08T17:57:59.420195", "state": "active", "id": "ecfab3ce-6688-45f8-b7f1-5fd7293b4003"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "herkunftskreis", "name": "herkunftskreis", "revision_timestamp": "2013-08-08T17:57:59.420195", "state": "active", "id": "30d83002-9c4e-46b4-af2c-aefe02e59792"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "statistiken", "name": "statistiken", "revision_timestamp": "2013-08-08T17:57:59.420195", "state": "active", "id": "8f84b96a-f71d-4f0a-bc1d-133117ca8791"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "umlandwanderungen", "name": "umlandwanderungen", "revision_timestamp": "2013-08-08T17:57:59.420195", "state": "active", "id": "70a654c4-1da8-4a20-87f8-31182f735a1d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "zielkreis", "name": "zielkreis", "revision_timestamp": "2013-08-08T17:57:59.420195", "state": "active", "id": "a8ca0b28-eb23-497b-8807-fae6c0d40547"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 5, "name": "bremen236_c_4419_de", "isopen": true, "url": "http://daten.bremen.de/de/datensatz/bremen236.c.4419.de", "notes": "Dargestellt ist die Zahl der Wanderungsbewegungen (Zuz\u00fcge, Fortz\u00fcge) in das Bremer Umland sowie in die betreffenden Kreise /kreisfreien St\u00e4dte insgesamt und nach Staatsangeh\u00f6rigkeit (Deutsche &ndash; Ausl\u00e4nder).\nDie Wanderungsstatistik wird einheitlich f\u00fcr das gesamte Bundesgebiet durchgef\u00fchrt. Sie erstreckt sich auf die Wanderungen \u00fcber die Gemeinde- und Kreisgrenzen innerhalb des Bundesgebiets (Bundesbinnenwanderung) sowie \u00fcber die Grenzen des Bundesgebiets (Bundesau\u00dfenwanderung). \r\n\r\nUnber\u00fccksichtigt bleiben die Umz\u00fcge innerhalb der Gemeinden (Ortsumz\u00fcge). Als Wanderung im vorstehenden Sinne gilt jedes Beziehen einer Hauptwohnung und jeder Auszug aus einer Hauptwohnung (Wohnungswechsel). G\u00e4ste in Beherbergungsst\u00e4tten, Anstaltsinsassen und Besucher bei Verwandten oder Bekannten werden dementsprechend nur erfasst, wenn ihr Aufenthalt gem\u00e4\u00df der Meldepflicht von l\u00e4ngerer Dauer ist. Die Einberufungen und Entlassungen von Wehrpflichtigen gelten nicht als Wanderungen. Ebenfalls findet bei Vollzug von Straf- oder Untersuchungshaft und Sicherungsverwahrung keine An- oder Abmeldung statt, soweit eine weitere Wohnung im Bereich des Melderechtsrahmengesetzes (MRRG) vorhanden ist, wie dies auch f\u00fcr Personen in Polizeigewahrsam der Fall ist.\r\n\r\nUmland der Stadt Bremen: Gemeinden im Umkreis von rund 30 km vom Marktplatz der Stadt Bremen: Kreis Osterholz, Samtgemeinden Hagen, Tarmstedt, Sottrum, Bruchhausen-Vilsen und Harpstedt sowie Ottersberg, Oyten, Achim, Langwedel, Verden (Aller), Wehe, Syke, Bassum, Delmenhorst, Ganderkesee, D\u00f6tlingen, Hatten, Hude, Lemwerder, Berne, Elsfleth.\r\n\r\nBei der Staatsangeh\u00f6rigkeit wird unterschieden zwischen Deutschen und Ausl\u00e4ndern: \r\nDeutscher im Sinne des Artikels 116 Absatz 1 des Grundgesetzes ist, wer die deutsche Staatsb\u00fcrgerschaft besitzt oder als Fl\u00fcchtling oder Vertriebener deutscher Volkszugeh\u00f6rigkeit oder als dessen Ehegatte oder Abk\u00f6mmling in dem Gebiete des Deutschen Reiches nach dem Stande vom 31. Dezember 1937 Aufnahme gefunden hat. Personen, die sowohl die deutsche als auch eine andere Staatsangeh\u00f6rigkeit haben, gelten als deutsche Staatsangeh\u00f6rige.\r\n\r\nAusl\u00e4nder (Nichtdeutsche) sind alle Personen mit ausschlie\u00dflich ausl\u00e4ndischer oder ungekl\u00e4rter Staatsangeh\u00f6rigkeit sowie Staatenlose, die sich im betreffenden Gebiet aufhalten. Die anwesenden nichtdeutschen Fl\u00fcchtlinge, die den Status eines heimatlosen Ausl\u00e4nders oder ausl\u00e4ndischen Fl\u00fcchtlings besitzen, z\u00e4hlen zu den Ausl\u00e4ndern. Personen, die nach dem Grundgesetz (Artikel 116 Abs. 1) den Personen mit deutscher Staatsangeh\u00f6rigkeit gleichgestellt sind, z. B. Vertriebene und Fl\u00fcchtlinge deutscher Volkszugeh\u00f6rigkeit, z\u00e4hlen als Deutsche. Personen, die neben der deutschen noch eine weitere Staatsangeh\u00f6rigkeit besitzen, gelten ebenfalls als Deutsche. Bei der Z\u00e4hlung nicht erfasst wurden die Mitglieder ausl\u00e4ndischer Stationierungsstreitkr\u00e4fte sowie der ausl\u00e4ndischen diplomatischen und konsularischen Vertretungen und deren Familienangeh\u00f6rige.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "contacts", "value": "[{\"role\": \"ansprechpartner\", \"email\": \"info@statistik.bremen.de\", \"name\": \"Barbara R\\u00f6sel\", \"address\": \"\"}, {\"role\": \"veroeffentlichende_stelle\", \"email\": \"info@statistik.bremen.de\", \"name\": \"Statistisches Landesamt Bremen\\r\\n \", \"address\": \"An der Weide 14-16\\n28195 Bremen\"}]", "__extras": {"package_id": "5e625eae-16a2-5935-9067-20a6501985df", "revision_id": "325b0ade-dd7d-4a50-bf34-5c90af9279d0"}}, {"key": "dates", "value": "[{\"date\": \"2012-04-12 13:48:38\", \"role\": \"erstellt\"}, {\"date\": \"2013-03-21 08:42:40\", \"role\": \"aktualisiert\"}, {\"date\": \"2011-11-01 00:00:00\", \"role\": \"veroeffentlicht\"}]", "__extras": {"revision_id": "325b0ade-dd7d-4a50-bf34-5c90af9279d0", "package_id": "5e625eae-16a2-5935-9067-20a6501985df"}}, {"key": "eu_country", "value": "DE", "__extras": {"package_id": "5e625eae-16a2-5935-9067-20a6501985df", "revision_id": "325b0ade-dd7d-4a50-bf34-5c90af9279d0"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "govdata.de", "__extras": {"revision_id": "325b0ade-dd7d-4a50-bf34-5c90af9279d0", "package_id": "5e625eae-16a2-5935-9067-20a6501985df"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan", "__extras": {"package_id": "5e625eae-16a2-5935-9067-20a6501985df", "revision_id": "325b0ade-dd7d-4a50-bf34-5c90af9279d0"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan/dataset/5e625eae-16a2-5935-9067-20a6501985df", "__extras": {"package_id": "5e625eae-16a2-5935-9067-20a6501985df", "revision_id": "325b0ade-dd7d-4a50-bf34-5c90af9279d0"}}, {"key": "metadata_original", "value": "", "__extras": {"revision_id": "325b0ade-dd7d-4a50-bf34-5c90af9279d0", "package_id": "5e625eae-16a2-5935-9067-20a6501985df"}}, {"key": "metadata_original_portal", "value": "http://daten.bremen.de/sixcms/detail.php?template=export_daten_json_d", "__extras": {"package_id": "5e625eae-16a2-5935-9067-20a6501985df", "revision_id": "325b0ade-dd7d-4a50-bf34-5c90af9279d0"}}, {"key": "ogdd_version", "value": "v1.0", "__extras": {"revision_id": "325b0ade-dd7d-4a50-bf34-5c90af9279d0", "package_id": "5e625eae-16a2-5935-9067-20a6501985df"}}, {"key": "spatial-text", "value": "Bremen 04 0 11 000", "__extras": {"package_id": "5e625eae-16a2-5935-9067-20a6501985df", "revision_id": "325b0ade-dd7d-4a50-bf34-5c90af9279d0"}}, {"key": "temporal_coverage_from", "value": "2011-11-02 00:00:00", "__extras": {"package_id": "5e625eae-16a2-5935-9067-20a6501985df", "revision_id": "325b0ade-dd7d-4a50-bf34-5c90af9279d0"}}, {"key": "temporal_coverage_to", "value": "9999-01-01 00:00:00", "__extras": {"revision_id": "325b0ade-dd7d-4a50-bf34-5c90af9279d0", "package_id": "5e625eae-16a2-5935-9067-20a6501985df"}}, {"key": "temporal_granularity", "value": "Jahr", "__extras": {"revision_id": "325b0ade-dd7d-4a50-bf34-5c90af9279d0", "package_id": "5e625eae-16a2-5935-9067-20a6501985df"}}, {"key": "terms_of_use", "value": "{\"license_id\": \"cc-by\", \"other\": \"\", \"license_url\": \"\"}", "__extras": {"package_id": "5e625eae-16a2-5935-9067-20a6501985df", "revision_id": "325b0ade-dd7d-4a50-bf34-5c90af9279d0"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Umlandwanderungen nach Herkunfts- bzw. Zielkreisen", "revision_id": "951f2154-3b2c-4a70-93f7-adf75a18b1e1"}