{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "Senator f\u00fcr Umwelt, Bau und Verkehr", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "andreas.derr@umwelt.bremen.de", "revision_timestamp": "2013-10-16T17:41:14.498336", "id": "c74e87f0-b5c0-5b0d-9950-fb194ab5baa6", "metadata_created": "2013-08-08T20:32:36.952533", "metadata_modified": "2013-10-16T17:41:14.498336", "author": null, "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "fcff251d-ba35-4141-a132-55f66dcba797", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-21T20:51:40.136525", "webstore_last_updated": null, "id": "17197bc6-d26f-4d5d-b386-3e86d8504790", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Datensatz Badeseedaten in Bremen", "format": "XML", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/html", "cache_url": null, "name": null, "language": "de", "created": "2013-07-03T04:59:43.359182", "url": "http://www.umwelt.bremen.de/sixcms/detail.php?template=99_od_d", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-21T15:51:40.116028", "position": 0, "revision_id": "97f4f432-6ef8-4576-bf0a-640c69cb1aff", "resource_type": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "badegewasser", "name": "badegewasser", "revision_timestamp": "2013-08-08T20:32:36.952533", "state": "active", "id": "300d06b8-354f-4177-bb94-1e802efbb84e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "badesee", "name": "badesee", "revision_timestamp": "2013-08-08T20:32:36.952533", "state": "active", "id": "b7bf56b5-0dde-45a4-90f3-0bb230ddb919"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "bremen", "name": "bremen", "revision_timestamp": "2013-08-08T20:32:36.952533", "state": "active", "id": "ecfab3ce-6688-45f8-b7f1-5fd7293b4003"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "bremen236_c_4406_de", "isopen": true, "url": "http://daten.bremen.de/de/datensatz/bremen236.c.4406.de", "notes": "Der Datensatz enth\u00e4lt die Rohdaten der Badeseen in Bremen.\nIn der Stadtgemeinde Bremen gibt es 10 offizielle Badegew\u00e4sser (Seen) sowie eine Badestelle an der Weser (bei Cafe Sand), die regelm\u00e4\u00dfig auf ihre Eignung als Badestellen untersucht werden. An ihnen ist jeweils - mit Ausnahme der Badestelle an der Weser, der Rottkuhle und dem Grambker Seebad - eine DLRG-Station vorhanden. \r\n\r\nDer Nichtschwimmerbereich ist vom Schwimmbereich durch ein Gitter getrennt. In den Gew\u00e4ssern Dunger See, Grambker Feldmarksee und im Kuhgrabensee ist das Baden aus Gr\u00fcnden des Naturschutzes grunds\u00e4tzlich verboten. \r\n\r\nW\u00e4hrend der Badesaison von Mai bis September werden neben den hygienischen Untersuchungen zus\u00e4tzlich regelm\u00e4\u00dfig die aktuellen Temperaturen der Badegew\u00e4sser gemessen. Diese sind online einsehbar und k\u00f6nnen jetzt als XML abgerufen werden.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "contacts", "value": "[{\"role\": \"ansprechpartner\", \"email\": \"andreas.derr@umwelt.bremen.de\", \"name\": \"Andreas Derr\", \"address\": \"\"}, {\"role\": \"veroeffentlichende_stelle\", \"email\": \"andreas.derr@umwelt.bremen.de\", \"name\": \"Senator f\\u00fcr Umwelt, Bau und Verkehr\", \"address\": \"Ansgaritorstra\\u00dfe 2\\n28195 Bremen\"}]", "__extras": {"package_id": "c74e87f0-b5c0-5b0d-9950-fb194ab5baa6", "revision_id": "25c71d0a-a88c-4f0c-ad4b-08093225c5e6"}}, {"key": "dates", "value": "[{\"date\": \"2012-04-12 13:48:37\", \"role\": \"erstellt\"}, {\"date\": \"2013-03-19 10:51:26\", \"role\": \"aktualisiert\"}, {\"date\": \"2011-11-01 00:00:00\", \"role\": \"veroeffentlicht\"}]", "__extras": {"revision_id": "25c71d0a-a88c-4f0c-ad4b-08093225c5e6", "package_id": "c74e87f0-b5c0-5b0d-9950-fb194ab5baa6"}}, {"key": "eu_country", "value": "DE", "__extras": {"package_id": "c74e87f0-b5c0-5b0d-9950-fb194ab5baa6", "revision_id": "25c71d0a-a88c-4f0c-ad4b-08093225c5e6"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "govdata.de", "__extras": {"revision_id": "25c71d0a-a88c-4f0c-ad4b-08093225c5e6", "package_id": "c74e87f0-b5c0-5b0d-9950-fb194ab5baa6"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan", "__extras": {"package_id": "c74e87f0-b5c0-5b0d-9950-fb194ab5baa6", "revision_id": "25c71d0a-a88c-4f0c-ad4b-08093225c5e6"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan/dataset/c74e87f0-b5c0-5b0d-9950-fb194ab5baa6", "__extras": {"package_id": "c74e87f0-b5c0-5b0d-9950-fb194ab5baa6", "revision_id": "25c71d0a-a88c-4f0c-ad4b-08093225c5e6"}}, {"key": "metadata_original", "value": "", "__extras": {"revision_id": "25c71d0a-a88c-4f0c-ad4b-08093225c5e6", "package_id": "c74e87f0-b5c0-5b0d-9950-fb194ab5baa6"}}, {"key": "metadata_original_portal", "value": "http://daten.bremen.de/sixcms/detail.php?template=export_daten_json_d", "__extras": {"package_id": "c74e87f0-b5c0-5b0d-9950-fb194ab5baa6", "revision_id": "25c71d0a-a88c-4f0c-ad4b-08093225c5e6"}}, {"key": "ogdd_version", "value": "v1.0", "__extras": {"revision_id": "25c71d0a-a88c-4f0c-ad4b-08093225c5e6", "package_id": "c74e87f0-b5c0-5b0d-9950-fb194ab5baa6"}}, {"key": "spatial-text", "value": "Bremen 04 0 11 000", "__extras": {"package_id": "c74e87f0-b5c0-5b0d-9950-fb194ab5baa6", "revision_id": "25c71d0a-a88c-4f0c-ad4b-08093225c5e6"}}, {"key": "temporal_coverage_from", "value": "2011-11-02 00:00:00", "__extras": {"package_id": "c74e87f0-b5c0-5b0d-9950-fb194ab5baa6", "revision_id": "25c71d0a-a88c-4f0c-ad4b-08093225c5e6"}}, {"key": "temporal_coverage_to", "value": "9999-01-01 00:00:00", "__extras": {"revision_id": "25c71d0a-a88c-4f0c-ad4b-08093225c5e6", "package_id": "c74e87f0-b5c0-5b0d-9950-fb194ab5baa6"}}, {"key": "temporal_granularity", "value": "Jahr", "__extras": {"revision_id": "25c71d0a-a88c-4f0c-ad4b-08093225c5e6", "package_id": "c74e87f0-b5c0-5b0d-9950-fb194ab5baa6"}}, {"key": "terms_of_use", "value": "{\"license_id\": \"cc-by\", \"other\": \"\", \"license_url\": \"\"}", "__extras": {"package_id": "c74e87f0-b5c0-5b0d-9950-fb194ab5baa6", "revision_id": "25c71d0a-a88c-4f0c-ad4b-08093225c5e6"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Badeseedaten in Bremen", "revision_id": "3e242955-be81-4157-bd77-c0a476d79308"}