{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-04-03T01:04:58.102295", "id": "f0492e80-00ff-47e3-b44f-1453927c1292", "metadata_created": "2013-04-03T01:04:58.102295", "metadata_modified": "2013-04-03T01:04:58.102295", "author": "Statistisches Landesamt Bremen\r\n ", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "e3326fc3-7320-48cd-b638-2e46ec6792ea", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-04-03T01:04:58.102295", "webstore_last_updated": null, "id": "072b4246-1cea-4d79-a1b3-98a8fd6995d2", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Datensatz B\u00fcrgerschaftswahl (Landtag)", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "language": "de", "created": "2013-01-09T12:18:52.035033", "url": "http://daten.bremen.de/sixcms/media.php/bremen02.a.13.de/download/WahlenBuergerschaft.csv", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "483e3214-b3f0-48a4-bc6b-c5e3653b295c", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "e3326fc3-7320-48cd-b638-2e46ec6792ea", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-04-03T01:04:58.102295", "webstore_last_updated": null, "id": "5b5dd0ae-3b8f-40bc-9b4d-109bce577729", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Produktblatt B\u00fcrgerschaftswahl (Landtag)", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "language": "de", "created": "2013-01-09T12:18:52.035519", "url": "http://daten.bremen.de/sixcms/media.php/bremen02.a.13.de/download/Produktblatt_WahlenBuergerschaft.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "483e3214-b3f0-48a4-bc6b-c5e3653b295c", "resource_type": null}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "govdata", "name": "govdata", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:04:58.102295", "state": "active", "id": "fa60f669-2b23-4da2-8550-cfb3f111735f"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "burgerschaftswahl-landtag", "isopen": true, "url": "http://daten.bremen.de/de/datensatz/bremen236.c.4431.de", "notes": "Dargestellt ist die Zahl der Wahlberechtigten, der W\u00e4hler/-innen, die Wahlbeteiligung in %, die Zahl der ung\u00fcltigen Stimmzettel sowie die Zahl der g\u00fcltigen Stimmen insgesamt und f\u00fcr ausgew\u00e4hlte Parteien (SPD, CDU, FDP, GR\u00dcNE, Die Linke, DVU, NPD, REP, AFB, BIW und Sonstige).\nWahlberechtigt zur Wahl der B\u00fcrgerschaft (Landtag) sind alle Deutschen im Sinne des Artikels 116 Absatz 1 des Grundgesetzes (GG), die am Wahltag, dem 22. Mai 2011, das 16. Lebensjahr vollendet haben (letzter Geburtstermin: 22. Mai 1995), seit mindestens 3 Monaten, also sp\u00e4testens seit dem 22. Februar 2011, im Ge-biet der Freien Hansestadt Bremen (Land Bremen) eine Wohnung innehaben oder, sofern sie eine Wohnung in der Bundesrepublik Deutschland nicht innehaben, sich sonst gew\u00f6hnlich aufhalten, nicht nach \u00a7 2 des Bremischen Wahlgesetzes (BremWahlG) vom Wahlrecht ausgeschlossen sind.\r\n\r\nDas Statistische Landesamt Bremen ist Tr\u00e4ger der amtlichen Statistik des Landes Bremen. Zentralen Aufgaben sind die Erhebung, Aufbereitung, Auswertung und Ver\u00f6ffentlichung der per Gesetz oder Rechtsverordnung angeordneten Statistiken. Zugleich erf\u00fcllt das Statistische Landesamt Bremen die Funktionen des kommunal-statistischen Amtes f\u00fcr die Stadt Bremen. Das bedeutet, dass auch f\u00fcr die kleinr\u00e4umlichen Verwaltungs- und Planungseinheiten der Stadt Daten und Informationen aufbereitet und zug\u00e4nglich gemacht werden.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "eu_country", "value": "DE", "__extras": {"revision_id": "483e3214-b3f0-48a4-bc6b-c5e3653b295c", "package_id": "f0492e80-00ff-47e3-b44f-1453927c1292"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Offene Daten (CKAN Germany)", "__extras": {"revision_id": "483e3214-b3f0-48a4-bc6b-c5e3653b295c", "package_id": "f0492e80-00ff-47e3-b44f-1453927c1292"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://offenedaten.de", "__extras": {"package_id": "f0492e80-00ff-47e3-b44f-1453927c1292", "revision_id": "483e3214-b3f0-48a4-bc6b-c5e3653b295c"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://offenedaten.de/dataset/f0492e80-00ff-47e3-b44f-1453927c1292", "__extras": {"package_id": "f0492e80-00ff-47e3-b44f-1453927c1292", "revision_id": "483e3214-b3f0-48a4-bc6b-c5e3653b295c"}}, {"key": "harvest_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan/dataset/f0492e80-00ff-47e3-b44f-1453927c1292", "__extras": {"package_id": "f0492e80-00ff-47e3-b44f-1453927c1292", "revision_id": "483e3214-b3f0-48a4-bc6b-c5e3653b295c"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "B\u00fcrgerschaftswahl (Landtag)", "revision_id": "483e3214-b3f0-48a4-bc6b-c5e3653b295c"}