{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:09:21.558902", "id": "d094700e379f0fb3b543e25c77f8e4b3e068f057", "metadata_created": "2011-06-13T16:09:21.558902", "metadata_modified": "2011-06-15T23:07:02.611444", "author": "Minist\u00e8re de l\u2019\u00c9cologie, de l\u2019\u00c9nergie du D\u00e9veloppement durable  et de la Mer", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Consommation des m\u00e9nages en bois-\u00e9nergie en 2001", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100628-27/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-15T23:07:02.611444", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "c0103272-6936-4dbe-8f83-015f1ab9830e", "revision_id": "1789e7db-2d41-4032-9d85-88ae0729c0da", "id": "f0868b54-cda4-4b9e-bf69-f97b9ed63adf", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "bois", "name": "bois", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:09:21.558902", "state": "active", "id": "a3b70d3f-a5c1-4d49-9729-0738468be218"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "energie", "name": "energie", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:09:21.558902", "state": "active", "id": "143ad75f-157a-42bd-b09b-280622fc74db"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "menages", "name": "menages", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:09:21.558902", "state": "active", "id": "f739a151-9d88-4e1f-a0e7-8c6c3f4fdcdd"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "4ccef82e-f847-455e-b5cf-b55218a8af04", "description": "", "name": "environment", "title": "Environment"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "consommation-des-menages-en-bois-energie-en-2001", "isopen": false, "url": "http://www.statistiques.developpement-durable.gouv.fr/article.php3?id_article=1072", "notes": "Consommation des m\u00e9nages en bois-\u00e9nergie en 2001 donn\u00e9es class\u00e9es par type d\u2019usage.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Environment & Energy\"]", "__extras": {"package_id": "d094700e379f0fb3b543e25c77f8e4b3e068f057", "revision_id": "07ecb0c5-ae8e-40b4-970f-cefedd9f4594"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-06-28T10:28:00", "__extras": {"revision_id": "07ecb0c5-ae8e-40b4-970f-cefedd9f4594", "package_id": "d094700e379f0fb3b543e25c77f8e4b3e068f057"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "07ecb0c5-ae8e-40b4-970f-cefedd9f4594", "package_id": "d094700e379f0fb3b543e25c77f8e4b3e068f057"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "07ecb0c5-ae8e-40b4-970f-cefedd9f4594", "package_id": "d094700e379f0fb3b543e25c77f8e4b3e068f057"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "d094700e379f0fb3b543e25c77f8e4b3e068f057", "revision_id": "07ecb0c5-ae8e-40b4-970f-cefedd9f4594"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "d094700e379f0fb3b543e25c77f8e4b3e068f057", "revision_id": "07ecb0c5-ae8e-40b4-970f-cefedd9f4594"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/174/", "__extras": {"revision_id": "07ecb0c5-ae8e-40b4-970f-cefedd9f4594", "package_id": "d094700e379f0fb3b543e25c77f8e4b3e068f057"}}, {"key": "update_date", "value": "2010-06-28T10:30:00", "__extras": {"package_id": "d094700e379f0fb3b543e25c77f8e4b3e068f057", "revision_id": "07ecb0c5-ae8e-40b4-970f-cefedd9f4594"}}], "title": "Consommation des m\u00e9nages en bois-\u00e9nergie en 2001", "revision_id": "07ecb0c5-ae8e-40b4-970f-cefedd9f4594"}