{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:18:08.606449", "id": "75954064270eaa13ca342ea4e5808e5421ef0b87", "metadata_created": "2011-06-13T16:18:08.606449", "metadata_modified": "2011-06-14T18:10:11.641807", "author": "DREAL Franche Comt\u00e9", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Construction de locaux en Franche-Comt\u00e9 en mars 2010", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20110524-2/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:10:11.641807", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "4c9ec1e0-cdb5-4ea8-843a-a50ffeb04ed4", "revision_id": "6f7617d9-2db0-4b23-9e44-584c643a2f65", "id": "9e91c4ef-60ce-475a-8027-37447c423791", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "construction", "name": "construction", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:18:08.606449", "state": "active", "id": "89b21294-7692-425b-81ed-088627473613"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "locaux", "name": "locaux", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:18:08.606449", "state": "active", "id": "3aea9638-100f-4f6d-8607-1a1aa66f54b9"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "construction-de-locaux-en-franche-comte-en-mars-2010", "isopen": false, "url": "http://www.franche-comte.developpement-durable.gouv.fr/article.php3?id_article=599", "notes": "Construction de locaux en Franche-Comt\u00e9 en mars 2010 :- Surface des locaux- Surface des locaux par d\u00e9partement- Construction - SHON autoris\u00e9e cumul\u00e9e des locaux par destination (date de prise en compte) par d\u00e9partement- Construction - SHON commenc\u00e9e cumul\u00e9e des locaux par destination (date de prise en compte) par d\u00e9partement", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Real Estate & Construction\"]", "__extras": {"package_id": "75954064270eaa13ca342ea4e5808e5421ef0b87", "revision_id": "b0f07ea6-d651-4a72-92a4-546cf195fd43"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2011-05-24T12:57:00", "__extras": {"revision_id": "b0f07ea6-d651-4a72-92a4-546cf195fd43", "package_id": "75954064270eaa13ca342ea4e5808e5421ef0b87"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "b0f07ea6-d651-4a72-92a4-546cf195fd43", "package_id": "75954064270eaa13ca342ea4e5808e5421ef0b87"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"package_id": "75954064270eaa13ca342ea4e5808e5421ef0b87", "revision_id": "b0f07ea6-d651-4a72-92a4-546cf195fd43"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "75954064270eaa13ca342ea4e5808e5421ef0b87", "revision_id": "b0f07ea6-d651-4a72-92a4-546cf195fd43"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "75954064270eaa13ca342ea4e5808e5421ef0b87", "revision_id": "b0f07ea6-d651-4a72-92a4-546cf195fd43"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20110524-4C022B/", "__extras": {"revision_id": "b0f07ea6-d651-4a72-92a4-546cf195fd43", "package_id": "75954064270eaa13ca342ea4e5808e5421ef0b87"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "75954064270eaa13ca342ea4e5808e5421ef0b87", "revision_id": "b0f07ea6-d651-4a72-92a4-546cf195fd43"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "b0f07ea6-d651-4a72-92a4-546cf195fd43", "package_id": "75954064270eaa13ca342ea4e5808e5421ef0b87"}}, {"key": "update_date", "value": "2010-08-20T00:00:00", "__extras": {"package_id": "75954064270eaa13ca342ea4e5808e5421ef0b87", "revision_id": "b0f07ea6-d651-4a72-92a4-546cf195fd43"}}], "title": "Construction de locaux en Franche-Comt\u00e9 en mars 2010", "revision_id": "b0f07ea6-d651-4a72-92a4-546cf195fd43"}