{"license_title": "License Not Specified", "maintainer": "", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-11-12T06:04:09.150245", "id": "52b39659-6d68-43e3-a356-baa900a61c94", "metadata_created": "2013-07-18T12:21:53.257367", "metadata_modified": "2013-11-12T06:04:09.150245", "author": "Ministry of Labour and Social Affairs - Ministerstvo pr\u00e1ce a soci\u00e1ln\u00edch v\u011bc\u00ed \u010cesk\u00e9 republiky", "author_email": "", "state": "active", "version": "", "license_id": "notspecified", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "c353adb0-ad96-4b41-a18e-2d3cd3dbabe3", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-11-12T06:04:09.150245", "webstore_last_updated": null, "id": "f560c1b9-ea39-498d-938d-8641d265ea76", "size": "54500", "state": "active", "hash": "", "description": "size: 54,5 kB| Regional authorities contacts. Kontaktn\u00ed \u00fadaje na Krajsk\u00e9 \u00fa\u0159ady.", "format": "XLS", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "application/vnd.ms-excel", "cache_url": null, "name": "Regional authorities contacts. Kontaktn\u00ed \u00fadaje na Krajsk\u00e9 \u00fa\u0159ady.", "created": "2013-07-18T07:21:54.117470", "url": "http://www.mpsv.cz/files/clanky/7319/KU_kontakty_21022011.xls", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-22T03:55:47.462588", "position": 0, "revision_id": "d2b0b5ed-ab19-42e1-b4bb-1c2cb0e6009f", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "c353adb0-ad96-4b41-a18e-2d3cd3dbabe3", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-11-12T06:04:09.150245", "webstore_last_updated": null, "id": "bbbcadc6-3332-45dc-9e2a-5ac45d316cd3", "size": "222000", "state": "active", "hash": "", "description": "size: 222 kB| Municipalities contacts. Kontaktn\u00ed \u00fadaje \u00fa\u0159ad\u016f obc\u00ed s roz\u0161\u00ed\u0159enou p\u016fsobnost\u00ed", "format": "XLS", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "application/vnd.ms-excel", "cache_url": null, "name": "Municipalities contacts. Kontaktn\u00ed \u00fadaje \u00fa\u0159ad\u016f obc\u00ed s roz\u0161\u00ed\u0159enou p\u016fsobnost\u00ed", "created": "2013-07-18T07:21:54.117500", "url": "http://www.mpsv.cz/files/clanky/9350/Novy_adresar_OSPOD_III.xls", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-22T03:55:49.511423", "position": 1, "revision_id": "d2b0b5ed-ab19-42e1-b4bb-1c2cb0e6009f", "resource_type": "file"}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "governmentofficesfortheregions1129", "name": "governmentofficesfortheregions1129", "revision_timestamp": "2013-07-18T12:21:53.257367", "state": "active", "id": "94df61b4-e556-4da1-8fb9-756c6b4a60ad"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "ipsv1129", "name": "ipsv1129", "revision_timestamp": "2013-07-18T12:21:53.257367", "state": "active", "id": "a23096a5-1a02-4691-986e-e53785f9e231"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "ipsv468", "name": "ipsv468", "revision_timestamp": "2013-07-18T12:21:53.257367", "state": "active", "id": "7b42a264-490a-4fdb-a2b6-b0d4c9e741cd"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "krajskyuad", "name": "krajskyuad", "revision_timestamp": "2013-07-18T12:21:53.257367", "state": "active", "id": "d12caf74-2a2d-4b7f-9281-a1b363a7f9cd"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "ministerstvopraceasocialnichvci", "name": "ministerstvopraceasocialnichvci", "revision_timestamp": "2013-07-18T12:21:53.257367", "state": "active", "id": "1da2b0f0-5755-4e6d-a499-ae0f21228ffd"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "ministryoflabourandsocialaffairs", "name": "ministryoflabourandsocialaffairs", "revision_timestamp": "2013-07-18T12:21:53.257367", "state": "active", "id": "4128c37c-0cbc-40cd-9c49-d4bfef170c53"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "municipality", "name": "municipality", "revision_timestamp": "2013-07-18T12:21:53.257367", "state": "active", "id": "406d29a3-91e6-4361-b47f-b9c53eda3f31"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "nezamstnanostahledanizamstnani", "name": "nezamstnanostahledanizamstnani", "revision_timestamp": "2013-07-18T12:21:53.257367", "state": "active", "id": "70484261-b0e2-4638-b730-8b5dafdac65e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "obecniuad", "name": "obecniuad", "revision_timestamp": "2013-07-18T12:21:53.257367", "state": "active", "id": "42ed5ffa-112f-45af-920e-176d0b32bf4a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "region", "name": "region", "revision_timestamp": "2013-07-18T12:21:53.257367", "state": "active", "id": "d3d510b1-5abe-4fb2-9a54-0e266f9ff621"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "socialnisluby", "name": "socialnisluby", "revision_timestamp": "2013-07-18T12:21:53.257367", "state": "active", "id": "57eb9986-3b6a-4906-b6ae-f2ebafd36790"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "socialservices", "name": "socialservices", "revision_timestamp": "2013-07-18T12:21:53.257367", "state": "active", "id": "b285bc88-3307-48ec-847c-1350e1e48680"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "unemploymentandjobseeking468", "name": "unemploymentandjobseeking468", "revision_timestamp": "2013-07-18T12:21:53.257367", "state": "active", "id": "3af53b01-7b1d-414d-b352-4fea2143e304"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 13, "name": "contacts_in_the_field_of_labour_and_social_affairs", "isopen": false, "url": "http://www.mpsv.cz/cs/7261", "notes": "#English description\r\n\r\nSets of regional authorities and municipalities contacts in the field of labour and social affairs.\r\n\r\nThese sets are available from the website of the [Ministry of Labour and Social Affairs of the Czech Republic](http://www.mpsv.cz/en/).\r\n\r\n#\u010cesk\u00fd popis\r\n\r\nKontakty na krajsk\u00e9 \u00fa\u0159ady a \u00fa\u0159ady obc\u00ed s roz\u0161\u00ed\u0159enou p\u016fsobnost\u00ed v oblasti pr\u00e1ce a soci\u00e1ln\u00edch v\u011bc\u00ed.\r\n\r\nData jsou dostupn\u00e1 z webov\u00fdch str\u00e1nek [Ministerstva pr\u00e1ce a soci\u00e1ln\u00edch v\u011bc\u00ed \u010cesk\u00e9 republiky](http://www.mpsv.cz/cs/).\r\n\r\n#Dataset structure (Struktura datasetu)\r\n\r\nThe following picture represents an UML class diagram describing source called Municipalities contacts.\r\n\r\nNa n\u00e1sleduj\u00edc\u00edm obr\u00e1zku je uveden UML diagram t\u0159\u00edd vytvo\u0159en\u00fd pro zdroj obsahuj\u00edc\u00ed Kontaktn\u00ed \u00fadaje \u00fa\u0159ad\u016f obc\u00ed s roz\u0161\u00ed\u0159enou p\u016fsobnost\u00ed.\r\n\r\n![Alt text](http://nb.vse.cz/~xkucj30/opendata/kontakty_soc_veci_4.png \"kontakty pro oblast sociln\u00edch v\u011bc\u00ed\")", "owner_org": null, "extras": [{"key": "Language", "value": "Czech", "__extras": {"package_id": "52b39659-6d68-43e3-a356-baa900a61c94", "revision_id": "70c17fac-7f13-4fd1-bb9a-dc0e9c7ee28d"}}, {"key": "eu_country", "value": "CZ", "__extras": {"revision_id": "70c17fac-7f13-4fd1-bb9a-dc0e9c7ee28d", "package_id": "52b39659-6d68-43e3-a356-baa900a61c94"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "CKAN Czech Republic", "__extras": {"revision_id": "70c17fac-7f13-4fd1-bb9a-dc0e9c7ee28d", "package_id": "52b39659-6d68-43e3-a356-baa900a61c94"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://cz.ckan.net", "__extras": {"package_id": "52b39659-6d68-43e3-a356-baa900a61c94", "revision_id": "70c17fac-7f13-4fd1-bb9a-dc0e9c7ee28d"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://cz.ckan.net/dataset/52b39659-6d68-43e3-a356-baa900a61c94", "__extras": {"package_id": "52b39659-6d68-43e3-a356-baa900a61c94", "revision_id": "70c17fac-7f13-4fd1-bb9a-dc0e9c7ee28d"}}], "title": "Contacts in the field of labour and social affairs - Kontakty pro oblast pr\u00e1ce a soci\u00e1ln\u00edch v\u011bc\u00ed", "revision_id": "d2b0b5ed-ab19-42e1-b4bb-1c2cb0e6009f"}