{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:31:58.561132", "id": "01b7322d314d7fd2511134655ed93f8beaddd97e", "metadata_created": "2011-06-13T16:31:58.561132", "metadata_modified": "2011-06-13T17:57:24.191585", "author": "Direction R\u00e9gionale de l\u2019Alimentation, de l\u2019Agriculture et de la For\u00eat d\u2019Auvergne", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Cotation de la production porcine en Auvergne de 2008 \u00e0 2010", "name": null, "format": "XLS", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100922-47/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T17:57:24.191585", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "45f88107-a726-4503-8c75-84eeee0e19ef", "revision_id": "892f79ed-b496-4a55-b192-50fdb1adb598", "id": "d0733577-486d-401c-a633-118c1e28c4d7", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "auvergne", "name": "auvergne", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:31:58.561132", "state": "active", "id": "9dc83251-52b6-4f97-ad85-9333b33ea425"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "cotation", "name": "cotation", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:31:58.561132", "state": "active", "id": "d4a0f721-56b8-4577-9cd7-ed5c4092c81f"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "porc", "name": "porc", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:31:58.561132", "state": "active", "id": "d6de12aa-2cec-4be6-98fc-51688ad514e5"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "7720d971-02b4-429d-9f67-4d23046588f2", "description": "", "name": "agriculture", "title": "Agriculture, Fisheries, Forestry  "}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "cotation-de-la-production-porcine-en-regions-midi-pyrenees-aquitaine-auvergne-et-limousin-2010", "isopen": false, "url": "http://draaf.auvergne.agriculture.gouv.fr/article.php3?id_article=193", "notes": "Cotation de la production porcine en r\u00e9gions Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es, Aquitaine, Auvergne et Limousin, Languedoc Roussillon de 2008 \u00e0 2010", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Agriculture & Fishing\"]", "__extras": {"package_id": "01b7322d314d7fd2511134655ed93f8beaddd97e", "revision_id": "7b2a2da2-8b06-45ff-af27-49a4a9b3dfaf"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-09-22T14:45:00", "__extras": {"revision_id": "7b2a2da2-8b06-45ff-af27-49a4a9b3dfaf", "package_id": "01b7322d314d7fd2511134655ed93f8beaddd97e"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "7b2a2da2-8b06-45ff-af27-49a4a9b3dfaf", "package_id": "01b7322d314d7fd2511134655ed93f8beaddd97e"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "7b2a2da2-8b06-45ff-af27-49a4a9b3dfaf", "package_id": "01b7322d314d7fd2511134655ed93f8beaddd97e"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "01b7322d314d7fd2511134655ed93f8beaddd97e", "revision_id": "7b2a2da2-8b06-45ff-af27-49a4a9b3dfaf"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "01b7322d314d7fd2511134655ed93f8beaddd97e", "revision_id": "7b2a2da2-8b06-45ff-af27-49a4a9b3dfaf"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20100922-AFA4FB/", "__extras": {"revision_id": "7b2a2da2-8b06-45ff-af27-49a4a9b3dfaf", "package_id": "01b7322d314d7fd2511134655ed93f8beaddd97e"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "01b7322d314d7fd2511134655ed93f8beaddd97e", "revision_id": "7b2a2da2-8b06-45ff-af27-49a4a9b3dfaf"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "7b2a2da2-8b06-45ff-af27-49a4a9b3dfaf", "package_id": "01b7322d314d7fd2511134655ed93f8beaddd97e"}}, {"key": "update_date", "value": "2010-09-21T00:00:00", "__extras": {"package_id": "01b7322d314d7fd2511134655ed93f8beaddd97e", "revision_id": "7b2a2da2-8b06-45ff-af27-49a4a9b3dfaf"}}], "title": "Cotation de la production porcine en r\u00e9gions Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es, Aquitaine, Auvergne et Limousin, Languedoc Roussillon de 2008 \u00e0 2010", "revision_id": "7b2a2da2-8b06-45ff-af27-49a4a9b3dfaf"}