{"license_title": null, "maintainer": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:01:19.945589", "id": "33ecd386-198a-4f78-9844-4d98e6bf03bd", "metadata_created": "2011-06-14T12:01:19.945589", "metadata_modified": "2013-10-03T11:24:54.056496", "author": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "application/octet-stream", "url": "http://www.icc.cat/vissir2/?lang=ca_ES", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-10-03T11:24:54.056496", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T08:16:05.689580", "position": 0, "resource_group_id": "372ec2b2-2a86-4436-9706-a9c7c56b5f6d", "revision_id": "3b4b7cdc-2585-4b1f-ad12-ed75b10a35e6", "id": "f3ad21ab-f363-4d5b-9d83-7c0db6fa98fe", "resource_type": null, "size": "5479"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "application/dxf", "url": "http://www.icc.cat/vissir2/?lang=ca_ES", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T13:16:07.244388", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T08:16:07.197030", "position": 1, "resource_group_id": "372ec2b2-2a86-4436-9706-a9c7c56b5f6d", "revision_id": "03b541d1-71a5-411e-9dde-ba78e276fdfd", "id": "f3447ad1-bdcf-49a4-8df1-f9f8be983658", "resource_type": null, "size": "5479"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "application/octet-stream", "url": "http://www.icc.cat/vissir2/?lang=ca_ES", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-10-03T11:24:54.056496", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T08:16:08.968561", "position": 2, "resource_group_id": "372ec2b2-2a86-4436-9706-a9c7c56b5f6d", "revision_id": "3b4b7cdc-2585-4b1f-ad12-ed75b10a35e6", "id": "0c300379-868b-47f0-a61b-905916e3ce76", "resource_type": null, "size": "5479"}], "num_resources": 3, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "comarcas", "name": "comarcas", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:01:19.945589", "state": "active", "id": "cb9fd6a8-e183-43b9-859c-0b4eb77a06e8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "comarques", "name": "comarques", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:01:19.945589", "state": "active", "id": "72d61ee0-db45-463b-8f03-c177b010198b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "demarcaciones-territoriales", "name": "demarcaciones-territoriales", "revision_timestamp": "2013-04-02T21:56:21.988830", "state": "active", "id": "c80aa34f-283e-4e6f-961f-21702da2949c"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "demarcacions-territorials", "name": "demarcacions-territorials", "revision_timestamp": "2013-04-02T21:56:21.988830", "state": "active", "id": "0cd2e179-bb68-40fd-b77b-d562da3dbb28"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "municipios", "name": "municipios", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:01:19.945589", "state": "active", "id": "3bfc3d82-82b0-415a-aead-8713d7df21fb"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "municipis", "name": "municipis", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:01:19.945589", "state": "active", "id": "c950a3b2-e817-4326-b802-e56370b837e6"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "provincias", "name": "provincias", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:01:19.945589", "state": "active", "id": "8316b65c-eaa2-4e49-8281-a46e7bc3a5ea"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 7, "name": "dades-obertes-gencat-id_000050", "isopen": false, "url": "http://www.icc.cat/vissir2/?lang=ca_ES", "notes": "L\u00edmites de las demarcaciones territoriales en que se estructura la Administraci\u00f3n de la Generalitat de Catalunya: municipios, comarcas y provincias. Se muestra la URL que accede al visualizador de mapas; hay que clicar en el punto sobre el que se quiere descargar la cartograf\u00eda. Clique sobre el formato de descarga m\u00e1s adecuado y siga las instrucciones.\n\nL\u00edmits de les demarcacions territorials en qu\u00e8 s'estructura l'Administraci\u00f3 de la Generalitat de Catalunya: municipis, comarques i prov\u00edncies. Es mostra la URL que accedeix al visualitzador de mapes; cal clicar en el punt sobre el qual es vol descarregar la cartografia. Cliqueu sobre el format de desc\u00e0rrega m\u00e9s adient i seguir les instruccions.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "accrual_periodicity", "value": "Anual", "__extras": {"package_id": "33ecd386-198a-4f78-9844-4d98e6bf03bd", "revision_id": "c23a5de4-8a7f-442f-81cd-58a1f417e9c6"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-03", "__extras": {"revision_id": "c23a5de4-8a7f-442f-81cd-58a1f417e9c6", "package_id": "33ecd386-198a-4f78-9844-4d98e6bf03bd"}}, {"key": "editor", "value": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "__extras": {"package_id": "33ecd386-198a-4f78-9844-4d98e6bf03bd", "revision_id": "c23a5de4-8a7f-442f-81cd-58a1f417e9c6"}}, {"key": "eu_country", "value": "IT", "__extras": {"package_id": "33ecd386-198a-4f78-9844-4d98e6bf03bd", "revision_id": "4d8c19fc-4764-4f61-9b56-b8d64c22bae8"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "CKAN Italia", "__extras": {"package_id": "33ecd386-198a-4f78-9844-4d98e6bf03bd", "revision_id": "4d8c19fc-4764-4f61-9b56-b8d64c22bae8"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"package_id": "33ecd386-198a-4f78-9844-4d98e6bf03bd", "revision_id": "4d8c19fc-4764-4f61-9b56-b8d64c22bae8"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/33ecd386-198a-4f78-9844-4d98e6bf03bd", "__extras": {"revision_id": "7e573777-5343-4f42-8dcf-c4aaf71e2b67", "package_id": "33ecd386-198a-4f78-9844-4d98e6bf03bd"}}, {"key": "spatial_description", "value": "Catalu\u00f1a", "__extras": {"package_id": "33ecd386-198a-4f78-9844-4d98e6bf03bd", "revision_id": "c23a5de4-8a7f-442f-81cd-58a1f417e9c6"}}, {"key": "subject_ca", "value": "Territori i paisatge. Urbanisme. Cartografia", "__extras": {"revision_id": "c23a5de4-8a7f-442f-81cd-58a1f417e9c6", "package_id": "33ecd386-198a-4f78-9844-4d98e6bf03bd"}}, {"key": "subject_es", "value": "Territorio y paisaje. Urbanismo. Cartograf\u00eda", "__extras": {"package_id": "33ecd386-198a-4f78-9844-4d98e6bf03bd", "revision_id": "c23a5de4-8a7f-442f-81cd-58a1f417e9c6"}}, {"key": "title_ca", "value": "Base municipal 1:250 000", "__extras": {"package_id": "33ecd386-198a-4f78-9844-4d98e6bf03bd", "revision_id": "c23a5de4-8a7f-442f-81cd-58a1f417e9c6"}}], "title": "Base municipal 1:250 000", "revision_id": "c23a5de4-8a7f-442f-81cd-58a1f417e9c6"}