{"license_title": null, "maintainer": "Departament de la Vicepresid\u00e8ncia. Secretaria de Pol\u00edtica Ling\u00fc\u00edstica", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:19:32.118329", "id": "56b33184-dfff-4052-8c05-1a2724db5184", "metadata_created": "2011-06-14T12:19:32.118329", "metadata_modified": "2013-08-23T12:50:13.585780", "author": "Departament de la Vicepresid\u00e8ncia. Secretaria de Pol\u00edtica Ling\u00fc\u00edstica", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "text/rss+xml", "url": "http://www20.gencat.cat/portal/site/Llengcat/menuitem.90a922e42dc2a23bf9fa5a10b0c0e1a0/?vgnextoid=035748a344371110VgnVCM1000000b0c1e0aRCRD&vgnextchannel=035748a344371110VgnVCM1000000b0c1e0aRCRD&vgnextfmt=rss", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T12:50:13.585780", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T07:50:13.562922", "position": 0, "resource_group_id": "d27a91ea-c97d-4993-ae5f-407718eb8bba", "revision_id": "38d437a4-69e7-4d5c-9109-995d9c1c0ab6", "id": "832ffc31-4897-4382-ad51-dc435f6524fa", "resource_type": null, "size": "20"}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "actualidad", "name": "actualidad", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:19:32.118329", "state": "active", "id": "46b98a6f-6c54-42a5-b48b-fd82997eed44"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "actualitat", "name": "actualitat", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:19:32.118329", "state": "active", "id": "73614efb-f9cb-4570-8115-1a4b0528f4f4"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "catala", "name": "catala", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:19:32.118329", "state": "active", "id": "98b5df11-099c-4731-81c2-aab2fa73c8fc"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "catalan", "name": "catalan", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:19:32.118329", "state": "active", "id": "6e7770f8-1309-45fd-bf9f-f65b02a383fa"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "cinema", "name": "cinema", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:19:32.118329", "state": "active", "id": "44015cb7-7127-4943-80e9-9123a9c43241"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "convocatorias", "name": "convocatorias", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:19:32.118329", "state": "active", "id": "69139e0b-fc7c-4e48-ac21-1a5b7515cdc3"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "convocatories", "name": "convocatories", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:19:32.118329", "state": "active", "id": "3d4b7cc8-d7b7-4c9b-a6b0-1552fb83c520"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "cursos", "name": "cursos", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:19:32.118329", "state": "active", "id": "74598765-1161-4bff-8a89-7058bda0f246"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "lengua-catalana", "name": "lengua-catalana", "revision_timestamp": "2013-04-02T22:10:23.502327", "state": "active", "id": "5a02ed29-2e67-49fa-8b74-2e1f8482fc2d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "llengua-catalana", "name": "llengua-catalana", "revision_timestamp": "2013-04-02T22:10:23.502327", "state": "active", "id": "8e5ec45a-746b-4a48-b26d-4fd17b79cbd9"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 10, "name": "dades-obertes-gencat-id_000143", "isopen": false, "url": "http://www20.gencat.cat/portal/site/Llengcat/menuitem.90a922e42dc2a23bf9fa5a10b0c0e1a0/?vgnextoid=035748a344371110VgnVCM1000000b0c1e0aRCRD&vgnextchannel=035748a344371110VgnVCM1000000b0c1e0aRCRD&vgnextfmt=rss", "notes": "Informaci\u00f3n y actualidad, cursos de catal\u00e1n, estrenos de cine.\n\nInformaci\u00f3 i actualitat, cursos de catal\u00e0, estrenes de cinema.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "date_updated", "value": "2010-11-03", "__extras": {"package_id": "56b33184-dfff-4052-8c05-1a2724db5184", "revision_id": "a8839dd3-73a1-4440-9e22-14d7d349f7e4"}}, {"key": "editor", "value": "Departament de la Vicepresid\u00e8ncia. Secretaria de Pol\u00edtica Ling\u00fc\u00edstica", "__extras": {"revision_id": "a8839dd3-73a1-4440-9e22-14d7d349f7e4", "package_id": "56b33184-dfff-4052-8c05-1a2724db5184"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"package_id": "56b33184-dfff-4052-8c05-1a2724db5184", "revision_id": "2ef27b74-774e-42da-a7e2-c132ccafd7c1"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "56b33184-dfff-4052-8c05-1a2724db5184", "revision_id": "2ef27b74-774e-42da-a7e2-c132ccafd7c1"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"package_id": "56b33184-dfff-4052-8c05-1a2724db5184", "revision_id": "2ef27b74-774e-42da-a7e2-c132ccafd7c1"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/56b33184-dfff-4052-8c05-1a2724db5184", "__extras": {"package_id": "56b33184-dfff-4052-8c05-1a2724db5184", "revision_id": "c85549f1-1ab5-4225-9e63-82261b053608"}}, {"key": "spatial_description", "value": "Catalu\u00f1a", "__extras": {"revision_id": "a8839dd3-73a1-4440-9e22-14d7d349f7e4", "package_id": "56b33184-dfff-4052-8c05-1a2724db5184"}}, {"key": "subject_ca", "value": "Tots els temes", "__extras": {"package_id": "56b33184-dfff-4052-8c05-1a2724db5184", "revision_id": "a8839dd3-73a1-4440-9e22-14d7d349f7e4"}}, {"key": "subject_es", "value": "Todos los temas", "__extras": {"revision_id": "a8839dd3-73a1-4440-9e22-14d7d349f7e4", "package_id": "56b33184-dfff-4052-8c05-1a2724db5184"}}, {"key": "title_ca", "value": "Actualitat sobre la llengua catalana", "__extras": {"package_id": "56b33184-dfff-4052-8c05-1a2724db5184", "revision_id": "a8839dd3-73a1-4440-9e22-14d7d349f7e4"}}], "title": "Actualidad sobre la lengua catalana", "revision_id": "a8839dd3-73a1-4440-9e22-14d7d349f7e4"}