{"license_title": null, "maintainer": "Departament de la Presid\u00e8ncia. Direcci\u00f3 General d'Atenci\u00f3 Ciutadana", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:00:36.312533", "id": "87a28998-e21d-4b1e-ae08-b4a1dd8bdb4f", "metadata_created": "2011-06-14T12:00:36.312533", "metadata_modified": "2013-10-03T11:21:05.552879", "author": "Departament de la Presid\u00e8ncia. Direcci\u00f3 General d'Atenci\u00f3 Ciutadana", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "application/rdf+xml", "url": "http://opendata.gencat.cat/recursos/equipaments/equipaments.rdf", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T13:18:58.611822", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T08:18:58.590337", "position": 0, "resource_group_id": "24ae2f79-80f2-41b3-9dd4-155831b6db9b", "revision_id": "c28c5349-4c34-436f-b7eb-e93fbad20ae7", "id": "4fe7684c-05fe-4b43-be39-540ae2010cb9", "resource_type": null, "size": "52141833"}, {"mimetype": "application/zip", "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "ZIP", "url": "http://opendata.gencat.cat/recursos/equipaments/equipaments.zip", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-10-03T11:21:05.552879", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T08:19:03.525831", "position": 1, "resource_group_id": "24ae2f79-80f2-41b3-9dd4-155831b6db9b", "revision_id": "c560404d-ca02-489b-ae82-8296e8719322", "id": "5aa36f00-3717-48f2-ac53-3ae5aa77131d", "resource_type": null, "size": "4255876"}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "caps", "name": "caps", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:00:36.312533", "state": "active", "id": "a43d4533-dbbc-4e40-a3af-f50057e33447"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "equipaments", "name": "equipaments", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:00:36.312533", "state": "active", "id": "25571768-2794-4f97-9248-3cf89156452f"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "equipamientos", "name": "equipamientos", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:00:36.312533", "state": "active", "id": "6f5b8e0c-e289-4158-8ea3-1d4d6be60c8d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "escoles", "name": "escoles", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:00:36.312533", "state": "active", "id": "b97dd3b7-d721-4bd6-9693-86c26480c242"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "escuelas", "name": "escuelas", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:00:36.312533", "state": "active", "id": "6feb82fe-1919-49fb-95b4-ac66bebf6847"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "hospitales", "name": "hospitales", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:00:36.312533", "state": "active", "id": "136965c1-a0d1-4768-bf50-6a50e00c548d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "hospitals", "name": "hospitals", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:00:36.312533", "state": "active", "id": "c1ae3794-4308-4e40-8183-d28c321a1090"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "museos", "name": "museos", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:00:36.312533", "state": "active", "id": "76b5c935-81a9-449e-a8ea-e91f51834ae6"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "museus", "name": "museus", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:00:36.312533", "state": "active", "id": "146d3c6c-7b67-420c-989e-c9f6258206f2"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 9, "name": "dades-obertes-gencat-id_000026", "isopen": false, "url": "http://opendata.gencat.cat/recursos/equipaments/equipaments.rdf", "notes": "Hospitales, escuelas, museos, bibliotecas..., m\u00e1s de 26.000 equipamientos de inter\u00e9s ciudadano.\n\nHospitals, escoles, museus, biblioteques..., m\u00e9s de 26.000 equipaments d'inter\u00e8s ciutad\u00e0.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "accrual_periodicity", "value": "Mensual", "__extras": {"package_id": "87a28998-e21d-4b1e-ae08-b4a1dd8bdb4f", "revision_id": "04381388-e6c8-47e5-9946-443c56e8ec60"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-03", "__extras": {"revision_id": "04381388-e6c8-47e5-9946-443c56e8ec60", "package_id": "87a28998-e21d-4b1e-ae08-b4a1dd8bdb4f"}}, {"key": "editor", "value": "Departament de la Presid\u00e8ncia. Direcci\u00f3 General d'Atenci\u00f3 Ciutadana", "__extras": {"package_id": "87a28998-e21d-4b1e-ae08-b4a1dd8bdb4f", "revision_id": "04381388-e6c8-47e5-9946-443c56e8ec60"}}, {"key": "eu_country", "value": "IT", "__extras": {"package_id": "87a28998-e21d-4b1e-ae08-b4a1dd8bdb4f", "revision_id": "fbd23f5b-75c7-4178-9212-1c4b487e4a20"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "CKAN Italia", "__extras": {"package_id": "87a28998-e21d-4b1e-ae08-b4a1dd8bdb4f", "revision_id": "fbd23f5b-75c7-4178-9212-1c4b487e4a20"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"package_id": "87a28998-e21d-4b1e-ae08-b4a1dd8bdb4f", "revision_id": "fbd23f5b-75c7-4178-9212-1c4b487e4a20"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/87a28998-e21d-4b1e-ae08-b4a1dd8bdb4f", "__extras": {"revision_id": "11255cbd-93b6-4457-9a82-1b32ae204076", "package_id": "87a28998-e21d-4b1e-ae08-b4a1dd8bdb4f"}}, {"key": "spatial_description", "value": "Catalu\u00f1a", "__extras": {"package_id": "87a28998-e21d-4b1e-ae08-b4a1dd8bdb4f", "revision_id": "04381388-e6c8-47e5-9946-443c56e8ec60"}}, {"key": "subject_ca", "value": "Tots els temes", "__extras": {"revision_id": "04381388-e6c8-47e5-9946-443c56e8ec60", "package_id": "87a28998-e21d-4b1e-ae08-b4a1dd8bdb4f"}}, {"key": "subject_es", "value": "Todos los temas", "__extras": {"package_id": "87a28998-e21d-4b1e-ae08-b4a1dd8bdb4f", "revision_id": "04381388-e6c8-47e5-9946-443c56e8ec60"}}, {"key": "title_ca", "value": "Equipaments de Catalunya", "__extras": {"package_id": "87a28998-e21d-4b1e-ae08-b4a1dd8bdb4f", "revision_id": "04381388-e6c8-47e5-9946-443c56e8ec60"}}], "title": "Equipamientos de Catalu\u00f1a", "revision_id": "04381388-e6c8-47e5-9946-443c56e8ec60"}