{"license_title": null, "maintainer": "Departament de la Presid\u00e8ncia. Direcci\u00f3 General d'Atenci\u00f3 Ciutadana", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:12:14.884169", "id": "f169aeb7-2567-4911-afa3-1836c74895c9", "metadata_created": "2011-06-14T12:12:14.884169", "metadata_modified": "2013-08-23T13:00:52.246122", "author": "Departament de la Presid\u00e8ncia. Direcci\u00f3 General d'Atenci\u00f3 Ciutadana", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "application/rdf+xml", "url": "http://opendata.gencat.cat/recursos/tramits/tramits_empreses.rdf", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T13:00:52.246122", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T08:00:52.198448", "position": 0, "resource_group_id": "378433d0-b11d-4399-8a89-9bbfe4f81aa3", "revision_id": "97ebd328-2fd3-44d8-8041-001b97a8d929", "id": "52c46986-a161-47b6-b471-062104b55932", "resource_type": null, "size": "20"}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "administracio", "name": "administracio", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:12:14.884169", "state": "active", "id": "9c25bc2e-f6e0-4d9d-9d68-b5a1ea54092d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "administracion", "name": "administracion", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:12:14.884169", "state": "active", "id": "e1f49ea1-2aa4-4307-8b66-5269663aaff7"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "gestiones", "name": "gestiones", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:12:14.884169", "state": "active", "id": "472b7056-1b00-4453-91cf-d0841eca86fe"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "gestions", "name": "gestions", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:12:14.884169", "state": "active", "id": "51783b65-d17d-4fd9-9e9a-8927495bbea8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "procediments", "name": "procediments", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:12:14.884169", "state": "active", "id": "dbae52db-c067-4071-9a05-44d9b4353a27"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "procedimientos", "name": "procedimientos", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:12:14.884169", "state": "active", "id": "84d05d48-58c3-4327-94b0-a36913dbe381"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "tramites", "name": "tramites", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:12:14.884169", "state": "active", "id": "bb981e69-87e1-4385-99bf-c0b982721c5c"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "tramits", "name": "tramits", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:12:14.884169", "state": "active", "id": "0cd18a5b-d23a-4ae6-9fca-f249f5809cdd"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 8, "name": "dades-obertes-gencat-id_000076", "isopen": false, "url": "http://opendata.gencat.cat/recursos/tramits/tramits_empreses.rdf", "notes": "Fichero que contiene m\u00e1s de 700 tr\u00e1mites que las empresas pueden hacer a trav\u00e9s de la Generalitat de Catalunya.\n\nFitxer que cont\u00e9 m\u00e9s de 700 tr\u00e0mits que les empreses poden fer a trav\u00e9s de la Generalitat.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "accrual_periodicity", "value": "Semanal", "__extras": {"package_id": "f169aeb7-2567-4911-afa3-1836c74895c9", "revision_id": "6ab927e4-6ec6-4207-aa15-caf812a9d017"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-03", "__extras": {"revision_id": "6ab927e4-6ec6-4207-aa15-caf812a9d017", "package_id": "f169aeb7-2567-4911-afa3-1836c74895c9"}}, {"key": "editor", "value": "Departament de la Presid\u00e8ncia. Direcci\u00f3 General d'Atenci\u00f3 Ciutadana", "__extras": {"package_id": "f169aeb7-2567-4911-afa3-1836c74895c9", "revision_id": "6ab927e4-6ec6-4207-aa15-caf812a9d017"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"package_id": "f169aeb7-2567-4911-afa3-1836c74895c9", "revision_id": "bff677b4-a9ba-4428-a487-6484869cc632"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "f169aeb7-2567-4911-afa3-1836c74895c9", "revision_id": "bff677b4-a9ba-4428-a487-6484869cc632"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"package_id": "f169aeb7-2567-4911-afa3-1836c74895c9", "revision_id": "bff677b4-a9ba-4428-a487-6484869cc632"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/f169aeb7-2567-4911-afa3-1836c74895c9", "__extras": {"revision_id": "8e9ba736-e0a1-43cf-8026-7e54d0410aaa", "package_id": "f169aeb7-2567-4911-afa3-1836c74895c9"}}, {"key": "spatial_description", "value": "Catalu\u00f1a", "__extras": {"package_id": "f169aeb7-2567-4911-afa3-1836c74895c9", "revision_id": "6ab927e4-6ec6-4207-aa15-caf812a9d017"}}, {"key": "subject_ca", "value": "Tots els temes", "__extras": {"revision_id": "6ab927e4-6ec6-4207-aa15-caf812a9d017", "package_id": "f169aeb7-2567-4911-afa3-1836c74895c9"}}, {"key": "subject_es", "value": "Todos los temas", "__extras": {"package_id": "f169aeb7-2567-4911-afa3-1836c74895c9", "revision_id": "6ab927e4-6ec6-4207-aa15-caf812a9d017"}}, {"key": "title_ca", "value": "Tr\u00e0mits de la Generalitat de Catalunya per a les empreses", "__extras": {"package_id": "f169aeb7-2567-4911-afa3-1836c74895c9", "revision_id": "6ab927e4-6ec6-4207-aa15-caf812a9d017"}}], "title": "Tr\u00e1mites de la Generalitat para las empresas", "revision_id": "6ab927e4-6ec6-4207-aa15-caf812a9d017"}