{"license_title": null, "maintainer": "Servei Meteorol\u00f2gic de Catalunya", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:18:20.146127", "id": "20afc662-9fae-460a-8735-f809f649d2b6", "metadata_created": "2011-06-14T12:18:20.146127", "metadata_modified": "2013-08-23T12:51:38.821265", "author": "Servei Meteorol\u00f2gic de Catalunya", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": "application/xml", "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "XML", "url": "http://www.meteo.cat/servmet/opendata/ctermini_catalunya.xml", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T12:51:38.821265", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T07:51:38.781713", "position": 0, "resource_group_id": "cfc566cb-70ea-426a-be44-dbde46fcae80", "revision_id": "7051ab67-3ad9-4074-afab-b3f04f0aebb9", "id": "b2b76865-4c3f-4e12-b00f-6e70e5c47b99", "resource_type": null, "size": "1583"}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "meteorologia", "name": "meteorologia", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:18:20.146127", "state": "active", "id": "62ea8039-fc51-43df-b17f-a1c0e8bce709"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "predicciones-meteorologicas", "name": "predicciones-meteorologicas", "revision_timestamp": "2013-04-02T22:00:07.288141", "state": "active", "id": "879dc6a3-e7be-4b5b-ae86-d4a4f358a2ac"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "prediccions-meteorologiques", "name": "prediccions-meteorologiques", "revision_timestamp": "2013-04-02T22:00:07.288141", "state": "active", "id": "54a8784c-3826-46dc-b3af-cdb026049b49"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "temps", "name": "temps", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:18:20.146127", "state": "active", "id": "60575c8b-c709-452e-bc25-86a6d23e24fd"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "tiempo", "name": "tiempo", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:18:20.146127", "state": "active", "id": "97052458-30d8-4f45-8be5-b61dc2ca354c"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 5, "name": "dades-obertes-gencat-id_000070", "isopen": false, "url": "http://www.meteo.cat/servmet/opendata/ctermini_catalunya.xml", "notes": "El Servicio Meteorol\u00f3gico de Catalu\u00f1a realiza una predicci\u00f3n para toda Catalu\u00f1a. Esta informaci\u00f3n se actualiza tres veces al d\u00eda, a las 8:00 horas, con informaci\u00f3n para el d\u00eda actual y para el d\u00eda siguiente, a las 11:30 horas y a las 19:30 horas con informaci\u00f3n a 3 d\u00edas. En la predicci\u00f3n se describe el estado del cielo, la precipitaci\u00f3n, la temperatura, la visibilidad, el viento y el estado de la mar. Adem\u00e1s, para cada d\u00eda de predicci\u00f3n se realiza un mapa de s\u00edmbolos.\n\nEl Servei Meteorol\u00f2gic de Catalunya realitza una predicci\u00f3 per tot Catalunya. Aquesta informaci\u00f3 s'actualitza tres vegades al dia, a les 8:00, amb informaci\u00f3 pel dia present i per l'endem\u00e0, a les 11:30  i a les 19:30 amb informaci\u00f3 a 3 dies. En la predicci\u00f3 es descriu l'estat del cel, la precipitaci\u00f3, la temperatura, la visibilitat, el vent i l'estat de la mar. A m\u00e9s per cada dia de predicci\u00f3 es realitza un mapa de s\u00edmbols.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "accrual_periodicity", "value": "Diaria", "__extras": {"package_id": "20afc662-9fae-460a-8735-f809f649d2b6", "revision_id": "d50f44b5-3670-42dc-9174-9d068f56f9c5"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-03", "__extras": {"revision_id": "d50f44b5-3670-42dc-9174-9d068f56f9c5", "package_id": "20afc662-9fae-460a-8735-f809f649d2b6"}}, {"key": "editor", "value": "Servei Meteorol\u00f2gic de Catalunya", "__extras": {"package_id": "20afc662-9fae-460a-8735-f809f649d2b6", "revision_id": "d50f44b5-3670-42dc-9174-9d068f56f9c5"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"package_id": "20afc662-9fae-460a-8735-f809f649d2b6", "revision_id": "848eb274-4cfe-428c-ad9e-6b2ba8b3c4ad"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "20afc662-9fae-460a-8735-f809f649d2b6", "revision_id": "848eb274-4cfe-428c-ad9e-6b2ba8b3c4ad"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"package_id": "20afc662-9fae-460a-8735-f809f649d2b6", "revision_id": "848eb274-4cfe-428c-ad9e-6b2ba8b3c4ad"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/20afc662-9fae-460a-8735-f809f649d2b6", "__extras": {"revision_id": "cc245abf-83a2-4b43-a84f-1b7c7bd39f6a", "package_id": "20afc662-9fae-460a-8735-f809f649d2b6"}}, {"key": "spatial_description", "value": "Catalu\u00f1a", "__extras": {"package_id": "20afc662-9fae-460a-8735-f809f649d2b6", "revision_id": "d50f44b5-3670-42dc-9174-9d068f56f9c5"}}, {"key": "subject_ca", "value": "Medi ambient", "__extras": {"revision_id": "d50f44b5-3670-42dc-9174-9d068f56f9c5", "package_id": "20afc662-9fae-460a-8735-f809f649d2b6"}}, {"key": "subject_es", "value": "Medio ambiente", "__extras": {"package_id": "20afc662-9fae-460a-8735-f809f649d2b6", "revision_id": "d50f44b5-3670-42dc-9174-9d068f56f9c5"}}, {"key": "title_ca", "value": "Predicci\u00f3 Catalunya", "__extras": {"package_id": "20afc662-9fae-460a-8735-f809f649d2b6", "revision_id": "d50f44b5-3670-42dc-9174-9d068f56f9c5"}}], "title": "Predicci\u00f3n Catalu\u00f1a", "revision_id": "d50f44b5-3670-42dc-9174-9d068f56f9c5"}