{"license_title": null, "maintainer": "Departament de Cultura i Mitjans de Comunicaci\u00f3. Direcci\u00f3 General de Patrimoni Cultural", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:03:13.678940", "id": "d7443175-e18b-4f83-bc3a-eb52dd0729af", "metadata_created": "2011-06-14T12:03:13.678940", "metadata_modified": "2013-04-02T22:14:18.047082", "author": "Departament de Cultura i Mitjans de Comunicaci\u00f3. Direcci\u00f3 General de Patrimoni Cultural", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "text/plain", "url": "http://calaix.gencat.cat/oai/request?verb=ListRecords&set=hdl_10687_13&from=1900-11-04T12:42:47Z&metadataPrefix=oai_dc", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:03:13.678940", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "03b3770d-0825-494d-b039-e7a27dba4aad", "revision_id": "6c5cac9d-b099-493e-afb5-8b771c2ca2d8", "id": "6b067f92-e6e7-43ba-80fb-d13b4303b02f", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "arquitectura", "name": "arquitectura", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:03:13.678940", "state": "active", "id": "9484a1b7-2708-4d29-b056-ee3e0c2bab05"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "patrimoni-cultural", "name": "patrimoni-cultural", "revision_timestamp": "2013-04-02T22:14:18.047082", "state": "active", "id": "76a25762-aad8-48c3-a3ea-d47e30466745"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "patrimonio-cultural", "name": "patrimonio-cultural", "revision_timestamp": "2013-04-02T22:14:18.047082", "state": "active", "id": "bbc035e4-5dfc-4c81-a05b-8504c0a81dc2"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "restauracio", "name": "restauracio", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:03:13.678940", "state": "active", "id": "c594fdfa-414f-4a50-b07c-6850e60277bf"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "restauracion", "name": "restauracion", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:03:13.678940", "state": "active", "id": "091652a9-364f-4dc0-baa6-e24420ded2cd"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 5, "name": "dades-obertes-gencat-id_000163", "isopen": false, "url": "http://calaix.gencat.cat/oai/request?verb=ListRecords&set=hdl_10687_13&from=1900-11-04T12:42:47Z&metadataPrefix=oai_dc", "notes": "La fotograf\u00eda y el reportaje fotogr\u00e1fico est\u00e1n estrechamente vinculados a una manera de tratar y entender la protecci\u00f3n y la conservaci\u00f3n del patrimonio. La fotograf\u00eda es una herramienta y/o documento fundamental de gran valor hist\u00f3rico y fuente de conocimiento, que nos permite comprender la evoluci\u00f3n de los edificios, estudiar sus patolog\u00edas y documentar las restauraciones hechas. En esta colecci\u00f3n se muestran las fotograf\u00edas realizadas desde el Servicio del Patrimonio Arquitect\u00f3nico en las tareas de inspecci\u00f3n del estado de conservaci\u00f3n de los monumentos, pero, principalmente, los reportajes fotogr\u00e1ficos que se realizan sistem\u00e1ticamente, como parte de la metodolog\u00eda de trabajo, en las visitas de obra realizadas, antes, durante y despu\u00e9s de un proyecto de restauraci\u00f3n.\n\nLa fotografia i el reportatge fotogr\u00e0fic estan estretament vinculats a una manera de tractar i entendre la protecci\u00f3 i la conservaci\u00f3 del patrimoni. La fotografia \u00e9s una eina i/o document fonamental de gran valor hist\u00f2ric i font de coneixement, que ens permet comprendre l'evoluci\u00f3 dels edificis, estudiar les seves patologies i documentar les restauracions fetes. En aquesta col\u00b7lecci\u00f3 es mostren les fotografies realitzades des del Servei del Patrimoni Arquitect\u00f2nic en les tasques d'inspecci\u00f3 de l'estat de conservaci\u00f3 dels monuments, per\u00f2, principalment, els reportatges fotogr\u00e0fics que es realitzen sistem\u00e0ticament, com part de la metodologia de treball, en les visites d'obra realitzades, abans, durant i despr\u00e9s d'un projecte de restauraci\u00f3.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "accrual_periodicity", "value": "Diaria", "__extras": {"package_id": "d7443175-e18b-4f83-bc3a-eb52dd0729af", "revision_id": "6c5cac9d-b099-493e-afb5-8b771c2ca2d8"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-03", "__extras": {"revision_id": "6c5cac9d-b099-493e-afb5-8b771c2ca2d8", "package_id": "d7443175-e18b-4f83-bc3a-eb52dd0729af"}}, {"key": "editor", "value": "Departament de Cultura i Mitjans de Comunicaci\u00f3. Direcci\u00f3 General de Patrimoni Cultural", "__extras": {"package_id": "d7443175-e18b-4f83-bc3a-eb52dd0729af", "revision_id": "6c5cac9d-b099-493e-afb5-8b771c2ca2d8"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"package_id": "d7443175-e18b-4f83-bc3a-eb52dd0729af", "revision_id": "73d08cd2-b150-4410-9bec-a0d4f0fd7dc9"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "d7443175-e18b-4f83-bc3a-eb52dd0729af", "revision_id": "73d08cd2-b150-4410-9bec-a0d4f0fd7dc9"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"package_id": "d7443175-e18b-4f83-bc3a-eb52dd0729af", "revision_id": "73d08cd2-b150-4410-9bec-a0d4f0fd7dc9"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/d7443175-e18b-4f83-bc3a-eb52dd0729af", "__extras": {"revision_id": "07e2f35e-cfcd-4557-9f96-11c8c3869cf6", "package_id": "d7443175-e18b-4f83-bc3a-eb52dd0729af"}}, {"key": "spatial_description", "value": "Catalu\u00f1a", "__extras": {"package_id": "d7443175-e18b-4f83-bc3a-eb52dd0729af", "revision_id": "6c5cac9d-b099-493e-afb5-8b771c2ca2d8"}}, {"key": "subject_ca", "value": "Cultura", "__extras": {"revision_id": "6c5cac9d-b099-493e-afb5-8b771c2ca2d8", "package_id": "d7443175-e18b-4f83-bc3a-eb52dd0729af"}}, {"key": "subject_es", "value": "Cultura", "__extras": {"package_id": "d7443175-e18b-4f83-bc3a-eb52dd0729af", "revision_id": "6c5cac9d-b099-493e-afb5-8b771c2ca2d8"}}, {"key": "title_ca", "value": "\u00c0lbum fotogr\u00e0fic de les restauracions", "__extras": {"package_id": "d7443175-e18b-4f83-bc3a-eb52dd0729af", "revision_id": "6c5cac9d-b099-493e-afb5-8b771c2ca2d8"}}], "title": "Album fotogr\u00e1fico de las restauraciones", "revision_id": "6c5cac9d-b099-493e-afb5-8b771c2ca2d8"}