{"license_title": null, "maintainer": "Departament de Governaci\u00f3 i Administracions P\u00fabliques", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:02:16.423691", "id": "0d56143c-afe1-4044-bde3-87474258eade", "metadata_created": "2011-06-14T12:02:16.423691", "metadata_modified": "2013-08-23T13:15:23.193868", "author": "Departament de Governaci\u00f3 i Administracions P\u00fabliques", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "text/rss+xml", "url": "http://www20.gencat.cat/portal/site/governacio/menuitem.ad52b53df945da4f8e629e30b0c0e1a0/?vgnextoid=f735117986c87110VgnVCM1000000b0c1e0aRCRD&vgnextchannel=f735117986c87110VgnVCM1000000b0c1e0aRCRD&vgnextfmt=rss", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T13:15:23.193868", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T08:15:23.164535", "position": 0, "resource_group_id": "a130d5fa-78cc-4024-b641-17e7c4436cbd", "revision_id": "455eb9de-86a4-47d8-9a87-c28a9fae5110", "id": "80912d2c-f5b9-4f37-b812-a4a18b7b4d37", "resource_type": null, "size": "20"}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "administracio-publica", "name": "administracio-publica", "revision_timestamp": "2013-04-02T22:14:43.045687", "state": "active", "id": "9c96dc51-783f-4738-a0ff-fe182b8d90ad"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "administracion-publica", "name": "administracion-publica", "revision_timestamp": "2013-04-02T22:14:43.045687", "state": "active", "id": "c6e80011-641a-4aee-9290-302117556efe"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "noticias", "name": "noticias", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:02:16.423691", "state": "active", "id": "07a19846-954a-4fb6-996c-4b5bc4d6d58c"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "noticies", "name": "noticies", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:02:16.423691", "state": "active", "id": "ffd2f395-1516-4fd2-888c-bb97317dd57a"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 4, "name": "dades-obertes-gencat-id_000165", "isopen": false, "url": "http://www20.gencat.cat/portal/site/governacio/menuitem.ad52b53df945da4f8e629e30b0c0e1a0/?vgnextoid=f735117986c87110VgnVCM1000000b0c1e0aRCRD&vgnextchannel=f735117986c87110VgnVCM1000000b0c1e0aRCRD&vgnextfmt=rss", "notes": "Titulares de noticias y otros contenidos de actualizaci\u00f3n frecuente del Departamento.\n\nTitulars de not\u00edcies i altres continguts d'actualitzaci\u00f3 freq\u00fcent del Departament.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "accrual_periodicity", "value": "Diaria", "__extras": {"package_id": "0d56143c-afe1-4044-bde3-87474258eade", "revision_id": "f864187f-71c9-4128-97c5-fbf8ca301466"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-03", "__extras": {"revision_id": "f864187f-71c9-4128-97c5-fbf8ca301466", "package_id": "0d56143c-afe1-4044-bde3-87474258eade"}}, {"key": "editor", "value": "Departament de Governaci\u00f3 i Administracions P\u00fabliques", "__extras": {"package_id": "0d56143c-afe1-4044-bde3-87474258eade", "revision_id": "f864187f-71c9-4128-97c5-fbf8ca301466"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"package_id": "0d56143c-afe1-4044-bde3-87474258eade", "revision_id": "0d443232-876c-401d-8705-d76d1a90684a"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "0d56143c-afe1-4044-bde3-87474258eade", "revision_id": "0d443232-876c-401d-8705-d76d1a90684a"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"package_id": "0d56143c-afe1-4044-bde3-87474258eade", "revision_id": "0d443232-876c-401d-8705-d76d1a90684a"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/0d56143c-afe1-4044-bde3-87474258eade", "__extras": {"revision_id": "efd3060d-3576-4db1-a80b-6c5401f301ca", "package_id": "0d56143c-afe1-4044-bde3-87474258eade"}}, {"key": "spatial_description", "value": "Catalu\u00f1a", "__extras": {"package_id": "0d56143c-afe1-4044-bde3-87474258eade", "revision_id": "f864187f-71c9-4128-97c5-fbf8ca301466"}}, {"key": "subject_ca", "value": "Administraci\u00f3 p\u00fablica", "__extras": {"revision_id": "f864187f-71c9-4128-97c5-fbf8ca301466", "package_id": "0d56143c-afe1-4044-bde3-87474258eade"}}, {"key": "subject_es", "value": "Administraci\u00f3n p\u00fablica", "__extras": {"package_id": "0d56143c-afe1-4044-bde3-87474258eade", "revision_id": "f864187f-71c9-4128-97c5-fbf8ca301466"}}, {"key": "title_ca", "value": "Actualitat del Departament de Governaci\u00f3 i Administracions p\u00fabliques", "__extras": {"package_id": "0d56143c-afe1-4044-bde3-87474258eade", "revision_id": "f864187f-71c9-4128-97c5-fbf8ca301466"}}], "title": "Actualidad del Departamento de Gobernaci\u00f3n y Administraciones P\u00fablicas", "revision_id": "f864187f-71c9-4128-97c5-fbf8ca301466"}