{"license_title": null, "maintainer": "Departament de la Presid\u00e8ncia. Direcci\u00f3 General d'Atenci\u00f3 Ciutadana", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:07:42.874481", "id": "996969cc-14b6-4bc3-9c2f-9b3173c061d0", "metadata_created": "2011-06-14T12:07:42.874481", "metadata_modified": "2013-08-23T13:06:38.242268", "author": "Departament de la Presid\u00e8ncia. Direcci\u00f3 General d'Atenci\u00f3 Ciutadana", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": "application/xml", "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "text/rss+xml", "url": "http://www.gencat.cat/rodalies/incidencies_rodalies_rss_r7_ca_ES.xml", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T13:06:38.242268", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T08:06:38.209884", "position": 0, "resource_group_id": "f02df079-56a9-4672-b650-e4ba8956c5fc", "revision_id": "93028bc3-7eab-4a81-b8f1-888d51d8a1a6", "id": "a639a243-6918-4674-99ad-3c0604c6340d", "resource_type": null, "size": "747"}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "cercanias", "name": "cercanias", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:07:42.874481", "state": "active", "id": "ee959d6b-46d0-4db8-bcb3-ec54574650ce"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "incidencias", "name": "incidencias", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:07:42.874481", "state": "active", "id": "6ff4e6bf-afff-4ef8-b39f-f13439e1e31b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "incidencies", "name": "incidencies", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:07:42.874481", "state": "active", "id": "22ba2e40-42d1-40a1-98d3-48b2fda78616"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "rodalies", "name": "rodalies", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:07:42.874481", "state": "active", "id": "705cc0ed-da4f-4a9c-9984-90b6877261f0"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 4, "name": "dades-obertes-gencat-id_000156", "isopen": false, "url": "http://www.gencat.cat/rodalies/incidencies_rodalies_rss_r7_ca_ES.xml", "notes": "Incidencias, alteraciones,... de la l\u00ednea R7 de Rodalies Catalunya.\n\nIncid\u00e8ncies, alteracions,... de la l\u00ednia R7 de Rodalies Catalunya.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "accrual_periodicity", "value": "Diaria", "__extras": {"package_id": "996969cc-14b6-4bc3-9c2f-9b3173c061d0", "revision_id": "c6175021-0f97-42d2-baba-5e5ef76bb324"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-03", "__extras": {"revision_id": "c6175021-0f97-42d2-baba-5e5ef76bb324", "package_id": "996969cc-14b6-4bc3-9c2f-9b3173c061d0"}}, {"key": "editor", "value": "Departament de la Presid\u00e8ncia. Direcci\u00f3 General d'Atenci\u00f3 Ciutadana", "__extras": {"package_id": "996969cc-14b6-4bc3-9c2f-9b3173c061d0", "revision_id": "c6175021-0f97-42d2-baba-5e5ef76bb324"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"package_id": "996969cc-14b6-4bc3-9c2f-9b3173c061d0", "revision_id": "54c4610b-67ad-4294-94ad-c8b05b693210"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "996969cc-14b6-4bc3-9c2f-9b3173c061d0", "revision_id": "54c4610b-67ad-4294-94ad-c8b05b693210"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"package_id": "996969cc-14b6-4bc3-9c2f-9b3173c061d0", "revision_id": "54c4610b-67ad-4294-94ad-c8b05b693210"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/996969cc-14b6-4bc3-9c2f-9b3173c061d0", "__extras": {"revision_id": "8dd0bdf7-36fc-423e-977c-a519eff54272", "package_id": "996969cc-14b6-4bc3-9c2f-9b3173c061d0"}}, {"key": "spatial_description", "value": "Catalu\u00f1a", "__extras": {"package_id": "996969cc-14b6-4bc3-9c2f-9b3173c061d0", "revision_id": "c6175021-0f97-42d2-baba-5e5ef76bb324"}}, {"key": "subject_ca", "value": "Mobilitat. Transports", "__extras": {"revision_id": "c6175021-0f97-42d2-baba-5e5ef76bb324", "package_id": "996969cc-14b6-4bc3-9c2f-9b3173c061d0"}}, {"key": "subject_es", "value": "Movilidad. Transportes", "__extras": {"package_id": "996969cc-14b6-4bc3-9c2f-9b3173c061d0", "revision_id": "c6175021-0f97-42d2-baba-5e5ef76bb324"}}, {"key": "title_ca", "value": "Estat del servei de la l\u00ednia R7 de Rodalies de Catalunya", "__extras": {"package_id": "996969cc-14b6-4bc3-9c2f-9b3173c061d0", "revision_id": "c6175021-0f97-42d2-baba-5e5ef76bb324"}}], "title": "Estado del servicio de la l\u00ednea R7 de Rodalies de Catalunya", "revision_id": "c6175021-0f97-42d2-baba-5e5ef76bb324"}