{"license_title": null, "maintainer": "Servei Meteorol\u00f2gic de Catalunya", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:14:13.620678", "id": "7fc744bb-e190-408c-b07d-d7fa4f54f594", "metadata_created": "2011-06-14T12:14:13.620678", "metadata_modified": "2013-08-23T12:58:16.354158", "author": "Servei Meteorol\u00f2gic de Catalunya", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": "application/xml", "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "XML", "url": "http://www.meteo.cat/servmet/opendata/pirineu.xml", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T12:58:16.354158", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T07:58:16.306218", "position": 0, "resource_group_id": "1f1b4b73-17c4-4e6c-a24f-20fbf950f9e6", "revision_id": "b228fa09-f755-4c69-9856-86f7426f210a", "id": "bd344521-8749-43a5-a21c-8039fef2e99f", "resource_type": null, "size": "88816"}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "meteorologia", "name": "meteorologia", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:14:13.620678", "state": "active", "id": "62ea8039-fc51-43df-b17f-a1c0e8bce709"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "predicciones-meteorologicas", "name": "predicciones-meteorologicas", "revision_timestamp": "2013-04-02T22:00:57.604725", "state": "active", "id": "879dc6a3-e7be-4b5b-ae86-d4a4f358a2ac"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "prediccions-meteorologiques", "name": "prediccions-meteorologiques", "revision_timestamp": "2013-04-02T22:00:57.604725", "state": "active", "id": "54a8784c-3826-46dc-b3af-cdb026049b49"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "temps", "name": "temps", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:14:13.620678", "state": "active", "id": "60575c8b-c709-452e-bc25-86a6d23e24fd"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "tiempo", "name": "tiempo", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:14:13.620678", "state": "active", "id": "97052458-30d8-4f45-8be5-b61dc2ca354c"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 5, "name": "dades-obertes-gencat-id_000074", "isopen": false, "url": "http://www.meteo.cat/servmet/opendata/pirineu.xml", "notes": "El Servicio Meteorol\u00f3gico de Catalu\u00f1a actualiza cada d\u00eda a las 14 horas la predicci\u00f3n para el Pirineo. Esta informaci\u00f3n est\u00e1 formada por una descripci\u00f3n general a 3 d\u00edas, y se refiere al Valle de Ar\u00e1n, al Pirineo Occidental y Oriental, y a Andorra. Adem\u00e1s, para cada una de estas \u00e1reas se describe el tiempo cada 3 horas por diversas zonas.\n\nEl Servei Meteorol\u00f2gic de Catalunya cada dia a les 14 hores actualitza la predicci\u00f3 al Pirineu. Aquesta informaci\u00f3 est\u00e0 formada per una descripci\u00f3 general a 3 dies i per la Val d'Aran, pel Pirineu Occidental i Oriental i per Andorra. A m\u00e9s per cada una d'aquestes zones es descriu el temps cada 3 hores per diverses zones.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "accrual_periodicity", "value": "Diaria", "__extras": {"package_id": "7fc744bb-e190-408c-b07d-d7fa4f54f594", "revision_id": "38feecf2-fa38-45ba-90ba-944025d7d3a2"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-03", "__extras": {"revision_id": "38feecf2-fa38-45ba-90ba-944025d7d3a2", "package_id": "7fc744bb-e190-408c-b07d-d7fa4f54f594"}}, {"key": "editor", "value": "Servei Meteorol\u00f2gic de Catalunya", "__extras": {"package_id": "7fc744bb-e190-408c-b07d-d7fa4f54f594", "revision_id": "38feecf2-fa38-45ba-90ba-944025d7d3a2"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"package_id": "7fc744bb-e190-408c-b07d-d7fa4f54f594", "revision_id": "cde607e1-1e05-4b45-86e3-551139392284"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "7fc744bb-e190-408c-b07d-d7fa4f54f594", "revision_id": "cde607e1-1e05-4b45-86e3-551139392284"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"package_id": "7fc744bb-e190-408c-b07d-d7fa4f54f594", "revision_id": "cde607e1-1e05-4b45-86e3-551139392284"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/7fc744bb-e190-408c-b07d-d7fa4f54f594", "__extras": {"revision_id": "0a9441f8-c621-4eb9-a4ec-f933e84cd124", "package_id": "7fc744bb-e190-408c-b07d-d7fa4f54f594"}}, {"key": "subject_ca", "value": "Medi ambient", "__extras": {"package_id": "7fc744bb-e190-408c-b07d-d7fa4f54f594", "revision_id": "38feecf2-fa38-45ba-90ba-944025d7d3a2"}}, {"key": "subject_es", "value": "Medio ambiente", "__extras": {"revision_id": "38feecf2-fa38-45ba-90ba-944025d7d3a2", "package_id": "7fc744bb-e190-408c-b07d-d7fa4f54f594"}}, {"key": "title_ca", "value": "Predicci\u00f3 al Pirineu", "__extras": {"package_id": "7fc744bb-e190-408c-b07d-d7fa4f54f594", "revision_id": "38feecf2-fa38-45ba-90ba-944025d7d3a2"}}], "title": "Predicci\u00f3n en el Pirineo", "revision_id": "38feecf2-fa38-45ba-90ba-944025d7d3a2"}