{"license_title": null, "maintainer": "Departament de Governaci\u00f3 i Administracions P\u00fabliques", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:04:51.683933", "id": "95d1e38e-15df-44e3-aa5c-73d421496044", "metadata_created": "2011-06-14T12:04:51.683933", "metadata_modified": "2013-08-23T13:11:12.501514", "author": "Departament de Governaci\u00f3 i Administracions P\u00fabliques", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "text/rss+xml", "url": "http://www20.gencat.cat/portal/site/governacio/menuitem.ad52b53df945da4f8e629e30b0c0e1a0/?vgnextoid=58f84b22b04de110VgnVCM1000008d0c1e0aRCRD&vgnextchannel=58f84b22b04de110VgnVCM1000008d0c1e0aRCRD&vgnextfmt=rss", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T13:11:12.501514", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T08:11:12.457868", "position": 0, "resource_group_id": "54b7435d-2951-46ab-8450-e5e0eb4e2e7b", "revision_id": "14f64462-58e3-47fc-9a86-17ef9c8fb5ac", "id": "74e6a16c-7d26-43a4-a8fa-6acf8fa5a1c3", "resource_type": null, "size": "20"}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "administracio-publica", "name": "administracio-publica", "revision_timestamp": "2013-04-02T22:08:20.125621", "state": "active", "id": "9c96dc51-783f-4738-a0ff-fe182b8d90ad"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "administracion-publica", "name": "administracion-publica", "revision_timestamp": "2013-04-02T22:08:20.125621", "state": "active", "id": "c6e80011-641a-4aee-9290-302117556efe"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "convocatorias", "name": "convocatorias", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:04:51.683933", "state": "active", "id": "69139e0b-fc7c-4e48-ac21-1a5b7515cdc3"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "convocatories", "name": "convocatories", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:04:51.683933", "state": "active", "id": "3d4b7cc8-d7b7-4c9b-a6b0-1552fb83c520"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "oposiciones", "name": "oposiciones", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:04:51.683933", "state": "active", "id": "4816f392-efc3-4bea-9096-7e852dd223d5"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "oposicions", "name": "oposicions", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:04:51.683933", "state": "active", "id": "7c000254-7c47-49d4-8352-b44991dd4bf6"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 6, "name": "dades-obertes-gencat-id_000132", "isopen": false, "url": "http://www20.gencat.cat/portal/site/governacio/menuitem.ad52b53df945da4f8e629e30b0c0e1a0/?vgnextoid=58f84b22b04de110VgnVCM1000008d0c1e0aRCRD&vgnextchannel=58f84b22b04de110VgnVCM1000008d0c1e0aRCRD&vgnextfmt=rss", "notes": "Convocatorias de oposiciones a la Generalitat de Catalu\u00f1a.\n\nConvocat\u00f2ries d'oposicions a la Generalitat de Catalunya.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "date_updated", "value": "2010-11-03", "__extras": {"package_id": "95d1e38e-15df-44e3-aa5c-73d421496044", "revision_id": "21efbddf-b75d-44a9-bb4a-80ab0062917d"}}, {"key": "editor", "value": "Departament de Governaci\u00f3 i Administracions P\u00fabliques", "__extras": {"revision_id": "21efbddf-b75d-44a9-bb4a-80ab0062917d", "package_id": "95d1e38e-15df-44e3-aa5c-73d421496044"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"package_id": "95d1e38e-15df-44e3-aa5c-73d421496044", "revision_id": "d94106b5-57bf-40d7-9d76-49f363244014"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "95d1e38e-15df-44e3-aa5c-73d421496044", "revision_id": "d94106b5-57bf-40d7-9d76-49f363244014"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"package_id": "95d1e38e-15df-44e3-aa5c-73d421496044", "revision_id": "d94106b5-57bf-40d7-9d76-49f363244014"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/95d1e38e-15df-44e3-aa5c-73d421496044", "__extras": {"package_id": "95d1e38e-15df-44e3-aa5c-73d421496044", "revision_id": "8b90dd4a-ae30-4890-8624-8e17459e8583"}}, {"key": "spatial_description", "value": "Catalu\u00f1a", "__extras": {"revision_id": "21efbddf-b75d-44a9-bb4a-80ab0062917d", "package_id": "95d1e38e-15df-44e3-aa5c-73d421496044"}}, {"key": "subject_ca", "value": "Administraci\u00f3 p\u00fablica", "__extras": {"package_id": "95d1e38e-15df-44e3-aa5c-73d421496044", "revision_id": "21efbddf-b75d-44a9-bb4a-80ab0062917d"}}, {"key": "subject_es", "value": "Administraci\u00f3n p\u00fablica", "__extras": {"revision_id": "21efbddf-b75d-44a9-bb4a-80ab0062917d", "package_id": "95d1e38e-15df-44e3-aa5c-73d421496044"}}, {"key": "title_ca", "value": "Convocat\u00f2ries d'acc\u00e9s a l'Administraci\u00f3 P\u00fablica", "__extras": {"package_id": "95d1e38e-15df-44e3-aa5c-73d421496044", "revision_id": "21efbddf-b75d-44a9-bb4a-80ab0062917d"}}], "title": "Convocatorias de acceso a la Administraci\u00f3n P\u00fablica", "revision_id": "21efbddf-b75d-44a9-bb4a-80ab0062917d"}