{"license_title": null, "maintainer": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:01:22.832818", "id": "0a4fa73c-e4eb-4ef8-a202-4a3a4e8212a7", "metadata_created": "2011-06-14T12:01:22.832818", "metadata_modified": "2013-10-03T11:25:06.143939", "author": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "application/octet-stream", "url": "http://www.icc.cat/vissir2/?lang=ca_ES", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-10-03T11:25:06.143939", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T08:16:00.961830", "position": 0, "resource_group_id": "e59a55de-1f06-4fca-b8af-a771226f8cd1", "revision_id": "884d5bfb-ffdd-4f90-8693-590aba66ca3a", "id": "438a5884-f6c5-4320-930a-7b2ffc99da64", "resource_type": null, "size": "5479"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "application/dxf", "url": "http://www.icc.cat/vissir2/?lang=ca_ES", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T13:16:02.079633", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T08:16:02.053814", "position": 1, "resource_group_id": "e59a55de-1f06-4fca-b8af-a771226f8cd1", "revision_id": "ca230177-f829-4eab-9c9d-ab3d25798477", "id": "a7f7c078-14c5-4d72-9cb8-9bfb45a8df69", "resource_type": null, "size": "5479"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "application/octet-stream", "url": "http://www.icc.cat/vissir2/?lang=ca_ES", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-10-03T11:25:06.143939", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T08:16:03.908320", "position": 2, "resource_group_id": "e59a55de-1f06-4fca-b8af-a771226f8cd1", "revision_id": "884d5bfb-ffdd-4f90-8693-590aba66ca3a", "id": "8e854723-ab43-4a09-b185-3a7638737d62", "resource_type": null, "size": "5479"}], "num_resources": 3, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "comarcas", "name": "comarcas", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:01:22.832818", "state": "active", "id": "cb9fd6a8-e183-43b9-859c-0b4eb77a06e8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "comarques", "name": "comarques", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:01:22.832818", "state": "active", "id": "72d61ee0-db45-463b-8f03-c177b010198b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "demarcaciones-territoriales", "name": "demarcaciones-territoriales", "revision_timestamp": "2013-04-02T21:56:34.419990", "state": "active", "id": "c80aa34f-283e-4e6f-961f-21702da2949c"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "demarcacions-territorials", "name": "demarcacions-territorials", "revision_timestamp": "2013-04-02T21:56:34.419990", "state": "active", "id": "0cd2e179-bb68-40fd-b77b-d562da3dbb28"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "municipios", "name": "municipios", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:01:22.832818", "state": "active", "id": "3bfc3d82-82b0-415a-aead-8713d7df21fb"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "municipis", "name": "municipis", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:01:22.832818", "state": "active", "id": "c950a3b2-e817-4326-b802-e56370b837e6"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "provincias", "name": "provincias", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:01:22.832818", "state": "active", "id": "8316b65c-eaa2-4e49-8281-a46e7bc3a5ea"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 7, "name": "dades-obertes-gencat-id_000051", "isopen": false, "url": "http://www.icc.cat/vissir2/?lang=ca_ES", "notes": "L\u00edmites de las demarcaciones territoriales en que se estructura la Administraci\u00f3n de la Generalitat de Catalunya: municipios, comarcas y provincias. Se muestra la URL que accede al visualizador de mapas; hay que clicar en el punto sobre el que se quiere descargar la cartograf\u00eda. Clique sobre el formato de descarga m\u00e1s adecuado y siga las instrucciones.\n\nL\u00edmits de les demarcacions territorials en qu\u00e8 s'estructura l'Administraci\u00f3 de la Generalitat de Catalunya: municipis, comarques i prov\u00edncies. Es mostra la URL que accedeix al visualitzador de mapes; cal clicar en el punt sobre el qual es vol descarregar la cartografia. Cliqueu sobre el format de desc\u00e0rrega m\u00e9s adient i seguir les instruccions.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "accrual_periodicity", "value": "Anual", "__extras": {"package_id": "0a4fa73c-e4eb-4ef8-a202-4a3a4e8212a7", "revision_id": "2fe6946f-b50f-49e4-9b12-fa7aa97b49ae"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-03", "__extras": {"revision_id": "2fe6946f-b50f-49e4-9b12-fa7aa97b49ae", "package_id": "0a4fa73c-e4eb-4ef8-a202-4a3a4e8212a7"}}, {"key": "editor", "value": "Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "__extras": {"package_id": "0a4fa73c-e4eb-4ef8-a202-4a3a4e8212a7", "revision_id": "2fe6946f-b50f-49e4-9b12-fa7aa97b49ae"}}, {"key": "eu_country", "value": "IT", "__extras": {"package_id": "0a4fa73c-e4eb-4ef8-a202-4a3a4e8212a7", "revision_id": "ad3f4e33-f740-4f40-864f-79a7b5ffcf36"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "CKAN Italia", "__extras": {"package_id": "0a4fa73c-e4eb-4ef8-a202-4a3a4e8212a7", "revision_id": "ad3f4e33-f740-4f40-864f-79a7b5ffcf36"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"package_id": "0a4fa73c-e4eb-4ef8-a202-4a3a4e8212a7", "revision_id": "ad3f4e33-f740-4f40-864f-79a7b5ffcf36"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/0a4fa73c-e4eb-4ef8-a202-4a3a4e8212a7", "__extras": {"revision_id": "c5b846d4-27fe-48ed-b8e8-3c4a919ba28d", "package_id": "0a4fa73c-e4eb-4ef8-a202-4a3a4e8212a7"}}, {"key": "spatial_description", "value": "Catalu\u00f1a", "__extras": {"package_id": "0a4fa73c-e4eb-4ef8-a202-4a3a4e8212a7", "revision_id": "2fe6946f-b50f-49e4-9b12-fa7aa97b49ae"}}, {"key": "subject_ca", "value": "Territori i paisatge. Urbanisme. Cartografia", "__extras": {"revision_id": "2fe6946f-b50f-49e4-9b12-fa7aa97b49ae", "package_id": "0a4fa73c-e4eb-4ef8-a202-4a3a4e8212a7"}}, {"key": "subject_es", "value": "Territorio y paisaje. Urbanismo. Cartograf\u00eda", "__extras": {"package_id": "0a4fa73c-e4eb-4ef8-a202-4a3a4e8212a7", "revision_id": "2fe6946f-b50f-49e4-9b12-fa7aa97b49ae"}}, {"key": "title_ca", "value": "Base municipal 1:1 000 000", "__extras": {"package_id": "0a4fa73c-e4eb-4ef8-a202-4a3a4e8212a7", "revision_id": "2fe6946f-b50f-49e4-9b12-fa7aa97b49ae"}}], "title": "Base municipal 1:1 000 000", "revision_id": "2fe6946f-b50f-49e4-9b12-fa7aa97b49ae"}