{"license_title": null, "maintainer": "Departament d'Agricultura, Alimentaci\u00f3 i Acci\u00f3 Rural", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:24:24.310730", "id": "7278197c-fc60-4a76-bddd-b5b068ac286d", "metadata_created": "2011-06-14T12:24:24.310730", "metadata_modified": "2013-08-23T12:44:11.542911", "author": "Departament d'Agricultura, Alimentaci\u00f3 i Acci\u00f3 Rural", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "text/rss+xml", "url": "http://www20.gencat.cat/portal/site/DAR/menuitem.ce8d8d264e21993053b88e10b031e1a0/?vgnextoid=f17cd246401e3110VgnVCM1000000b131e0aRCRD&vgnextchannel=f17cd246401e3110VgnVCM1000000b131e0aRCRD&vgnextfmt=rss", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T12:44:11.542911", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T07:44:11.489893", "position": 0, "resource_group_id": "2c7da6c2-2cdb-4550-b44d-2d8db7d638a3", "revision_id": "722133af-8f57-416c-83ec-77765963b448", "id": "5582bd4b-21b5-4270-b57d-7cdbae66f1d5", "resource_type": null, "size": "20"}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "accio-rural", "name": "accio-rural", "revision_timestamp": "2013-04-02T22:08:57.095964", "state": "active", "id": "7ed39be8-ebaf-4e4f-80bd-a463498391b3"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "accion-rural", "name": "accion-rural", "revision_timestamp": "2013-04-02T22:08:57.095964", "state": "active", "id": "3798eb79-78b7-47b1-b77d-6ba1e98c90ea"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "actualidad", "name": "actualidad", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:24:24.310730", "state": "active", "id": "46b98a6f-6c54-42a5-b48b-fd82997eed44"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "actualitat", "name": "actualitat", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:24:24.310730", "state": "active", "id": "73614efb-f9cb-4570-8115-1a4b0528f4f4"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "agricultura", "name": "agricultura", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:24:24.310730", "state": "active", "id": "36b9c889-916e-4d9c-a0b4-e46385412a3f"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "alimentacio", "name": "alimentacio", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:24:24.310730", "state": "active", "id": "fd4bb89b-a034-43a2-805c-a0dcf5a43bf1"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "alimentacion", "name": "alimentacion", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:24:24.310730", "state": "active", "id": "f278968d-5e8d-4285-b66e-66c0ab8cae1b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "convocatorias", "name": "convocatorias", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:24:24.310730", "state": "active", "id": "69139e0b-fc7c-4e48-ac21-1a5b7515cdc3"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "convocatories", "name": "convocatories", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:24:24.310730", "state": "active", "id": "3d4b7cc8-d7b7-4c9b-a6b0-1552fb83c520"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "noticias", "name": "noticias", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:24:24.310730", "state": "active", "id": "07a19846-954a-4fb6-996c-4b5bc4d6d58c"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "noticies", "name": "noticies", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:24:24.310730", "state": "active", "id": "ffd2f395-1516-4fd2-888c-bb97317dd57a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "premsa", "name": "premsa", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:24:24.310730", "state": "active", "id": "c7174f10-8824-4e6e-9535-3ca55cd4aab3"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "prensa", "name": "prensa", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:24:24.310730", "state": "active", "id": "b202144b-aeb6-4fc3-bac4-c91dc7b22d60"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 13, "name": "dades-obertes-gencat-id_000136", "isopen": false, "url": "http://www20.gencat.cat/portal/site/DAR/menuitem.ce8d8d264e21993053b88e10b031e1a0/?vgnextoid=f17cd246401e3110VgnVCM1000000b131e0aRCRD&vgnextchannel=f17cd246401e3110VgnVCM1000000b131e0aRCRD&vgnextfmt=rss", "notes": "Actualidad del Departamento de Agricultura, Alimentaci\u00f3n y Acci\u00f3n Rural: Noticias de actualidad del Departamento.\n\nActualitat del Departament d'Agricultura, Alimentaci\u00f3 i Acci\u00f3 Rural: Not\u00edcies d'actualitat del Departament .", "owner_org": null, "extras": [{"key": "date_updated", "value": "2010-11-03", "__extras": {"package_id": "7278197c-fc60-4a76-bddd-b5b068ac286d", "revision_id": "c8cc3f90-2cbc-45c9-8614-7ce3c16dd99a"}}, {"key": "editor", "value": "Departament d'Agricultura, Alimentaci\u00f3 i Acci\u00f3 Rural", "__extras": {"revision_id": "c8cc3f90-2cbc-45c9-8614-7ce3c16dd99a", "package_id": "7278197c-fc60-4a76-bddd-b5b068ac286d"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"package_id": "7278197c-fc60-4a76-bddd-b5b068ac286d", "revision_id": "7e558998-1eea-49b0-a718-6ddf0d36eb9d"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "7278197c-fc60-4a76-bddd-b5b068ac286d", "revision_id": "7e558998-1eea-49b0-a718-6ddf0d36eb9d"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"package_id": "7278197c-fc60-4a76-bddd-b5b068ac286d", "revision_id": "7e558998-1eea-49b0-a718-6ddf0d36eb9d"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/7278197c-fc60-4a76-bddd-b5b068ac286d", "__extras": {"package_id": "7278197c-fc60-4a76-bddd-b5b068ac286d", "revision_id": "da3f884c-a6de-4fd1-8bef-c9bc8e4e11e4"}}, {"key": "spatial_description", "value": "Catalu\u00f1a", "__extras": {"revision_id": "c8cc3f90-2cbc-45c9-8614-7ce3c16dd99a", "package_id": "7278197c-fc60-4a76-bddd-b5b068ac286d"}}, {"key": "subject_ca", "value": "Tots els temes", "__extras": {"package_id": "7278197c-fc60-4a76-bddd-b5b068ac286d", "revision_id": "c8cc3f90-2cbc-45c9-8614-7ce3c16dd99a"}}, {"key": "subject_es", "value": "Todos los temas", "__extras": {"revision_id": "c8cc3f90-2cbc-45c9-8614-7ce3c16dd99a", "package_id": "7278197c-fc60-4a76-bddd-b5b068ac286d"}}, {"key": "title_ca", "value": "Actualitat del Departament d'Agricultura, Alimentaci\u00f3 i Acci\u00f3 Rural", "__extras": {"package_id": "7278197c-fc60-4a76-bddd-b5b068ac286d", "revision_id": "c8cc3f90-2cbc-45c9-8614-7ce3c16dd99a"}}], "title": "Actualidad del Departamento de Agricultura, Alimentaci\u00f3n y Acci\u00f3n Rural", "revision_id": "c8cc3f90-2cbc-45c9-8614-7ce3c16dd99a"}