{"license_title": null, "maintainer": "Servei Meteorol\u00f2gic de Catalunya", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:17:20.203760", "id": "cf9ddd4b-a3e8-4f29-aae8-8869caa52a8d", "metadata_created": "2011-06-14T12:17:20.203760", "metadata_modified": "2013-08-23T12:53:11.680888", "author": "Servei Meteorol\u00f2gic de Catalunya", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": "application/xml", "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "XML", "url": "http://www.meteo.cat/servmet/opendata/ctermini_PPCC.xml", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T12:53:11.680888", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T07:53:11.621323", "position": 0, "resource_group_id": "b2bf01f5-c4a8-4675-8f83-7cf462296ac8", "revision_id": "a3344b2b-deab-48ce-a42d-c3b62cc823e7", "id": "5898bf64-c77a-4203-ab66-ad99678d6270", "resource_type": null, "size": "1111"}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "meteorologia", "name": "meteorologia", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:17:20.203760", "state": "active", "id": "62ea8039-fc51-43df-b17f-a1c0e8bce709"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "predicciones-meteorologicas", "name": "predicciones-meteorologicas", "revision_timestamp": "2013-04-02T22:00:20.191920", "state": "active", "id": "879dc6a3-e7be-4b5b-ae86-d4a4f358a2ac"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "prediccions-meteorologiques", "name": "prediccions-meteorologiques", "revision_timestamp": "2013-04-02T22:00:20.191920", "state": "active", "id": "54a8784c-3826-46dc-b3af-cdb026049b49"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "temps", "name": "temps", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:17:20.203760", "state": "active", "id": "60575c8b-c709-452e-bc25-86a6d23e24fd"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "tiempo", "name": "tiempo", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:17:20.203760", "state": "active", "id": "97052458-30d8-4f45-8be5-b61dc2ca354c"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 5, "name": "dades-obertes-gencat-id_000071", "isopen": false, "url": "http://www.meteo.cat/servmet/opendata/ctermini_PPCC.xml", "notes": "El Servicio Meteorol\u00f3gico de Catalu\u00f1a realiza cada d\u00eda una predicci\u00f3n para los \"Pa\u00efsos Catalans\". Esta informaci\u00f3n diferencia las \u00e1reas de \"Franja de Ponent\", Andorra, Catalu\u00f1a Norte, Islas Baleares y Pa\u00eds Valenciano. Cada d\u00eda a las 18 horas se actualiza la predicci\u00f3n con informaci\u00f3n para los dos d\u00edas siguientes.\n\nEl Servei Meteorol\u00f2gic de Catalunya realitza cada dia una predicci\u00f3 pels Pa\u00efsos Catalans. Aquesta informaci\u00f3 diferencia les \u00e0rees de Franja de Ponent, Andorra, Catalunya Nord, Illes Balears i Pa\u00eds Valenci\u00e0. Cada dia a les 18 hores s'actualitza la predicci\u00f3 amb informaci\u00f3 per l'endem\u00e0 i el dia seg\u00fcent.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "accrual_periodicity", "value": "Diaria", "__extras": {"package_id": "cf9ddd4b-a3e8-4f29-aae8-8869caa52a8d", "revision_id": "5c1af3b1-20a9-4b54-b899-4e21a0243e1d"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-03", "__extras": {"revision_id": "5c1af3b1-20a9-4b54-b899-4e21a0243e1d", "package_id": "cf9ddd4b-a3e8-4f29-aae8-8869caa52a8d"}}, {"key": "editor", "value": "Servei Meteorol\u00f2gic de Catalunya", "__extras": {"package_id": "cf9ddd4b-a3e8-4f29-aae8-8869caa52a8d", "revision_id": "5c1af3b1-20a9-4b54-b899-4e21a0243e1d"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"package_id": "cf9ddd4b-a3e8-4f29-aae8-8869caa52a8d", "revision_id": "72a7f608-ca75-4966-aa00-98c08b9a3858"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "cf9ddd4b-a3e8-4f29-aae8-8869caa52a8d", "revision_id": "72a7f608-ca75-4966-aa00-98c08b9a3858"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"package_id": "cf9ddd4b-a3e8-4f29-aae8-8869caa52a8d", "revision_id": "72a7f608-ca75-4966-aa00-98c08b9a3858"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/cf9ddd4b-a3e8-4f29-aae8-8869caa52a8d", "__extras": {"revision_id": "c1268134-be5b-4998-a223-a92036473503", "package_id": "cf9ddd4b-a3e8-4f29-aae8-8869caa52a8d"}}, {"key": "subject_ca", "value": "Medi ambient", "__extras": {"package_id": "cf9ddd4b-a3e8-4f29-aae8-8869caa52a8d", "revision_id": "5c1af3b1-20a9-4b54-b899-4e21a0243e1d"}}, {"key": "subject_es", "value": "Medio ambiente", "__extras": {"revision_id": "5c1af3b1-20a9-4b54-b899-4e21a0243e1d", "package_id": "cf9ddd4b-a3e8-4f29-aae8-8869caa52a8d"}}, {"key": "title_ca", "value": "Predicci\u00f3 Pa\u00efsos Catalans", "__extras": {"package_id": "cf9ddd4b-a3e8-4f29-aae8-8869caa52a8d", "revision_id": "5c1af3b1-20a9-4b54-b899-4e21a0243e1d"}}], "title": "Predicci\u00f3n \"Pa\u00efsos Catalans\"", "revision_id": "5c1af3b1-20a9-4b54-b899-4e21a0243e1d"}