{"license_title": null, "maintainer": "Idescat", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:00:27.556245", "id": "b0f3bdd0-4c60-41fe-8f22-e9ef541af115", "metadata_created": "2011-06-14T12:00:27.556245", "metadata_modified": "2013-10-03T11:20:41.670839", "author": "Idescat", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "text/plain", "url": "http://www.idescat.cat/api/rectificacions/", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-10-03T11:20:41.670839", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T08:19:06.984614", "position": 0, "resource_group_id": "992c00f5-cfd0-4c9b-af82-c396bc137527", "revision_id": "4d671d73-3073-4f33-ab16-69f0190273b0", "id": "f0d2ca65-bd0a-4f46-be5f-c51f9efcc0b6", "resource_type": null, "size": "33419"}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "idescat", "name": "idescat", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:00:27.556245", "state": "active", "id": "e9939afc-c16d-4968-8183-704e3e25cfd1"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "rectificaciones", "name": "rectificaciones", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:00:27.556245", "state": "active", "id": "cb3e727f-6018-4ae1-b0f4-9aae3a81d0dc"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "rectificacions", "name": "rectificacions", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:00:27.556245", "state": "active", "id": "421b283b-ba5f-416f-a7cf-816ba8730384"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "dades-obertes-gencat-id_000023", "isopen": false, "url": "http://www.idescat.cat/api/rectificacions/", "notes": "El registro de rectificaciones es un servicio que pretende facilitar una consulta global y r\u00e1pida de modificaciones imprevistas que se han producido en el sitio web del Idescat.\n\nEl registre de rectificacions \u00e9s un servei que pret\u00e9n facilitar una consulta global i r\u00e0pida de modificacions imprevistes que s'han produ\u00eft en el lloc web de l'Idescat.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "accrual_periodicity", "value": "Diaria", "__extras": {"package_id": "b0f3bdd0-4c60-41fe-8f22-e9ef541af115", "revision_id": "296ce329-e8d9-4490-ac0a-74a1db2d8272"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-03", "__extras": {"revision_id": "296ce329-e8d9-4490-ac0a-74a1db2d8272", "package_id": "b0f3bdd0-4c60-41fe-8f22-e9ef541af115"}}, {"key": "editor", "value": "Idescat", "__extras": {"revision_id": "296ce329-e8d9-4490-ac0a-74a1db2d8272", "package_id": "b0f3bdd0-4c60-41fe-8f22-e9ef541af115"}}, {"key": "eu_country", "value": "IT", "__extras": {"package_id": "b0f3bdd0-4c60-41fe-8f22-e9ef541af115", "revision_id": "dc57e337-1aed-4b33-a246-c991c1f34d7a"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "CKAN Italia", "__extras": {"package_id": "b0f3bdd0-4c60-41fe-8f22-e9ef541af115", "revision_id": "dc57e337-1aed-4b33-a246-c991c1f34d7a"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"package_id": "b0f3bdd0-4c60-41fe-8f22-e9ef541af115", "revision_id": "dc57e337-1aed-4b33-a246-c991c1f34d7a"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/b0f3bdd0-4c60-41fe-8f22-e9ef541af115", "__extras": {"revision_id": "ace615d2-85df-4dd1-991b-9485f34cf493", "package_id": "b0f3bdd0-4c60-41fe-8f22-e9ef541af115"}}, {"key": "spatial_description", "value": "Catalu\u00f1a", "__extras": {"package_id": "b0f3bdd0-4c60-41fe-8f22-e9ef541af115", "revision_id": "296ce329-e8d9-4490-ac0a-74a1db2d8272"}}, {"key": "subject_ca", "value": "Administraci\u00f3 p\u00fablica", "__extras": {"revision_id": "296ce329-e8d9-4490-ac0a-74a1db2d8272", "package_id": "b0f3bdd0-4c60-41fe-8f22-e9ef541af115"}}, {"key": "subject_es", "value": "Administraci\u00f3n p\u00fablica", "__extras": {"package_id": "b0f3bdd0-4c60-41fe-8f22-e9ef541af115", "revision_id": "296ce329-e8d9-4490-ac0a-74a1db2d8272"}}, {"key": "title_ca", "value": "Rectificacions de l'Idescat", "__extras": {"package_id": "b0f3bdd0-4c60-41fe-8f22-e9ef541af115", "revision_id": "296ce329-e8d9-4490-ac0a-74a1db2d8272"}}], "title": "Rectificaciones del Idescat", "revision_id": "296ce329-e8d9-4490-ac0a-74a1db2d8272"}