{"license_title": null, "maintainer": "Departament de la Presid\u00e8ncia. Direcci\u00f3 General d'Atenci\u00f3 Ciutadana", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:12:27.409878", "id": "407b4a1b-32dc-45c2-adcd-77898f3e65c7", "metadata_created": "2011-06-14T12:12:27.409878", "metadata_modified": "2013-08-23T13:00:38.963302", "author": "Departament de la Presid\u00e8ncia. Direcci\u00f3 General d'Atenci\u00f3 Ciutadana", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": "application/xml", "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "text/rss+xml", "url": "http://www.gencat.cat/rodalies/incidencies_rodalies_rss_r1_ca_ES.xml", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T13:00:38.963302", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T08:00:38.924743", "position": 0, "resource_group_id": "490849d4-d987-4189-928b-0a992297ad38", "revision_id": "48ccacc3-377a-446e-bcef-dba24095d946", "id": "91ef6e5f-2bc7-44f3-8e64-d2d36eb50144", "resource_type": null, "size": "747"}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "cercanias", "name": "cercanias", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:12:27.409878", "state": "active", "id": "ee959d6b-46d0-4db8-bcb3-ec54574650ce"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "incidencias", "name": "incidencias", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:12:27.409878", "state": "active", "id": "6ff4e6bf-afff-4ef8-b39f-f13439e1e31b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "incidencies", "name": "incidencies", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:12:27.409878", "state": "active", "id": "22ba2e40-42d1-40a1-98d3-48b2fda78616"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "rodalies", "name": "rodalies", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:12:27.409878", "state": "active", "id": "705cc0ed-da4f-4a9c-9984-90b6877261f0"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 4, "name": "dades-obertes-gencat-id_000151", "isopen": false, "url": "http://www.gencat.cat/rodalies/incidencies_rodalies_rss_r1_ca_ES.xml", "notes": "Incidencias, alteraciones,... de la l\u00ednea R1 de Rodalies Catalunya.\n\nIncid\u00e8ncies, alteracions,... de la l\u00ednia R1 de Rodalies Catalunya.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "accrual_periodicity", "value": "Diaria", "__extras": {"package_id": "407b4a1b-32dc-45c2-adcd-77898f3e65c7", "revision_id": "de54a967-bd77-4978-813b-76b1f2e79193"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-03", "__extras": {"revision_id": "de54a967-bd77-4978-813b-76b1f2e79193", "package_id": "407b4a1b-32dc-45c2-adcd-77898f3e65c7"}}, {"key": "editor", "value": "Departament de la Presid\u00e8ncia. Direcci\u00f3 General d'Atenci\u00f3 Ciutadana", "__extras": {"package_id": "407b4a1b-32dc-45c2-adcd-77898f3e65c7", "revision_id": "de54a967-bd77-4978-813b-76b1f2e79193"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"package_id": "407b4a1b-32dc-45c2-adcd-77898f3e65c7", "revision_id": "f7c50182-8313-4cb6-9c4d-d9a6c3a8821e"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "407b4a1b-32dc-45c2-adcd-77898f3e65c7", "revision_id": "f7c50182-8313-4cb6-9c4d-d9a6c3a8821e"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"package_id": "407b4a1b-32dc-45c2-adcd-77898f3e65c7", "revision_id": "f7c50182-8313-4cb6-9c4d-d9a6c3a8821e"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/407b4a1b-32dc-45c2-adcd-77898f3e65c7", "__extras": {"revision_id": "3892bcef-5415-43cc-b10d-60737a9391fe", "package_id": "407b4a1b-32dc-45c2-adcd-77898f3e65c7"}}, {"key": "spatial_description", "value": "Catalu\u00f1a", "__extras": {"package_id": "407b4a1b-32dc-45c2-adcd-77898f3e65c7", "revision_id": "de54a967-bd77-4978-813b-76b1f2e79193"}}, {"key": "subject_ca", "value": "Mobilitat. Transports", "__extras": {"revision_id": "de54a967-bd77-4978-813b-76b1f2e79193", "package_id": "407b4a1b-32dc-45c2-adcd-77898f3e65c7"}}, {"key": "subject_es", "value": "Movilidad. Transportes", "__extras": {"package_id": "407b4a1b-32dc-45c2-adcd-77898f3e65c7", "revision_id": "de54a967-bd77-4978-813b-76b1f2e79193"}}, {"key": "title_ca", "value": "Estat del servei de la l\u00ednia R1 de Rodalies de Catalunya", "__extras": {"package_id": "407b4a1b-32dc-45c2-adcd-77898f3e65c7", "revision_id": "de54a967-bd77-4978-813b-76b1f2e79193"}}], "title": "Estado del servicio de la l\u00ednea R1 de Rodalies de Catalunya", "revision_id": "de54a967-bd77-4978-813b-76b1f2e79193"}