{"license_title": null, "maintainer": "Departament de Cultura i Mitjans de Comunicaci\u00f3. Direcci\u00f3 General de Patrimoni Cultural", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:23:40.548672", "id": "4e176b44-6717-4f19-a18b-bd0e3fa1967c", "metadata_created": "2011-06-14T12:23:40.548672", "metadata_modified": "2013-04-02T22:14:30.691525", "author": "Departament de Cultura i Mitjans de Comunicaci\u00f3. Direcci\u00f3 General de Patrimoni Cultural", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "text/plain", "url": "http://calaix.gencat.cat/oai/request?verb=ListRecords&set=hdl_10687_6120&from=1900-11-04T12:42:47Z&metadataPrefix=oai_dc", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:23:40.548672", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "6a071870-d81c-4590-95e3-452953e247b4", "revision_id": "76579892-37a2-4a68-bad7-6e75ef1c8a4f", "id": "adc4af09-be71-46be-a94c-2f7e72aadcf4", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "arquitectura", "name": "arquitectura", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:23:40.548672", "state": "active", "id": "9484a1b7-2708-4d29-b056-ee3e0c2bab05"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "patrimoni-cultural", "name": "patrimoni-cultural", "revision_timestamp": "2013-04-02T22:14:30.691525", "state": "active", "id": "76a25762-aad8-48c3-a3ea-d47e30466745"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "patrimonio-cultural", "name": "patrimonio-cultural", "revision_timestamp": "2013-04-02T22:14:30.691525", "state": "active", "id": "bbc035e4-5dfc-4c81-a05b-8504c0a81dc2"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "restauracio", "name": "restauracio", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:23:40.548672", "state": "active", "id": "c594fdfa-414f-4a50-b07c-6850e60277bf"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "restauracion", "name": "restauracion", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:23:40.548672", "state": "active", "id": "091652a9-364f-4dc0-baa6-e24420ded2cd"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 5, "name": "dades-obertes-gencat-id_000164", "isopen": false, "url": "http://calaix.gencat.cat/oai/request?verb=ListRecords&set=hdl_10687_6120&from=1900-11-04T12:42:47Z&metadataPrefix=oai_dc", "notes": "La planimetr\u00eda es la clave de b\u00f3veda de toda construcci\u00f3n. En la restauraci\u00f3n arquitect\u00f3nica \u00e9sta adquiere una dimensi\u00f3n diferente. En primer lugar, porque en muchos casos al tratarse de edificios antiguos no existe otra o se dispone \u00fanicamente de un trazado simplificado de la planta, simplificado en comparaci\u00f3n con lo que es posible hacer con las t\u00e9cnicas actuales. En segundo lugar, porque los monumentos recogen y manifiestan en sus estructuras el paso del tiempo y adquieren una vida: plasman los acontecimientos de la vida cotidiana y de la trayectoria hist\u00f3rica, los efectos medioambientales, como las reformas que a lo largo del tiempo han acumulado. Sea como fuere, en el caso de la restauraci\u00f3n arquitect\u00f3nica se trata de una planimetr\u00eda levantada a posteriori a la existencia del edificio, que se adecua a un proyecto y que a menudo evoluciona mientras se ejecuta el proyecto al descubrir construcciones anteriores al edificio que encontramos, convirti\u00e9ndose, as\u00ed, en el documento que confirma los trabajos de la historiograf\u00eda de la arquitectura y el arte. \n\nEn esta colecci\u00f3n podr\u00e1 encontrar los planos realizados de todas aquellas intervenciones arquitect\u00f3nicas realizadas por el Servicio del Patrimonio Arquitect\u00f3nico. Algunos de ellos, con independencia del conocimiento que nos aportan, representan peque\u00f1as obras de arte, como observar\u00e1 en algunos planos de fachada.\n\nLa planimetria \u00e9s la clau de volta de tota construcci\u00f3. En la restauraci\u00f3 arquitect\u00f2nica aquesta adquireix una dimensi\u00f3 diferent. En primer lloc, perqu\u00e8 en molts casos, en tractar-se d'edificis antics no n'existeix d'altra o es disposa \u00fanicament d'un tra\u00e7at simplificat de la planta, simplificat en comparaci\u00f3 al que \u00e9s possible fer amb les t\u00e8cniques actuals. En segon lloc, perqu\u00e8 els monuments recullen i manifesten en les seves estructures el pas del temps i adquireixen una vida: plasmen els esdeveniments de la vida quotidiana i de la traject\u00f2ria hist\u00f2rica, els efectes medioambientals, tamb\u00e9 les reformes que al llarg del temps han acumulat. Sigui com sigui, en el cas de la restauraci\u00f3 arquitect\u00f2nica es tracta d'una planimetria aixecada a posteriori a l'exist\u00e8ncia de l'edifici, que s'adequa a un projecte i que sovint evoluciona mentre s'executa el projecte en descobrir construccions anteriors a l'edifici que trobem, convertint-se, aix\u00ed, en el document que confirma els treballs de la historiografia de l'arquitectura i l'art.\n\nEn aquesta col\u00b7lecci\u00f3 podreu trobar els pl\u00e0nols realitzats per a totes aquelles intervencions arquitect\u00f2niques realitzades pel Servei del Patrimoni Arquitect\u00f2nic. Alguns d'ells, amb independ\u00e8ncia del coneixement que ens aporten, representen petites obres d'art com observareu en alguns pl\u00e0nols de fa\u00e7ana.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "date_updated", "value": "2010-11-03", "__extras": {"package_id": "4e176b44-6717-4f19-a18b-bd0e3fa1967c", "revision_id": "76579892-37a2-4a68-bad7-6e75ef1c8a4f"}}, {"key": "editor", "value": "Departament de Cultura i Mitjans de Comunicaci\u00f3. Direcci\u00f3 General de Patrimoni Cultural", "__extras": {"revision_id": "76579892-37a2-4a68-bad7-6e75ef1c8a4f", "package_id": "4e176b44-6717-4f19-a18b-bd0e3fa1967c"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"package_id": "4e176b44-6717-4f19-a18b-bd0e3fa1967c", "revision_id": "45db542e-4ed9-461a-a43c-3706e32c9318"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "4e176b44-6717-4f19-a18b-bd0e3fa1967c", "revision_id": "45db542e-4ed9-461a-a43c-3706e32c9318"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"package_id": "4e176b44-6717-4f19-a18b-bd0e3fa1967c", "revision_id": "45db542e-4ed9-461a-a43c-3706e32c9318"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/4e176b44-6717-4f19-a18b-bd0e3fa1967c", "__extras": {"package_id": "4e176b44-6717-4f19-a18b-bd0e3fa1967c", "revision_id": "4364d615-da56-49ea-939c-53e64f3c7a4b"}}, {"key": "spatial_description", "value": "Catalu\u00f1a", "__extras": {"revision_id": "76579892-37a2-4a68-bad7-6e75ef1c8a4f", "package_id": "4e176b44-6717-4f19-a18b-bd0e3fa1967c"}}, {"key": "subject_ca", "value": "Cultura", "__extras": {"package_id": "4e176b44-6717-4f19-a18b-bd0e3fa1967c", "revision_id": "76579892-37a2-4a68-bad7-6e75ef1c8a4f"}}, {"key": "subject_es", "value": "Cultura", "__extras": {"revision_id": "76579892-37a2-4a68-bad7-6e75ef1c8a4f", "package_id": "4e176b44-6717-4f19-a18b-bd0e3fa1967c"}}, {"key": "title_ca", "value": "Planimetria dels monuments catalans", "__extras": {"package_id": "4e176b44-6717-4f19-a18b-bd0e3fa1967c", "revision_id": "76579892-37a2-4a68-bad7-6e75ef1c8a4f"}}], "title": "Planimetr\u00eda de los monumentos catalanes", "revision_id": "76579892-37a2-4a68-bad7-6e75ef1c8a4f"}