{"license_title": null, "maintainer": "Idescat", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:00:23.225920", "id": "9b59c76c-df63-4740-a6ad-547203e59b24", "metadata_created": "2011-06-14T12:00:23.225920", "metadata_modified": "2013-10-03T11:20:29.567844", "author": "Idescat", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "text/plain", "url": "http://www.idescat.cat/api/pob/", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-10-03T11:20:29.567844", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T08:19:08.927170", "position": 0, "resource_group_id": "80ceba6a-8197-47b9-b7b5-d7f0db58df55", "revision_id": "eab8999b-768d-4b6c-b0e7-12204a6f6514", "id": "168b800a-de08-423e-a1a6-5f9462571012", "resource_type": null, "size": "33193"}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "genere", "name": "genere", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:00:23.225920", "state": "active", "id": "9addb752-7d1d-4362-9a8b-3f7ad3a7fbf6"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "genero", "name": "genero", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:00:23.225920", "state": "active", "id": "9bf1a94d-c55d-4880-bb02-a0435f192f40"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "idescat", "name": "idescat", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:00:23.225920", "state": "active", "id": "e9939afc-c16d-4968-8183-704e3e25cfd1"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "poblacio", "name": "poblacio", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:00:23.225920", "state": "active", "id": "4ddb61c9-72db-4bee-bcf3-261820c3f584"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "poblacion", "name": "poblacion", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:00:23.225920", "state": "active", "id": "fe2d36d4-f6c9-425f-8345-1007d64196f6"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 5, "name": "dades-obertes-gencat-id_000022", "isopen": false, "url": "http://www.idescat.cat/api/pob/", "notes": "Este buscador de poblaci\u00f3n permite la obtenci\u00f3n del \u00faltimo dato de poblaci\u00f3n vigente de cualquier \u00e1mbito territorial de Catalu\u00f1a por sexo.\n\nAquest cercador de poblaci\u00f3 permet l'obtenci\u00f3 de l'\u00faltima dada de poblaci\u00f3 vigent de qualsevol \u00e0mbit territorial de Catalunya per sexe.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "accrual_periodicity", "value": "Anual", "__extras": {"package_id": "9b59c76c-df63-4740-a6ad-547203e59b24", "revision_id": "41a35cc4-b248-4816-a772-b0b238c1afcc"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-03", "__extras": {"revision_id": "41a35cc4-b248-4816-a772-b0b238c1afcc", "package_id": "9b59c76c-df63-4740-a6ad-547203e59b24"}}, {"key": "editor", "value": "Idescat", "__extras": {"package_id": "9b59c76c-df63-4740-a6ad-547203e59b24", "revision_id": "41a35cc4-b248-4816-a772-b0b238c1afcc"}}, {"key": "eu_country", "value": "IT", "__extras": {"package_id": "9b59c76c-df63-4740-a6ad-547203e59b24", "revision_id": "2f8b5caf-6697-42bf-9bfd-2d07d8b78e66"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "CKAN Italia", "__extras": {"package_id": "9b59c76c-df63-4740-a6ad-547203e59b24", "revision_id": "2f8b5caf-6697-42bf-9bfd-2d07d8b78e66"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"package_id": "9b59c76c-df63-4740-a6ad-547203e59b24", "revision_id": "2f8b5caf-6697-42bf-9bfd-2d07d8b78e66"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/9b59c76c-df63-4740-a6ad-547203e59b24", "__extras": {"revision_id": "28a333e3-68b5-429c-8971-f00878d5aaa2", "package_id": "9b59c76c-df63-4740-a6ad-547203e59b24"}}, {"key": "spatial_description", "value": "Catalu\u00f1a", "__extras": {"package_id": "9b59c76c-df63-4740-a6ad-547203e59b24", "revision_id": "41a35cc4-b248-4816-a772-b0b238c1afcc"}}, {"key": "subject_ca", "value": "Societat, ciutadania i fam\u00edlies", "__extras": {"revision_id": "41a35cc4-b248-4816-a772-b0b238c1afcc", "package_id": "9b59c76c-df63-4740-a6ad-547203e59b24"}}, {"key": "subject_es", "value": "Sociedad, ciudadan\u00eda y familias", "__extras": {"package_id": "9b59c76c-df63-4740-a6ad-547203e59b24", "revision_id": "41a35cc4-b248-4816-a772-b0b238c1afcc"}}, {"key": "title_ca", "value": "Cerca de poblaci\u00f3", "__extras": {"package_id": "9b59c76c-df63-4740-a6ad-547203e59b24", "revision_id": "41a35cc4-b248-4816-a772-b0b238c1afcc"}}], "title": "B\u00fasqueda de poblaci\u00f3n", "revision_id": "41a35cc4-b248-4816-a772-b0b238c1afcc"}