{"license_title": null, "maintainer": "Servei Meteorol\u00f2gic de Catalunya", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:16:20.847566", "id": "6abee915-549f-4719-aaa5-ccdfbdb6ca2b", "metadata_created": "2011-06-14T12:16:20.847566", "metadata_modified": "2013-08-23T12:55:19.853023", "author": "Servei Meteorol\u00f2gic de Catalunya", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": "application/xml", "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "XML", "url": "http://www.meteo.cat/servmet/opendata/ctermini_comarcal.xml", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T12:55:19.853023", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T07:55:19.814904", "position": 0, "resource_group_id": "209274d0-d13d-4005-9a1c-13188eff1499", "revision_id": "191b0fb7-877c-4ac9-b019-3deb8b36c9a3", "id": "f3284748-e723-46be-848c-63ce07de54ab", "resource_type": null, "size": "21510"}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "meteorologia", "name": "meteorologia", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:16:20.847566", "state": "active", "id": "62ea8039-fc51-43df-b17f-a1c0e8bce709"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "predicciones-meteorologicas", "name": "predicciones-meteorologicas", "revision_timestamp": "2013-04-02T22:00:32.853677", "state": "active", "id": "879dc6a3-e7be-4b5b-ae86-d4a4f358a2ac"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "prediccions-meteorologiques", "name": "prediccions-meteorologiques", "revision_timestamp": "2013-04-02T22:00:32.853677", "state": "active", "id": "54a8784c-3826-46dc-b3af-cdb026049b49"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "temps", "name": "temps", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:16:20.847566", "state": "active", "id": "60575c8b-c709-452e-bc25-86a6d23e24fd"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "tiempo", "name": "tiempo", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:16:20.847566", "state": "active", "id": "97052458-30d8-4f45-8be5-b61dc2ca354c"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 5, "name": "dades-obertes-gencat-id_000072", "isopen": false, "url": "http://www.meteo.cat/servmet/opendata/ctermini_comarcal.xml", "notes": "El Servicio Meteorol\u00f3gico de Catalu\u00f1a actualiza cada d\u00eda a las 15 horas la predicci\u00f3n comarca a comarca. La informaci\u00f3n contiene el s\u00edmbolo del tiempo para la ma\u00f1ana y para la tarde, as\u00ed como la temperatura m\u00e1xima y m\u00ednima para los dos d\u00edas siguientes.\n\nEl Servei Meteorol\u00f2gic de Catalunya cada dia a les 15 hores actualitza la predicci\u00f3 comarca a comarca. La informaci\u00f3 cont\u00e9 el s\u00edmbol del temps pel mat\u00ed i per la tarda, la temperatura m\u00e0xima i m\u00ednima, per dem\u00e0 i dem\u00e0 passat.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "accrual_periodicity", "value": "Diaria", "__extras": {"package_id": "6abee915-549f-4719-aaa5-ccdfbdb6ca2b", "revision_id": "74fbad39-bf7d-4415-bb5d-66ee28477d4f"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-03", "__extras": {"revision_id": "74fbad39-bf7d-4415-bb5d-66ee28477d4f", "package_id": "6abee915-549f-4719-aaa5-ccdfbdb6ca2b"}}, {"key": "editor", "value": "Servei Meteorol\u00f2gic de Catalunya", "__extras": {"package_id": "6abee915-549f-4719-aaa5-ccdfbdb6ca2b", "revision_id": "74fbad39-bf7d-4415-bb5d-66ee28477d4f"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"package_id": "6abee915-549f-4719-aaa5-ccdfbdb6ca2b", "revision_id": "23a7f47b-09a9-44cb-87a2-b793ac80b6c2"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "6abee915-549f-4719-aaa5-ccdfbdb6ca2b", "revision_id": "23a7f47b-09a9-44cb-87a2-b793ac80b6c2"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"package_id": "6abee915-549f-4719-aaa5-ccdfbdb6ca2b", "revision_id": "23a7f47b-09a9-44cb-87a2-b793ac80b6c2"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/6abee915-549f-4719-aaa5-ccdfbdb6ca2b", "__extras": {"revision_id": "efa85092-5c4a-4339-b8a0-dddbba206577", "package_id": "6abee915-549f-4719-aaa5-ccdfbdb6ca2b"}}, {"key": "spatial_description", "value": "Catalu\u00f1a", "__extras": {"package_id": "6abee915-549f-4719-aaa5-ccdfbdb6ca2b", "revision_id": "74fbad39-bf7d-4415-bb5d-66ee28477d4f"}}, {"key": "subject_ca", "value": "Medi ambient", "__extras": {"revision_id": "74fbad39-bf7d-4415-bb5d-66ee28477d4f", "package_id": "6abee915-549f-4719-aaa5-ccdfbdb6ca2b"}}, {"key": "subject_es", "value": "Medio ambiente", "__extras": {"package_id": "6abee915-549f-4719-aaa5-ccdfbdb6ca2b", "revision_id": "74fbad39-bf7d-4415-bb5d-66ee28477d4f"}}, {"key": "title_ca", "value": "Predicci\u00f3 comarcal", "__extras": {"package_id": "6abee915-549f-4719-aaa5-ccdfbdb6ca2b", "revision_id": "74fbad39-bf7d-4415-bb5d-66ee28477d4f"}}], "title": "Predicci\u00f3n comarcal", "revision_id": "74fbad39-bf7d-4415-bb5d-66ee28477d4f"}