{"license_title": null, "maintainer": "Departament de la Presid\u00e8ncia. Direcci\u00f3 General d'Atenci\u00f3 Ciutadana", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:06:12.150992", "id": "c7f9642c-3406-4041-bd28-8fb70fdc2219", "metadata_created": "2011-06-14T12:06:12.150992", "metadata_modified": "2013-08-23T13:09:11.151270", "author": "Departament de la Presid\u00e8ncia. Direcci\u00f3 General d'Atenci\u00f3 Ciutadana", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": "text/xml", "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "text/rss+xml", "url": "http://blocs.gencat.cat/blocs/AppPHP/gencat/feed/", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T13:09:11.151270", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T08:09:11.110815", "position": 0, "resource_group_id": "82cc7b32-9e59-4e35-8e0d-75fb11097c68", "revision_id": "3dd6464e-7a0d-4070-9bb6-8d620cfa1618", "id": "84cdbd97-935d-44fd-b4d9-0c508ba8cf8f", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "bloc", "name": "bloc", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:06:12.150992", "state": "active", "id": "3b42a07c-c692-469e-a504-e8c748617581"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "blog", "name": "blog", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:06:12.150992", "state": "active", "id": "6e951335-12f5-42d8-a432-7b9488b86c11"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "experiencias", "name": "experiencias", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:06:12.150992", "state": "active", "id": "7f8ad78c-845f-4853-be3e-00e2d3af30ac"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "experiencies", "name": "experiencies", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:06:12.150992", "state": "active", "id": "b542d1f2-2633-40bf-8173-da2fd75f9ee3"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "gencat", "name": "gencat", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:06:12.150992", "state": "active", "id": "34c61914-3ccd-4d1e-8448-cdb59b480c1e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "generalitat", "name": "generalitat", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:06:12.150992", "state": "active", "id": "f61bdeb7-7348-45d3-9510-fc7e33a03b93"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "ideas", "name": "ideas", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:06:12.150992", "state": "active", "id": "6df1ee95-baa9-4996-8f5d-bc709b59320b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "idees", "name": "idees", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:06:12.150992", "state": "active", "id": "3c4155de-6392-412a-ade2-2e87b5471d97"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "noticias", "name": "noticias", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:06:12.150992", "state": "active", "id": "07a19846-954a-4fb6-996c-4b5bc4d6d58c"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "noticies", "name": "noticies", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:06:12.150992", "state": "active", "id": "ffd2f395-1516-4fd2-888c-bb97317dd57a"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 10, "name": "dades-obertes-gencat-id_000129", "isopen": false, "url": "http://blocs.gencat.cat/blocs/AppPHP/gencat/feed/", "notes": "Conectando ideas y experiencias de la Generalitat de Catalu\u00f1a en Internet.\n\nConnectant idees i experi\u00e8ncies de la Generalitat de Catalunya a Internet.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "date_updated", "value": "2010-11-03", "__extras": {"package_id": "c7f9642c-3406-4041-bd28-8fb70fdc2219", "revision_id": "ab95e7fe-2b85-4a3b-b275-6df500f4f490"}}, {"key": "editor", "value": "Departament de la Presid\u00e8ncia. Direcci\u00f3 General d'Atenci\u00f3 Ciutadana", "__extras": {"revision_id": "ab95e7fe-2b85-4a3b-b275-6df500f4f490", "package_id": "c7f9642c-3406-4041-bd28-8fb70fdc2219"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"package_id": "c7f9642c-3406-4041-bd28-8fb70fdc2219", "revision_id": "fc9d4bab-6d5f-4948-a58c-499e90a79df8"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "c7f9642c-3406-4041-bd28-8fb70fdc2219", "revision_id": "fc9d4bab-6d5f-4948-a58c-499e90a79df8"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"package_id": "c7f9642c-3406-4041-bd28-8fb70fdc2219", "revision_id": "fc9d4bab-6d5f-4948-a58c-499e90a79df8"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/c7f9642c-3406-4041-bd28-8fb70fdc2219", "__extras": {"package_id": "c7f9642c-3406-4041-bd28-8fb70fdc2219", "revision_id": "e494e17e-fb7c-41a6-9a11-8dcbddbeef79"}}, {"key": "spatial_description", "value": "Catalu\u00f1a", "__extras": {"revision_id": "ab95e7fe-2b85-4a3b-b275-6df500f4f490", "package_id": "c7f9642c-3406-4041-bd28-8fb70fdc2219"}}, {"key": "subject_ca", "value": "Administraci\u00f3 p\u00fablica", "__extras": {"package_id": "c7f9642c-3406-4041-bd28-8fb70fdc2219", "revision_id": "ab95e7fe-2b85-4a3b-b275-6df500f4f490"}}, {"key": "subject_es", "value": "Administraci\u00f3n p\u00fablica", "__extras": {"revision_id": "ab95e7fe-2b85-4a3b-b275-6df500f4f490", "package_id": "c7f9642c-3406-4041-bd28-8fb70fdc2219"}}, {"key": "title_ca", "value": "El bloc de gencat", "__extras": {"package_id": "c7f9642c-3406-4041-bd28-8fb70fdc2219", "revision_id": "ab95e7fe-2b85-4a3b-b275-6df500f4f490"}}], "title": "El blog de gencat", "revision_id": "ab95e7fe-2b85-4a3b-b275-6df500f4f490"}