{"license_title": "cada", "maintainer": "Regards Citoyens", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "contact@regardscitoyens.org", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:29:10.658090", "id": "30bcda76-5a1a-4369-a6f3-ed2584ad4031", "metadata_created": "2011-06-14T12:29:10.658090", "metadata_modified": "2011-06-14T12:29:11.437679", "author": "Gouvernement fran\u00e7ais", "author_email": null, "state": "active", "version": "2011-04-21", "license_id": "cada", "type": "dataset", "resources": [], "num_resources": 0, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "declaration", "name": "declaration", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:29:10.658090", "state": "active", "id": "1d8c0df2-7b3d-4e1a-8b05-6553f548b168"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "france", "name": "france", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:29:10.658090", "state": "active", "id": "7fb604fc-dac9-4ab8-8dc9-f9e8ae459569"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "gouvernement", "name": "gouvernement", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:29:10.658090", "state": "active", "id": "bf544415-d7cb-45a3-b55d-e548e14fd17f"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "influence", "name": "influence", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:29:10.658090", "state": "active", "id": "aeb8c5d5-33aa-490d-a989-562ff15a7ecc"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "interet", "name": "interet", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:29:10.658090", "state": "active", "id": "50b8a11d-0e36-469b-8f05-cac8c5ed0347"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "ministre", "name": "ministre", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:29:10.658090", "state": "active", "id": "ddfab9b8-c5ec-4967-9dbd-14e93e86078a"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 6, "name": "dclarations-dintrets-des-membres-du-gouvernement-francais", "isopen": false, "url": "http://www.nosdonnees.fr/wiki/index.php/D%C3%A9clarations_Int%C3%A9rets_des_Ministres", "notes": "Depuis avril 2011, les membres du gouvernement fran\u00e7ais doivent rendre publiques leurs d\u00e9clarations d'int\u00e9r\u00eats sur le site gouvernement.fr\r\n\r\nUn rassemblement et une extration des documents pdf ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9s afin de rendre cette information plus facilement interpr\u00e9table.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"revision_id": "db9ba241-4f3c-4367-bc20-e8a91900a497", "package_id": "30bcda76-5a1a-4369-a6f3-ed2584ad4031"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"revision_id": "db9ba241-4f3c-4367-bc20-e8a91900a497", "package_id": "30bcda76-5a1a-4369-a6f3-ed2584ad4031"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://nosdonnees.fr", "__extras": {"revision_id": "db9ba241-4f3c-4367-bc20-e8a91900a497", "package_id": "30bcda76-5a1a-4369-a6f3-ed2584ad4031"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://nosdonnees.fr/package/30bcda76-5a1a-4369-a6f3-ed2584ad4031", "__extras": {"package_id": "30bcda76-5a1a-4369-a6f3-ed2584ad4031", "revision_id": "db9ba241-4f3c-4367-bc20-e8a91900a497"}}], "title": "D\u00e9clarations d'int\u00e9r\u00eats des membres du gouvernement fran\u00e7ais", "revision_id": "97cfd567-631d-4a69-8e6e-db849c114996"}