{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:26:45.161093", "id": "969b9ea4ad562f3dd3f8df39d19ec2688b4cfec6", "metadata_created": "2011-06-13T16:26:45.161093", "metadata_modified": "2011-06-14T18:14:30.439812", "author": "L'institut national d'\u00e9tudes d\u00e9mographiques", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "D\u00e9c\u00e8s par sexe, ann\u00e9e de naissance, \u00e2ge et \u00e9tat matrimonial du d\u00e9c\u00e9d\u00e9 en France en 2009", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20101203-6/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:14:30.439812", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "4ea80ef1-1a8e-4a5e-93af-170aea37752d", "revision_id": "a634bf3e-b532-47c6-b18b-596aa6107345", "id": "9c653720-fd90-4ebb-ba00-db345a746c62", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "mortalite", "name": "mortalite", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:26:45.161093", "state": "active", "id": "0acea864-86be-4c87-a129-96bdfcd0fa9a"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "45df4a04-aa4f-42d1-9139-cef66e79c46c", "description": "", "name": "population", "title": "Population"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "deces-par-sexe-annee-de-naissance-age-et-etat-matrimonial-du-decede-en-france-en-2009", "isopen": false, "url": "http://www.ined.fr/fr/pop_chiffres/france/mortalite_causes_deces/deces_sexe_age/", "notes": "D\u00e9c\u00e8s par sexe, ann\u00e9e de naissance, \u00e2ge et \u00e9tat matrimonial du d\u00e9c\u00e9d\u00e9 en France en 2009", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Population & Demography\"]", "__extras": {"package_id": "969b9ea4ad562f3dd3f8df39d19ec2688b4cfec6", "revision_id": "0914ffb4-3936-4de3-a569-9b5cad7fd3fb"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-12-03T10:26:00", "__extras": {"revision_id": "0914ffb4-3936-4de3-a569-9b5cad7fd3fb", "package_id": "969b9ea4ad562f3dd3f8df39d19ec2688b4cfec6"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "0914ffb4-3936-4de3-a569-9b5cad7fd3fb", "package_id": "969b9ea4ad562f3dd3f8df39d19ec2688b4cfec6"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "0914ffb4-3936-4de3-a569-9b5cad7fd3fb", "package_id": "969b9ea4ad562f3dd3f8df39d19ec2688b4cfec6"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "969b9ea4ad562f3dd3f8df39d19ec2688b4cfec6", "revision_id": "0914ffb4-3936-4de3-a569-9b5cad7fd3fb"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "969b9ea4ad562f3dd3f8df39d19ec2688b4cfec6", "revision_id": "0914ffb4-3936-4de3-a569-9b5cad7fd3fb"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20101203-3DF8D5/", "__extras": {"revision_id": "0914ffb4-3936-4de3-a569-9b5cad7fd3fb", "package_id": "969b9ea4ad562f3dd3f8df39d19ec2688b4cfec6"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "969b9ea4ad562f3dd3f8df39d19ec2688b4cfec6", "revision_id": "0914ffb4-3936-4de3-a569-9b5cad7fd3fb"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "0914ffb4-3936-4de3-a569-9b5cad7fd3fb", "package_id": "969b9ea4ad562f3dd3f8df39d19ec2688b4cfec6"}}, {"key": "update_date", "value": "2009-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "969b9ea4ad562f3dd3f8df39d19ec2688b4cfec6", "revision_id": "0914ffb4-3936-4de3-a569-9b5cad7fd3fb"}}], "title": "D\u00e9c\u00e8s par sexe, ann\u00e9e de naissance, \u00e2ge et \u00e9tat matrimonial du d\u00e9c\u00e9d\u00e9 en France en 2009", "revision_id": "0914ffb4-3936-4de3-a569-9b5cad7fd3fb"}