{"license_title": "Open Data Commons Open Database License (ODbL)", "maintainer": "Regards Citoyens", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "contact@regardscitoyens.org", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:36:21.441679", "id": "fa8f1733-334a-4091-83c9-b9dd26f0738b", "metadata_created": "2013-04-03T01:36:21.441679", "metadata_modified": "2013-08-22T13:58:23.501276", "author": "Gouvernement fran\u00e7ais", "author_email": null, "state": "active", "version": "2012-06-13", "license_id": "odc-odbl", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "7976f4bd-2999-4139-b305-af18e36126e5", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-22T13:58:20.026245", "webstore_last_updated": null, "id": "eb7ec7a5-e07a-4c16-9706-2fccd5913d41", "size": "36143", "state": "active", "hash": "{\"content\": \"6b84a009000ecf5256410704be25e20bb982758f\", \"header\": \"203471e84d030e7f5585806f36f37e89b79cbdc9\"}", "description": "Gouvernement Ayrault 2 09/12", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-22T13:09:48.097301", "url": "http://www.nosdonnees.fr/wiki/images/9/97/20120903_RegardsCitoyens_declaration_dinterets.csv", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-22T08:58:19.980917", "position": 0, "revision_id": "c3a6148c-8dc4-455e-805a-5c3f30ff0c7e", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "7976f4bd-2999-4139-b305-af18e36126e5", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-22T13:58:21.784645", "webstore_last_updated": null, "id": "4da8bc6a-641d-438c-a018-de62ecca58e1", "size": "32489", "state": "active", "hash": "{\"content\": \"dd64f6a20c8d1cf56566ef94870b3cdfd3d5613c\", \"header\": \"2a505e99103956ca19c58330dc0671476333dc77\"}", "description": "Gouvernement Ayrault 1 06/12", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-22T13:09:48.097318", "url": "http://www.nosdonnees.fr/wiki/images/3/35/20120613_RegardsCitoyens_declaration_dinterets.csv", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-22T08:58:21.764154", "position": 1, "revision_id": "00b9f73f-1709-4a14-8a79-e8ba9da2793d", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "7976f4bd-2999-4139-b305-af18e36126e5", "rdf_mapping": "http://wiki.publicdata.eu/wiki/Csv2rdf:f20622c5-b9f0-4284-89d3-4295a540c07f", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-22T13:58:23.501276", "webstore_last_updated": null, "id": "f20622c5-b9f0-4284-89d3-4295a540c07f", "size": "24965", "state": "active", "hash": "{\"content\": \"848b84181900d4094b634ea53b4fce688ee1331f\", \"header\": \"2a505e99103956ca19c58330dc0671476333dc77\"}", "description": "Gouvernement Fillon 3 04/11", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-22T13:09:48.097325", "url": "http://www.nosdonnees.fr/wiki/images/0/04/20110421_RegardsCitoyens_declaration_dinterets.csv", "rdf_data": "http://csv2rdf.aksw.org/sparqlified/f20622c5-b9f0-4284-89d3-4295a540c07f_default-tranformation-configuration.rdf", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-22T08:58:23.479813", "position": 2, "revision_id": "f945019d-c5e9-44db-a2a3-c3c71d084e15", "resource_type": null}], "num_resources": 3, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "declaration", "name": "declaration", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:36:21.441679", "state": "active", "id": "1d8c0df2-7b3d-4e1a-8b05-6553f548b168"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "france", "name": "france", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:36:21.441679", "state": "active", "id": "7fb604fc-dac9-4ab8-8dc9-f9e8ae459569"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "gouvernement", "name": "gouvernement", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:36:21.441679", "state": "active", "id": "bf544415-d7cb-45a3-b55d-e548e14fd17f"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "influence", "name": "influence", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:36:21.441679", "state": "active", "id": "aeb8c5d5-33aa-490d-a989-562ff15a7ecc"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "interet", "name": "interet", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:36:21.441679", "state": "active", "id": "50b8a11d-0e36-469b-8f05-cac8c5ed0347"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "ministre", "name": "ministre", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:36:21.441679", "state": "active", "id": "ddfab9b8-c5ec-4967-9dbd-14e93e86078a"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 6, "name": "declarations-dinterets-des-membres-du-gouvernement-francais", "isopen": true, "url": "http://www.nosdonnees.fr/wiki/index.php/D\u00e9clarations_Int\u00e9rets_des_Ministres", "notes": "Depuis avril 2011, les membres du gouvernement fran\u00e7ais doivent rendre publiques leurs d\u00e9clarations d'int\u00e9r\u00eats sur le site gouvernement.fr\r\n\r\nUn rassemblement et une extration des documents pdf ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9s afin de rendre cette information plus facilement interpr\u00e9table.\r\n\r\nUn .csv donn\u00e9es a \u00e9t\u00e9 fait pour le gouvernement Fillon, un autre pour le gouvernement Ayrault", "owner_org": null, "extras": [{"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"package_id": "fa8f1733-334a-4091-83c9-b9dd26f0738b", "revision_id": "3887301e-9c70-473b-b01d-1719c31e6559"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Nosdonnes.fr", "__extras": {"revision_id": "3887301e-9c70-473b-b01d-1719c31e6559", "package_id": "fa8f1733-334a-4091-83c9-b9dd26f0738b"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://nosdonnees.fr", "__extras": {"revision_id": "3887301e-9c70-473b-b01d-1719c31e6559", "package_id": "fa8f1733-334a-4091-83c9-b9dd26f0738b"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://nosdonnees.fr/dataset/fa8f1733-334a-4091-83c9-b9dd26f0738b", "__extras": {"package_id": "fa8f1733-334a-4091-83c9-b9dd26f0738b", "revision_id": "3887301e-9c70-473b-b01d-1719c31e6559"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/odc-odbl", "title": "D\u00e9clarations d'int\u00e9r\u00eats des membres du gouvernement fran\u00e7ais", "revision_id": "3887301e-9c70-473b-b01d-1719c31e6559"}