{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:03:50.970127", "id": "6e75d23a0574afce62799aab4afcd882f53d6680", "metadata_created": "2011-06-13T16:03:50.970127", "metadata_modified": "2011-06-13T17:32:10.920044", "author": "INSEE", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "D\u00e9pense int\u00e9rieure et personnel de R&D au sein de l'Union europ\u00e9enne en 2007", "name": null, "format": "XLS", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100707-39/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T17:32:10.920044", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "3d0c8c2e-663e-475b-b8e5-affcbd39bfe7", "revision_id": "ce933d91-9a5d-45db-a28d-6f879e633ed3", "id": "80a96775-9468-493e-816b-f801c1fe6f65", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "depense", "name": "depense", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:03:50.970127", "state": "active", "id": "e372fcd4-a972-47d5-8074-d316dc9cb9c2"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "rd", "name": "rd", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:03:50.970127", "state": "active", "id": "88a6ab70-e819-4c27-a957-c95a124ac891"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "recherche-et-developpement", "name": "recherche-et-developpement", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:03:50.970127", "state": "active", "id": "fe0616e9-35d1-4156-befd-fae16edb2b8e"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "82b8e47f-715e-430a-b18c-e833913d5d02", "description": "", "name": "education", "title": "Education and Communication"}, {"id": "66cd2e05-9119-4e62-94ab-02f98713cc04", "description": "", "name": "finance", "title": "Finance and Budgeting"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "depense-interieure-et-personnel-de-rd-au-sein-de-lunion-europeenne-en-2007", "isopen": false, "url": "http://www.insee.fr/fr/themes/tableau.asp?reg_id=98&ref_id=CMPTEF09514", "notes": "D\u00e9pense int\u00e9rieure et personnel de R&D au sein de l'Union europ\u00e9enne en 2007", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Economy & Finances\", \"Sciences & Technologies\"]", "__extras": {"package_id": "6e75d23a0574afce62799aab4afcd882f53d6680", "revision_id": "a845f882-97b2-40a5-b76d-219226ed2f38"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-07-07T11:18:00", "__extras": {"revision_id": "a845f882-97b2-40a5-b76d-219226ed2f38", "package_id": "6e75d23a0574afce62799aab4afcd882f53d6680"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "a845f882-97b2-40a5-b76d-219226ed2f38", "package_id": "6e75d23a0574afce62799aab4afcd882f53d6680"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "a845f882-97b2-40a5-b76d-219226ed2f38", "package_id": "6e75d23a0574afce62799aab4afcd882f53d6680"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "6e75d23a0574afce62799aab4afcd882f53d6680", "revision_id": "a845f882-97b2-40a5-b76d-219226ed2f38"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "6e75d23a0574afce62799aab4afcd882f53d6680", "revision_id": "a845f882-97b2-40a5-b76d-219226ed2f38"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/475/", "__extras": {"revision_id": "a845f882-97b2-40a5-b76d-219226ed2f38", "package_id": "6e75d23a0574afce62799aab4afcd882f53d6680"}}, {"key": "update_date", "value": "2007-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "6e75d23a0574afce62799aab4afcd882f53d6680", "revision_id": "a845f882-97b2-40a5-b76d-219226ed2f38"}}], "title": "D\u00e9pense int\u00e9rieure et personnel de R&D au sein de l'Union europ\u00e9enne en 2007", "revision_id": "a845f882-97b2-40a5-b76d-219226ed2f38"}