{"license_title": null, "maintainer": "Open Data Network / Friedrich Lindenberg", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "friedrich@pudo.org", "revision_timestamp": "2011-06-14T13:43:43.152201", "id": "83daa610-907d-48a9-9e93-e70e11cef0b2", "metadata_created": "2011-06-14T13:43:43.152201", "metadata_modified": "2013-08-23T11:48:54.504565", "author": "Statistisches Bundesamt, Wiesbaden 2010 / GENESIS Datenbank", "author_email": "genesis-online@destatis.de", "state": "active", "version": "0.1", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "12711-Wanderungsstatistik (Tabellen mit Vorkommen)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=statistikTabellen&selectionname=12711&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T11:47:14.758881", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T06:47:14.735668", "position": 0, "resource_group_id": "b8db3815-bccc-4cc8-b60b-aa7e6d64614c", "revision_id": "a52416fd-f716-4e7b-bb22-5d6bd0aa5afe", "id": "3731128a-0e3a-4230-8131-c587f627d106", "resource_type": null, "size": "19364"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "12711-0001-Wanderungen zwischen Deutschland und dem Ausland: Jahre, Staaten der Europ\u00e4ischen Union (Aufbau)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12711-0001&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T11:47:18.419876", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T06:47:18.379921", "position": 1, "resource_group_id": "b8db3815-bccc-4cc8-b60b-aa7e6d64614c", "revision_id": "0ca76b26-6fe6-431d-a100-25e8996176a8", "id": "1011214c-e49e-47cd-b780-befe4b82f27b", "resource_type": null, "size": "22531"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "12711-0001-Wanderungen zwischen Deutschland und dem Ausland: Jahre, Staaten der Europ\u00e4ischen Union (Ergebnis)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleErgebnis&selectionname=12711-0001&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T11:47:23.734434", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T06:47:23.680933", "position": 2, "resource_group_id": "b8db3815-bccc-4cc8-b60b-aa7e6d64614c", "revision_id": "3f550fdb-ab94-4bd9-b54a-d43fb8c943f2", "id": "101ad628-82d9-4201-9aa4-52d2d0299cf6", "resource_type": null, "size": "100183"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "12711-0001-Wanderungen zwischen Deutschland und dem Ausland: Jahre, Staaten der Europ\u00e4ischen Union (Diagramm)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleDiagramm&selectionname=12711-0001&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T11:47:29.104785", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T06:47:29.052074", "position": 3, "resource_group_id": "b8db3815-bccc-4cc8-b60b-aa7e6d64614c", "revision_id": "c3f62961-e2a6-4b4d-8d33-fc526b2fdbd8", "id": "e2608055-3a68-4555-ab4f-329aa6486bf3", "resource_type": null, "size": "48297"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "12711-0001-Wanderungen zwischen Deutschland und dem Ausland: Jahre, Staaten der Europ\u00e4ischen Union (Karte)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleKarte&selectionname=12711-0001&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T11:47:34.550216", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T06:47:34.507375", "position": 4, "resource_group_id": "b8db3815-bccc-4cc8-b60b-aa7e6d64614c", "revision_id": "afb2ad0a-7bd0-4de2-8673-108aa64683f3", "id": "e7a29e97-ce97-409d-affa-d5244521b87a", "resource_type": null, "size": "146536"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "12711-0002-Wanderungen zwischen Deutschland und dem Ausland: Jahre, Staaten der Europ\u00e4ischen Union, Geschlecht (Aufbau)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12711-0002&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T11:47:37.907260", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T06:47:37.851061", "position": 5, "resource_group_id": "b8db3815-bccc-4cc8-b60b-aa7e6d64614c", "revision_id": "fb00ecac-e494-4d53-a59e-9f97ca88eec5", "id": "ba95074e-85d9-4d2b-aa1c-f4c1751cdf27", "resource_type": null, "size": "24053"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "12711-0002-Wanderungen zwischen Deutschland und dem Ausland: Jahre, Staaten der Europ\u00e4ischen Union, Geschlecht (Ergebnis)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleErgebnis&selectionname=12711-0002&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T11:47:43.214586", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T06:47:43.188787", "position": 6, "resource_group_id": "b8db3815-bccc-4cc8-b60b-aa7e6d64614c", "revision_id": "4b81eb1b-ef93-4e80-825a-c1ed1fbf4f8a", "id": "a97b38b9-1e89-49d1-8831-1cdee8d16368", "resource_type": null, "size": "182985"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "12711-0002-Wanderungen zwischen Deutschland und dem Ausland: Jahre, Staaten der Europ\u00e4ischen Union, Geschlecht (Diagramm)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleDiagramm&selectionname=12711-0002&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T11:47:50.472629", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T06:47:50.449594", "position": 7, "resource_group_id": "b8db3815-bccc-4cc8-b60b-aa7e6d64614c", "revision_id": "3c7ce942-18e3-4347-bfbe-e128c2b1028c", "id": "302c8024-bdca-4fbc-9c40-a01709f06420", "resource_type": null, "size": "63417"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "12711-0002-Wanderungen zwischen Deutschland und dem Ausland: Jahre, Staaten der Europ\u00e4ischen Union, Geschlecht (Karte)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleKarte&selectionname=12711-0002&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T11:47:58.284739", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T06:47:58.245612", "position": 8, "resource_group_id": "b8db3815-bccc-4cc8-b60b-aa7e6d64614c", "revision_id": "293ee3af-60ea-4b60-9fcd-e3db35e99068", "id": "709957a5-5edf-4330-8495-f77585761337", "resource_type": null, "size": "157996"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "12711-0003-Wanderungen zwischen Deutschland und dem Ausland: Jahre, Kontinente (Aufbau)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12711-0003&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T11:48:01.787380", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T06:48:01.764980", "position": 9, "resource_group_id": "b8db3815-bccc-4cc8-b60b-aa7e6d64614c", "revision_id": "43502552-4e58-4470-9c7f-acd967c7c0aa", "id": "a2cbdd40-ddef-4635-989c-296d72e16c53", "resource_type": null, "size": "22467"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "12711-0003-Wanderungen zwischen Deutschland und dem Ausland: Jahre, Kontinente (Ergebnis)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleErgebnis&selectionname=12711-0003&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T11:48:05.980772", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T06:48:05.931046", "position": 10, "resource_group_id": "b8db3815-bccc-4cc8-b60b-aa7e6d64614c", "revision_id": "234b178c-13cb-4ab2-b753-3199258e5ea6", "id": "faaf6d44-1acc-4f27-9a58-3c38db33ed63", "resource_type": null, "size": "40095"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "12711-0003-Wanderungen zwischen Deutschland und dem Ausland: Jahre, Kontinente (Diagramm)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleDiagramm&selectionname=12711-0003&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T11:48:10.931851", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T06:48:10.891323", "position": 11, "resource_group_id": "b8db3815-bccc-4cc8-b60b-aa7e6d64614c", "revision_id": "11ef4f75-5968-43f2-9c74-049995b1395e", "id": "58460bdc-1195-42c0-8d57-eacee2d98928", "resource_type": null, "size": "36795"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "12711-0003-Wanderungen zwischen Deutschland und dem Ausland: Jahre, Kontinente (Karte)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleKarte&selectionname=12711-0003&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T11:48:16.822570", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T06:48:16.796741", "position": 12, "resource_group_id": "b8db3815-bccc-4cc8-b60b-aa7e6d64614c", "revision_id": "cad71ab2-96ca-419e-bca9-2be0869e06e4", "id": "e8215d8c-9bf6-45d9-879f-ba4aab235318", "resource_type": null, "size": "141870"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "12711-0004-Wanderungen zwischen Deutschland und dem Ausland: Jahre, Kontinente, Geschlecht (Aufbau)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12711-0004&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T11:48:20.346269", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T06:48:20.317014", "position": 13, "resource_group_id": "b8db3815-bccc-4cc8-b60b-aa7e6d64614c", "revision_id": "d09c8ff1-83dc-410e-bee3-64d1909af59d", "id": "1f980412-6868-4a30-b007-8a46b2f7991e", "resource_type": null, "size": "23989"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "12711-0004-Wanderungen zwischen Deutschland und dem Ausland: Jahre, Kontinente, Geschlecht (Ergebnis)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleErgebnis&selectionname=12711-0004&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T11:48:25.908881", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T06:48:25.887227", "position": 14, "resource_group_id": "b8db3815-bccc-4cc8-b60b-aa7e6d64614c", "revision_id": "e93f8bcf-36d3-46d6-a0b1-cb3d3c59679b", "id": "6d8bdf2f-b6b1-4bac-840c-9b599921bc16", "resource_type": null, "size": "77545"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "12711-0004-Wanderungen zwischen Deutschland und dem Ausland: Jahre, Kontinente, Geschlecht (Diagramm)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleDiagramm&selectionname=12711-0004&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T11:48:31.587296", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T06:48:31.534157", "position": 15, "resource_group_id": "b8db3815-bccc-4cc8-b60b-aa7e6d64614c", "revision_id": "ad5d3960-e205-40eb-84ef-7e0e1cda628a", "id": "452d533f-9984-49ad-bb81-15f018a5e9e1", "resource_type": null, "size": "44787"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "12711-0004-Wanderungen zwischen Deutschland und dem Ausland: Jahre, Kontinente, Geschlecht (Karte)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleKarte&selectionname=12711-0004&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T11:48:38.126442", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T06:48:38.084231", "position": 16, "resource_group_id": "b8db3815-bccc-4cc8-b60b-aa7e6d64614c", "revision_id": "15d2741c-a8fa-46c1-adfc-8b7c357a3d55", "id": "46a6a48b-1826-4dcd-a420-8145afef57cf", "resource_type": null, "size": "153330"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "12711-0010-Sp\u00e4taussiedler: Deutschland, Jahre, Altersgruppen (Aufbau)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12711-0010&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T11:48:41.310144", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T06:48:41.287362", "position": 17, "resource_group_id": "b8db3815-bccc-4cc8-b60b-aa7e6d64614c", "revision_id": "4f8d0b8b-946e-44bc-9994-c7f05e53f509", "id": "c82301c2-05e9-4968-a0bb-155b684c241a", "resource_type": null, "size": "21938"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "12711-0010-Sp\u00e4taussiedler: Deutschland, Jahre, Altersgruppen (Ergebnis)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleErgebnis&selectionname=12711-0010&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T11:48:45.656104", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T06:48:45.621410", "position": 18, "resource_group_id": "b8db3815-bccc-4cc8-b60b-aa7e6d64614c", "revision_id": "3b406748-c1ec-47ae-9503-65f86b9dace6", "id": "8fa71304-65aa-4aa3-97c7-851b0329f9fe", "resource_type": null, "size": "31788"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "12711-0010-Sp\u00e4taussiedler: Deutschland, Jahre, Altersgruppen (Diagramm)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleDiagramm&selectionname=12711-0010&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T11:48:50.340925", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T06:48:50.318067", "position": 19, "resource_group_id": "b8db3815-bccc-4cc8-b60b-aa7e6d64614c", "revision_id": "f654cefd-1631-420e-a44f-5ca8f7534952", "id": "d756b414-8980-4082-9afa-2dcf122a4c68", "resource_type": null, "size": "35456"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "12711-0010-Sp\u00e4taussiedler: Deutschland, Jahre, Altersgruppen (Karte)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleKarte&selectionname=12711-0010&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T11:48:54.504565", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T06:48:54.483170", "position": 20, "resource_group_id": "b8db3815-bccc-4cc8-b60b-aa7e6d64614c", "revision_id": "59803739-fd8e-4724-bf50-b8cf2e68e9ed", "id": "acafc36a-959f-4d1d-b842-ecbb3dee12a0", "resource_type": null, "size": "31917"}], "num_resources": 21, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "destatis", "name": "destatis", "revision_timestamp": "2011-06-14T13:43:43.152201", "state": "active", "id": "c2f64814-0956-4ffe-9764-3ca82dbd6327"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "deutschland", "name": "deutschland", "revision_timestamp": "2011-06-14T13:43:43.152201", "state": "active", "id": "51c48cdf-c0cb-4a46-a4f6-92c96908de19"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "statistik", "name": "statistik", "revision_timestamp": "2011-06-14T13:43:43.152201", "state": "active", "id": "37e0ed05-e987-4e81-b3ae-226fa61d7f32"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "destatis-statistik-12711", "isopen": false, "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=statistikInfo&selectionname=12711&sprache=de", "notes": "1  Allgemeine Angaben zur Statistik\n===================================\n \n1.1 Bezeichnung der Statistik:\nWanderungsstatistik\n \n1.2 Berichtszeitraum:\nDie Wanderungsbewegungen werden jeden Monat erfasst. Ein\nWanderungsfall wird in dem Monat gebucht, in dem die\nBearbeitung von dem zust\u00e4ndigen Statistischen Landesamt\n(nach Pr\u00fcfung und ggf. Kl\u00e4rung der fehlerhaften oder\nfehlenden Angaben) abgeschlossen wird.\n \n1.3 Erhebungstermin:\nDie Daten werden von den Statistischen \u00c4mtern der L\u00e4nder\nnach Monatsende erhoben und dem Statistischen Bundesamt\nmonatlich ca. 12 Wochen nach Monatsende geliefert.\n \n1.4 Periodizit\u00e4t und Zeitraum, f\u00fcr den eine Zeitreihe ohne\n    Bruch vorliegt:\nJe nach Merkmal monatlich, viertelj\u00e4hrlich und j\u00e4hrlich. Die\nWanderungsstatistik wird seit 1950 ohne Unterbrechung\ndurchgef\u00fchrt. Die Angaben beziehen sich bis einschlie\u00dflich\n1990 auf das fr\u00fchere Bundesgebiet, die Angaben ab 1991\nbeziehen sich auf das Gebiet der Bundesrepublik Deutschland\nab dem 3. Oktober 1990. F\u00fcr die ehemalige DDR stehen bis\n1989 Eckzahlen nur in wenigen Untergliederungen zur\nVerf\u00fcgung.\n \n1.5 Regionale Gliederung:\nGemeinden, Kreise, Bundesland, Bundesgebiet nach dem\nGemeindeverzeichnis des Statistischen Bundesamts mit dem\nGebietsstand des jeweiligen Monats.\nF\u00fcr die Angaben zu Wanderungen mit dem Ausland wird zur\nGliederung der Herkunft- und Zielgebiete der aktuelle\nStaatsangeh\u00f6rigkeits- und Gebietsschl\u00fcssel des Statistischen\nBundesamts zugrunde gelegt.\nF\u00fcr die Angaben zum Geburtsland wird prinzipiell der\naktuelle Staatsangeh\u00f6rigkeits- und Gebietsschl\u00fcssel zugrunde\ngelegt. Meldungen mit einem nicht mehr existierenden Staat\n(z.B Sowjetunion, Jugoslawien) werden ohne Umsetzung\n\u00fcbernommen, wenn eine eindeutige Zuordnung zu einem\nNachfolgestaat nicht m\u00f6glich ist. F\u00fcr deutsche Personen, die\nvor der Gr\u00fcndung der Bundesrepublik in den ehemaligen\ndeutschen Gebieten im Osten geboren wurden, wird als\nGeburtsland \"Deutschland\" nachgewiesen.\n \n1.6 Erhebungsgesamtheit und Zuordnungsprinzip der\n    Erhebungseinheiten:\nErhebungsgesamtheit ist die Summe aller von den Melde\u00e4mtern\nerfassten Wechself\u00e4lle der Haupt- bzw. alleinigen Wohnung\n\u00fcber Gemeindegrenzen in Deutschland. Dabei kann der\nWohnungswechsel \u00fcber die Gemeindegrenzen innerhalb\nDeutschlands (Binnenwanderung) oder \u00fcber die Grenzen\nDeutschlands (Au\u00dfenwanderung) erfolgen. Nicht einbezogen\nwerden Wohnungswechsel innerhalb einer Gemeinde\n(Ortsumz\u00fcge). Es werden die Zu- und Fortz\u00fcge von deutschen\nund von nicht-deutschen Personen erfasst. Bei Wanderungen\n\u00fcber die Grenzen der Bundesrepublik Deutschlands gilt ab dem\nBerichtsjahr 1991 der Gebietsstand nach dem 3.10.1990.\n \nDie Erfassung eines Zu- bzw. Fortzugs ist nicht unmittelbar\nan eine Mindestaufenthaltsdauer gekn\u00fcpft sondern an die\nRegistrierung durch die Meldebeh\u00f6rden nach den\nmelderechtlichen Regelungen. Nach dem Melderechts-\nrahmengesetz vom M\u00e4rz 2002 k\u00f6nnen im Landesrecht Ausnahme\nvon der Anmeldepflicht bei vor\u00fcbergehendem Aufenthalt\nerlassen werden: F\u00fcr Aufenthalte bis zu 6 Monate f\u00fcr\nInl\u00e4nder mit Wohnsitz im Bundesgebiet und bis zu 2 Monaten\nf\u00fcr Personen mit Wohnsitz im Ausland. Diese Klausel wurde\njedoch von den einzelnen L\u00e4ndern unterschiedlich umgesetzt,\nso dass in den L\u00e4ndern verschiedene Fristen gelten.\n \nWanderungsf\u00e4lle von Personen, die nach dem Melderechts-\nrahmengesetz \u00a714 vom M\u00e4rz 2002 von der Meldepflicht befreit\nsind nicht erfasst (Angeh\u00f6rigen der Stationierungs-\nstreitkr\u00e4fte sowie von ausl\u00e4ndischen, diplomatischen und\nkonsularischen Vertretern mit ihren Familienangeh\u00f6rigen).\nEinberufung und Entlassung von Wehrpflichtigen gelten nicht\nals Wanderungsf\u00e4lle. Touristen bzw. G\u00e4ste in\nBeherbergungsst\u00e4tten, Anstaltsinsassen und Besucher bei\nVerwandten oder Bekannten, Saisonarbeiter und sonstige sich\nvor\u00fcbergehend aufhaltende Personen werden erfasst, wenn eine\nAnmeldung bei den Meldebeh\u00f6rden erfolgt. Wanderungsf\u00e4lle von\nAsylbewerbern sind in der Statistik enthalten.\n \nAls Ausl\u00e4nder gelten alle Personen, die nicht Deutsche im\nSinne des Art. 116 Abs. 1 GG sind. Dazu z\u00e4hlen auch die\nStaatenlosen und die Personen mit \"ungekl\u00e4rter\"\nStaatsangeh\u00f6rigkeit. Deutsche, die zugleich eine fremde\nStaatsangeh\u00f6rigkeit besitzen, z\u00e4hlen nicht als Ausl\u00e4nder.\n \nDie Einreise von Sp\u00e4taussiedlern/Aussiedlern sowie ihren\nEhegatten und Kindern aus ihrem Herkunftsland nach\nDeutschland wird als Zuzug deutscher Personen registriert,\nmitreisenden Familienangeh\u00f6rigen von Sp\u00e4taussiedlern werden\nals Zuz\u00fcge nicht-deutscher Personen aus dem Herkunftsland\nregistriert. Die Einreise erfolgt \u00fcber die Gemeinde\nFriedland in Niedersachsen mit anschlie\u00dfender Verteilung auf\ndie Bundesl\u00e4nder, die in der Statistik als Binnenwanderung\nerfasst wird.\n \nDie Wanderungsf\u00e4lle werden nach ihrer r\u00e4umlichen Reichweite\ngem\u00e4\u00df den Verwaltungseinheiten gegliedert: Wanderungen \u00fcber\nGemeinde-, Kreis-, Regierungsbezirks-, Landes- und\nBundesgrenzen.\n \nDie Binnenwanderungsstatistik des Bundes umfasst die\nWanderungen zwischen Gemeinden einzelner Bundesl\u00e4nder sowie\ndie Wanderungen zwischen den Bundesl\u00e4ndern. Als\nAu\u00dfenwanderung werden Zu- und Fortz\u00fcge \u00fcber die Grenzen\nDeutschlands bzw. \u00fcber die Grenzen des fr\u00fcheren\nBundesgebiets gez\u00e4hlt, die mit der Aufnahme bzw. Aufgabe der\nalleinigen oder Hauptwohnung in Deutschland verbunden sind.\nZur Au\u00dfenwanderung geh\u00f6ren die Wanderungen mit dem Ausland,\nWanderungsf\u00e4lle von und nach See sowie Wanderungen mit\nungekl\u00e4rtem Herkunfts- und Zielgebiet.\n \nDie Gesamtwanderung setzt sich aus der Binnenwanderung und\nder Au\u00dfenwanderung zusammen und weist die Zu- und Fortz\u00fcge\nnach verschiedenen r\u00e4umlicher Reichweiten nach.\nDie Summe der Wanderungsf\u00e4lle wird als Wanderungsvolumen\nbezeichnet. Das Wanderungsvolumen wird durch Addition der\nZu- und Fortz\u00fcge in der Au\u00dfenwanderung und der\nBinnenwanderungsf\u00e4lle (hier nur die Zuz\u00fcge) der betreffenden\nGebietseinheiten ermittelt. Die Differenz zwischen den\nZuz\u00fcgen und den Fortz\u00fcgen wird als Wanderungssaldo\nbezeichnet. Ein positiver Wanderungssaldo entspricht einem\nZuwanderungsgewinn, ein negativer Wanderungssaldo bedeutet\neinen Abwanderungsverlust.\n \n1.7 Erhebungseinheiten:\nErhebungseinheit ist der Wanderungsfall, d.h. jeder Zu- oder\nFortzug \u00fcber die Gemeindegrenze: Bezug oder Aufgabe einer\nalleinigen Wohnung oder Hauptwohnung oder die \u00c4nderung des\nWohnungsstatus (Umwandlung einer Nebenwohnung in eine\nHauptwohnung oder umgekehrt). Als Wanderungsfall im\nvorstehenden Sinne gilt also jedes Beziehen einer Wohnung\nals alleinige oder Hauptwohnung und jeder Auszug aus einer\nalleinigen oder Hauptwohnung (Wohnungswechsel). Auch die\nUmwandlung eines Nebenwohnsitzes in einen Hauptwohnsitz gilt\nals Wanderungsfall (\u00c4nderung des Wohnungsstatus).\nUnber\u00fccksichtigt bleiben die Umz\u00fcge innerhalb der Gemeinden\n(Ortsumz\u00fcge). Es werden die somit die Wanderungsf\u00e4lle, nicht\ndie wandernden Personen nachgewiesen. Die Zahl der\nWanderungsf\u00e4lle in einem Jahr ist etwas gr\u00f6\u00dfer als die Zahl\nder wandernden Personen, da eine Person in einem Jahr\nmehrmals umziehen resp. den Wohnungsstatus \u00e4ndern kann.\n \n1.8 Rechtsgrundlagen:\n1.8.1 EU-Recht:\nVerordnung (EG) Nr. 862/2007 des Europ\u00e4ischen Parlaments und\ndes Rates vom 11. Juli 2007 zu Gemeinschaftsstatistiken \u00fcber\nWanderung und internationalen Schutz und zur Aufhebung der\nVerordnung (EWG) Nr. 311/76 des Rates \u00fcber die Erstellung\nvon Statistiken \u00fcber ausl\u00e4ndische Arbeitnehmer.\n \n1.8.2 Bundesrecht:\nBev\u00f6lkerungsstatistikgesetz in der Fassung der\nBekanntmachung vom 14. M\u00e4rz 1980 (BGBl. I S. 308), zuletzt\nge\u00e4ndert durch Artikel 1 des Gesetzes vom 18. Juli 2008\n(BGBl. I S. 1290)\".\n \n1.8.3 Landesrecht:\nDaten\u00fcbermittlungsverordnungen der L\u00e4nder.\n \n1.8.4 Sonstige Grundlagen: -\n \n1.9 Geheimhaltung und Datenschutz:\nDie erhobenen Einzelangaben werden nach \u00a7 16\nBundesstatistikgesetz (BStaG) grunds\u00e4tzlich geheim gehalten.\nNur in gesetzlich geregelten Ausnahmef\u00e4llen d\u00fcrfen\nEinzelangaben \u00fcbermittelt werden. Die Namen und Adressen der\nBefragten werden in keinem Fall an Dritte weitergegeben.\nNach \u00a7 16 Abs. 6 BStaGist es m\u00f6glich, den Hochschulen oder\nsonstigen Einrichtungen mit der Aufgabe unabh\u00e4ngiger\nwissenschaftlicher Forschung f\u00fcr die Durchf\u00fchrung\nwissenschaftlicher Vorhaben Einzelangaben dann zur Verf\u00fcgung\nzu stellen, wenn diese so anonymisiert sind, dass sie nur\nmit einem unverh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfig gro\u00dfen Aufwand an Zeit, Kosten\nund Arbeitskraft dem Befragten oder Betroffenen zugeordnet\nwerden k\u00f6nnen. Die Pflicht zur Geheimhaltung besteht auch\nf\u00fcr Personen, die Empf\u00e4nger von Einzelangaben sind.\n \n \n2  Zweck und Ziele der Statistik\n================================\n \n2.1 Erhebungsinhalte:\nNach \u00a7 4 Bev\u00f6lkerungsstatistikgesetz (BevstatG) werden f\u00fcr\ndie Statistik der Wanderungen laufend folgende Tatbest\u00e4nde\nerfasst:\n- Tag des Bezuges der neuen oder des Auszugs aus der alten\n  Wohnung, Haupt bzw. Nebenwohnsitz, alte und neue\n  Wohngemeinde\n- Geschlecht, Alter, Familienstand\n- rechtliche Zugeh\u00f6rigkeit oder Nichtzugeh\u00f6rigkeit zu einer\n  Religionsgemeinschaft.\n- Staatsangeh\u00f6rigkeit\n- Geburtsort - und Geburtstaat (ab August 2008)\n- Beim Zuzug aus dem Ausland: Tag des vorangegangenen\n  Wegzugs aus Deutschland ins Ausland (ab August 2008).\nDie Bestimmung des Alters der wandernden Personen geschieht\nmittels Ausz\u00e4hlung nach Geburtsjahren. Dabei werden die\nPersonen eines bestimmten Geburtsjahrganges jeweils dem\nAltersjahr zugeordnet, dem sie am Jahresende angeh\u00f6ren\n(Beispiel f\u00fcr das Berichtsjahr 2003: Geburtsjahr 2003 =\nAltersjahr 0 bis unter 1; Geburtsjahr 2002 = Altersjahr 1\nbis unter 2 usw.). Bei der Berechnung altersspezifischer\nWanderungsziffern werden demzufolge die Ergebnisse auf die\nBev\u00f6lkerung zum 31.12. des Jahres nach Geburtsjahren\nbezogen.\nBei den Monatsergebnissen werden neben den Eckzahlen nur\nwenige Untergliederungen nachgewiesen. Alle Merkmale sind\nnur f\u00fcr die Jahresergebnisse verf\u00fcgbar.\n \n2.2 Zweck der Statistik:\nDie Statistik der Wanderungen weist die r\u00e4umliche Mobilit\u00e4t\nder Bev\u00f6lkerung nach. Dar\u00fcber hinaus stellt die\nWanderungsstatistik eine Komponente im Bilanzierungs-\nverfahren der amtlichen Bev\u00f6lkerungsfortschreibung dar.\n \n2.3 Hauptnutzer der Statistik:\nZu den Hauptnutzern der Wanderungsstatistik z\u00e4hlen die\nBundesministerien und Bundesbeh\u00f6rden, insbesondere das\nBundesministerium des Innern, das Bundesamt f\u00fcr Bauwesen und\nRaumordnung, die Beauftragte der Bundesregierung f\u00fcr\nMigration, Fl\u00fcchtlinge und Integration, das Bundesamt f\u00fcr\nMigration und Fl\u00fcchtlinge, die Kommunen, Landesministerien\nund -beh\u00f6rden sowie internationale Organisationen. Daneben\nz\u00e4hlen auch Wirtschaftsverb\u00e4nde, die Wissenschaft,\nInteressenvertretungen, Medien und Presse sowie\nPrivatpersonen zu den Nutzern der Wanderungsstatistik.\n \n2.4 Einbeziehung der Nutzer:\nDie Interessen der Hauptnutzer finden auf verschiedenen\nWegen Ber\u00fccksichtigung: Die von Seiten der Ministerien oder\nder europ\u00e4ischen Kommission gew\u00fcnschten Ver\u00e4nderungen im\nbestehenden Erhebungsprogramm werden auf nationaler Ebene\nmittels Gesetzes\u00e4nderungen umgesetzt. Dar\u00fcber hinaus sind\ndie Bundesministerien, die Statistischen \u00c4mter der L\u00e4nder,\ndie kommunalen Spitzenverb\u00e4nde sowie Vertreter aus\nWirtschaft und Wissenschaft im Statistischen Beirat\nvertreten, der nach \u00a7 4 BStatG das Statistische Bundesamt in\nGrundsatzfragen ber\u00e4t. Fachspezifische Fragen oder\nAnregungen werden dabei in den vom Statistischen Beirat\neingesetzten Fachausschuss \"Bev\u00f6lkerungsstatistik\"\neingebracht.\n \n \n3  Erhebungsmethodik\n====================\n \n3.1 Art der Datengewinnung:\nDie Wanderungsstatistik ist eine Sekund\u00e4rstatistik und\nberuht auf der Meldepflicht. Erhebungsgrundlage der\nWanderungsstatistik sind die An- und Abmeldeformulare, die\nnach den melderechtlichen Vorschriften bei einem\nWohnungswechsel \u00fcber die Gemeindegrenze in den Melde\u00e4mtern\nanfallen. Zur Erfassung der Zuz\u00fcge und Fortz\u00fcge \u00fcber die\nGrenzen Deutschlands werden die An- bzw. Abmeldescheine\nherangezogen, zur Erfassung der Wanderungen innerhalb\nDeutschlands werden nur die Anmeldescheine benutzt. Dabei\nwird jeder Bezug einer alleinigen oder Hauptwohnung in einer\nneuen Gemeinde gleichzeitig als Fortzug aus der bisherigen\nWohngemeinde gez\u00e4hlt. Bei den Wanderungen von Bundesland zu\nBundesland werden nach dem vorstehend erl\u00e4uterten Verfahren\nf\u00fcr die Aufbereitung nur die Belege \u00fcber die Zuz\u00fcge\nverwendet, zur Buchung der Fortz\u00fcge erfolgt eine\ngegenseitige Materialerg\u00e4nzung der Statistischen \u00c4mter der\nL\u00e4nder durch \u00dcbersendung der anynomisierten Datens\u00e4tze\n(Datenaustausch).\n \n3.2 Stichprobenverfahren:\nEs handelt sich um eine Totalerhebung. Ein\nStichprobenverfahren entf\u00e4llt.\n \n3.3 Saisonbereinigungsverfahren:\nEntf\u00e4llt (monatliche Daten).\n \n3.4 Erhebungsinstrumente und Berichtsweg:\nDie Erhebung erfolgt dezentral aus den Daten der\nMeldebeh\u00f6rden. Die Daten werden von den Meldebeh\u00f6rden an die\nStatistischen \u00c4mtern der L\u00e4nder \u00fcbermittelt. Das\nStatistische Bundesamt stellt aus den L\u00e4nderergebnissen die\nBundesergebnisse zusammen.\n \n3.5 Belastung der Auskunftspflichtigen:\nEs entsteht keine Belastung durch statistischen\nAuskunftspflichten, da die an die Statistischen \u00c4mter der\nL\u00e4nder \u00fcbermittelnden Daten einen Auszug aus dem\nMelderegister der Meldebeh\u00f6rden darstellen.\n \n3.6 Dokumentation des Fragebogens:\nIn der Regel erfolgt die Datenlieferung auf elektronischen\nDatentr\u00e4ger, so dass Meldescheindurchschl\u00e4ge nur noch selten\n\u00fcbermittelt werden. Eine Beschreibung des Lieferdatenssatzes\nkann bei der Fachabteilung angefordert werden.\n \n \n4  Genauigkeit\n==============\n \n4.1 Qualitative Gesamtbewertung der Genauigkeit:\nGrunds\u00e4tzlich sind die Ergebnisse der Wanderungsstatistik\nals pr\u00e4zise einzustufen (Totalerhebung), wobei die Qualit\u00e4t\nund Vollst\u00e4ndigkeit von der Einhaltung der melderechtlichen\nVorschriften seitens der B\u00fcrger sowie von der Erf\u00fcllung der\ngesetzlichen Lieferpflicht der Melde\u00e4mter an die amtliche\nStatistik abh\u00e4ngen. Die Statistischen \u00c4mter der L\u00e4nder\nf\u00fchren umfangreiche Pr\u00fcfungen der Daten auf Vollst\u00e4ndigkeit\nund Plausibilit\u00e4t der Angaben durch. Bei Wanderungs-\nbewegungen \u00fcber die Grenzen der Bundesl\u00e4nder werden die\nerforderlichen Daten im Datenaustausch auf Grundlage des\nAnmeldescheines vom Statistischen Amt des Bundeslandes der\nZuzugsgemeinde an das Statistische Amt des Bundeslandes der\nHerkunftsgemeinde \u00fcbermittelt. Die Praxis hat gezeigt, dass\ndieser Informationsweg zuverl\u00e4ssiger ist als der\nDatenaustausch zwischen den betroffenen Melde\u00e4mtern\n(R\u00fcckmeldung).\n \n4.2 Stichprobenbedingte Fehler: -\n \n4.3 Nicht-stichprobenbedingte Fehler:\n4.3.1 Fehler durch die Erfassungsgrundlage: -\n \n4.3.2 Antwortausf\u00e4lle auf Ebene der Einheiten\n      (Unit-Non-Response):\nAlle Meldebeh\u00f6rden liefern Daten an die Statistischen \u00c4mter\nder L\u00e4nder. Wenn Personen ausziehen und sich in Deutschland\nnicht an einem neuen Wohnort anmelden, wird der Fortzug von\nden Meldebeh\u00f6rden und infolge von den statistischen \u00c4mtern\nnicht registriert. Stellt die Meldebeh\u00f6rde den Fortzug fest,\nerfolgt ggf. eine Abmeldung von Amts wegen durch die\nMeldebeh\u00f6rde, die anschlie\u00dfend an die Statistik gemeldet\nwird. Wieviele Fortz\u00fcge dabei unregistriert bleiben, kann\nnicht quantifiziert werden.\n \n4.3.3 Antwortausf\u00e4lle auf Ebene wichtiger Merkmale\n      (Item-Non-Response):\nFehlende Angaben werden von den statistischen \u00c4mtern bei den\nMeldebeh\u00f6rden nachgefordert. Die Merkmale Geschlecht, Alter\nund Staatsangeh\u00f6rigkeit sind den Meldebeh\u00f6rden i.d.R.\nbekannt. Bei An- und Abmeldungen von Amts wegen sind i.d.R.\nHerkunft- bzw. Zielgebiet unbekannt.\nF\u00fcr die Merkmale \"Geburtsland\" und bei Zuz\u00fcgen aus dem\nAusland \"Tag des vorangegangen Wegzugs\" liegt noch keine\nErfahrung vor, da diese erst ab dem 01.08.2008 erhoben\nwerden.\n \n4.3.4 Imputationsmethoden:\nBeim Fortzug einer ausl\u00e4ndischen Person nach unbekannt wird\ni.d.R. unterstellt, dass sie in das Land ihrer\nStaatsangeh\u00f6rigkeit zur\u00fcckgekehrt ist und statistisch ein\nentsprechender Fortzug gebucht. Beim Fortzug einer deutschen\nPerson nach unbekannt wird i.d.R. unterstellt, dass die\nPerson sich noch in Deutschland befindet und sich irgendwann\nwieder anmeldet, daher wird in der Statistik kein Fortzug\ngebucht.\n \n4.3.5 Weiterf\u00fchrende Analysen zum systematischen Fehler:\nkeine\n \n4.4 Laufende Revisionen:\nDie monatlichen sowie die Jahresergebnisse werden nicht\nrevidiert. Das Jahresergebnis f\u00fcr eine Gebietseinheit kann\njedoch von der Summe der Monatsergebnisse v.a. aufgrund von\nGebiets\u00e4nderungen (siehe Punkt 6.2) abweichen.\n \n4.5 Au\u00dfergew\u00f6hnliche Fehlerquellen:\nAbmeldungen von Amts wegen werden dem Berichtsmonat\nzugeordnet, in dem sie durchgef\u00fchrt werden, auch wenn der\ntats\u00e4chliche Fortzug zu einem fr\u00fcheren Zeitpunkt\nstattgefunden hat. Werden aufgrund von Bereinigungen der\nMelderegister, z.B. infolge von Ausl\u00e4nderbeiratswahlen oder\nEU-Parlamentswahlen zahlreiche Abmeldungen von Amts wegen\ndurchgef\u00fchrt, erh\u00f6ht sich entsprechend die Zahl der\nstatistisch nachgewiesenen Fortz\u00fcge in diesem Zeitraum.\n \n \n5  Aktualit\u00e4t und P\u00fcnktlichkeit\n===============================\n \n5.1 Aktualit\u00e4t vorl\u00e4ufiger Ergebnisse:\nDie monatlichen Ergebnisse stehen 3,5 Monate nach Ende des\njeweiligen Berichtsmonats zur Verf\u00fcgung. Das Jahresergebnis\nkann von der Summe der Monatsergebnisse geringf\u00fcgig\nabweichen, deshalb werden die Monatsergebnisse als vorl\u00e4ufig\nbetrachtet, auch wenn keine monatliche Korrektur\nstattfindet.\n \n5.2 Aktualit\u00e4t endg\u00fcltiger Ergebnisse:\nDie Jahresergebnisse stehen bis zum 15. September des\njeweiligen Folgejahres zur Verf\u00fcgung.\n \n5.3 P\u00fcnktlichkeit:\nErste Ergebnisse liegen wenige Tage nach der\nDatenbereitstellung durch die Statistischen \u00c4mter der L\u00e4nder\nvor.\n \n \n6  Zeitliche und r\u00e4umliche Vergleichbarkeit\n===========================================\n \n6.1 Qualitative Bewertung der Vergleichbarkeit:\nSeit Einf\u00fchrung der Statistik in 1950 liegen die Daten zur\nWanderungsstatistik ohne methodischen Umbruch vollst\u00e4ndig\nvor. Die Ergebnisse ab 1991 beziehen sich auf den neuen\nGebietsstand der Bundesrepublik und sind deshalb mit den\nErgebnissen fr\u00fcherer Jahre eingeschr\u00e4nkt vergleichbar.\nDie Daten zu internationalen Wanderungen sind mit\nWanderungsdaten anderer Staaten derzeit nicht vergleichbar,\nda jedes Land eine eigene Abgrenzung der Wanderungen\nverwendet.\n \n6.2 \u00c4nderungen, die Auswirkungen auf die zeitliche\n    Vergleichbarkeit haben:\nGewisse Einschr\u00e4nkungen in der Vergleichbarkeit der\nErgebnisse im Zeitablauf sind wegen der Gebietsstand-\n\u00e4nderungen unvermeidbar. So sind beispielsweise die\nErgebnisse nach Gemeinden oder Kreisen in einem Bundesland\nmit den Vorjahresergebnissen nur bedingt vergleichbar, wenn\nes im Berichtsjahr zahlreiche Eingemeindungen bzw. eine\nGebietsreform gegeben hat. Da \u00c4nderungen f\u00fcr gr\u00f6\u00dfere\nregionale Einheiten (z.B. Bundesl\u00e4nder) viel seltener sind,\nist die zeitliche Vergleichbarkeit f\u00fcr diese Ebene gut.\nBei der Jahresaufbereitung wird f\u00fcr das ganze Jahr der\nGebietsstand am 31.12. zugrunde gelegt. F\u00fcr die von einer\nGebiets\u00e4nderung im Berichtsjahr betroffenen Gebietseinheiten\nwerden dabei f\u00fcr den Zeitraum vom Jahresbeginn bis zur\nGebiets\u00e4nderung die Wanderungsf\u00e4lle der fr\u00fcheren\nGebietseinheiten den jeweiligen neuen Gebietseinheiten\nzugeordnet. Somit k\u00f6nnen Ergebnisse f\u00fcr die neuen\nGebietseinheiten \u00fcber das ganze Jahr ermittelt werden.\nDadurch k\u00f6nnen sich aber f\u00fcr die neuen Gebietseinheiten\nAbweichungen zwischen dem Jahresergbnis und die Summe der\nMonatsergebnisse ergeben, da Gebiets\u00e4nderungen in den\nJahresergebnissen r\u00fcckwirkend bis zum 01.01 gelten und in\nden Monatsergebnissen erst im Ereignismonat ber\u00fccksichtigt\nwerden.\nEinschr\u00e4nkungen in der zeitlichen Vergleichbarkeit k\u00f6nnen\nsich auch aus Registerbereinigungen (siehe 4.5) ergeben.\n \n \n7  Bez\u00fcge zu anderen Erhebungen\n===============================\n \n7.1 Input f\u00fcr andere Statistiken:\nDie Wanderungsstatistik stellt einen wichtigen Beitrag f\u00fcr\ndie Fortschreibung des Bev\u00f6lkerungsstandes dar.\n \n7.2 Unterschiede zu vergleichbaren Statistiken oder\n    Ergebnissen:\nDie Wanderungsstatistik ist die einzige Quelle, die die\nWanderungsbewegungen umfassend f\u00fcr alle Personen in\nDeutschland darstellt. Andere Datenquellen (z.B. aus der\nStatistik der Sp\u00e4taussiedler oder Asylbewerber) beziehen\nsich nur auf bestimmten Gruppen von ausl\u00e4ndischen Personen\nund sind daher nicht mit den Ergebnissen der\nWanderungsstatistik vergleichbar.\n \n \n8  Weitere Informationsquellen\n==============================\n \n8.1 Publikationswege, Bezugsadresse:\nDie Statistik der Wanderungen wird neben den Online-\nAngeboten in www.destatis.de (einschl. GENESIS-Online) noch\nin Querschnittsver\u00f6ffentlichungen (z.B. das Statistische\nJahrbuch) sowie in der monatlichen Publikation \"Wirtschaft\nund Statistik\" in regelm\u00e4\u00dfigen Abst\u00e4nden dargestellt.\n \n8.2 Kontaktinformation:\nStatistisches Bundesamt\nGruppe VIA\nGustav-Stresemann-Ring 11\n65 189 Wiesbaden\n \nTel: +49-611-754865\nFax: +49-611-753069\nE-Mail: wanderungen@destatis.de\n \n8.3 Weiterf\u00fchrende Ver\u00f6ffentlichungen:\nSiehe auch Ver\u00f6ffentlichungen des Bundesinstituts f\u00fcr\nBev\u00f6lkerungsforschung.\n \n \n\u00a9 Statistisches Bundesamt, Wiesbaden 2009", "owner_org": null, "extras": [{"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"revision_id": "88719634-e83c-4286-bbc5-321904baf90a", "package_id": "83daa610-907d-48a9-9e93-e70e11cef0b2"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"revision_id": "88719634-e83c-4286-bbc5-321904baf90a", "package_id": "83daa610-907d-48a9-9e93-e70e11cef0b2"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://offenedaten.de", "__extras": {"revision_id": "88719634-e83c-4286-bbc5-321904baf90a", "package_id": "83daa610-907d-48a9-9e93-e70e11cef0b2"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://offenedaten.de/package/83daa610-907d-48a9-9e93-e70e11cef0b2", "__extras": {"revision_id": "88719634-e83c-4286-bbc5-321904baf90a", "package_id": "83daa610-907d-48a9-9e93-e70e11cef0b2"}}], "title": "Wanderungsstatistik", "revision_id": "2c234f17-f6fb-4c8e-994d-bc56d2e6d648"}