{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "\u00a9 Statistisches Bundesamt, Wiesbaden", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2012-03-15T14:59:29.102251", "id": "8a14137c-7639-4e4e-8a4d-7faed1ec040e", "metadata_created": "2012-03-15T14:59:29.102251", "metadata_modified": "2013-08-23T04:07:55.365804", "author": null, "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Bev\u00f6lkerung, Erwerbst\u00e4tige, Erwerbslose, Erwerbspersonen,\nNichterwerbspersonen [jeweils im Alter von 15 bis unter 65\nJahren]: Deutschland, Jahre, Geschlecht", "name": "Bev\u00f6lkerung, Erwerbst\u00e4tige, Erwerbslose, Erwerbspersonen,\nNichterwerbspersonen [jeweils im Alter von 15 bis unter 65\nJahren]: Deutschland, Jahre, Geschlecht", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0001&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:04:26.174334", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:04:26.142172", "position": 0, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "aa2c4bdd-f168-4d86-8f22-c0f601167491", "id": "e19c4ea0-e2bc-4168-9d92-9c46ed40fd6a", "resource_type": null, "size": "27579"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Bev\u00f6lkerung, Erwerbst\u00e4tige, Erwerbslose, Erwerbspersonen,\nNichterwerbspersonen: Deutschland, Jahre, Altersgruppen", "name": "Bev\u00f6lkerung, Erwerbst\u00e4tige, Erwerbslose, Erwerbspersonen,\nNichterwerbspersonen: Deutschland, Jahre, Altersgruppen", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0002&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:04:30.347596", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:04:30.300286", "position": 1, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "e56cee6a-3138-49d6-8b96-002e16d7bd07", "id": "71fac352-9957-4623-ae38-14220ebb2e95", "resource_type": null, "size": "27552"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Bev\u00f6lkerung, Erwerbst\u00e4tige, Erwerbslose: Deutschland,\nJahre, Geschlecht, Altersgruppen", "name": "Bev\u00f6lkerung, Erwerbst\u00e4tige, Erwerbslose: Deutschland,\nJahre, Geschlecht, Altersgruppen", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0003&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:04:34.092062", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:04:34.064768", "position": 2, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "e02c3542-b08e-45e9-a445-62712a7b6002", "id": "67ac2bb8-e4c5-4384-99f9-f762fc3e444e", "resource_type": null, "size": "26884"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Bev\u00f6lkerung, Erwerbst\u00e4tige, Erwerbslose,\nNichterwerbspersonen: Deutschland, Jahre, \u00dcberwiegender\nLebensunterhalt, Geschlecht", "name": "Bev\u00f6lkerung, Erwerbst\u00e4tige, Erwerbslose,\nNichterwerbspersonen: Deutschland, Jahre, \u00dcberwiegender\nLebensunterhalt, Geschlecht", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0004&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:04:39.004815", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:04:38.958499", "position": 3, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "991e0049-5bfa-4e69-a961-69b4768d3a7a", "id": "8630e096-383c-4274-b7dd-2b851c9b03da", "resource_type": null, "size": "28832"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Erwerbst\u00e4tige: Deutschland, Jahre, Stellung im Beruf,\nGeschlecht", "name": "Erwerbst\u00e4tige: Deutschland, Jahre, Stellung im Beruf,\nGeschlecht", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0005&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:04:42.638210", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:04:42.616845", "position": 4, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "67563b19-b69f-4c99-8a27-2f834c516596", "id": "9dc5eb0f-725f-4a7d-b9e2-c6cf62a16831", "resource_type": null, "size": "26426"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Erwerbst\u00e4tige: Deutschland, Jahre, Stellung im Beruf,\nAltersgruppen", "name": "Erwerbst\u00e4tige: Deutschland, Jahre, Stellung im Beruf,\nAltersgruppen", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0006&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:04:46.238684", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:04:46.201522", "position": 5, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "f9335cd4-6a0a-4019-95b5-56a9969cf2cf", "id": "9cb39117-fec2-4a2d-a62e-3e17a026be2d", "resource_type": null, "size": "24701"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Erwerbst\u00e4tige: Deutschland, Jahre, Wirtschaftszweige\n(WZ2003), Geschlecht", "name": "Erwerbst\u00e4tige: Deutschland, Jahre, Wirtschaftszweige\n(WZ2003), Geschlecht", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0007&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:04:49.667388", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:04:49.645939", "position": 6, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "ce9541eb-89bc-4adc-96c3-3e40582822c6", "id": "229376da-82ab-48ed-bbdf-ec2f49cbbdfc", "resource_type": null, "size": "24724"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Erwerbst\u00e4tige: Deutschland, Jahre, Wirtschaftszweige\n(WZ2008), Geschlecht", "name": "Erwerbst\u00e4tige: Deutschland, Jahre, Wirtschaftszweige\n(WZ2008), Geschlecht", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0008&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:04:52.976573", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:04:52.949356", "position": 7, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "41efb06a-02fc-497a-9ba6-eb3322ec6705", "id": "308bdba9-883e-4f9c-aeab-f66c53af9899", "resource_type": null, "size": "24773"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Abh\u00e4ngig Erwerbst\u00e4tige: Deutschland, Jahre, Art des\nArbeitsvertrages, Geschlecht", "name": "Abh\u00e4ngig Erwerbst\u00e4tige: Deutschland, Jahre, Art des\nArbeitsvertrages, Geschlecht", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0009&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:04:56.119396", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:04:56.097984", "position": 8, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "80ba5d00-974d-4d1a-b777-004d735189c5", "id": "e0936f4e-ee19-421f-b45b-533c26d1b6b6", "resource_type": null, "size": "23471"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Abh\u00e4ngig Erwerbst\u00e4tige: Deutschland, Jahre,\nBesch\u00e4ftigungsumfang, Geschlecht", "name": "Abh\u00e4ngig Erwerbst\u00e4tige: Deutschland, Jahre,\nBesch\u00e4ftigungsumfang, Geschlecht", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0010&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:05:00.042531", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:05:00.020941", "position": 9, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "3f825c79-1ab0-407d-8678-beed4aadde99", "id": "ca6dffac-92d7-4e0c-938c-c37d45dba6ab", "resource_type": null, "size": "24742"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Selbst\u00e4ndige: Deutschland, Jahre, Besch\u00e4ftigtenzahl,\nGeschlecht", "name": "Selbst\u00e4ndige: Deutschland, Jahre, Besch\u00e4ftigtenzahl,\nGeschlecht", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0011&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:05:03.859562", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:05:03.837338", "position": 10, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "df968f18-a4ef-4720-a164-f957946d197f", "id": "eda00b07-9e88-419d-b73d-ab879563b6d0", "resource_type": null, "size": "24733"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Bev\u00f6lkerung, Erwerbst\u00e4tige, Erwerbslose, Erwerbspersonen,\nNichterwerbspersonen: Bundesl\u00e4nder, Jahre", "name": "Bev\u00f6lkerung, Erwerbst\u00e4tige, Erwerbslose, Erwerbspersonen,\nNichterwerbspersonen: Bundesl\u00e4nder, Jahre", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0050&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:05:06.186027", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:05:06.146185", "position": 11, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "27080fa3-99db-434f-80ed-8245a1281f7a", "id": "61998e03-e91c-43b7-bcb0-733a0a7366ee", "resource_type": null, "size": "13883"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Bev\u00f6lkerung: Deutschland, Jahre, Geschlecht, Art des\nKrankenversicherungsverh\u00e4ltnisses", "name": "Bev\u00f6lkerung: Deutschland, Jahre, Geschlecht, Art des\nKrankenversicherungsverh\u00e4ltnisses", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0080&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:05:14.816025", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:05:14.792190", "position": 12, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "0c35fede-5daa-4dfa-8c77-ae6bb3444ec9", "id": "62311a19-1f07-4ee8-a2db-7ec36c5cbcd1", "resource_type": null, "size": "23271"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Bev\u00f6lkerung: Deutschland, Jahre, Geschlecht, Krankenkasse/\nKrankenversicherung", "name": "Bev\u00f6lkerung: Deutschland, Jahre, Geschlecht, Krankenkasse/\nKrankenversicherung", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0081&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:05:18.466046", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:05:18.431062", "position": 13, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "5450c51d-1a2b-4c42-a40f-dcb3a70b1821", "id": "8952883f-5b3f-4e70-a876-59904db56981", "resource_type": null, "size": "24297"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Privathaushalte, Haushaltsmitglieder: Deutschland, Jahre", "name": "Privathaushalte, Haushaltsmitglieder: Deutschland, Jahre", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0100&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:05:22.229536", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:05:22.194193", "position": 14, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "50f239f4-4c7c-4498-bd28-32d5b103e96f", "id": "01c4dfb6-7182-40ff-bf13-2e59329196a2", "resource_type": null, "size": "22987"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Privathaushalte, Haushaltsmitglieder: Deutschland,\nJahre, Gemeindegr\u00f6\u00dfenklassen", "name": "Privathaushalte, Haushaltsmitglieder: Deutschland,\nJahre, Gemeindegr\u00f6\u00dfenklassen", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0101&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:05:25.712630", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:05:25.671974", "position": 15, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "01c1b1e5-d4fe-4b4e-97b9-65e7868f4f7b", "id": "6b5a4c66-c1dc-4c84-a670-8a54d3fe09c3", "resource_type": null, "size": "24825"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Privathaushalte: Deutschland, Jahre, Haushaltsgr\u00f6\u00dfe", "name": "Privathaushalte: Deutschland, Jahre, Haushaltsgr\u00f6\u00dfe", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0102&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:05:29.190605", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:05:29.169016", "position": 16, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "c8d3e00c-595f-4416-8117-5c0dcb88f6d9", "id": "20989dd3-6193-4c99-907d-e0c2df4eb615", "resource_type": null, "size": "23174"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Privathaushalte: Deutschland, Jahre, Haushaltsgr\u00f6\u00dfe,\nGemeindegr\u00f6\u00dfenklassen", "name": "Privathaushalte: Deutschland, Jahre, Haushaltsgr\u00f6\u00dfe,\nGemeindegr\u00f6\u00dfenklassen", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0103&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:05:32.834006", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:05:32.803359", "position": 17, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "c75e979d-e6f9-49dc-9fcd-431fd2e819b8", "id": "8d8766d4-bb87-48a2-a204-7e3ffe70b842", "resource_type": null, "size": "24742"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Privathaushalte: Deutschland, Jahre, Kinder unter 18 Jahren", "name": "Privathaushalte: Deutschland, Jahre, Kinder unter 18 Jahren", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0104&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:05:36.015546", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:05:35.992536", "position": 18, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "1b180bf9-5dcb-4e98-9669-59857bfc3091", "id": "d5aaf53c-9ca2-4193-91e3-14cdb717e757", "resource_type": null, "size": "23192"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Privathaushalte: Deutschland, Jahre, Geschlecht der\nBezugsperson, Haushaltsnettoeinkommensklassen", "name": "Privathaushalte: Deutschland, Jahre, Geschlecht der\nBezugsperson, Haushaltsnettoeinkommensklassen", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0105&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:05:39.671059", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:05:39.643592", "position": 19, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "9c542c5b-f176-42ea-816b-f88a8efc9258", "id": "c25643d6-eda5-412b-b533-6fe34ce4c5f7", "resource_type": null, "size": "24780"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Privathaushalte: Deutschland, Jahre, Haushaltsgr\u00f6\u00dfe,\nGeschlecht der Bezugsperson, Haushaltsnettoeinkommensklassen", "name": "Privathaushalte: Deutschland, Jahre, Haushaltsgr\u00f6\u00dfe,\nGeschlecht der Bezugsperson, Haushaltsnettoeinkommensklassen", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0106&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:05:43.417930", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:05:43.395808", "position": 20, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "b528380a-6408-469b-96b0-b49f6d9fec37", "id": "6fa15724-8826-4ba5-8750-abbf6f572ee7", "resource_type": null, "size": "26323"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Privathaushalte: Deutschland, Jahre, Haushaltsgr\u00f6\u00dfe,\nAlter der Bezugsperson", "name": "Privathaushalte: Deutschland, Jahre, Haushaltsgr\u00f6\u00dfe,\nAlter der Bezugsperson", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0107&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:05:46.997068", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:05:46.955331", "position": 21, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "9bc51201-5e1e-49db-aac3-afef13862b99", "id": "4ece6ed3-fa6f-49d9-8e57-7e7889752f21", "resource_type": null, "size": "24740"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Privathaushalte: Deutschland, Jahre, Haushaltsgr\u00f6\u00dfe,\nFamilienstand der Bezugsperson", "name": "Privathaushalte: Deutschland, Jahre, Haushaltsgr\u00f6\u00dfe,\nFamilienstand der Bezugsperson", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0108&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:05:50.544254", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:05:50.519281", "position": 22, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "6d3d59bb-2b3a-472b-80d4-49b7e7eb0a89", "id": "32db7c95-55fb-41d6-97f6-4bce05a9db14", "resource_type": null, "size": "24746"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Privathaushalte: Deutschland, Jahre, Geschlecht, Alter\nund Familienstand der Bezugsperson", "name": "Privathaushalte: Deutschland, Jahre, Geschlecht, Alter\nund Familienstand der Bezugsperson", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0109&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:05:53.947578", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:05:53.921115", "position": 23, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "e94f8b29-302a-42cd-aeb1-e98b295196a2", "id": "b3887748-1663-457a-9f66-85a172e82def", "resource_type": null, "size": "26290"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Privathaushalte: Deutschland, Jahre, Haushaltsgr\u00f6\u00dfe,\nBeteiligung der Bezugsperson am Erwerbsleben", "name": "Privathaushalte: Deutschland, Jahre, Haushaltsgr\u00f6\u00dfe,\nBeteiligung der Bezugsperson am Erwerbsleben", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0110&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:05:57.576434", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:05:57.538593", "position": 24, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "73300f1e-12a7-42db-9210-1772c0441c93", "id": "1b3eb57a-5077-4e6f-b409-8c381fbea169", "resource_type": null, "size": "24788"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Privathaushalte: Deutschland, Jahre, Haushaltsgr\u00f6\u00dfe,\nStellung der Bezugsperson im Beruf", "name": "Privathaushalte: Deutschland, Jahre, Haushaltsgr\u00f6\u00dfe,\nStellung der Bezugsperson im Beruf", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0111&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:06:01.361089", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:06:01.308900", "position": 25, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "cb9e9e06-0d66-4162-9532-584e14df0767", "id": "dad520b8-f131-4cb3-adf8-007a2a182784", "resource_type": null, "size": "24758"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Privathaushalte: Bundesl\u00e4nder, Jahre", "name": "Privathaushalte: Bundesl\u00e4nder, Jahre", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0150&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:06:03.755151", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:06:03.733166", "position": 26, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "0aedc1eb-9bc3-4162-b72e-adc1906434b9", "id": "eab92feb-392f-4f16-9ff4-50ffff3af6ae", "resource_type": null, "size": "13883"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Privathaushalte: Bundesl\u00e4nder, Jahre, Haushaltsgr\u00f6\u00dfe", "name": "Privathaushalte: Bundesl\u00e4nder, Jahre, Haushaltsgr\u00f6\u00dfe", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0151&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:06:06.097355", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:06:06.052902", "position": 27, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "ada55d65-c7b4-411f-861b-4b5b8e23b532", "id": "f593d660-9b09-4fd2-9af6-7e347035a762", "resource_type": null, "size": "13883"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Privathaushalte: Fr\u00fcheres Bundesgebiet / Neue L\u00e4nder,\nJahre, Haushaltsgr\u00f6\u00dfe", "name": "Privathaushalte: Fr\u00fcheres Bundesgebiet / Neue L\u00e4nder,\nJahre, Haushaltsgr\u00f6\u00dfe", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0152&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:06:08.320014", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:06:08.279274", "position": 28, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "948a107a-0291-4303-9cb1-3f262b4ef707", "id": "4f642b0f-d599-4b9f-b54b-cf634c53d658", "resource_type": null, "size": "13883"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Bev\u00f6lkerung in Privathaushalten: Deutschland, Jahre,\nHaushaltsgr\u00f6\u00dfe, Familienstand", "name": "Bev\u00f6lkerung in Privathaushalten: Deutschland, Jahre,\nHaushaltsgr\u00f6\u00dfe, Familienstand", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0200&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:06:12.723383", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:06:12.699735", "position": 29, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "1d8b9532-8e88-4d19-a4be-6cb58ed58fcb", "id": "5680e300-be98-442a-9159-cdd602211372", "resource_type": null, "size": "24746"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Bev\u00f6lkerung in Privathaushalten: Deutschland, Jahre,\nHaushaltsgr\u00f6\u00dfe, Altersgruppen", "name": "Bev\u00f6lkerung in Privathaushalten: Deutschland, Jahre,\nHaushaltsgr\u00f6\u00dfe, Altersgruppen", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0201&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:06:16.010433", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:06:15.986899", "position": 30, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "295bd6bd-332b-4ea5-b16c-74acd2f6a191", "id": "fd83b8fb-7d67-43ad-bfa4-884a646f3e28", "resource_type": null, "size": "24757"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Bev\u00f6lkerung in Privathaushalten: Deutschland, Jahre,\nHaushaltsgr\u00f6\u00dfe, Geschlecht, Altersgruppen", "name": "Bev\u00f6lkerung in Privathaushalten: Deutschland, Jahre,\nHaushaltsgr\u00f6\u00dfe, Geschlecht, Altersgruppen", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0202&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:06:19.241424", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:06:19.219322", "position": 31, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "9518a645-116f-4745-b4a7-4145139ee01b", "id": "0ac08d8d-7557-4725-82dd-f435210d6d31", "resource_type": null, "size": "26279"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Bev\u00f6lkerung in Privathaushalten: Deutschland, Jahre,\nGeschlecht, Altersgruppen", "name": "Bev\u00f6lkerung in Privathaushalten: Deutschland, Jahre,\nGeschlecht, Altersgruppen", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0203&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:06:22.693944", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:06:22.658904", "position": 32, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "8d818824-886b-4ce2-89a8-d67801a8c7ff", "id": "2c639e3c-f04b-4f31-b329-4cd61249fed4", "resource_type": null, "size": "24736"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Bev\u00f6lkerung in Privathaushalten: Deutschland, Jahre,\nGeschlecht, Familienstand, Altersgruppen", "name": "Bev\u00f6lkerung in Privathaushalten: Deutschland, Jahre,\nGeschlecht, Familienstand, Altersgruppen", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0204&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:06:26.545489", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:06:26.500787", "position": 33, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "816fa8bb-d2be-498c-8f1a-d73901fac8d1", "id": "46caa11d-ad7a-447b-8df5-7d22b57e659d", "resource_type": null, "size": "26270"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Familien: Deutschland, Stichmonat", "name": "Familien: Deutschland, Stichmonat", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0300&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:06:28.660311", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:06:28.637657", "position": 34, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "42a1dcee-2ccf-46c4-8f4f-b4666da5c731", "id": "33d7d48f-02e4-4f19-b987-dc7baa9d0e69", "resource_type": null, "size": "13883"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Familien: Deutschland, Stichmonat, Familienart, Kinderanzahl", "name": "Familien: Deutschland, Stichmonat, Familienart, Kinderanzahl", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0301&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:06:30.681933", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:06:30.656845", "position": 35, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "520483d0-8505-4b34-a98c-01d405c327e3", "id": "a9a2c72c-2b79-4a1b-9a4c-bbed4f407efa", "resource_type": null, "size": "13883"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Familien: Deutschland, Stichmonat, Familienart, Alter der\nBezugsperson", "name": "Familien: Deutschland, Stichmonat, Familienart, Alter der\nBezugsperson", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0302&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:06:32.899444", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:06:32.853788", "position": 36, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "f87b1557-0eb6-4117-aad4-def53d1896ef", "id": "95c3dbe0-6ada-4df3-a61a-95b5b3e07d03", "resource_type": null, "size": "13883"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Familien: Deutschland, Stichmonat, Beteiligung der\nBezugsperson am Erwerbsleben", "name": "Familien: Deutschland, Stichmonat, Beteiligung der\nBezugsperson am Erwerbsleben", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0303&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:06:35.164422", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:06:35.100309", "position": 37, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "70a31653-5953-40ea-8473-e135b82286cd", "id": "9117eb87-9752-41a2-96a2-33ff7f3fa320", "resource_type": null, "size": "13883"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Familien: Deutschland, Stichmonat, Stellung der Bezugsperson\nim Beruf", "name": "Familien: Deutschland, Stichmonat, Stellung der Bezugsperson\nim Beruf", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0304&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:06:37.413013", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:06:37.381886", "position": 38, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "294c3ff9-ea4f-4857-96f5-f558141a96e0", "id": "32ebf3f2-9eb5-4f99-ac8b-11b16531031b", "resource_type": null, "size": "13883"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Alleinerziehende: Deutschland, Stichmonat, Geschlecht,\nFamilienstand", "name": "Alleinerziehende: Deutschland, Stichmonat, Geschlecht,\nFamilienstand", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0320&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:06:39.522400", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:06:39.490656", "position": 39, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "391e13a4-a804-4468-b561-3d0d62d08397", "id": "fdaa4fbc-c3f8-465e-b06f-7bd408ae8cc2", "resource_type": null, "size": "13883"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Alleinerziehende: Deutschland, Stichmonat, Geschlecht,\nFamilienstand, Kinderanzahl", "name": "Alleinerziehende: Deutschland, Stichmonat, Geschlecht,\nFamilienstand, Kinderanzahl", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0321&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:06:41.670717", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:06:41.648935", "position": 40, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "e1a77d2d-e519-4d45-a63c-2798badf274b", "id": "23a8552e-b357-408b-906e-2fa7d98201c8", "resource_type": null, "size": "13883"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Durchschnittliche Zahl der Personen in Familien mit Kindern:\nDeutschland, Stichmonat, Familienart, Nationalit\u00e4t der\nBezugsperson", "name": "Durchschnittliche Zahl der Personen in Familien mit Kindern:\nDeutschland, Stichmonat, Familienart, Nationalit\u00e4t der\nBezugsperson", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0330&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:06:44.967424", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:06:44.941956", "position": 41, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "e5c7a0df-32e8-4e28-8f74-677f55f74b8b", "id": "9f7ad198-6888-4aee-94f5-7dea2fcb81ea", "resource_type": null, "size": "13883"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Ledige Kinder in Familien (traditionelles Familienkonzept):\nDeutschland, Stichmonat, Altersgruppen", "name": "Ledige Kinder in Familien (traditionelles Familienkonzept):\nDeutschland, Stichmonat, Altersgruppen", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0400&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:06:47.962950", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:06:47.933404", "position": 42, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "1ec2d045-3fd4-461c-ba68-3069cf091e23", "id": "8092b6a5-ec6d-404d-b401-1403e2080dc5", "resource_type": null, "size": "13883"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Frauen (15 Jahre und \u00e4lter): Deutschland, Stichmonat,\nFamilienstand, Kinderanzahl", "name": "Frauen (15 Jahre und \u00e4lter): Deutschland, Stichmonat,\nFamilienstand, Kinderanzahl", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0500&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:06:50.943985", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:06:50.919016", "position": 43, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "46ddd01c-5771-4a8b-a63e-19ff2275def8", "id": "3f49c3df-2260-469b-ba2d-37071e3a321c", "resource_type": null, "size": "13883"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Bev\u00f6lkerung in Familien/Lebensformen: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/\nNeue L\u00e4nder, Jahre, Lebensformen", "name": "Bev\u00f6lkerung in Familien/Lebensformen: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/\nNeue L\u00e4nder, Jahre, Lebensformen", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0600&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:06:55.459102", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:06:55.436356", "position": 44, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "a00acdcd-e308-4a9c-9782-5db1ca232e0c", "id": "e1e966dd-3939-4d49-b98f-d8c9a217233d", "resource_type": null, "size": "23443"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Familien, Paare, Alleinerziehende: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/\nNeue L\u00e4nder, Jahre, Vorhandensein von Kindern", "name": "Familien, Paare, Alleinerziehende: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/\nNeue L\u00e4nder, Jahre, Vorhandensein von Kindern", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0601&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:06:59.571206", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:06:59.548289", "position": 45, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "3b0f3cdc-f8fc-43c6-a0b7-36680d305979", "id": "ee6ba2eb-9836-46ad-9a61-853b1cc01323", "resource_type": null, "size": "23372"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Ehepaare, Lebensgemeinschaften, Nichteheliche Lebensgemein-\nschaften: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder, Jahre,\nVorhandensein von Kindern", "name": "Ehepaare, Lebensgemeinschaften, Nichteheliche Lebensgemein-\nschaften: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder, Jahre,\nVorhandensein von Kindern", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0602&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:07:05.508583", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:07:05.469291", "position": 46, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "f6ed3aa5-c2d3-4cd4-8493-8e088a9bacf3", "id": "83c1c415-9b02-4b84-af3e-51a13b204f62", "resource_type": null, "size": "26800"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Alleinerziehende: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder, Jahre,\nGeschlecht, Vorhandensein von Kindern", "name": "Alleinerziehende: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder, Jahre,\nGeschlecht, Vorhandensein von Kindern", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0603&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:07:09.940698", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:07:09.917881", "position": 47, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "41a667b0-4a83-4d32-a1cf-a45caaee399b", "id": "5e53d5f6-bb7a-490b-a82e-d667c1b817c1", "resource_type": null, "size": "26389"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Alleinstehende: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder, Jahre,\nGeschlecht, Haushaltsgr\u00f6\u00dfe", "name": "Alleinstehende: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder, Jahre,\nGeschlecht, Haushaltsgr\u00f6\u00dfe", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0604&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:07:13.952948", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:07:13.929921", "position": 48, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "f587f64e-1c34-4bb9-ad79-19190bbcfcf0", "id": "62a4f039-893c-4819-9051-57970aefc2d9", "resource_type": null, "size": "26318"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Ledige Kinder in Familien: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder\nJahre, Familienformen", "name": "Ledige Kinder in Familien: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder\nJahre, Familienformen", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0605&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:07:17.520766", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:07:17.496519", "position": 49, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "cc88c032-60bb-447b-8dfa-0e9e55354738", "id": "bf387dbd-40b6-479d-a61c-1be2241330f5", "resource_type": null, "size": "24934"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Erwerbst\u00e4tigenquoten der 15- bis unter 65-J\u00e4hrigen mit\nKindern unter 18 Jahren: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder,\nJahre, Alter des j\u00fcngsten Kindes, Geschlecht", "name": "Erwerbst\u00e4tigenquoten der 15- bis unter 65-J\u00e4hrigen mit\nKindern unter 18 Jahren: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder,\nJahre, Alter des j\u00fcngsten Kindes, Geschlecht", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0606&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:07:22.435616", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:07:22.413559", "position": 50, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "3b0fda28-9c6a-40b4-ab37-3cd235eab606", "id": "6cdf4c5a-2ea2-4959-9941-69c2ad79c080", "resource_type": null, "size": "26458"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Familien: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder, Jahre,\nMigrationshintergrund, Familienformen, Kinderanzahl,\nAlter des j\u00fcngsten Kindes", "name": "Familien: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder, Jahre,\nMigrationshintergrund, Familienformen, Kinderanzahl,\nAlter des j\u00fcngsten Kindes", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0607&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:07:27.246048", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:07:27.218453", "position": 51, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "282e7b18-a6b7-4143-954b-a6adb5cc7a78", "id": "6e509415-4f07-40a9-84cf-ba232f54b08b", "resource_type": null, "size": "26388"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Ledige Kinder in der Familie: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/\nNeue L\u00e4nder, Jahre, Migrationshintergrund, Familienformen,\nAltersgruppen", "name": "Ledige Kinder in der Familie: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/\nNeue L\u00e4nder, Jahre, Migrationshintergrund, Familienformen,\nAltersgruppen", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0608&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:07:31.887652", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:07:31.862753", "position": 52, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "e1f78de3-36fb-413f-861d-0a39295f2aaa", "id": "8b645bd4-f948-4d54-abe3-4a6d01bcdf73", "resource_type": null, "size": "29348"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Paare: Fr\u00fcheres Bundesgebiet / Neue L\u00e4nder, Jahre,\nPaartyp, Bildungsstand von Paaren", "name": "Paare: Fr\u00fcheres Bundesgebiet / Neue L\u00e4nder, Jahre,\nPaartyp, Bildungsstand von Paaren", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0609&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:07:35.705147", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:07:35.674264", "position": 53, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "aab98bc2-2113-4f47-a2de-1f778d44dd87", "id": "aa38ca7d-1bd1-4e6b-8197-fbf0be996074", "resource_type": null, "size": "24926"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Alleinerziehende: Fr\u00fcheres Bundesgebiet / Neue L\u00e4nder,\nJahre, Geschlecht, Bildungsstand", "name": "Alleinerziehende: Fr\u00fcheres Bundesgebiet / Neue L\u00e4nder,\nJahre, Geschlecht, Bildungsstand", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0610&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:07:39.293717", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:07:39.273506", "position": 54, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "cee117dd-036c-47d7-9438-15f9dc7cc03f", "id": "26ceceab-4220-4f17-b0c9-df6603007f7e", "resource_type": null, "size": "25212"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Bev\u00f6lkerung in Familien/Lebensformen: Bundesl\u00e4nder, Jahre,\nLebensformen", "name": "Bev\u00f6lkerung in Familien/Lebensformen: Bundesl\u00e4nder, Jahre,\nLebensformen", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0650&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:07:41.325133", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:07:41.300975", "position": 55, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "357fbd68-3cf7-472c-b1c3-8c27bc641155", "id": "b435e241-7a4b-4334-864e-c5aa3f9f5ac5", "resource_type": null, "size": "13883"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Familien, Paare, Alleinerziehende: Bundesl\u00e4nder, Jahre,\nVorhandensein von Kindern", "name": "Familien, Paare, Alleinerziehende: Bundesl\u00e4nder, Jahre,\nVorhandensein von Kindern", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0651&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:07:43.337575", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:07:43.314857", "position": 56, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "7a42813c-82d3-4bd3-84b1-814ec9d570c7", "id": "8cc141b9-45b2-4d45-b527-b97fdb8fae6e", "resource_type": null, "size": "13883"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Ehepaare, Lebensgemeinschaften, Nichteheliche Lebensgemein-\nschaften: Bundesl\u00e4nder, Jahre, Vorhandensein von Kindern", "name": "Ehepaare, Lebensgemeinschaften, Nichteheliche Lebensgemein-\nschaften: Bundesl\u00e4nder, Jahre, Vorhandensein von Kindern", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0652&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:07:46.333789", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:07:46.312987", "position": 57, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "785dc487-c486-48ca-9bd0-41b146ca537e", "id": "82272b43-55ea-4ad7-bb0d-8a011b9de3c2", "resource_type": null, "size": "13883"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Alleinerziehende: Bundesl\u00e4nder, Jahre, Geschlecht,\nVorhandensein von Kindern", "name": "Alleinerziehende: Bundesl\u00e4nder, Jahre, Geschlecht,\nVorhandensein von Kindern", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0653&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:07:49.367402", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:07:49.346426", "position": 58, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "c65cc454-250e-4885-b665-51c4ff52093e", "id": "2cc83771-0e22-4931-88c1-9b96f3ec65ef", "resource_type": null, "size": "13883"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Alleinstehende: Bundesl\u00e4nder, Jahre, Geschlecht,\nHaushaltsgr\u00f6\u00dfe", "name": "Alleinstehende: Bundesl\u00e4nder, Jahre, Geschlecht,\nHaushaltsgr\u00f6\u00dfe", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0654&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:07:52.341372", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:07:52.320597", "position": 59, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "cac3cefb-1a49-4c5c-9259-dd7f92071fef", "id": "01fa93f5-1912-4ace-a245-aa0beb80ebd5", "resource_type": null, "size": "13883"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Ledige Kinder in Familien: Bundesl\u00e4nder, Jahre,\nFamilienformen", "name": "Ledige Kinder in Familien: Bundesl\u00e4nder, Jahre,\nFamilienformen", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=12211-0655&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:07:55.365804", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:07:55.341186", "position": 60, "resource_group_id": "03a0d198-904e-41a4-960d-272d447b2e62", "revision_id": "d4a69c64-ca27-46b6-9efa-a91aa6ea65c9", "id": "6285a075-19c6-4afc-ae3b-aebb436d53cb", "resource_type": null, "size": "13883"}], "num_resources": 61, "tags": [], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 0, "name": "destatis-statistik-122111", "isopen": true, "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=statistikInfo&selectionname=12211&sprache=de", "notes": "1  Allgemeine Angaben zur Statistik\n===================================\n1.1 Bezeichnung der Statistik:\nMikrozensus.\nDer Mikrozensus wird seit 1957 als Haushaltsstichprobe \u00fcber\ndie Bev\u00f6lkerung und den Arbeitsmarkt durchgef\u00fchrt. In den\nMikrozensus ist die Arbeitskr\u00e4ftestichprobe der Europ\u00e4ischen\nUnion integriert und wird zusammen mit dem Mikrozensus\nj\u00e4hrlich durchgef\u00fchrt.\n1.2 Berichtszeitraum:\nDer Berichtszeitraum bezieht sich auf eine Woche im\nFr\u00fchjahr, \u00fcblicherweise die letzte feiertagsfreie Woche im\nApril, ab dem Jahr 2005 Umstellung auf eine \u00fcber das gesamte\nJahr gleitende Berichtswoche (kontinuierliche Erhebung).\n1.3 Erhebungstermin:\nBis zum Jahr 2004 von Mai bis September, ab Januar 2005\nkontinuierliche Erhebung, gleichm\u00e4\u00dfig \u00fcber das gesamte Jahr\nverteilt.\n1.4 Periodizit\u00e4t:\nJ\u00e4hrlich.\n1.5 Regionaler Erhebungsbereich:\nDer Mikrozensus wird als dezentrale Erhebung f\u00fcr das gesamte\nBundesgebiet durchgef\u00fchrt. Die in den Mikrozensus\nintegrierte Arbeitskr\u00e4ftestichprobe wird in allen\nEU-Mitgliedstaaten durchgef\u00fchrt.\n1.6 Erhebungsgesamtheit, Zuordnungsprinzip der\n    Erhebungseinheiten:\nPersonen in Privathaushalten in Deutschland am Ort der\nHaupt- und Nebenwohnung, Personen in Gemeinschafts-\nunterk\u00fcnften.\n1.7 Erhebungseinheiten:\nPersonen in Privaten Haushalten und Gemeinschafts-\nunterk\u00fcnften.\n1.8 Rechtsgrundlagen:\nBis zum Jahr 2004:\nGesetz zur Durchf\u00fchrung einer Repr\u00e4sentativstatistik \u00fcber\ndie Bev\u00f6lkerung und den Arbeitsmarkt sowie die Wohnsituation\nder Haushalte (Mikrozensusgesetz) vom 17. Januar 1996 (BGBl.\nI S. 34), zuletzt ge\u00e4ndert durch Artikel 3 Abs. 19 des\nGesetzes vom 21. Dezember 2000 (BGBl. I S. 1857).\nAb dem Jahr 2005:\nGesetz zur Durchf\u00fchrung einer Repr\u00e4sentativstatistik \u00fcber\ndie Bev\u00f6lkerung und den Arbeitsmarkt sowie die Wohnsituation\nder Haushalte (Mikrozensusgesetz 2005 - MZG 2005) vom 24.\nJuni 2004 (BGBl. I S. 1350).\nVerordnung (EG) Nr. 577/98 des Rates vom 9. M\u00e4rz 1998 zur\nDurchf\u00fchrung einer Stichprobenerhebung \u00fcber Arbeitskr\u00e4fte in\nder Gemeinschaft, zuletzt ge\u00e4ndert durch Verordnung (EG) Nr.\n2257/2003 des Europ\u00e4ischen Parlaments und des Rates vom 25.\nNovember 2003 (ABl. EU Nr. L 336 S. 6).\nF\u00fcr die Erhebung nach dem Mikrozensusgesetz besteht\nAuskunftspflicht.\n1.9 Geheimhaltung:\nDie erhobenen Einzelangaben werden nach \u00a7 16 BStatG\ngrunds\u00e4tzlich geheim gehalten. Nach \u00a7 16 Abs. 6 BStatG ist\nes zul\u00e4ssig, den Hochschulen oder sonstigen Einrichtungen\nmit der Aufgabe unabh\u00e4ngiger wissenschaftlicher Forschung\nf\u00fcr die Durchf\u00fchrung wissenschaftlicher Vorhaben\nEinzelangaben dann zur Verf\u00fcgung zu stellen, wenn diese so\nanonymisiert sind, dass sie nur mit einem unverh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfig\ngro\u00dfem Aufwand an Zeit, Kosten und Arbeitskraft dem\nBefragten oder Betroffenen zugeordnet werden k\u00f6nnen. Die\nPflicht zur Geheimhaltung besteht auch f\u00fcr Personen, die\nEmpf\u00e4nger von Einzelangaben sind.\nDie zur Durchf\u00fchrung der Erhebung ben\u00f6tigten Hilfsmerkmale\nsind unverz\u00fcglich nach Abschluss der Plausibilit\u00e4tskontrolle\nvon den Erhebungsmerkmalen zu trennen und gesondert\naufzubewahren.\n2  Zweck und Ziele der Statistik\n================================\n2.1 Erhebungsinhalte:\nSchwerpunkte der Erhebungsinhalte sind die Erfassung von\nDaten \u00fcber die Bev\u00f6lkerungsstruktur, die wirtschaftliche und\nsoziale Lage der Bev\u00f6lkerung, der Familien,\nLebensgemeinschaften und Haushalte, die Erwerbst\u00e4tigkeit,\nArbeitsuche, Aus- und Weiterbildung, Wohnverh\u00e4ltnisse und\nGesundheit (siehe Anlage 1 jeweils \u00a7 4 Mikrozensusgesetz\nbzw. MZG 2004 sowie Art. 4 der Verordnung (EG) Nr. 577/98.\n2.2 Zweck der Erhebung:\nZweck des Mikrozensus ist es, statistische Angaben in tiefer\nfachlicher und regionaler Gliederung \u00fcber die Bev\u00f6lkerungs-\nstruktur, die wirtschaftliche und soziale Lage der\nBev\u00f6lkerung, \u00fcber Familien, Lebensgemeinschaften und\nHaushalte, den Arbeitsmarkt, die berufliche Gliederung und\ndie Ausbildung der Bev\u00f6lkerung, \u00fcber die Gesundheit sowie\n\u00fcber die Wohnverh\u00e4ltnisse f\u00fcr Politik, Wissenschaft und die\ninteressierte Bev\u00f6lkerung bereitzustellen. Dar\u00fcber hinaus\nbraucht die Europ\u00e4ische Kommission zur Erf\u00fcllung der ihr\nobliegenden Aufgaben vergleichbare statistische\nInformationen \u00fcber Niveau, Struktur und Entwicklung von\nErwerbst\u00e4tigkeit und Arbeitslosigkeit in den EU-\nMitgliedstaaten (vgl.: hierzu \u00a7 1 Mikrozensusgesetz, \u00a7 1 MZG\n2004 und Verordnung (EG) Nr. 577 des Rates vom 9. M\u00e4rz\n1998).\n2.3 Hauptnutzer der Statistik:\nParlament, Ministerien, wissenschaftliche Einrichtungen,\nEurop\u00e4ische Kommission, Europ\u00e4ische Zentralbank.\n2.4 Einbeziehung der Nutzer:\nMinisterien des Bundes und der L\u00e4nder, Statistischer Beirat,\nNutzerkonferenzen, Fachausschusssitzungen,\nSt\u00e4dtestatistiker. Die Festlegung der EU-Merkmale erfolgt\ndurch die Europ\u00e4ische Kommission in Abstimmung mit Eurostat,\nden zust\u00e4ndigen nationalen Ministerien und den beteiligten\nStatistischen \u00c4mtern.\n3  Erhebungsmethodik\n====================\n3.1 Art der Datengewinnung:\nDie Befragung wird dezentral von den Statistischen\nLandes\u00e4mtern mit Hilfe von Interviewern durchgef\u00fchrt. Den\nInterviewern stehen entweder Laptops (CAPI) oder f\u00fcr die\nschriftliche Befragung Fragebogen (paper and pencil) zur\nVerf\u00fcgung. Die Auskunftserteilung unterliegt der\nAuskunftspflicht. Die Auskunftserteilung f\u00fcr diejenigen\nMerkmale, die ausschlie\u00dflich Merkmale der EU-\nArbeitskr\u00e4ftestichprobe sind, ist freiwillig.\n3.2 Stichprobenverfahren:\nDie Stichprobe wurde als 1%-Stichprobe aus der Volksz\u00e4hlung\n1987 bzw. f\u00fcr die Neuen L\u00e4nder nach der Wiedervereinigung\naus dem Bev\u00f6lkerungsregister \"Statistik\" gezogen.\nAuswahleinheiten sind sogenannte Auswahlbezirke (siehe 3.4).\nDie Stichprobe wird j\u00e4hrlich durch die Baut\u00e4tigkeits-\nstatistik aktualisiert. Es handelt sich um eine\nKlumpenstichprobe (Fl\u00e4chenstichprobe): in den Stichproben-\nAuswahlbezirken werden sowohl alle Privathaushalte als auch\nGemeinschaftsunterk\u00fcnfte erfasst.\n3.3 Stichprobenumfang, Auswahlsatz:\nDer Stichprobenumfang betr\u00e4gt ca. 1% der Bev\u00f6lkerung, d.h.\nca. 830.000 Personen in 380.000 Haushalten werden j\u00e4hrlich\nbefragt.\n3.4 Schichtung der Stichprobe:\n- Bildung der Auswahlbezirke und fachliche Schichtung:\nZur Bildung der Auswahlbezirke und zur fachlichen Schichtung\nwurden f\u00fcr das fr\u00fchere Bundesgebiet aus dem Volksz\u00e4hlungs-\nmaterial die Angaben \u00fcber die Zahl der Wohnungen und\nPersonen, gegliedert nach Gemeinde, Stra\u00dfe und Hausnummer\ngenutzt. Die Bildung der Stichproben in den neuen\nBundesl\u00e4ndern erfolgte analog dazu. Die Angaben aus dem\nZentralen Einwohnerregister wurden bez\u00fcglich Zahl der\nPersonen und der Zahl der Familienhaushalte pro Hausnummer\nverdichtet. Die Zahl der Familienhaushalte f\u00fcr eine\nHausnummer diente als Ersatz f\u00fcr die Zahl der Wohnungen.\nAls Baustein f\u00fcr die Bildung der Auswahlbezirke wurden ganze\nGeb\u00e4ude und bei gr\u00f6\u00dferen Geb\u00e4uden Geb\u00e4udeteile verwendet.\nDie Geb\u00e4ude wurden dabei nach der Zahl ihrer Wohnungen in 3\nGr\u00f6\u00dfenklassen bzw. Schichten eingeteilt. Zur 1. Schicht\ngeh\u00f6ren die kleineren Geb\u00e4ude mit 1 bis 4 Wohnungen. Sie\nwurden zu Auswahlbezirken mit dem Richtwert 12 Wohnungen\nzusammengefasst, in der Reihenfolge der Hausnummern\ninnerhalb der Stra\u00dfe, falls erforderlich auch stra\u00dfen-\n\u00fcbergreifend. In die 2. Schicht fallen die mittleren Geb\u00e4ude\nmit 5 bis 10 Wohnungen. Diese Geb\u00e4ude bilden jeweils eigene\nAuswahlbezirke. Die Geb\u00e4ude der 3. Schicht mit 11 und mehr\nWohnungen wurden in Auswahlbezirke mit der Richtgr\u00f6\u00dfe 6\nWohnungen zerlegt. Je Geb\u00e4udegr\u00f6\u00dfenklassenschicht wurden\nalso unterschiedliche Auswahlbezirksgr\u00f6\u00dfen realisiert. \u00dcber\ndie Schichten hinweg ergab sich ein Durchschnittswert von\nrund 9 Wohnungen. In einer weiteren Schicht 4, einer\nSonderschicht, wurde die Bev\u00f6lkerung in Gemeinschafts-\nunterk\u00fcnften in Auswahleinheiten mit der Richtgr\u00f6\u00dfe 15\nPersonen unterteilt. Diese fachlichen Schichten werden durch\neine weitere Schicht zur Aktualisierung der Grundauswahl\nerg\u00e4nzt. Die j\u00e4hrliche Aktualisierung der Auswahl erfolgt\n\u00fcber die Meldungen zur Baut\u00e4tigkeitsstatistik. Die dort\ngemeldeten Neubauten werden in die bereits erw\u00e4hnten\nGr\u00f6\u00dfenklassen eingeteilt. Gegen\u00fcber der Auswahl auf der\nBasis der Volksz\u00e4hlung 1987 ergeben sich folgende\nModifikationen: Die Geb\u00e4udegr\u00f6\u00dfenklasse wird in der\nNeubauauswahl nicht zur Schichtung der Auswahl sondern\nlediglich zur Bildung der Auswahlbezirke herangezogen; die\ndritte Geb\u00e4udegr\u00f6\u00dfenklasse beginnt dabei bereits ab 9\nWohnungen pro Geb\u00e4ude. Die Zugeh\u00f6rigkeit eines Geb\u00e4udes zur\nAnstaltssonderschicht kann der Meldung direkt entnommen\nwerden. Schlie\u00dflich haben die Auswahlbezirke, die aus den\nGeb\u00e4uden mit 1 bis 4 Wohnungen gebildet werden, als\nRichtwert 6 Wohnungen (nicht 12). Damit sind die\nAuswahlbezirke aus allen Geb\u00e4udeklassen ann\u00e4hernd gleich\ngro\u00df und werden pro regionaler Schicht in nur einer\nfachlichen Schicht (\"Neubauschicht\") zusammengefasst.\n- Regionale Schichtung:\nNeben der fachlichen Schichtung wurde eine regionale\nSchichtung vorgenommen. Als regionale Schichten wurden 201\nRaumeinheiten von durchschnittlich etwa 350.000 Einwohnern\nherangezogen. Gro\u00dfst\u00e4dte ab 200.000 Einwohnern und andere\nRegionen ab 250.000 Einwohnern, die in der Regel ein oder\nmehrere Kreise umfassen, konnten eigene regionale Schichten\nbilden. Regionale Schichtuntergruppen mit mindestens 100.000\nEinwohnern wurden durch eine entsprechende Anordnung der\nAuswahlbezirke vor der Auswahl ber\u00fccksichtigt. Die Technik\nder Auswahl, d.h. die Sortierung, Zonenbildung und Auswahl\npro Zone, gew\u00e4hrleistete f\u00fcr diese Regionen einen\nschichtungs\u00e4hnlichen Effekt. Die regionalen Schichten wurden\nmindestens soweit zu 123 so genannten Anpassungsschichten\nzusammengefasst, dass durchschnittlich 500.000 Einwohner\nerreicht wurden. Auf dieser regionalen Ebene erfolgt die\ngebundene Hochrechnung.\n3.5 Auswahltechnik:\nDie Auswahlbezirke wurden vor der Auswahl regional\nangeordnet, und zwar wurden je Schicht die Auswahlbezirke\nnach regionaler Schichtuntergruppe, Kreis, Gemeindegr\u00f6\u00dfen-\nklasse, Gemeinde und Auswahlbezirksnummer sortiert. Je 100\naufeinander folgende Auswahlbezirke bildeten eine so\ngenannte \"Zone\". Die Auswahlbezirke einer Zone wurden\nzuf\u00e4llig mit Hilfe eines Zufallsgenerators von 0 bis 99\nnummeriert. Auswahlbezirke mit gleicher Nummer, d.h.\ngleicher \"Stichprobennummer\", wurden zu einer (1%)-\nStichprobe zusammengefasst. Damit war eine Zerlegung der\nGesamtheit in 100 1%-Stichproben gegeben. Je vier\naufeinander folgende Zonen wurden zuf\u00e4llig von 1 bis 4\nnummeriert, ebenfalls per Zufallsgenerator. Damit wurde eine\nZerlegung jeder der 1%-Stichproben in 4 Rotationsviertel zu\nje 0,25% erreicht. Die 20 1%-Vorratsstichproben wurden\nzuf\u00e4llig \u00fcber die Ziehung eines 20 Stichprobennummern\nzwischen 0 und 99 umfassenden Intervalls aus einer Urne\nbestimmt. Anschlie\u00dfend wurde ebenfalls \u00fcber Ziehung aus\neiner Urne die erste, f\u00fcr den Mikrozensus 1990 zu\nverwendende 1%-Stichprobe festgelegt. Die Teilstichproben\nwerden ebenfalls systematisch mit Zufallsstart ermittelt.\n3.6 Hochrechnung:\nDie Hochrechnung erfolgt in zwei Schritten. Mit dem Ziel,\ndie bei Stichproben unvermeidlichen zufallsbedingten wie\nauch systematischen Fehler auszugleichen, wird in einem\nersten Schritt ein Ausgleich der bekannten Ausf\u00e4lle durch\nKompensation vorgenommen. Anschlie\u00dfend wird in einem zweiten\nSchritt die Stichprobe mit Eckzahlen aus der laufenden\nBev\u00f6lkerungsfortschreibung hochgerechnet und angepasst (vgl.\nzu Auswahl und Hochrechnung: Fachserie 1/Reihe 4.1.1).\n3.7 Erhebungsinstrumente und Berichtsweg:\nDie Interviews werden als face-to-face Befragung entweder\nmit Hilfe eines Fragebogens (paper and pecil interview) oder\nmit Hilfe eines Laptops (CAPI) durchgef\u00fchrt. Die Interviewer\nleiten die erfolgreich durchgef\u00fchrten Interviews an die\nStatistischen Landes\u00e4mter weiter (dezentrale Erhebung).\nDar\u00fcber hinaus werden diejenigen Haushalte, die von den\nInterviewern nicht angetroffen werden, direkt von den\nStatistischen Landes\u00e4mtern angeschrieben. Die Haushalte\nhaben dar\u00fcber hinaus die M\u00f6glichkeit, den Fragebogen\nselbstst\u00e4ndig auszuf\u00fcllen und auf postalischem Weg an das\njeweilige Statistische Landesamt zur\u00fcckzusenden.\n3.8 Belastung der Auskunftspflichtigen:\nDie Belastung durch diese Erhebung ist stark von der sozio-\n\u00f6konomischen Situation des Befragten abh\u00e4ngig. Der\nFragebogen umfasst f\u00fcr Erwerbspersonen ein erheblich\numfangreicheres Frageprogramm als f\u00fcr Personen, die entweder\nnoch nicht oder nicht mehr zu der Gruppe der Erwerbspersonen\nz\u00e4hlen. Das gesamte Frageprogramm des Jahres 2004 umfasste\nca. 160 Fragen. Eine erwerbst\u00e4tige Person ben\u00f6tigt f\u00fcr sich\nca. 20 Minuten zum Ausf\u00fcllen des Fragebogens.\n3.9 Dokumentation des Fragebogens:\nDer Fragebogen wird sowohl bei den Forschungsdatenzentren\ndes Statistischen Bundesamtes und der zust\u00e4ndigen\nStatistischen Landes\u00e4mtern als auch bei ZUMA (Zentrum f\u00fcr\nUmfragen, Daten und Analysen in Mannheim) dokumentiert.\n4  Genauigkeit\n==============\n4.1 Qualitative Gesamtbewertung der Genauigkeit:\nDie Erhebung ist so gestaltet worden, dass m\u00f6gliche Fehler\nminimiert und kontrolliert werden k\u00f6nnen. Dennoch sind\nStichprobenstatistiken grunds\u00e4tzlich immer mit einem\nUnsch\u00e4rfebereich (Zufallsfehler) behaftet. Zudem treten bei\njeder statistischen Messung nicht-stichprobenbedingte Fehler\n(systematische Verzerrungen) auf, die begrenzt, jedoch nicht\nv\u00f6llig vermieden werden k\u00f6nnen. Um die Genauigkeit des\nMikrozensus m\u00f6glichst zu optimieren, wird zum einen ein\nhoher Auswahlsatz (1%) realisiert und zum anderen die\nAuskunftspflicht umgesetzt. Nur so k\u00f6nnen fachlich und\nregional tief gegliederte Ergebnisse zuverl\u00e4ssig dargestellt\nwerden (vgl. hierzu auch: Mikrozensus im Wandel.\nUntersuchungen und Empfehlungen zur inhaltlichen und\nmethodischen Gestaltung, Stuttgart 1989).\n4.2 Stichprobenbedingte Fehler:\nBei dem Mikrozensus handelt es sich um eine Zufallsauswahl.\nDie Ergebnisse der Fehlerrechnung k\u00f6nnen der Anlage 2\nentnommen werden (weitere Informationen zur Fehlerrechnung\nsiehe: Fachserie 1, Reihe 4.1.1 und Fachserie 1, Reihe 3).\n4.3 Antwortausf\u00e4lle:\nBei dem Mikrozensus handelt es sich um eine Erhebung mit\nAuskunftspflicht. Dadurch liegt der Unit-nonresponse im\nMikrozensus bei nur ca. 3 %. Hierbei handelt es sich um\nPersonen, die weder durch die Interviewer noch durch die\nStatistischen Landes\u00e4mter erreicht werden konnten.\nDer item-nonresponse liegt in den meisten F\u00e4llen f\u00fcr\nwichtige Merkmale deutlich unter 10 %, kann aber in\nEinzelf\u00e4llen, je nach Sensibilit\u00e4t des Merkmals, auch h\u00f6her\nliegen (so z. B. bei den Fragen zum K\u00f6rpergewicht mit einem\nitem-nonresponse von ca. 28 % ).\n5  Aktualit\u00e4t\n=============\nF\u00fcr das Jahr 2003 verschob sich der Berichtszeitraum -\nbedingt durch die Feiertage Ende April - auf die Woche vom\n5. bis 11 Mai. Erste Ergebnisse des Mikrozensus wurden im\nApril 2004 im Rahmen einer Pressekonferenz vorgestellt.\nF\u00fcr das Jahr 2004 verschob sich der Berichtszeitraum -\nbedingt durch die Einf\u00fchrung des unterj\u00e4hrigen Mikrozensus -\nauf die letzte feiertagsfreie Woche im M\u00e4rz 2004. Erste\nErgebnisse des Mikrozensus wurden im M\u00e4rz 2005 vorgestellt.\n6  Zeitliche und r\u00e4umliche Vergleichbarkeit\n===========================================\nDer Mikrozensus wird im gesamten Gebiet der Bundesrepublik\nDeutschland, die Arbeitskr\u00e4fteerhebung der Europ\u00e4ischen\nUnion in den EU-Mitgliedstaaten durchgef\u00fchrt. Die r\u00e4umliche\nVergleichbarkeit der Mikrozensus-Daten ist f\u00fcr das fr\u00fchere\nBundesgebiet mit Einschr\u00e4nkungen durch geringe Ver\u00e4nderungen\nund Modifikationen des Auswahlplans seit 1957, f\u00fcr die Neuen\nL\u00e4nder seit 1991 gegeben.\nDas Mikrozensusgesetz ist traditionell ein befristetes\nGesetz, um somit die M\u00f6glichkeit zu schaffen, auf aktuelle\npolitische und wissenschaftliche Bed\u00fcrfnisse reagieren zu\nk\u00f6nnen. Das zurzeit geltende Mikrozensusgesetz stammt aus\ndem Jahr 1996 und gilt bis zum Jahr 2004. Das\narbeitsmarktorientierte Kernprogramm des Mikrozensus wurde\nim Wesentlichen w\u00e4hrend der letzten Jahre konstant gehalten,\n\u00c4nderungen des Erhebungsprogramms gab es jedoch\nbeispielsweise durch die Einf\u00fchrung der Pflegeversicherung\noder - bedingt durch Eurostat - bei Merkmalen zur\nBildungsbeteiligung. Mit dem Mikrozensusgesetz ab 2005\nwurden haupts\u00e4chlich neue Merkmale zum Thema \"Migration\" in\nden Mikrozensus aufgenommen.\n7  Bez\u00fcge zu anderen Erhebungen\n===============================\nDer Mikrozensus ist die gr\u00f6\u00dfte amtliche Haushaltserhebung in\nder Europ\u00e4ischen Union. Aufgrund seines Stichprobenumfangs\nerlaubt der Mikrozensus Auswertungen in hoher fachlicher und\nregionaler Differenzierung. Damit dient der Mikrozensus f\u00fcr\nviele amtliche und nichtamtliche Haushalts- und\nPersonenerhebungen als Justierungsgrundlage, wie zum\nBeispiel f\u00fcr die Einkommens- und Verbrauchsstichprobe oder\ndie Laufenden Wirtschaftsrechnungen. Die Erhebung zu der\nWohnsituation der Haushalte oder das Erhebungsprogramm zu\nden Gesundheitsfragen werden in einem 4-j\u00e4hrlichen Zyklus in\nden Mikrozensus integriert (Zusatzprogramme des\nMikrozensus). Dar\u00fcber hinaus hat der Mikrozensus enge Bez\u00fcge\nzu der Erwerbst\u00e4tigenrechnung und zu verschiedenen\nStatistiken der Bundesagentur f\u00fcr Arbeit.\n8  Weitere Informationsquellen\n==============================\n8.1 Publikationen:\nErste Ergebnisse werden im Rahmen einer j\u00e4hrlichen\nPressekonferenz und zahlreichen Pressemitteilungen\nver\u00f6ffentlicht. Umfangreiche Ergebnisdarstellungen k\u00f6nnen\nden Fachserien 1/Reihe 3, Fachserie 1/Reihe 4.1.1, Fachserie\n4.1.2, Fachserie 13/Reihe 1 entnommen werden. Au\u00dferdem wird\nin der Zeitschrift \"Wirtschaft und Statistik\" regelm\u00e4\u00dfig\n\u00fcber Ergebnisse des Mikrozensus berichtet.\nZahlreiche Ergebnisdarstellungen sind auch \u00fcber das Internet\nverf\u00fcgbar, so z.B. die Pressebrosch\u00fcre \"Leben und Arbeiten\nin Deutschland\". Dar\u00fcber hinaus werden von Eurostat \u00fcber die\nPublikationen wie z.B. \"Statistik kurzgefasst\" oder\n\"Europ\u00e4ische Sozialstatistik, Erhebung \u00fcber Arbeitskr\u00e4fte\"\nErgebnisse aus der Arbeitskr\u00e4fteerhebung ver\u00f6ffentlicht.\nUnter www.destatis.de kann auf verschiedene Publikationen\naus dem Bereich Mikrozensus zugegriffen werden.\n8.2 Kontaktinformation:\nStatistisches Bundesamt\nZweigstelle Bonn\nGraurheindorfer Stra\u00dfe 198\n53117 Bonn\nTel: +49 (0) 611 / 75 - 8955\nFax: +49 (0) 611 / 75 - 8962\nE-Mail: mikrozensus@destatis.de\n\u00a9 Statistisches Bundesamt, Wiesbaden 2011", "owner_org": null, "extras": [], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Mikrozensus", "revision_id": "bfde6f69-9f88-4bc7-a4a0-5670e7b1f20b"}