{"license_title": null, "maintainer": "Open Data Network / Friedrich Lindenberg", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "friedrich@pudo.org", "revision_timestamp": "2011-06-14T13:50:41.090799", "id": "03fdf73f-b539-4fd3-a180-400eb0cbb03d", "metadata_created": "2011-06-14T13:50:41.090799", "metadata_modified": "2013-08-23T07:22:00.755542", "author": "Statistisches Bundesamt, Wiesbaden 2010 / GENESIS Datenbank", "author_email": "genesis-online@destatis.de", "state": "active", "version": "0.1", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "62221-Index der Tarifverdienste und Arbeitszeiten (Tabellen mit Vorkommen)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=statistikTabellen&selectionname=62221&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T07:19:41.769124", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T02:19:41.745127", "position": 0, "resource_group_id": "b25aee01-daf7-425a-a6a9-cf63717e1ff7", "revision_id": "27202870-0159-4aba-b4b1-69a73ae45ddb", "id": "219c3309-5e1f-453f-8045-b19aeeaf4692", "resource_type": null, "size": "18632"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "62221-0001-Indizes der Tarifverdienste, Wochenarbeitszeit: Deutschland, Jahre, Geschlecht, Wirtschaftszweige (Aufbau)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=62221-0001&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T07:19:46.639729", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T02:19:46.615445", "position": 1, "resource_group_id": "b25aee01-daf7-425a-a6a9-cf63717e1ff7", "revision_id": "c8282142-254d-4d6a-93b6-3523306529ac", "id": "6d2edc13-9958-4b84-8320-21237a0c0959", "resource_type": null, "size": "30496"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "62221-0001-Indizes der Tarifverdienste, Wochenarbeitszeit: Deutschland, Jahre, Geschlecht, Wirtschaftszweige (Ergebnis)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleErgebnis&selectionname=62221-0001&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T07:19:54.258814", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T02:19:54.216533", "position": 2, "resource_group_id": "b25aee01-daf7-425a-a6a9-cf63717e1ff7", "revision_id": "df48a0b8-66f2-43cb-8dae-3e4eeb0798be", "id": "4e8a11d6-bb00-49ae-9f42-40ed0c8d856b", "resource_type": null, "size": "109319"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "62221-0001-Indizes der Tarifverdienste, Wochenarbeitszeit: Deutschland, Jahre, Geschlecht, Wirtschaftszweige (Diagramm)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleDiagramm&selectionname=62221-0001&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T07:20:06.117355", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T02:20:06.094216", "position": 3, "resource_group_id": "b25aee01-daf7-425a-a6a9-cf63717e1ff7", "revision_id": "32fff65a-7f11-4408-a28f-63dd6201b9ae", "id": "b4a3a49d-fa1d-4a20-afd3-e901b23994a9", "resource_type": null, "size": "59540"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "62221-0001-Indizes der Tarifverdienste, Wochenarbeitszeit: Deutschland, Jahre, Geschlecht, Wirtschaftszweige (Karte)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleKarte&selectionname=62221-0001&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T07:20:13.280478", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T02:20:13.258010", "position": 4, "resource_group_id": "b25aee01-daf7-425a-a6a9-cf63717e1ff7", "revision_id": "5d68612c-9bde-4bc7-a478-762273793db7", "id": "b7b25df3-ba85-4942-8dd1-ec12fb987741", "resource_type": null, "size": "109448"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "62221-0002-Indizes der Tarifverdienste, Wochenarbeitszeit: Deutschland, Quartale, Geschlecht, Wirtschaftszweige (Aufbau)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=62221-0002&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T07:20:18.238071", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T02:20:18.216925", "position": 5, "resource_group_id": "b25aee01-daf7-425a-a6a9-cf63717e1ff7", "revision_id": "503afb6e-ef13-4dcb-a78d-779552c8e29d", "id": "b49450f6-778d-4cb6-b884-45460f407ca2", "resource_type": null, "size": "32034"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "62221-0002-Indizes der Tarifverdienste, Wochenarbeitszeit: Deutschland, Quartale, Geschlecht, Wirtschaftszweige (Ergebnis)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleErgebnis&selectionname=62221-0002&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T07:20:26.012019", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T02:20:25.960351", "position": 6, "resource_group_id": "b25aee01-daf7-425a-a6a9-cf63717e1ff7", "revision_id": "c9a62eec-bdf2-4a3e-9b5a-0954ea86cf31", "id": "2605b606-aea9-48b6-988b-2d36043208a1", "resource_type": null, "size": "149179"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "62221-0002-Indizes der Tarifverdienste, Wochenarbeitszeit: Deutschland, Quartale, Geschlecht, Wirtschaftszweige (Diagramm)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleDiagramm&selectionname=62221-0002&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T07:20:41.536873", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T02:20:41.509986", "position": 7, "resource_group_id": "b25aee01-daf7-425a-a6a9-cf63717e1ff7", "revision_id": "9922c06e-de80-4c21-903a-6d4ddbdd6473", "id": "6c9950fb-70c4-495b-b039-f66a18cc1e8a", "resource_type": null, "size": "63062"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "62221-0002-Indizes der Tarifverdienste, Wochenarbeitszeit: Deutschland, Quartale, Geschlecht, Wirtschaftszweige (Karte)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleKarte&selectionname=62221-0002&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T07:20:48.796209", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T02:20:48.775490", "position": 8, "resource_group_id": "b25aee01-daf7-425a-a6a9-cf63717e1ff7", "revision_id": "94d291aa-d45d-402a-86c9-224aec99cc51", "id": "5eeeb3f5-29ea-4e09-bae7-590a8160c7cd", "resource_type": null, "size": "149308"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "62221-0003-Indizes der Tarifverdienste, Wochenarbeitszeit: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder, Jahre, Geschlecht, Wirtschaftszweige (Aufbau)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=62221-0003&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T07:20:53.117921", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T02:20:53.093093", "position": 9, "resource_group_id": "b25aee01-daf7-425a-a6a9-cf63717e1ff7", "revision_id": "d7f55c6d-c6b8-4e38-bc0a-14c910349c08", "id": "f8698111-f7f4-40e6-8fb5-2e36b408ba7d", "resource_type": null, "size": "30722"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "62221-0003-Indizes der Tarifverdienste, Wochenarbeitszeit: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder, Jahre, Geschlecht, Wirtschaftszweige (Ergebnis)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleErgebnis&selectionname=62221-0003&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T07:21:12.115292", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T02:21:12.085003", "position": 10, "resource_group_id": "b25aee01-daf7-425a-a6a9-cf63717e1ff7", "revision_id": "72dac386-b35a-4f97-a1c6-ed11ca76c20b", "id": "8204f85e-8cdf-44f4-bb2b-6a341b523a21", "resource_type": null, "size": "112205"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "62221-0003-Indizes der Tarifverdienste, Wochenarbeitszeit: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder, Jahre, Geschlecht, Wirtschaftszweige (Diagramm)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleDiagramm&selectionname=62221-0003&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T07:21:26.017287", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T02:21:25.994874", "position": 11, "resource_group_id": "b25aee01-daf7-425a-a6a9-cf63717e1ff7", "revision_id": "60d93a13-d348-46b9-882b-586a8deb07b0", "id": "613ae765-42a4-4ace-965e-5254b729075b", "resource_type": null, "size": "62988"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "62221-0003-Indizes der Tarifverdienste, Wochenarbeitszeit: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder, Jahre, Geschlecht, Wirtschaftszweige (Karte)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleKarte&selectionname=62221-0003&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T07:21:39.373396", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T02:21:39.337526", "position": 12, "resource_group_id": "b25aee01-daf7-425a-a6a9-cf63717e1ff7", "revision_id": "a251daa1-7e6e-4550-a6b2-4e88f965e90e", "id": "e14d1f34-4c16-46b9-9f61-e7f080fd81ae", "resource_type": null, "size": "2514406"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "62221-0004-Indizes der Tarifverdienste, Wochenarbeitszeit: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder, Quartale, Geschlecht, Wirtschaftszweige (Aufbau)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=62221-0004&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T07:21:44.565301", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T02:21:44.528307", "position": 13, "resource_group_id": "b25aee01-daf7-425a-a6a9-cf63717e1ff7", "revision_id": "81485c96-dc7d-4994-94ca-92e09286bea2", "id": "1eb4f492-2a4b-4256-b6db-ec9e1235e94b", "resource_type": null, "size": "32260"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "62221-0004-Indizes der Tarifverdienste, Wochenarbeitszeit: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder, Quartale, Geschlecht, Wirtschaftszweige (Ergebnis)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleErgebnis&selectionname=62221-0004&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T07:21:50.200742", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T02:21:50.179281", "position": 14, "resource_group_id": "b25aee01-daf7-425a-a6a9-cf63717e1ff7", "revision_id": "29b6d57c-5c1d-4ad9-bb4f-8387daccf357", "id": "5ee7e8ba-59a6-4638-bbf2-606783f4db54", "resource_type": null, "size": "32459"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "62221-0004-Indizes der Tarifverdienste, Wochenarbeitszeit: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder, Quartale, Geschlecht, Wirtschaftszweige (Diagramm)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleDiagramm&selectionname=62221-0004&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T07:21:55.433684", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T02:21:55.412922", "position": 15, "resource_group_id": "b25aee01-daf7-425a-a6a9-cf63717e1ff7", "revision_id": "02da509f-1cf8-4a04-b974-7a0043d2182d", "id": "c2c7526a-0164-4779-b021-96164894eff8", "resource_type": null, "size": "32459"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "62221-0004-Indizes der Tarifverdienste, Wochenarbeitszeit: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder, Quartale, Geschlecht, Wirtschaftszweige (Karte)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleKarte&selectionname=62221-0004&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T07:22:00.755542", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T02:22:00.721344", "position": 16, "resource_group_id": "b25aee01-daf7-425a-a6a9-cf63717e1ff7", "revision_id": "8224eba0-45f7-471b-bb3f-ef1c30ebc68e", "id": "ff2db6b2-b8ce-4495-8922-2dd7a45aa28f", "resource_type": null, "size": "32459"}], "num_resources": 17, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "destatis", "name": "destatis", "revision_timestamp": "2011-06-14T13:50:41.090799", "state": "active", "id": "c2f64814-0956-4ffe-9764-3ca82dbd6327"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "deutschland", "name": "deutschland", "revision_timestamp": "2011-06-14T13:50:41.090799", "state": "active", "id": "51c48cdf-c0cb-4a46-a4f6-92c96908de19"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "statistik", "name": "statistik", "revision_timestamp": "2011-06-14T13:50:41.090799", "state": "active", "id": "37e0ed05-e987-4e81-b3ae-226fa61d7f32"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "destatis-statistik-62221", "isopen": false, "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=statistikInfo&selectionname=62221&sprache=de", "notes": "1  Allgemeine Angaben zur Statistik\n===================================\n \n1.1 Bezeichnung der Statistik:\nIndex der Tarifverdienste und Arbeitszeiten\n \n1.2 Berichtszeitraum:\nBerichtsquartale\n \n1.3 Ver\u00f6ffentlichungstermine:\nDie Ergebnisse werden viertelj\u00e4hrlich ver\u00f6ffentlicht. 1.\nQuartal (November des Vorjahres bis Januar des\nBerichtsjahres): Ende April des Berichtsjahres; 2. Quartal\n(Februar bis April): Ende Juli des Berichtsjahres; 3.\nQuartal (Mai bis Juli): Ende Oktober des Berichtsjahres; 4.\nQuartal (August bis Oktober): Ende Januar des Folgejahres.\n \n1.4 Periodizit\u00e4t:\nviertelj\u00e4hrlich\n \n1.5 Regionale Gliederung:\nDeutschland, fr\u00fcheres Bundesgebiet, neue L\u00e4nder.\n \n1.6 Erhebungsgesamtheit:\nProduzierendes Gewerbe und Dienstleistungsbereiche (Handel,\nKredit- und Versicherungsgewerbe, Gastgewerbe, Verkehr- und\nNachrichten\u00fcbermittlung, Grundst\u00fccks- und Wohnungswesen,\nVermietung beweglicher Sachen, Erbringung von\nDienstleistungen \u00fcberwiegend f\u00fcr Unternehmen, Gesundheits-\nVeterin\u00e4r- und Sozialwesen sowie Erbringung von sonstigen\n\u00f6ffentlichen und pers\u00f6nlichen Dienstleistungen).\n \n1.7 Erhebungseinheiten:\nDie Tarifvertr\u00e4ge werden nach der Klassifikation der\nWirtschaftszweige Ausgabe 2008 (WZ 2008) signiert. Die\nZuordnung wurde nach Zweistellern vorgenommen.\n \n1.8 Rechtsgrundlagen:\n- Gesetz \u00fcber die Statistik f\u00fcr Bundeszwecke (BStatG) in\n  seiner jeweils geltenden Fassung\n- Auftrag des Bundesministeriums f\u00fcr Arbeit und Soziales\n  (BMAS).\n \n1.9 Geheimhaltung und Datenschutz:\nDie im Rahmen des Tarifindex ber\u00fccksichtigten\nTarifinformationen dienen ausschlie\u00dflich zum Zwecke der\nIndexberechnung. Einzelangaben zu Tarifverdiensten werden\nnicht ver\u00f6ffentlicht.\n \n \n2  Zweck und Ziele der Statistik\n================================\n \n2.1 Inhalte:\nIn den Index der Tarifverdienste gehen rund 600 ausgew\u00e4hlte\nTarifvertr\u00e4ge aus dem fr\u00fcheren Bundesgebiet und den neuen\nL\u00e4ndern ein. Die Tarifvertr\u00e4ge umfassen sowohl f\u00fcr die alten\nals auch die neuen Bundesl\u00e4nder mindestens 75% der\nTarifbesch\u00e4ftigten in jedem nachzuweisenden\nWirtschaftszweig. Erfasst werden Daten \u00fcber die tariflichen\nVerdienste der Arbeitnehmer sowie Angaben zur\nWochenarbeitszeit, zum Abschluss- und K\u00fcndigungsdatum der\nTarifvertr\u00e4ge und \u00fcber die H\u00f6he der Verm\u00f6genswirksamen\nLeistungen. Nicht ber\u00fccksichtigt werden individuelle Zulagen\nund Zuschl\u00e4ge, Einmalzahlungen, Pauschalzahlungen und\n\u00fcbertarifliche Verg\u00fctungen.\nDie Entgelt-, Lohn- bzw. Gehaltsver\u00e4nderungen der einzelnen\nTarifvertr\u00e4ge werden gem\u00e4\u00df dem Anteil der Besch\u00e4ftigten in\neinem Wirtschaftszweig, den diese an der Gesamtzahl der\nBesch\u00e4ftigten in allen erfassten Wirtschaftszweigen haben,\nim Tarifindex ber\u00fccksichtigt (W\u00e4gungsschema). Die\nBesch\u00e4ftigtenzahl nach Wirtschaftszweigen wird aus\nVerdienststrukturerhebung (VSE) - derzeit VSE 2006 -\ngewonnen, die im Abstand von vier Jahren bei rund 34 000\nBetrieben f\u00fcr etwa 3 Millionen Arbeitnehmer durchgef\u00fchrt\nwird. Gebietsk\u00f6rperschaften werden von der VSE nicht\nerfasst, sondern aus der j\u00e4hrlichen Personalstandsstatistik\nf\u00fcr den \u00f6ffentlichen Dienst abgeleiert.\nDer Tarifindex wird als so genannter Laspeyres-Preisindex\nmit festem Basisjahr berechnet, d.h. die Indexwerte beziehen\nsich auf die Besch\u00e4ftigtenstrukturen des jeweils aktuell\ng\u00fcltigen Basisjahres. F\u00fcr das aktuelle Basisjahr wurden die\nGewichtungen aus der Verdienststrukturerhebung 2006 zu\nGrunde gelegt.\n \n2.2 Zweck der Statistik:\nDer Index der Tarifverdienste\n- beschreibt die Entwicklung der Tarifverdienste insgesamt\n  und zeigt Unterschiede zwischen einzelnen Wirtschafts-\n  zweigen auf,\n- erlaubt den Vergleich der tariflichen Verdienste und\n  Arbeitszeiten im fr\u00fcheren Bundesgebiet und in den neuen\n  L\u00e4ndern,\n- ist ein Fr\u00fchindikator f\u00fcr die Entwicklung der\n  Effektivverdienste,\n- erlaubt die Berechnung der Lohndrift (Unterschied\n  zwischen Effektiv- und Tarifverdiensten),\n- bietet den Vertragsparteien Informationen bei\n  Tarifverhandlungen und\n- spielt eine wichtige Rolle als Wertsicherungsklausel in\n  l\u00e4ngerfristigen Vertr\u00e4gen (Preisgleitklausel).\n \n2.3 Hauptnutzer der Statistik:\nZu den Hauptnutzern z\u00e4hlen Bundesministerien,\nWirtschaftsverb\u00e4nde, Gewerkschaften, Unternehmen, Politik,\nWissenschaft und private Nutzer.\n \n \n3  Methodik\n===========\n \n3.1 Art der Datenberechnung:\nSekund\u00e4rstatistik: Die Tarifvertr\u00e4ge werden vom\nBundesministerium f\u00fcr Arbeit und Soziales (BMAS) gesammelt,\nan das Statistische Bundesamt \u00fcbersandt und dort\nausgewertet. In Ausnahmef\u00e4llen werden die Tarifvertr\u00e4ge bei\nden abschlie\u00dfenden Gewerkschaften angefordert.\n \n3.2 Belastung der Auskunftspflichtigen:\nEs handelt sich um eine Sekund\u00e4rstatistik, daher findet\nkeine zus\u00e4tzliche Belastung der Auskunftspflichtigen statt.\n \n \n4  Genauigkeit\n==============\n \nDie zur Berechnung des Tarifverdienstindex herangezogenen\nTarifvertr\u00e4ge umfassen in jedem nachzuweisenden\nWirtschaftszweig mindestens 75% der Besch\u00e4ftigten. Bei den\nrestlichen, nicht erfassten Tarifvertr\u00e4gen wird die Annahme\nzu Grunde gelegt, dass sie einen \u00e4hnlichen Verlauf haben wie\ndie einbezogenen Tarifvertr\u00e4ge. Die Umstellung auf ein neues\nW\u00e4gungsschema wirkt sich nur dann nennenswert aus, wenn sich\ndie Besch\u00e4ftigtenstruktur der einbezogenen\nWirtschaftsbereiche wesentlich ge\u00e4ndert hat.\n \n \n5  Aktualit\u00e4t und P\u00fcnktlichkeit\n===============================\n \nVer\u00f6ffentlichung erster Ergebnisse: Die Ergebnisse werden\nzeitnah ver\u00f6ffentlicht: 1. Quartal (November des Vorjahres\nbis Januar des Berichtsjahres): Ende April des\nBerichtsjahres; 2.Quartal (Februar bis April): Ende Juli des\nBerichtsjahres; 3. Quartal (Mai bis Juli): Ende Oktober des\nBerichtsjahres; 4. Quartal (August bis Oktober): Ende Januar\ndes Folgejahres.\n \n \n6  Zeitliche und r\u00e4umliche Vergleichbarkeit\n===========================================\n \nZeitlich und r\u00e4umlich: F\u00fcr Deutschland insgesamt, das\nfr\u00fchere Bundesgebiet und die neuen L\u00e4nder liegen\nvergleichbare Zeitreihen seit 1995 vor: Die relevanten\nTarifvertr\u00e4ge sowie die Anzahl der Besch\u00e4ftigten, die nach\nden jeweiligen Tarifvertr\u00e4gen bezahlt werden, werden aus der\nVerdienststrukturerhebung (VSE) \u00fcbernommen. Daher ist eine\neindeutige r\u00e4umliche Zuordnung m\u00f6glich. Die Laufzeiten sind\nin den einzelnen Tarifvertr\u00e4gen angegeben.\n \n \n7  Bez\u00fcge zu anderen Erhebungen\n===============================\n \nDer Tarifindex geh\u00f6rt zu den Indikatoren des\nVerbreitungsstandards des Internationalen W\u00e4hrungsfonds\n(IWF).\n \n \n8  Weitere Informationsquellen\n==============================\n \n8.1 Publikationswege, Bezugsadresse:\nErgebnisse des Index der Tarifverdienste stehen als\nkostenfreier Download unter www.destatis.de -&gt; Publikationen\noder als kostenpflichtige Printversion zur Verf\u00fcgung.\n \n8.2 Kontaktinformation:\nBei Fragen oder Anmerkungen zur Tarifstatistik wenden Sie\nsich bitte an folgende Adresse:\nStatistisches Bundesamt\nGruppe \"Verdienste, Arbeitskosten\" (VD)\n65180 Wiesbaden\nTel: 0611/75-2407\nFax: 0611/75-4000\nE-Mail: verdienste@destatis.de\nAnsprechpartner ist Herr Markus Biermanski.\n \n \n\u00a9 Statistisches Bundesamt, Wiesbaden 2009", "owner_org": null, "extras": [{"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"revision_id": "8e3e4d9b-f3f5-4feb-a66a-998fd16b6c35", "package_id": "03fdf73f-b539-4fd3-a180-400eb0cbb03d"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"revision_id": "8e3e4d9b-f3f5-4feb-a66a-998fd16b6c35", "package_id": "03fdf73f-b539-4fd3-a180-400eb0cbb03d"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://offenedaten.de", "__extras": {"revision_id": "8e3e4d9b-f3f5-4feb-a66a-998fd16b6c35", "package_id": "03fdf73f-b539-4fd3-a180-400eb0cbb03d"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://offenedaten.de/package/03fdf73f-b539-4fd3-a180-400eb0cbb03d", "__extras": {"package_id": "03fdf73f-b539-4fd3-a180-400eb0cbb03d", "revision_id": "8e3e4d9b-f3f5-4feb-a66a-998fd16b6c35"}}], "title": "Index der Tarifverdienste und Arbeitszeiten", "revision_id": "101ec32c-ca25-4737-9dc9-30af46dc2cbe"}