{"license_title": null, "maintainer": "Open Data Network / Friedrich Lindenberg", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "friedrich@pudo.org", "revision_timestamp": "2011-06-14T13:45:39.310442", "id": "e8b21c81-c735-4044-bdcd-07a73b435759", "metadata_created": "2011-06-14T13:45:39.310442", "metadata_modified": "2013-08-23T10:58:26.587094", "author": "Statistisches Bundesamt, Wiesbaden 2010 / GENESIS Datenbank", "author_email": "genesis-online@destatis.de", "state": "active", "version": "0.1", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "24311-Strafverfolgungsstatistik (Tabellen mit Vorkommen)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=statistikTabellen&selectionname=24311&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T10:57:22.009504", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T05:57:21.989267", "position": 0, "resource_group_id": "2f210c07-be01-4825-8f13-f682fc1f2b03", "revision_id": "82f5b035-6a9a-4854-a288-a7b0cb14c96e", "id": "26be6563-56e7-440d-be8d-5213eaa64385", "resource_type": null, "size": "17629"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "24311-0001-Verurteilte: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder, Jahre, Nationalit\u00e4t, Geschlecht, Altersgruppen, Art der Straftat (Aufbau)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=24311-0001&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T10:57:26.813658", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T05:57:26.789285", "position": 1, "resource_group_id": "2f210c07-be01-4825-8f13-f682fc1f2b03", "revision_id": "eaab25d7-1c82-4dca-a5a7-64a90a133620", "id": "35be4056-ab82-443f-8ba6-c1ff54a82a4a", "resource_type": null, "size": "26763"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "24311-0001-Verurteilte: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder, Jahre, Nationalit\u00e4t, Geschlecht, Altersgruppen, Art der Straftat (Ergebnis)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleErgebnis&selectionname=24311-0001&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T10:57:32.478573", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T05:57:32.438534", "position": 2, "resource_group_id": "2f210c07-be01-4825-8f13-f682fc1f2b03", "revision_id": "c6175721-5c20-446c-b7e9-1cf6dc4548a3", "id": "90d6d0b8-6bae-4292-ad22-eb6fc8378b0c", "resource_type": null, "size": "131293"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "24311-0001-Verurteilte: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder, Jahre, Nationalit\u00e4t, Geschlecht, Altersgruppen, Art der Straftat (Diagramm)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleDiagramm&selectionname=24311-0001&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T10:57:41.908521", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T05:57:41.882958", "position": 3, "resource_group_id": "2f210c07-be01-4825-8f13-f682fc1f2b03", "revision_id": "89a507ba-698a-4df3-85b2-b654782c5c37", "id": "36b7c980-ed56-4de5-beea-397500409355", "resource_type": null, "size": "57298"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "24311-0001-Verurteilte: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder, Jahre, Nationalit\u00e4t, Geschlecht, Altersgruppen, Art der Straftat (Karte)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleKarte&selectionname=24311-0001&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T10:57:49.604314", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T05:57:49.572930", "position": 4, "resource_group_id": "2f210c07-be01-4825-8f13-f682fc1f2b03", "revision_id": "5d21091c-eb15-4d89-8ee8-56645ac74ad5", "id": "ef960644-0aa3-4d9d-9135-221e34ad349c", "resource_type": null, "size": "641448"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "24311-0002-Entziehung der Fahrerlaubnis: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/ Neue L\u00e4nder, Jahre, Personengruppe (Aufbau)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=24311-0002&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T10:57:52.840010", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T05:57:52.820240", "position": 5, "resource_group_id": "2f210c07-be01-4825-8f13-f682fc1f2b03", "revision_id": "27b116b9-db41-4456-a400-b317a0dd9038", "id": "7f5bf59b-63e9-43ab-8237-a0a8ef66918e", "resource_type": null, "size": "22458"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "24311-0002-Entziehung der Fahrerlaubnis: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/ Neue L\u00e4nder, Jahre, Personengruppe (Ergebnis)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleErgebnis&selectionname=24311-0002&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T10:57:57.187023", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T05:57:57.150372", "position": 6, "resource_group_id": "2f210c07-be01-4825-8f13-f682fc1f2b03", "revision_id": "45b23bcc-0923-4feb-8d7b-12be2f4d72af", "id": "8d6da114-c31a-4521-992a-86fe43f1d008", "resource_type": null, "size": "39799"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "24311-0002-Entziehung der Fahrerlaubnis: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/ Neue L\u00e4nder, Jahre, Personengruppe (Diagramm)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleDiagramm&selectionname=24311-0002&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T10:58:02.675141", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T05:58:02.635055", "position": 7, "resource_group_id": "2f210c07-be01-4825-8f13-f682fc1f2b03", "revision_id": "3ce0345d-9447-44a1-b24c-9a265153b1b9", "id": "e4494f8f-d68a-40da-8df9-9a2317ac90b2", "resource_type": null, "size": "42720"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "24311-0002-Entziehung der Fahrerlaubnis: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/ Neue L\u00e4nder, Jahre, Personengruppe (Karte)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleKarte&selectionname=24311-0002&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T10:58:08.098925", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T05:58:08.078006", "position": 8, "resource_group_id": "2f210c07-be01-4825-8f13-f682fc1f2b03", "revision_id": "3533078e-154c-4d71-a0b1-25a6c70eb621", "id": "3c8370d5-75b2-4cb6-9084-439af00ec0c2", "resource_type": null, "size": "70532"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "24311-0003-Fahrverbote: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder, Jahre, Personengruppe (Aufbau)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=24311-0003&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T10:58:12.026508", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T05:58:11.990908", "position": 9, "resource_group_id": "2f210c07-be01-4825-8f13-f682fc1f2b03", "revision_id": "c9e760f7-58db-421f-83a0-ca6d8f285a30", "id": "8ad0be67-8f98-47ee-8eea-79fc405dc421", "resource_type": null, "size": "22423"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "24311-0003-Fahrverbote: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder, Jahre, Personengruppe (Ergebnis)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleErgebnis&selectionname=24311-0003&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T10:58:16.637919", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T05:58:16.613243", "position": 10, "resource_group_id": "2f210c07-be01-4825-8f13-f682fc1f2b03", "revision_id": "a6f7b4ce-bd82-4c30-8e52-17e1710cf703", "id": "8315d952-9555-4e00-86c6-5d521eb01c49", "resource_type": null, "size": "39677"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "24311-0003-Fahrverbote: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder, Jahre, Personengruppe (Diagramm)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleDiagramm&selectionname=24311-0003&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T10:58:22.041253", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T05:58:22.021547", "position": 11, "resource_group_id": "2f210c07-be01-4825-8f13-f682fc1f2b03", "revision_id": "fea640c8-1a90-4eb7-a200-ff552d9c1ba7", "id": "b6226e7a-4bf7-4c8d-9437-ed0450f1f5e4", "resource_type": null, "size": "42506"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "24311-0003-Fahrverbote: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder, Jahre, Personengruppe (Karte)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleKarte&selectionname=24311-0003&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T10:58:26.587094", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T05:58:26.566702", "position": 12, "resource_group_id": "2f210c07-be01-4825-8f13-f682fc1f2b03", "revision_id": "5c7cdd7f-5fb0-4839-83f0-9b1d570f42a9", "id": "53cabe28-928a-4514-b050-974087e9f6ef", "resource_type": null, "size": "70502"}], "num_resources": 13, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "destatis", "name": "destatis", "revision_timestamp": "2011-06-14T13:45:39.310442", "state": "active", "id": "c2f64814-0956-4ffe-9764-3ca82dbd6327"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "deutschland", "name": "deutschland", "revision_timestamp": "2011-06-14T13:45:39.310442", "state": "active", "id": "51c48cdf-c0cb-4a46-a4f6-92c96908de19"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "statistik", "name": "statistik", "revision_timestamp": "2011-06-14T13:45:39.310442", "state": "active", "id": "37e0ed05-e987-4e81-b3ae-226fa61d7f32"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "destatis-statistik-24311", "isopen": false, "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=statistikInfo&selectionname=24311&sprache=de", "notes": "1  Allgemeine Angaben zur Statistik\n===================================\n \n1.1 Bezeichnung der Statistik:\nStrafverfolgungsstatistik\n \n1.2 Berichtszeitraum:\nBerichtsjahr\n \n1.3 Erhebungstermin:\nIn der Regel werden die Meldungen der Berichtsstellen\nmonatlich f\u00fcr den zur\u00fcckliegenden Berichtsmonat, jeweils bis\nzum zehnten Tag eines Kalendermonats, an das zust\u00e4ndige\nstatistische Landesamt \u00fcbersandt.\n \n1.4 Periodizit\u00e4t:\nJ\u00e4hrlich\n \n1.5 Regionale Gliederung:\nL\u00e4nder und Landgerichtsbezirke, soweit diese die\nStrafverfolgungsstatistik als koordinierte L\u00e4nderstatistik\nmit Verwaltungsanordnung eingef\u00fchrt haben (Deutschland ohne\nSachsen-Anhalt).\n \n1.6 Erhebungsgesamtheit:\n(Rechtskr\u00e4ftig) abgeschlossene Straf- und Strafbefehls-\nverfahren bei den Strafgerichten der L\u00e4nder.\n \n1.7 Erhebungseinheiten:\nAbgeurteilte sowie Personen mit Strafvorbehalt nach \u00a7 59\nStGB und solche, bei denen nach \u00a7 27 JGG die Entscheidung\nausgesetzt oder nach \u00a7 45 Abs. 3 JGG von der Verfolgung\nabgesehen wurde.\n \n1.8 Rechtsgrundlagen:\nVerwaltungsanordnungen der L\u00e4nder zur Ein- und Durchf\u00fchrung\neiner Strafverfolgungsstatistik.\n \n1.9 Geheimhaltung und Datenschutz:\nErgebnisse werden in der Regel straftatenweise und bezogen\nauf einzelne L\u00e4nder (vom Statistischen Bundesamt nur f\u00fcr den\nBerichtsraum insgesamt) ver\u00f6ffentlicht.\nF\u00fcr wissenschaftliche Zwecke besteht zudem die M\u00f6glichkeit,\n\u00fcber das Forschungsdatenzentrum der statistischen \u00c4mter\n(FDZ) Analysen auf der Grundlage von Einzeldatens\u00e4tzen\ndurchzuf\u00fchren. Die Ergebnisse werden als Verwaltungsdaten\nbetrachtet.\n \n \n2  Zweck und Ziele der Statistik\n================================\n \n2.1 Erhebungsinhalte:\nDemographische Merkmale der Abgeurteilten (Alter zur\nTatzeit, Geschlecht, Staatsangeh\u00f6rigkeit), Art der Straftat\n(auch Verbindung mit Verkehrsunfall, Kind als Opfer), Art\nder Entscheidung, Art der Sanktion, Vorstrafen,\nUntersuchungshaft.\n \n2.2 Zweck der Statistik:\nMit den Ergebnissen der Strafverfolgungsstatistik sollen die\nStrukturen der Entscheidungspraxis der Strafgerichte\nabgebildet und Ver\u00e4nderungen sowohl der gerichtlich\nregistrierten Kriminalit\u00e4t als auch deren gerichtlicher\nBewertung aufgezeigt werden. Damit liefert die Statistik\nInformationen einerseits f\u00fcr die Planung der Kriminal- und\nStrafrechtspolitik in Bund und L\u00e4ndern und andererseits f\u00fcr\ndie Entwicklung der Gesetzgebung auf dem Gebiet des Straf-\nund Strafprozessrechts.\n \n2.3 Hauptnutzer der Statistik:\nZu den Hauptnutzern der Statistik z\u00e4hlen Politik und\nVerwaltung auf nationaler, zunehmend auch auf\ninternationaler Ebene. Auf nationaler Ebene sind hier\ninsbesondere die f\u00fcr Justiz zust\u00e4ndigen Landes- und\nBundesbeh\u00f6rden zu nennen. Auf internationaler Ebene\n(Europarat, Eurostat, UN) sind Arbeiten an einem\nIndikatorensystem f\u00fcr Kriminalit\u00e4t und Strafrechtspflege\nangelaufen. Weitere Hauptnutzer der Daten sind die\nwissenschaftliche Forschung und Lehre, die justizielle\nPraxis, Bildungseinrichtungen, Informationsdienstleister und\nMedien sowie die interessierten B\u00fcrger.\n \n2.4 Einbeziehung der Nutzer:\nDiese erfolgt insbesondere durch den Ausschuss\nRechtspflegestatistik, der den gesetzlichen Rahmen f\u00fcr die\nStrafverfolgungsstatistik vorgibt und die aktuellen\nEntwicklungen und Bed\u00fcrfnisse des Gesetzgebers und der\nKriminalpolitik an die amtliche Statistik transportiert. Im\nRechtspflegestatistikausschuss vertreten sind neben den\nstatistischen \u00c4mtern des Bundes und der L\u00e4nder die\nJustizministerien der L\u00e4nder und das BMJ.\nDie Wissenschaft und die justizielle Praxis ist im\nRechtspflegestatistikauschuss zwar nicht direkt vertreten,\nkanalisiert ihre Anregungen aber etwa in den mittlerweile im\nBund sowie in einigen L\u00e4ndern periodisch erstellten\nSicherheitsberichten sowie in regelm\u00e4\u00dfig durchgef\u00fchrten\nstatistikspezifischen Kolloquien.\n \n \n3  Erhebungsmethodik\n====================\n \n3.1 Art der Datengewinnung:\nDiese erfolgt f\u00fcr administrative Zwecke, und zwar teils noch\n\u00fcber Z\u00e4hlkarten, teils elektronisch aus den\nGesch\u00e4ftsstellenautomationsprogrammen der\nStrafvollstreckungsbeh\u00f6rden (Staatsanwaltschaften und\nJugendgerichte). Die Strafverfolgungsstatistik ist eine\nSekund\u00e4rerhebung (Vollerhebung) auf der Basis der\nVerwaltungsdaten der Strafvollstreckungsbeh\u00f6rden.\n \n3.2 Stichprobenverfahren: -\n \n3.3 Saisonbereinigungsverfahren: -\n \n3.4 Erhebungsinstrumente und Berichtsweg:\nDie Verwaltungsdaten der Strafvollstreckungsbeh\u00f6rden, auf\ndenen die Strafverfolgungsstatistik basiert, werden nach\nrechtskr\u00e4ftigem Abschluss des Straf- bzw. Strafbefehls-\nverfahren aus den Verfahrensakten entnommen und in der Regel\nnach Abschluss eines Kalendermonats an das zust\u00e4ndige\nstatistische Landesamt \u00fcbersandt.\n \n3.5 Belastung der Auskunftspflichtigen:\nAuskunftspflichtig sind die Gesch\u00e4ftsstellen der\nStrafvollstreckungsbeh\u00f6rden, aus deren Verwaltungsunterlagen\ndie f\u00fcr die Strafverfolgungsstatistik relevanten Daten\nbereitgestellt werden. Deren Belastung durch die\nDaten\u00fcbersendung an die statistischen Landes\u00e4mter geht mit\ndem steigenden Automatisierungsgrad der Gesch\u00e4ftsstellen\nzur\u00fcck.\n \n3.6 Dokumentation des Fragebogens:\nDer Fragebogen ist verf\u00fcgbar unter\nhttp://www.forschungsdatenzentrum.de/\n \n \n4  Genauigkeit\n==============\n \n4.1 Qualitative Gesamtbewertung der Genauigkeit:\nDie Ergebnisse der Strafverfolgungsstatistik weisen aufgrund\nder vollst\u00e4ndigen Erfassung der Abgeurteilten keine\nsystematischen statistischen Fehler auf.\n \n4.2 Stichprobenbedingte Fehler: -\n \n4.3 Nicht-stichprobenbedingte Fehler: -\n \n4.4 Fehler in der Erfassungsgrundlage:\nkeine\n \n4.5 Antwortausf\u00e4lle auf der Ebene statistischer Einheiten:\nkeine\n \n4.6 Antwortausf\u00e4lle auf der Ebene statistischer Merkmale:\nkeine\n \n \n5  Aktualit\u00e4t\n=============\n \nDie L\u00e4nder ver\u00f6ffentlichen in der Regel die Ergebnisse zur\nStrafverfolgungsstatistik f\u00fcr ihren Zust\u00e4ndigkeitsbereich ab\ndem 2. Quartal des Folgejahres in Form von Presse-\nmitteilungen oder Berichten unter der Kennziffer B VI 1.\nEine Pressemitteilung des Statistischen Bundesamts \u00fcber die\nAbgeurteilten und Verurteilten im Berichtsraum erfolgt in\nder Regel Ende Oktober des Folgejahres.\nDie Ver\u00f6ffentlichung der ausf\u00fchrlichen Bundesergebnisse des\nabgelaufenen Berichtsjahres erfolgt in der Regel im November\ndes Folgejahres in der Fachserie 10, Reihe 3 (kostenloser\nDownload im Statistik-Shop des Statistischen Bundesamts\nunter http://www.destatis.de/shop/).\n \n \n6  Zeitliche und r\u00e4umliche Vergleichbarkeit\n===========================================\n \nDie inhaltliche Vergleichbarkeit der seit 1882\ndurchgef\u00fchrten Strafverfolgungsstatistik ist zumindest seit\n1975 gew\u00e4hrleistet, da seitdem der Erhebungskatalog im\nWesentlichen unver\u00e4ndert ist. Regelm\u00e4\u00dfige \u00c4nderungen gibt es\nlediglich - infolge neuer bzw. ge\u00e4nderter Strafbestimmungen\n- auf Ebene einzelner Straftaten, die die kleinste Basis f\u00fcr\nden tabellarischen Nachweis der Abgeurteilten bilden.\nLediglich die Darstellungsform der Bundesergebnisse wurde\nden ge\u00e4nderten Anforderungen der Nutzer angepasst; seit 1993\nsind die Ver\u00f6ffentlichungstabellen aber unver\u00e4ndert.\nDa die Strafverfolgungsstatistik zwar seit 1992 sukzessive\nin einigen der neuen L\u00e4nder eingef\u00fchrt wurde, bis heute aber\ndort nicht fl\u00e4chendeckend durchgef\u00fchrt wird, beschr\u00e4nkt sich\ndas Statistische Bundesamt bei der Darstellung der\nausf\u00fchrlichen (straftatenbezogenen) Ergebnisse auf das\nfr\u00fchere Bundesgebiet einschlie\u00dflich Berlin. Dieses mit dem\nHauptnutzer der Bundesergebnisse zur Strafverfolgungs-\nstatistik abgestimmte Verfahren soll die zeitliche und\nr\u00e4umliche Vergleichbarkeit der absoluten Bundeszahlen\nsicherstellen.\n \n \n7  Bez\u00fcge zu anderen Erhebungen\n===============================\n \nDie Strafverfolgungsstatistik liefert Daten und Analysen\nu.a. f\u00fcr die mittlerweile in mehreren L\u00e4ndern und im Bund\nerstellten periodischen Sicherheitsberichte.\nEin Teil der Datenlieferung zur Strafverfolgungsstatistik\nerfolgt zudem weitgehend parallel an das Bundeszentral-\nregister und das Verkehrszentralregister, dessen Daten\ninsbesondere von den Strafverfolgungsbeh\u00f6rden genutzt\nwerden. Von einer Verzahnung dieser beiden Datensammlungen\nwird bisher aus datenschutzrechtlichen wie aus\norganisatorisch-technischen Gr\u00fcnden abgesehen.\n \n \n8  Weitere Informationsquellen\n==============================\n \n8.1 Publikationswege, Bezugsadresse:\nInternetangebot der L\u00e4nder sowie des Bundes.\nF\u00fcr wissenschaftliche Auswertungen stehen zudem im\nForschungsdatenzentrum der L\u00e4nder ab dem Berichtsjahr 1995\nMikrodaten f\u00fcr die Strafverfolgungsstatistik zur Verf\u00fcgung\n(http://www.forschungsdatenzentrum.de/).\nAls Zugangsm\u00f6glichkeit zu den Mikrodaten besteht derzeit der\nso genannte On-Site-Zugang (Datenfernverarbeitung).\n \n8.2 Kontaktinformation:\nBei Fragen oder Anmerkungen zur Strafverfolgungsstatistik\nwenden Sie sich bitte an folgende Adresse:\nStatistisches Bundesamt\nGruppe \"Bildung, Forschung und Entwicklung, Kultur,\nRechtspflege\" (VI B)\n65180 Wiesbaden\nE-Mail: rechtspflegestatistik@destatis.de\nAnsprechpartner ist Stefan Brings.\n \n8.3 Weiterf\u00fchrende Ver\u00f6ffentlichungen:\nBrings, S.: \"Die amtlichen Rechtspflegestatistiken - 2.\nStrafverfolgungsstatistik\" in BewHi 1/ 2005, S. 67-87.\n \n\u00a9 Statistisches Bundesamt, Wiesbaden 2006", "owner_org": null, "extras": [{"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"revision_id": "5cd346e2-c881-4f34-b17d-301cb5e1deb8", "package_id": "e8b21c81-c735-4044-bdcd-07a73b435759"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"revision_id": "5cd346e2-c881-4f34-b17d-301cb5e1deb8", "package_id": "e8b21c81-c735-4044-bdcd-07a73b435759"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://offenedaten.de", "__extras": {"revision_id": "5cd346e2-c881-4f34-b17d-301cb5e1deb8", "package_id": "e8b21c81-c735-4044-bdcd-07a73b435759"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://offenedaten.de/package/e8b21c81-c735-4044-bdcd-07a73b435759", "__extras": {"package_id": "e8b21c81-c735-4044-bdcd-07a73b435759", "revision_id": "5cd346e2-c881-4f34-b17d-301cb5e1deb8"}}], "title": "Strafverfolgungsstatistik", "revision_id": "c36a767c-2e16-4d6c-9f79-f2f6b2e62be2"}