{"license_title": null, "maintainer": "Open Data Network / Friedrich Lindenberg", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "friedrich@pudo.org", "revision_timestamp": "2011-06-14T13:43:56.875935", "id": "1ec469ef-9a9d-48bc-84cd-590d8fa6cb52", "metadata_created": "2011-06-14T13:43:56.875935", "metadata_modified": "2013-08-23T11:39:08.471666", "author": "Statistisches Bundesamt, Wiesbaden 2010 / GENESIS Datenbank", "author_email": "genesis-online@destatis.de", "state": "active", "version": "0.1", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "13321-Erwerbst\u00e4tigenrechnung in der VGR (national) (Tabellen mit Vorkommen)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=statistikTabellen&selectionname=13321&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T11:38:48.291010", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T06:38:48.261212", "position": 0, "resource_group_id": "51c43748-629d-44f7-93ca-8df0e70bb5d7", "revision_id": "8b92a2c4-ab58-444c-8cfc-d2e402eb59ac", "id": "1dedd961-e8fa-4ac1-8ac3-ab97118fa7b1", "resource_type": null, "size": "20530"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "13321-0005-Erwerbst\u00e4tige (inkl. Ver\u00e4nderungsraten): Deutschland, Monate, Inlands-/Inl\u00e4nderkonzept, original/saisonbereinigte Werte (Aufbau)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=13321-0005&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T11:38:51.981176", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T06:38:51.938562", "position": 1, "resource_group_id": "51c43748-629d-44f7-93ca-8df0e70bb5d7", "revision_id": "2d313165-5817-47a6-9840-10d317c81dbe", "id": "72b6e76a-89aa-494f-9329-010a4e51e04c", "resource_type": null, "size": "27608"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "13321-0005-Erwerbst\u00e4tige (inkl. Ver\u00e4nderungsraten): Deutschland, Monate, Inlands-/Inl\u00e4nderkonzept, original/saisonbereinigte Werte (Ergebnis)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleErgebnis&selectionname=13321-0005&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T11:38:57.150064", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T06:38:57.128718", "position": 2, "resource_group_id": "51c43748-629d-44f7-93ca-8df0e70bb5d7", "revision_id": "c65804be-ce5f-4895-9234-1b0efe1eb3d4", "id": "838c78eb-a8ed-434c-aea3-b38654bcb8e2", "resource_type": null, "size": "101812"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "13321-0005-Erwerbst\u00e4tige (inkl. Ver\u00e4nderungsraten): Deutschland, Monate, Inlands-/Inl\u00e4nderkonzept, original/saisonbereinigte Werte (Diagramm)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleDiagramm&selectionname=13321-0005&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T11:39:03.552506", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T06:39:03.514066", "position": 3, "resource_group_id": "51c43748-629d-44f7-93ca-8df0e70bb5d7", "revision_id": "1a3327be-e05b-4567-865d-cfa063c68eb7", "id": "07eeea5d-3d0b-4066-9f01-21e6b12c7baa", "resource_type": null, "size": "106744"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "13321-0005-Erwerbst\u00e4tige (inkl. Ver\u00e4nderungsraten): Deutschland, Monate, Inlands-/Inl\u00e4nderkonzept, original/saisonbereinigte Werte (Karte)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleKarte&selectionname=13321-0005&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T11:39:08.471666", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T06:39:08.451177", "position": 4, "resource_group_id": "51c43748-629d-44f7-93ca-8df0e70bb5d7", "revision_id": "dd8d4156-cd52-43c8-a897-1982f6634e37", "id": "c4d0a214-8830-4564-8383-2a71daf47ac7", "resource_type": null, "size": "101941"}], "num_resources": 5, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "destatis", "name": "destatis", "revision_timestamp": "2011-06-14T13:43:56.875935", "state": "active", "id": "c2f64814-0956-4ffe-9764-3ca82dbd6327"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "deutschland", "name": "deutschland", "revision_timestamp": "2011-06-14T13:43:56.875935", "state": "active", "id": "51c48cdf-c0cb-4a46-a4f6-92c96908de19"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "statistik", "name": "statistik", "revision_timestamp": "2011-06-14T13:43:56.875935", "state": "active", "id": "37e0ed05-e987-4e81-b3ae-226fa61d7f32"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "destatis-statistik-13321", "isopen": false, "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=statistikInfo&selectionname=13321&sprache=de", "notes": "1  Allgemeine Angaben zur Statistik\n===================================\n \n1.1 Bezeichnung der Statistik:\nErwerbst\u00e4tigenrechnung im Rahmen der VGR (nationale\nErgebnisse; EVAS-Nr. 13321), im Folgenden kurz\n\"Erwerbst\u00e4tigenrechnung\".\n \n1.2 Berichtszeitraum / Periodizit\u00e4t:\nIn der Erwerbst\u00e4tigenrechnung wird die durchschnittliche\nZahl der Erwerbst\u00e4tigen in Deutschland f\u00fcr Monate, Quartale\nund Jahre festgestellt.\n \n1.3 Regionale Gliederung:\nDie in die Volkswirtschaftlichen Gesamtrechnungen (VGR) des\nBundes eingebettete Erwerbst\u00e4tigenrechnung ist eine zentral\ndurchgef\u00fchrte Statistik, die Ergebnisse f\u00fcr Deutschland (ab\n1991) bzw. f\u00fcr das fr\u00fchere Bundesgebiet (f\u00fcr den Zeitraum\n1970 bis 1991) bereitstellt. Ausgehend von den\nBundeseckwerten dieser Statistik werden j\u00e4hrliche\nRegionalergebnisse f\u00fcr Bundesl\u00e4nder sowie Kreise und\nkreisfreie St\u00e4dte und seit 2005 auch Quartalsergebnisse nach\nL\u00e4ndern (ab Berichtsjahr 2001) vom Arbeitskreis\n\"Erwerbst\u00e4tigenrechnung des Bundes und der L\u00e4nder\" ermittelt\n(Top-down-Ansatz).\n \n1.4 Erfassungsgegenstand, Abgrenzungen,\n    Zuordnungsprinzipien:\nErfassungsgegenstand sind Erwerbst\u00e4tige mit Wohnort in\nDeutschland (Inl\u00e4nderkonzept) sowie Erwerbst\u00e4tige mit\nArbeitsort in Deutschland (Inlandskonzept) nach den\nAbgrenzungen des Europ\u00e4ischen Systems Volkswirtschaftlicher\nGesamtrechnungen (ESVG) 1995 bzw. den Kriterien der\nInternational Labour Organisation (ILO), auf die das ESVG\nBezug nimmt. Zu den Erwerbst\u00e4tigen z\u00e4hlen danach alle\nPersonen, die als Arbeitnehmer oder als Selbstst\u00e4ndige bzw.\nmithelfende Familienangeh\u00f6rige eine auf wirtschaftlichen\nErwerb ausgerichtete T\u00e4tigkeit aus\u00fcben, unabh\u00e4ngig vom\nUmfang dieser T\u00e4tigkeit. Dabei werden Personen mit mehreren\ngleichzeitigen Besch\u00e4ftigungsverh\u00e4ltnissen nur einmal mit\nihrer Hauptt\u00e4tigkeit erfasst. Die wirtschaftsfachliche\nZuordnung der Erwerbst\u00e4tigen erfolgt nach dem Schwerpunkt\ndes Unternehmens.\n \n1.5 Rechtsgrundlagen:\nNach \u00a7 3 Abs. 1 Nr. 7 des Gesetzes \u00fcber die Statistiken f\u00fcr\nBundeszwecke (BStatG) hat das Statistische Bundesamt die\nAufgabe \"Volkswirtschaftliche Gesamtrechnungen und sonstige\nGesamtsysteme statistischer Daten f\u00fcr Bundeszwecke\naufzustellen sowie sie f\u00fcr allgemeine Zwecke zu\nver\u00f6ffentlichen und darzustellen\".\nDie Erwerbst\u00e4tigenrechnung wird dar\u00fcber hinaus nach den\nRegeln des Europ\u00e4ischen Systems Volkswirtschaftlicher\nGesamtrechnungen (ESVG) 1995 beziehungsweise der EG-\nVerordnung Nr. 2223/96 von 1996 zum Europ\u00e4ischen System\nVolkswirtschaftlicher Gesamtrechnungen auf nationaler und\nregionaler Ebene in der Europ\u00e4ischen Gemeinschaft\ndurchgef\u00fchrt, das mit dem Labour Force Konzept der ILO\nweitgehend \u00fcbereinstimmt.\n \n1.6 Geheimhaltung und Datenschutz:\nGem\u00e4\u00df \u00a716 Abs. 1 BStatG ist die deutsche amtliche Statistik\ndazu verpflichtet, Einzelangaben geheim zu halten. Eine\nAusnahme bilden Einzelangaben, die dem Befragten nicht\nzuzuordnen sind oder Einzelangaben, die mit denen anderer\nBefragter zusammengefasst sind, d.h. aggregierte Daten\n(Tabellen). Die Erwerbst\u00e4tigenrechnung ist eine\nSekund\u00e4rstatistik, deren Datengrundlage ausschlie\u00dflich aus\nDaten besteht, die bereits in anderen Statistiken\nver\u00f6ffentlicht sind. Durch die Darstellung der Ergebnisse in\n1000 Personen, repr\u00e4sentiert eine Tabellenzelle somit immer\n\u00fcber 1000 Merkmalstr\u00e4ger. Die Gefahr einer Entschl\u00fcsselung\npers\u00f6nlicher Daten einzelner Merkmalstr\u00e4ger ist somit nicht\ngegeben.\n \n \n2  Zweck und Ziele der Statistik\n================================\n \n2.1 Zweck der Statistik:\nDie Erwerbst\u00e4tigenrechnung stellt laufend aktuelle\nmonatliche Daten zur Erwerbst\u00e4tigkeit in Deutschland f\u00fcr\nZwecke der kurzfristigen Arbeitsmarktbeobachtung auf\nnationaler Ebene sowie im Rahmen der ILO-Arbeitsmarkt-\nstatistik durch die Orientierung an anerkannten und\nverbreiteten Standards f\u00fcr internationale Vergleiche bereit.\nDamit die Entwicklung des Arbeitsmarktes und die\nAuswirkungen politischer Ma\u00dfnahmen im Vergleich und vor dem\nHintergrund der Erfahrungen anderer L\u00e4nder bewertet werden\nk\u00f6nnen, wird in Erg\u00e4nzung zu den seit Jahrzehnten in\nDeutschland etablierten Arbeitsmarktstatistiken, die\ninsbesondere mit ihren Monatszahlen den nationalen und\nregionalen Informationsinteressen Rechnung tragen, eine\ninternational vergleichbare Arbeitsmarktberichterstattung\nbereit gestellt.\nDar\u00fcber hinaus sind die viertelj\u00e4hrlichen und j\u00e4hrlichen\nErwerbst\u00e4tigenzahlen in der Abgrenzung nach dem\nInlandskonzept ein wichtiger Baustein der\nVolkswirtschaftlichen Gesamtrechnungen. Die Quartals- und\nJahresergebnisse der Erwerbst\u00e4tigenrechnung in der\nGliederung nach Wirtschaftsbereichen und Stellung im Beruf\nder Erwerbst\u00e4tigen (Arbeitnehmer, Selbstst\u00e4ndige einschl.\nmithelfende Familienangeh\u00f6rige) werden regelm\u00e4\u00dfig im VGR-\nKontext gemeinsam mit dem Bruttoinlandsprodukt und anderen\nwichtigen Aggregaten der Volkswirtschaftlichen\nGesamtrechnungen ver\u00f6ffentlicht. Sie dienen in den\nDarstellungen der Volkswirtschaftlichen Gesamtrechnungen\nzudem als Bezugszahlen etwa f\u00fcr die Ermittlung von\nProduktivit\u00e4ten und in Verbindung mit den durchschnittlich\ngeleisteten Arbeitsstunden als Ausgangsgr\u00f6\u00dfe f\u00fcr die\nBerechnung des gesamtwirtschaftlichen Arbeitsvolumens.\n \n2.2 Hauptnutzer der Statistik:\nDie Ergebnisse der Erwerbst\u00e4tigenrechnung werden wegen der\nVerwendbarkeit sowohl f\u00fcr Zwecke der Arbeitsmarktbeobachtung\nund -analyse als auch f\u00fcr Zwecke der Volkswirtschaftlichen\nGesamtrechnungen sehr vielf\u00e4ltig genutzt. Hauptnutzer sind\nneben der deutschen und internationalen \u00d6ffentlichkeit\ninsbesondere Ministerien (Arbeit, Wirtschaft, Finanzen),\nParteien und Verb\u00e4nde, die Bundesagentur f\u00fcr Arbeit (BA),\ndie Deutsche Bundesbank, Wirtschaftsforschungsinstitute, auf\neurop\u00e4ischer Ebene die EU-Kommission (Eurostat) und die\nEurop\u00e4ische Zentralbank (EZB), sowie internationale\nOrganisationen wie die Organisation f\u00fcr wirtschaftliche\nZusammenarbeit und Entwicklung (OECD) und die International\nLabour Organization (ILO).\n \n2.3 Einbeziehung der Nutzer:\nDie Merkmale und Auspr\u00e4gungen folgen zum gro\u00dfen Teil den auf\nEU-Ebene im Zusammenhang mit der Umsetzung des ESVG 1995\nbzw. des ESVG-Lieferprogramms durch die Mitgliedstaaten\nabgestimmten Vorgaben. Zu Eurostat besteht regelm\u00e4\u00dfiger\nKontakt auf Arbeitsebene, ebenso zu den beteiligten\nMinisterien, der Deutschen Bundesbank, verschiedenen\nWirtschaftsforschungsinstituten und der Bundesagentur f\u00fcr\nArbeit (BA).\nSpeziell zur Einf\u00fchrung der neuen international\nvergleichbaren Arbeitsmarktstatistik des Statistischen\nBundesamtes (ILO-Arbeitsmarktstatistik), im Rahmen derer die\nMonatsergebnisse der Erwerbst\u00e4tigenrechnung gemeinsam mit in\nTelefonbefragungen zum ILO-Erwerbsstatus erhobenen\nErwerbslosenzahlen und aus beiden Gr\u00f6\u00dfen errechneten\nErwerbslosenquoten zeitnah ver\u00f6ffentlicht werden, wurden\nInformationsveranstaltungen f\u00fcr die Presse, Gewerkschaften\nund Verb\u00e4nde sowie f\u00fcr den Bundestagsausschuss f\u00fcr\nWirtschaft und Arbeit angeboten.\n \n \n3  Konzeption der Statistik\n===========================\n \n3.1 Art der Datengewinnung:\nDie Zahl der Erwerbst\u00e4tigen in den Volkswirtschaftlichen\nGesamtrechnungen wird auf Basis aller zum Berechnungs-\nzeitpunkt verf\u00fcgbaren erwerbsstatistischen Quellen mit Hilfe\nspezieller Berechnungen, insbesondere der Umrechnung von\nStichtagswerten auf entsprechende Periodendurchschnitte, und\ndurch Erg\u00e4nzung fehlender Teile beziehungsweise Bereinigung\nvon Doppelerfassungen gewonnen. Insgesamt flie\u00dfen in die\nErwerbst\u00e4tigenrechnung zurzeit 48 auf unterschiedlichen\nBerichtswegen gewonnene Statistiken ein. Neben den einzelnen\nmonatlichen, viertelj\u00e4hrlichen und j\u00e4hrlichen Statistiken\nf\u00fcr einzelne Wirtschaftsbereiche z\u00e4hlen insbesondere die\nStatistik der Bundesagentur f\u00fcr Arbeit \u00fcber die\nsozialversicherungspflichtig und geringf\u00fcgig Besch\u00e4ftigten,\ndie monatliche Telefonerhebung zum ILO-Erwerbsstatus, die\nAngaben der Personalstandstatistik \u00fcber das Personal im\n\u00d6ffentlichen Dienst, die Ergebnisse des Mikrozensus sowie\nweitere Meldungen einzelner Institutionen (z.B. monatliche\nMeldungen des Bundesministeriums f\u00fcr Verteidigung \u00fcber die\nAnzahl der Soldaten) zu den wichtigsten erwerbsstatistischen\nQuellen. Datenl\u00fccken am aktuellen Rand werden durch\nSch\u00e4tzungen und den Einsatz mathematisch-statistischer\nPrognoseverfahren geschlossen.\nZus\u00e4tzlich erfolgen laufend Konsistenzpr\u00fcfungen mit anderen\nErgebnissen der Volkswirtschaftlichen Gesamtrechnungen und\nder arbeitsmarktstatistischen sowie demographischen\nBerichterstattung (siehe auch 4 Genauigkeit).\n \n3.2 Saisonbereinigungsverfahren:\nDie Ermittlung saisonbereinigter Daten hat das Ziel, \u00fcbliche\njahreszeitlich bedingte Schwankungen unterj\u00e4hriger\nEntwicklungen aus der Zeitreihe herauszurechnen und so die\nInterpretation von Ver\u00e4nderungen zu erleichtern. Im\nStatistischen Bundesamt wird das Verfahren Census X-12-ARIMA\nverwendet. Census X-12-ARIMA wurde vom U.S. Census Bureau\nentwickelt und ist das international bekannteste Verfahren\nzur Saisonbereinigung von Zeitreihen. Im Internetangebot des\nStatistischen Bundesamtes zur Erwerbst\u00e4tigenrechnung werden\ndie Ergebnisse auch nach dem BV4 Verfahren saisonbereinigt\nzur Verf\u00fcgung gestellt.\n \n \n4  Genauigkeit\n==============\n \n4.1 Qualitative Gesamtbewertung der Genauigkeit:\nDie Erwerbst\u00e4tigenrechnung beruht auf der Anwendung von\nMethoden der Volkswirtschaftlichen Gesamtrechnungen. Die\nEinbeziehung aller zum Berechnungszeitpunkt verf\u00fcgbarer\nerwerbsstatistischer Informationen erm\u00f6glicht eine\numfassende Darstellung der Erwerbst\u00e4tigkeit. Zudem\ngew\u00e4hrleistet die Einbindung der Erwerbst\u00e4tigenrechnung in\ndie Volkswirtschaftliche Gesamtrechnung die Konsistenz zu\nden anderen Aggregaten der Volkswirtschaftlichen\nGesamtrechnungen.\nAndererseits ist zu ber\u00fccksichtigen, dass die erwerbs-\nstatistischen Ausgangsdaten nur sukzessive im Zeitablauf\nanfallen. Daraus folgt, dass sich die Vollst\u00e4ndigkeit und\nZuverl\u00e4ssigkeit der Ausgangsstatistiken und somit der\nGenauigkeitsgrad der Erwerbst\u00e4tigenzahlen aus der\nErwerbst\u00e4tigenrechnung der Volkswirtschaftlichen\nGesamtrechnungen mit zunehmendem zeitlichen Abstand zum\njeweiligen Berichtsmonat erh\u00f6hen. W\u00e4hrend die 30 Tage nach\nAblauf des Berichtszeitraums ver\u00f6ffentlichten\ngesamtwirtschaftlichen Monats- und Quartalsergebnisse zur\nErwerbst\u00e4tigkeit noch zu einem gro\u00dfen Teil auf Sch\u00e4tzungen\nunter Ber\u00fccksichtigung der zu diesem Zeitpunkt vorliegenden\nQuellen beruhen, sind nach 6 Monaten die Ergebnisse bereits\nzu \u00fcber 80% durch Ausgangsstatistiken abgesichert. Nach etwa\n2 bis 3 Jahren liegen nahezu vollst\u00e4ndig durch\nBasisstatistiken abgesicherte \"endg\u00fcltige\" Ergebnisse vor.\n \n4.2 Revisionen:\nDa die f\u00fcr die Erwerbst\u00e4tigenrechnung ben\u00f6tigten\nAusgangsdaten nur sukzessive im Zeitablauf anfallen, werden\ndie Ergebnisse laufend dem jeweiligen aktuellen\nErkenntnisstand angepasst. Im mehrj\u00e4hrigen Vergleich k\u00f6nnen\ndie ersten vorl\u00e4ufigen Ergebnisse von den endg\u00fcltigen Zahlen\nzur Erwerbst\u00e4tigkeit, die in der Regel rund drei Jahre nach\nJahresende ver\u00f6ffentlicht werden, um maximal 0,3\nProzentpunkte nach oben oder unten abweichen. Bei einigen\nMonatsergebnissen oder nach Stellung im Beruf kann der\ndurchschnittliche Revisionsbedarf auch gr\u00f6\u00dfer ausfallen.\nDaneben werden in mehrj\u00e4hrigen Abst\u00e4nden so genannte gro\u00dfe\nRevisionen der Erwerbst\u00e4tigkeit im Rahmen der\nVolkswirtschaftlichen Gesamtrechnungen durchgef\u00fchrt, zuletzt\nim Fr\u00fchjahr 2005 f\u00fcr den Berichtszeitraum 1991 bis 2004.\nGro\u00dfe Revisionen dienen insbesondere der Ber\u00fccksichtigung\netwaiger konzeptioneller oder definitorischer Neuerungen und\nder Integration neuer Ausgangsstatistiken in die\nBerechnungen. Dar\u00fcber hinaus werden gro\u00dfe Revisionen zum\nAnlass genommen, alle bisher verwendeten Quellen auf ihre\nQualit\u00e4t, Vollst\u00e4ndigkeit und Genauigkeit im Zeitablauf zu\n\u00fcberpr\u00fcfen und die Berechnungsmodelle neueren Erkenntnissen\nund methodischen Weiterentwicklungen anzupassen.\n \n \n5  Aktualit\u00e4t und P\u00fcnktlichkeit\n===============================\n \nDas Statistische Bundesamt ver\u00f6ffentlicht regelm\u00e4\u00dfig\nmonatliche, viertelj\u00e4hrliche und j\u00e4hrliche\nDurchschnittszahlen \u00fcber die Erwerbst\u00e4tigen in Deutschland.\nGesamtwirtschaftliche monatliche Erwerbst\u00e4tigenangaben nach\ndem Inl\u00e4nder- und Inlandskonzept, als Ursprungswerte und\nsaisonbereinigte Werte, werden seit 2005 gemeinsam mit\naktuellen, nach Kriterien der International Labour\nOrganization (ILO) erhobenen monatlichen Erwerbslosenzahlen\nund den daraus berechneten Erwerbslosenquoten etwa 30 Tage\nnach Monatsende publiziert. Erste viertelj\u00e4hrliche\nErwerbst\u00e4tigenzahlen f\u00fcr die Gesamtwirtschaft liegen\nebenfalls rund 30 Tage nach Ablauf des Berichtsquartals vor.\nAusf\u00fchrliche viertelj\u00e4hrliche Zahlen zur Erwerbst\u00e4tigkeit\nf\u00fcr Selbstst\u00e4ndige einschlie\u00dflich mithelfende\nFamilienangeh\u00f6rige und Arbeitnehmer nach sechs\nzusammengefassten Wirtschaftsbereichen (entsprechend der\nKlassifikation der Wirtschaftszweige (WZ) 2003 bzw. nach\ninternationaler Abgrenzung der NACE Rev.1) werden in\nDeutschland etwa 50 Tage nach Quartalsende ver\u00f6ffentlicht,\nerste vorl\u00e4ufige Jahresdurchschnittszahlen am ersten Werktag\ndes neuen Jahres. Die Monatszahlen sind konsistent mit den\nVierteljahres- und Jahresergebnissen verkn\u00fcpft. Dar\u00fcber\nhinaus stehen f\u00fcr zur\u00fcckliegende Berichtsjahre auch\nJahresdurchschnittsangaben zur Erwerbst\u00e4tigkeit nach 60\nWirtschaftsbereichen (A60) der WZ 2003 zur Verf\u00fcgung. Die\nPressemitteilungen und der genaue Ver\u00f6ffentlichungskalender\nsind im Internetangebot des Statistischen Bundesamtes\nabrufbar (www.destatis.de).\n \n \n6  Zeitliche und r\u00e4umliche Vergleichbarkeit\n===========================================\n \nNach Abschluss der gro\u00dfen Revision der Volkswirtschaftlichen\nGesamtrechnungen im Fr\u00fchjahr 2005 liegt aus der\nErwerbst\u00e4tigenrechnung eine konsistente Zeitreihe\nmonatlicher, viertelj\u00e4hrlicher und j\u00e4hrlicher Ergebnisse zur\nErwerbst\u00e4tigkeit in Deutschland f\u00fcr den Zeitraum ab 1991\nvor. Dazu passf\u00e4hige regionale Erwerbst\u00e4tigenzahlen werden\nvom Arbeitskreis \"Erwerbst\u00e4tigenrechnung des Bundes und der\nL\u00e4nder\" beginnend ab Oktober 2005 bereitgestellt. Eine\nweiter zur\u00fcckgerechnete Erwerbst\u00e4tigenzeitreihe bis 1970 f\u00fcr\ndas fr\u00fchere Bundesgebiet wird das Statistische Bundesamt im\nSeptember 2006 ver\u00f6ffentlichen.\nDie internationale Vergleichbarkeit der Ergebnisse der\nErwerbst\u00e4tigenrechnung ist dadurch gew\u00e4hrleistet, dass die\nDefinitionen und Abgrenzungen den Regeln des Europ\u00e4ischen\nSystems Volkswirtschaftlicher Gesamtrechnungen und dem durch\ndie EU konkretisierten Labour-Force-Konzept der ILO\nentsprechen. Dieses Konzept wird von \u00fcber 150 Staaten\nangewandt und erm\u00f6glicht sinnvolle Vergleiche der\nArbeitsmarktsituation dieser L\u00e4nder.\n \n \n7  Bez\u00fcge zu anderen Statistiken\n================================\n \nDurch die Abstimmung innerhalb der Volkswirtschaftlichen\nGesamtrechnungen stehen insbesondere die Quartals- und\nJahresdurchschnittsergebnisse der Erwerbst\u00e4tigenrechnung im\nunmittelbaren Zusammenhang mit der Ergebnissen der\nEntstehungsrechnung und anderen VGR-Aggregaten (z.B.\ngeleistete Arbeitsstunden, Arbeitnehmerentgelte).\nSelbstverst\u00e4ndlich bestehen zudem enge Bez\u00fcge zu allen\nErwerbsstatistiken, deren Ergebnisse als Ausgangsdaten in\ndie laufende Erwerbst\u00e4tigenrechnung einflie\u00dfen (siehe 3.1\nArt der Datengewinnung) sowie zu weiteren Arbeitsmarkt-\nstatistiken (z.B. der Bundesagentur f\u00fcr Arbeit), die im\nRahmen der Sch\u00e4tzungen beobachtet werden.\nDie Monatszahlen der Erwerbst\u00e4tigenrechnung sind Teil des\nBerichtssystems \"ILO-Arbeitsmarktstatistik\". Die ILO-\nArbeitsmarktstatistik ver\u00f6ffentlicht monatlich Daten \u00fcber\nErwerbst\u00e4tigkeit und Erwerbslosigkeit in Deutschland. Die\nDaten \u00fcber Erwerbslosigkeit entstammen dabei vollst\u00e4ndig der\nILO-Telefonerhebung. Die Ergebnisse zur Erwerbst\u00e4tigkeit\nwerden von der Erwerbst\u00e4tigenrechnung auf der Grundlage\naller wichtigen erwerbsstatistischen Quellen, insbesondere\nder Statistik der sozialversicherungspflichtig\nBesch\u00e4ftigten, des Mikrozensus, der Personalstandstatistik\nund der kurz-, mittel- und langfristigen Wirtschafts-\nbereichsstatistiken sowie der ILO-Telefonerhebung ermittelt.\n\u00dcblicherweise werden die Ergebnisse der Erwerbst\u00e4tigen-\nrechnung, auch in wirtschaftsfachlicher Gliederung, f\u00fcr\nKonjunkturanalysen und zur makro\u00f6konomischen Analyse der\nArbeitsm\u00e4rkte herangezogen.\nErwerbst\u00e4tigenzahlen nach dem Konzept der ILO stellt neben\nder Erwerbst\u00e4tigenrechnung auch der Mikrozensus bzw. die in\nden Mikrozensus integrierte EU-Arbeitskr\u00e4fteerhebung (AKE)\nbereit. Mikrozensus und AKE waren bis einschlie\u00dflich 2004\nals j\u00e4hrliche Erhebung mit einer festen Berichtswoche\nangelegt. Die berichtswochenbezogenen Ergebnisse zur\nErwerbst\u00e4tigkeit wiesen jedoch im Vergleich zu den\nverf\u00fcgbaren Referenzstatistiken eine Untererfassung\nmarginaler oder kurzfristig ausge\u00fcbter (geringf\u00fcgiger)\nBesch\u00e4ftigungen auf, und lagen deshalb in der Vergangenheit\ndeutlich unter dem Ergebnis der Erwerbst\u00e4tigenrechnung.\nSeit Beginn des Jahres 2005 werden Mikrozensus und AKE\ngemeinsam als eine kontinuierliche Erhebung mit gleitender\nBerichtswoche durchgef\u00fchrt. Bei dieser Erhebungsform wird\ndas gesamte Befragungsvolumen gleichm\u00e4\u00dfig auf alle\nKalenderwochen des Jahres verteilt, wobei die letzte Woche\nvor der jeweiligen Befragung die Berichtswoche darstellt.\nDerzeit wird gepr\u00fcft, ob zuk\u00fcnftig die AKE die ILO-\nTelefonerhebung als deren Hauptquelle f\u00fcr Erwerbslosendaten\nabl\u00f6sen kann.\n \n \n8  Weitere Informationsquellen\n==============================\n \n8.1 Publikationswege, Bezugsadresse:\nAktuelle Ergebnisse finden sich in der monatlichen\nPressemitteilung \"ILO-Arbeitsmarktstatistik\" sowie im\nInternet unter http://www.destatis.de\n \n8.2 Kontaktinformation:\nF\u00fcr Fragen und Anregungen wenden Sie sich bitte an folgende\nAdresse:\nStatistisches Bundesamt\nGruppe \"Erwerbst\u00e4tigkeit\" (IIID)\n65180 Wiesbaden\nTel: 0800/33782847 (kostenlos)\nE-Mail: arbeitsmarkt@destatis.de\n \n \n\u00a9 Statistisches Bundesamt, Wiesbaden 2007", "owner_org": null, "extras": [{"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"package_id": "1ec469ef-9a9d-48bc-84cd-590d8fa6cb52", "revision_id": "29e8a502-7cad-477c-aaa1-3dd273106228"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"revision_id": "29e8a502-7cad-477c-aaa1-3dd273106228", "package_id": "1ec469ef-9a9d-48bc-84cd-590d8fa6cb52"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://offenedaten.de", "__extras": {"revision_id": "29e8a502-7cad-477c-aaa1-3dd273106228", "package_id": "1ec469ef-9a9d-48bc-84cd-590d8fa6cb52"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://offenedaten.de/package/1ec469ef-9a9d-48bc-84cd-590d8fa6cb52", "__extras": {"package_id": "1ec469ef-9a9d-48bc-84cd-590d8fa6cb52", "revision_id": "29e8a502-7cad-477c-aaa1-3dd273106228"}}], "title": "Erwerbst\u00e4tigenrechnung in der VGR (national)", "revision_id": "2aada4e5-395d-4f91-a5b4-72626b207726"}