{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "\u00a9 Statistisches Bundesamt, Wiesbaden", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2012-03-15T15:05:39.898374", "id": "d761b55a-ba49-4520-9ead-80ca3f4c6b3a", "metadata_created": "2012-03-15T15:05:39.898374", "metadata_modified": "2013-08-23T03:34:41.686918", "author": null, "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Besch\u00e4ftigte im \u00f6ffentlichen Dienst: Deutschland, Stichtag,\nK\u00f6rperschaften", "name": "Besch\u00e4ftigte im \u00f6ffentlichen Dienst: Deutschland, Stichtag,\nK\u00f6rperschaften", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=74100-0001&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T03:34:37.930365", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T22:34:37.910331", "position": 0, "resource_group_id": "b6a7b468-fe73-498b-995e-9ac0b90bc4d6", "revision_id": "1182ac8a-664d-4a7f-8e20-61b5472341bf", "id": "d5a6f7b8-1989-4691-b635-36e7ab9f06f8", "resource_type": null, "size": "22306"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Besch\u00e4ftigte im \u00f6ffentlichen Dienst: Deutschland, Stichtag,\nK\u00f6rperschaften, Dienstverh\u00e4ltnis", "name": "Besch\u00e4ftigte im \u00f6ffentlichen Dienst: Deutschland, Stichtag,\nK\u00f6rperschaften, Dienstverh\u00e4ltnis", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=74100-0002&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T03:34:41.686918", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T22:34:41.664225", "position": 1, "resource_group_id": "b6a7b468-fe73-498b-995e-9ac0b90bc4d6", "revision_id": "701cb797-5ab8-45d7-9c0b-656326ad52d4", "id": "60aee326-00f6-481c-a096-efd344a1ef1a", "resource_type": null, "size": "24927"}], "num_resources": 2, "tags": [], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 0, "name": "destatis-statistik-741001", "isopen": true, "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=statistikInfo&selectionname=74100&sprache=de", "notes": "Im Rahmen der Personalstandstatistik werden jeweils zum 30.\nJuni jedes Jahres Angaben zu den Besch\u00e4ftigten im Bereich\ndes unmittelbaren und mittelbaren \u00f6ffentlichen Dienstes\nerhoben. Der unmittelbare \u00f6ffentliche Dienst umfasst Bund,\nL\u00e4nder, Gemeinden/Gemeindeverb\u00e4nde, Zweckverb\u00e4nde und das\nBundeseisenbahnverm\u00f6gen. Zum Bereich des mittelbaren\n\u00f6ffentlichen Dienstes geh\u00f6ren Bundesagentur f\u00fcr Arbeit,\nDeutsche Bundesbank, Sozialversicherungstr\u00e4ger und rechtlich\nselbst\u00e4ndige Einrichtungen in \u00f6ffentlich-rechtlicher\nRechtsform. Au\u00dferdem sehen die gesetzlichen Vorschriften\nauch eine Berichtspflicht der nicht zum \u00f6ffentlichen Dienst\nz\u00e4hlenden rechtlich selbst\u00e4ndigen Organisationen ohne\nErwerbszweck f\u00fcr Wissenschaft, Forschung und Entwicklung mit\n\u00fcberwiegend \u00f6ffentlicher Finanzierung und der rechtlich\nselbst\u00e4ndigen Einrichtungen in privater Rechtsform mit\n\u00fcberwiegend \u00f6ffentlicher Beteiligung vor.\nDie Besch\u00e4ftigten werden in der Gliederung nach Alter,\nGeschlecht, Art, Umfang und Dauer des Dienst- oder Arbeits-\nvertragsverh\u00e4ltnisses, Laufbahngruppe, Einstufung, Dienst-\noder Lebensaltersstufe, Ortszuschlagsstufe, Dienst- oder\nArbeitsort, Einzelplan, Kapitel und Aufgabenbereich\nnachgewiesen.\nZum Personal im \u00f6ffentlichen Dienst z\u00e4hlen Beamte\n(Bedienstete, die durch eine Ernennungsurkunde in das\nBeamtenverh\u00e4ltnis berufen worden sind, einschlie\u00dflich der\nBeamten in Ausbildung und der Bezieher von Amtsgehalt),\nRichter (Berufsrichter im Sinne des Deutschen Richter-\ngesetzes), Soldaten (Berufs- und Zeitsoldaten), Angestellte\n(in einem privatrechtlichen Arbeitsverh\u00e4ltnis Besch\u00e4ftigte,\nsoweit sie nicht Lohnempf\u00e4nger sind, Angestellte mit\nBeamtenbesoldung (Dienstordnungsangestellte) sowie\nAngestellte in Ausbildung) und Arbeiter (in einem privat-\nrechtlichen Arbeitsverh\u00e4ltnis besch\u00e4ftigte Lohnempf\u00e4nger\nsowie Arbeiter in Ausbildung).\nRechtsgrundlage:\n\u00a7 6 FPStatG i. d. F. der Bekanntmachung vom 8. M\u00e4rz 2000.\n\u00a9 Statistisches Bundesamt, Wiesbaden 2004", "owner_org": null, "extras": [], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Personalstandstatistik im \u00f6ffentlichen Dienst", "revision_id": "b09423ed-06ef-4548-bd63-75c8b432353f"}