{"license_title": null, "maintainer": "Open Data Network / Friedrich Lindenberg", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "friedrich@pudo.org", "revision_timestamp": "2011-06-14T13:50:42.970611", "id": "611ad029-b6ec-4c15-977d-37bfc261e1f2", "metadata_created": "2011-06-14T13:50:42.970611", "metadata_modified": "2013-08-23T07:19:39.013262", "author": "Statistisches Bundesamt, Wiesbaden 2010 / GENESIS Datenbank", "author_email": "genesis-online@destatis.de", "state": "active", "version": "0.1", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "62231-Vorl\u00e4ufiger Tarifindex (Tabellen mit Vorkommen)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=statistikTabellen&selectionname=62231&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T07:18:52.686219", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T02:18:52.661183", "position": 0, "resource_group_id": "5de72939-b7b6-4424-ba94-6b335a6388e3", "revision_id": "12c59588-6ad3-4040-aa6c-817182d7d8c6", "id": "1edb3946-d694-4823-b912-70febdd8122a", "resource_type": null, "size": "16758"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "62231-0001-Indizes der tariflichen Stunden-/Monatsverdienste: Deutschland, Monate, Wirtschaftszweige (Aufbau)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=62231-0001&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T07:18:57.647405", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T02:18:57.626283", "position": 1, "resource_group_id": "5de72939-b7b6-4424-ba94-6b335a6388e3", "revision_id": "f71d961b-1eb9-4c0e-a7c4-7bb839340bf5", "id": "775021f3-b2c6-4f89-9314-55a9e147aeee", "resource_type": null, "size": "31997"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "62231-0001-Indizes der tariflichen Stunden-/Monatsverdienste: Deutschland, Monate, Wirtschaftszweige (Ergebnis)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleErgebnis&selectionname=62231-0001&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T07:19:03.372448", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T02:19:03.345713", "position": 2, "resource_group_id": "5de72939-b7b6-4424-ba94-6b335a6388e3", "revision_id": "a822003e-792f-46ad-9af9-62a948500a7d", "id": "5540666a-7509-4186-b8f5-61d6773631ab", "resource_type": null, "size": "32196"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "62231-0001-Indizes der tariflichen Stunden-/Monatsverdienste: Deutschland, Monate, Wirtschaftszweige (Diagramm)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleDiagramm&selectionname=62231-0001&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T07:19:09.400620", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T02:19:09.364422", "position": 3, "resource_group_id": "5de72939-b7b6-4424-ba94-6b335a6388e3", "revision_id": "e63a2ee4-f2cc-4846-be1d-831b3964e134", "id": "c4510f9a-e30b-4fdd-96fb-24b10be82c36", "resource_type": null, "size": "32196"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "62231-0001-Indizes der tariflichen Stunden-/Monatsverdienste: Deutschland, Monate, Wirtschaftszweige (Karte)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleKarte&selectionname=62231-0001&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T07:19:15.868034", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T02:19:15.836259", "position": 4, "resource_group_id": "5de72939-b7b6-4424-ba94-6b335a6388e3", "revision_id": "4dbbff77-69f9-4201-a206-454c7d9e7b58", "id": "1d8c3ca8-fb51-42e2-ad30-f7126e5c8b86", "resource_type": null, "size": "32196"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "62231-0002-Indizes der tariflichen Stunden-/Monatsverdienste: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder, Monate, Wirtschaftszweige (Aufbau)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=62231-0002&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T07:19:20.791781", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T02:19:20.754889", "position": 5, "resource_group_id": "5de72939-b7b6-4424-ba94-6b335a6388e3", "revision_id": "cf769db2-477b-4d72-9fb3-bf638561473e", "id": "e22116b2-020f-485e-9071-2c78d9273d79", "resource_type": null, "size": "32223"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "62231-0002-Indizes der tariflichen Stunden-/Monatsverdienste: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder, Monate, Wirtschaftszweige (Ergebnis)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleErgebnis&selectionname=62231-0002&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T07:19:27.374878", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T02:19:27.338545", "position": 6, "resource_group_id": "5de72939-b7b6-4424-ba94-6b335a6388e3", "revision_id": "c0b51921-82b8-4dd6-a27e-b7f7a9794ec0", "id": "f61534e0-3c10-4eca-853d-3580e67c8042", "resource_type": null, "size": "32423"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "62231-0002-Indizes der tariflichen Stunden-/Monatsverdienste: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder, Monate, Wirtschaftszweige (Diagramm)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleDiagramm&selectionname=62231-0002&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T07:19:33.398286", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T02:19:33.377116", "position": 7, "resource_group_id": "5de72939-b7b6-4424-ba94-6b335a6388e3", "revision_id": "e12f49d3-eead-4af2-ac18-b53bb077f676", "id": "b9d8ecdd-fab8-4854-89ce-07fd1b978f95", "resource_type": null, "size": "32423"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "62231-0002-Indizes der tariflichen Stunden-/Monatsverdienste: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder, Monate, Wirtschaftszweige (Karte)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleKarte&selectionname=62231-0002&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T07:19:39.013262", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T02:19:38.989115", "position": 8, "resource_group_id": "5de72939-b7b6-4424-ba94-6b335a6388e3", "revision_id": "636bec24-e952-4371-a8f2-6316c30d2025", "id": "11f22126-8477-4a28-92bc-7af0b3b37a5d", "resource_type": null, "size": "32423"}], "num_resources": 9, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "destatis", "name": "destatis", "revision_timestamp": "2011-06-14T13:50:42.970611", "state": "active", "id": "c2f64814-0956-4ffe-9764-3ca82dbd6327"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "deutschland", "name": "deutschland", "revision_timestamp": "2011-06-14T13:50:42.970611", "state": "active", "id": "51c48cdf-c0cb-4a46-a4f6-92c96908de19"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "statistik", "name": "statistik", "revision_timestamp": "2011-06-14T13:50:42.970611", "state": "active", "id": "37e0ed05-e987-4e81-b3ae-226fa61d7f32"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "destatis-statistik-62231", "isopen": false, "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=statistikInfo&selectionname=62231&sprache=de", "notes": "1  Allgemeine Angaben zur Statistik\n===================================\n \n1.1 Bezeichnung der Statistik:\nVorl\u00e4ufiger Tarifindex\n \n1.2 Berichtszeitraum:\nBerichtsmonate\n \n1.3 Ver\u00f6ffentlichungstermine:\nDie Ergebnisse werden monatlich mit einem Zeitverzug von\ndrei Monaten ver\u00f6ffentlicht (Berichtsmonat Januar erscheint\nim April; Berichtsmonat Februar im Mai usw.).\n \n1.4 Periodizit\u00e4t:\nmonatlich\n \n1.5 Regionale Gliederung:\nDeutschland, fr\u00fcheres Bundesgebiet, neue L\u00e4nder.\n \n1.6 Erhebungsgesamtheit:\nErgebnisse sind f\u00fcr 28 ausgew\u00e4hlte Wirtschaftsbereiche aus\ndem produzierenden Gewerbe und den Dienstleistungen\nverf\u00fcgbar.\n \n1.7 Klassifikationen:\nDie Tarifvertr\u00e4ge werden nach der Klassifikation der\nWirtschaftszweige Ausgabe 2008 (WZ 2008) signiert. Die\nZuordnung wurde nach Zweistellern vorgenommen.\n \n1.8 Rechtsgrundlagen:\n- Gesetz \u00fcber die Statistik f\u00fcr Bundeszwecke (BStatG) in\n  seiner jeweils geltenden Fassung\n- Auftrag des Bundesministeriums f\u00fcr Arbeit und Soziales\n  (BMAS).\n \n1.9 Geheimhaltung und Datenschutz:\nDie im Rahmen des Tarifindex ber\u00fccksichtigten\nTarifinformationen dienen ausschlie\u00dflich zum Zwecke der\nIndexberechnung. Einzelangaben zu Tarifverdiensten werden\nnicht ver\u00f6ffentlicht.\n \n \n2  Zweck und Ziele der Statistik\n================================\n \n2.1 Inhalte:\nDer vorl\u00e4ufige Tarifindex stellt einen Zwischenstand der\nBerechnung des Index der Tarifverdienste (EVAS-Nr. 62221)\ndar. Die Ergebnisse sind stets vorl\u00e4ufig und werden nicht\nrevidiert.\nIn die Berechnung gehen rund 600 ausgew\u00e4hlte Tarifvertr\u00e4ge\naus dem fr\u00fcheren Bundesgebiet und den neuen L\u00e4ndern ein. Die\nTarifvertr\u00e4ge umfassen sowohl f\u00fcr die alten als auch die\nneuen Bundesl\u00e4nder mindestens 75% der Tarifbesch\u00e4ftigten in\njedem nachzuweisenden Wirtschaftszweig. Erfasst werden Daten\n\u00fcber die tariflichen Verdienste der Arbeitnehmer sowie\nAngaben zum Abschluss- und K\u00fcndigungsdatum der Tarifvertr\u00e4ge\nund \u00fcber die H\u00f6he der Verm\u00f6genswirksamen Leistungen. Nicht\nber\u00fccksichtigt werden individuelle Zulagen und Zuschl\u00e4ge,\nEinmalzahlungen, Pauschalzahlungen und \u00fcbertarifliche\nVerg\u00fctungen.\nDie Entgelt-, Lohn- bzw. Gehaltsver\u00e4nderungen der einzelnen\nTarifvertr\u00e4ge werden gem\u00e4\u00df dem Anteil der Besch\u00e4ftigten in\neinem Wirtschaftszweig, den diese an der Gesamtzahl der\nBesch\u00e4ftigten in allen erfassten Wirtschaftszweigen haben,\nim Tarifindex ber\u00fccksichtigt (W\u00e4gungsschema). Die\nBesch\u00e4ftigtenzahl nach Wirtschaftszweigen wird aus der\nVerdienststrukturerhebung (VSE) - derzeit VSE 2006 -\ngewonnen, die im Abstand von vier Jahren bei rund 34 000\nBetrieben f\u00fcr etwa 3 Millionen Arbeitnehmer durchgef\u00fchrt\nwird. Die Gebietsk\u00f6rperschaften werden von der VSE nicht\nerfasst, sondern aus der j\u00e4hrlichen Personalstandsstatistik\nf\u00fcr den \u00f6ffentlichen Dienst abgeleitet.\nDer vorl\u00e4ufige Tarifindex wird als so genannter Laspeyres-\nPreisindex mit festem Basisjahr berechnet, d.h. die\nIndexwerte beziehen sich auf die Besch\u00e4ftigtenstrukturen des\njeweils aktuell g\u00fcltigen Basisjahres. F\u00fcr das aktuelle\nBasisjahr wurden die Gewichtungen aus der\nVerdienststrukturerhebung 2006 zu Grunde gelegt.\n \n2.2 Zweck der Statistik:\nDer vorl\u00e4ufige Tarifindex ist ein Fr\u00fchindikator f\u00fcr die\nEntwicklung des viertelj\u00e4hrlichen Index der Tarifverdienste.\n \n2.3 Hauptnutzer der Statistik:\nZu den Hauptnutzern z\u00e4hlen Bundesministerien,\nWirtschaftsverb\u00e4nde, Gewerkschaften, Unternehmen, Politik,\nWissenschaft und private Nutzer.\n \n \n3  Methodik\n===========\n \n3.1 Art der Datenberechnung:\nSekund\u00e4rstatistik: Die Tarifvertr\u00e4ge werden vom\nBundesministerium f\u00fcr Arbeit und Soziales (BMAS) gesammelt,\nan das Statistische Bundesamt \u00fcbersandt und dort\nausgewertet. In Ausnahmef\u00e4llen werden die Tarifvertr\u00e4ge bei\nden abschlie\u00dfenden Gewerkschaften angefordert.\n \n3.2 Belastung der Auskunftspflichtigen:\nEs handelt sich um eine Sekund\u00e4rstatistik, daher findet\nkeine zus\u00e4tzliche Belastung der Auskunftspflichtigen statt.\n \n \n4  Genauigkeit\n==============\n \nDie zur Berechnung des vorl\u00e4ufigen Tarifindex herangezogenen\nTarifvertr\u00e4ge umfassen in jedem nachzuweisenden\nWirtschaftszweig mindestens 75% der Besch\u00e4ftigten. Bei den\nrestlichen, nicht erfassten Tarifvertr\u00e4gen wird die Annahme\nzu Grunde gelegt, dass sie einen \u00e4hnlichen Verlauf haben wie\ndie einbezogenen Tarifvertr\u00e4ge. Die Umstellung auf ein neues\nW\u00e4gungsschema wirkt sich nur dann nennenswert aus, wenn sich\ndie Besch\u00e4ftigtenstruktur der einbezogenen\nWirtschaftsbereiche wesentlich ge\u00e4ndert hat.\n \n \n5  Aktualit\u00e4t und P\u00fcnktlichkeit\n===============================\n \nVer\u00f6ffentlichung erster Ergebnisse: Die Ergebnisse werden\nzeitnah mit einem Zeitverzug von drei Monaten ver\u00f6ffentlicht\n(Berichtsmonat Januar erscheint im April; Berichtsmonat\nFebruar im Mai usw.).\n \n \n6  Zeitliche und r\u00e4umliche Vergleichbarkeit\n===========================================\n \nF\u00fcr Deutschland insgesamt, fr\u00fcheres Bundesgebiet und neue\nL\u00e4nder liegen vergleichbare Zeitreihen seit Januar 2009 vor.\nDie relevanten Tarifvertr\u00e4ge sowie die Anzahl der\nBesch\u00e4ftigten, die nach den jeweiligen Tarifvertr\u00e4gen\nbezahlt werden, werden aus der Verdienststrukturerhebung\n(bis einschlie\u00dflich Berichtsjahr 2008 aus der Lohn- und\nGehaltsstrukturerhebung) \u00fcbernommen. Daher ist eine\neindeutige r\u00e4umliche Zuordnung m\u00f6glich.\n \n \n7  Bez\u00fcge zu anderen Erhebungen\n===============================\n \nDer vorl\u00e4ufige Tarifindex stellt ein Zwischenergebnis des\nviertelj\u00e4hrlichen Index der Tarifverdienste dar. Daraus\nfolgt, dass die Werte f\u00fcr die Berichtsmonate, f\u00fcr die der\nviertelj\u00e4hrliche Tarifindex ver\u00f6ffentlicht wird (Januar,\nApril, Juli und Oktober), identisch sind.\n \n \n8  Weitere Informationsquellen\n==============================\n \n8.1 Publikationswege, Bezugsadresse:\nErgebnisse des vorl\u00e4ufigen Tarifindex werden ausschlie\u00dflich\nin der Datenbank GENESIS-Online (www.destatis.de -&gt;\nGENESIS-Online) ver\u00f6ffentlicht.\n \n8.2 Kontaktinformation:\nBei Fragen oder Anmerkungen zur Tarifstatistik wenden Sie\nsich bitte an folgende Adresse:\nStatistisches Bundesamt\nGruppe VD - Verdienste, Arbeitskosten\n65180 Wiesbaden\nAnsprechpartner: Herr Markus Biermanski\nTel: 0611/75-2407\nFax: 0611/75-4000\nE-Mail: verdienste@destatis.de\n \n \n\u00a9 Statistisches Bundesamt, Wiesbaden 2009", "owner_org": null, "extras": [{"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"revision_id": "b30d822c-6b17-4b2d-bde2-47ba713fd9d9", "package_id": "611ad029-b6ec-4c15-977d-37bfc261e1f2"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"revision_id": "b30d822c-6b17-4b2d-bde2-47ba713fd9d9", "package_id": "611ad029-b6ec-4c15-977d-37bfc261e1f2"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://offenedaten.de", "__extras": {"revision_id": "b30d822c-6b17-4b2d-bde2-47ba713fd9d9", "package_id": "611ad029-b6ec-4c15-977d-37bfc261e1f2"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://offenedaten.de/package/611ad029-b6ec-4c15-977d-37bfc261e1f2", "__extras": {"package_id": "611ad029-b6ec-4c15-977d-37bfc261e1f2", "revision_id": "b30d822c-6b17-4b2d-bde2-47ba713fd9d9"}}], "title": "Vorl\u00e4ufiger Tarifindex", "revision_id": "dbcffc3e-05d4-4475-bf48-2b3652cbbe3c"}