{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "\u00a9 Statistisches Bundesamt, Wiesbaden", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2012-03-15T14:53:21.683806", "id": "4256d071-7930-4341-9c3a-1638891af184", "metadata_created": "2012-03-15T14:53:21.683806", "metadata_modified": "2013-08-23T04:42:41.680247", "author": null, "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der Betriebe im Verarbeitenden\nGewerbe: Deutschland, Jahre, Wirtschaftszweige\n(WZ2008 Hauptgruppen und Aggregate)", "name": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der Betriebe im Verarbeitenden\nGewerbe: Deutschland, Jahre, Wirtschaftszweige\n(WZ2008 Hauptgruppen und Aggregate)", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=42111-0001&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:39:32.077627", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:39:32.053717", "position": 0, "resource_group_id": "7f3916e6-23b2-44d4-add5-d9fff9698dea", "revision_id": "53ab8aa3-fa28-4d00-bf88-fb535e34b507", "id": "4f1e70dc-ff0c-4e7a-9ce1-98e7ca405831", "resource_type": null, "size": "31885"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der Betriebe im Verarbeitenden\nGewerbe: Deutschland, Monate, Wirtschaftszweige\n(WZ2008 Hauptgruppen und Aggregate)", "name": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der Betriebe im Verarbeitenden\nGewerbe: Deutschland, Monate, Wirtschaftszweige\n(WZ2008 Hauptgruppen und Aggregate)", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=42111-0002&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:39:36.164269", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:39:36.143677", "position": 1, "resource_group_id": "7f3916e6-23b2-44d4-add5-d9fff9698dea", "revision_id": "f53360fb-2d37-40b1-865c-7c206577847f", "id": "98bda73b-a018-4003-8ce2-b8263a4f407b", "resource_type": null, "size": "33407"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der Betriebe im Verarbeitenden\nGewerbe: Deutschland, Jahre, Wirtschaftszweige\n(WZ2008 2-/3-/4-Steller)", "name": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der Betriebe im Verarbeitenden\nGewerbe: Deutschland, Jahre, Wirtschaftszweige\n(WZ2008 2-/3-/4-Steller)", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=42111-0003&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:39:40.284452", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:39:40.260019", "position": 2, "resource_group_id": "7f3916e6-23b2-44d4-add5-d9fff9698dea", "revision_id": "a2987414-3332-4723-acd9-7c3fa33039ff", "id": "efe2b189-6ea6-4e0d-9cf2-ee5892bfa1a5", "resource_type": null, "size": "32232"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der Betriebe im Verarbeitenden\nGewerbe: Deutschland, Monate, Wirtschaftszweige\n(WZ2008 2-/3-/4-Steller)", "name": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der Betriebe im Verarbeitenden\nGewerbe: Deutschland, Monate, Wirtschaftszweige\n(WZ2008 2-/3-/4-Steller)", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=42111-0004&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:39:44.639487", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:39:44.615669", "position": 3, "resource_group_id": "7f3916e6-23b2-44d4-add5-d9fff9698dea", "revision_id": "0b4b390d-c6d9-45b2-9a05-6f58a8d45840", "id": "2305e56f-5df3-4023-8cb5-26326c7bc0f2", "resource_type": null, "size": "33754"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der Betriebe im Verarbeitenden\nGewerbe: Deutschland, Jahre, Wirtschaftszweige\n(WZ2008 2-4-Steller Hierarchie)", "name": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der Betriebe im Verarbeitenden\nGewerbe: Deutschland, Jahre, Wirtschaftszweige\n(WZ2008 2-4-Steller Hierarchie)", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=42111-0005&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:39:50.526453", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:39:50.503381", "position": 4, "resource_group_id": "7f3916e6-23b2-44d4-add5-d9fff9698dea", "revision_id": "ac41fc69-ea4c-4297-92e8-8e0ee013c9c1", "id": "387a6003-0f4e-4b11-b634-cbe25cc36918", "resource_type": null, "size": "31874"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der Betriebe im Verarbeitenden\nGewerbe: Deutschland, Monate, Wirtschaftszweige\n(WZ2008 2-4-Steller Hierarchie)", "name": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der Betriebe im Verarbeitenden\nGewerbe: Deutschland, Monate, Wirtschaftszweige\n(WZ2008 2-4-Steller Hierarchie)", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=42111-0006&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:39:57.221117", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:39:57.197761", "position": 5, "resource_group_id": "7f3916e6-23b2-44d4-add5-d9fff9698dea", "revision_id": "b2a17281-0457-4a85-b663-55becafae479", "id": "67526b36-343b-4895-b0f9-4396ec540f6f", "resource_type": null, "size": "33395"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der Betriebe im Verarbeitenden\nGewerbe: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder, Jahre,\nWirtschaftszweige (WZ2008 Hauptgruppen und Aggregate)", "name": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der Betriebe im Verarbeitenden\nGewerbe: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder, Jahre,\nWirtschaftszweige (WZ2008 Hauptgruppen und Aggregate)", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=42111-0007&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:40:00.632316", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:40:00.606828", "position": 6, "resource_group_id": "7f3916e6-23b2-44d4-add5-d9fff9698dea", "revision_id": "ec7950f8-b17c-4dd1-841a-6314503669bf", "id": "e2e5591b-7bd4-4ec1-a7b6-e1dcf14e2fbb", "resource_type": null, "size": "32107"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der Betriebe im Verarbeitenden\nGewerbe: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder, Jahre,\nWirtschaftszweige (WZ2008 2-/3-/4-Steller)", "name": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der Betriebe im Verarbeitenden\nGewerbe: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder, Jahre,\nWirtschaftszweige (WZ2008 2-/3-/4-Steller)", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=42111-0008&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:40:05.659762", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:40:05.619128", "position": 7, "resource_group_id": "7f3916e6-23b2-44d4-add5-d9fff9698dea", "revision_id": "111c2aaa-c0ba-4405-a5d4-eabba2caa30a", "id": "88479530-ff9b-4438-89c5-ca7e9d402397", "resource_type": null, "size": "32454"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der Betriebe im Verarbeitenden\nGewerbe: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder, Jahre,\nWirtschaftszweige (WZ2008 2-4-Steller Hierarchie)", "name": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der Betriebe im Verarbeitenden\nGewerbe: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder, Jahre,\nWirtschaftszweige (WZ2008 2-4-Steller Hierarchie)", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=42111-0009&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:40:11.573695", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:40:11.547450", "position": 8, "resource_group_id": "7f3916e6-23b2-44d4-add5-d9fff9698dea", "revision_id": "56068017-d82b-4bb9-9b77-dcd1caf94bfa", "id": "db824c33-8977-4132-891a-6cb06b0c6d8b", "resource_type": null, "size": "32105"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der fachlichen Betriebsteile im\nVerarbeitenden Gewerbe: Deutschland, Jahre,\nWirtschaftszweige (WZ2008 Hauptgruppen und Aggregate)", "name": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der fachlichen Betriebsteile im\nVerarbeitenden Gewerbe: Deutschland, Jahre,\nWirtschaftszweige (WZ2008 Hauptgruppen und Aggregate)", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=42111-0021&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:40:15.226692", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:40:15.196950", "position": 9, "resource_group_id": "7f3916e6-23b2-44d4-add5-d9fff9698dea", "revision_id": "9c45f977-18eb-4735-9aad-d385ff942b0a", "id": "0f5afc7f-fac3-4105-bb74-9ab808e516d6", "resource_type": null, "size": "29749"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der fachlichen Betriebsteile im\nVerarbeitenden Gewerbe: Deutschland, Monate,\nWirtschaftszweige (WZ2008 Hauptgruppen und Aggregate)", "name": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der fachlichen Betriebsteile im\nVerarbeitenden Gewerbe: Deutschland, Monate,\nWirtschaftszweige (WZ2008 Hauptgruppen und Aggregate)", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=42111-0022&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:40:19.108572", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:40:19.077158", "position": 10, "resource_group_id": "7f3916e6-23b2-44d4-add5-d9fff9698dea", "revision_id": "dd5059f3-7b4d-43eb-b55c-fec3422c94f5", "id": "683710b8-1400-47c9-9f6e-a4f75e3f56b6", "resource_type": null, "size": "31271"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der fachlichen Betriebsteile im\nVerarbeitenden Gewerbe: Deutschland, Jahre,\nWirtschaftszweige (WZ2008 2-/3-/4-Steller)", "name": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der fachlichen Betriebsteile im\nVerarbeitenden Gewerbe: Deutschland, Jahre,\nWirtschaftszweige (WZ2008 2-/3-/4-Steller)", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=42111-0023&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:40:22.955995", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:40:22.934894", "position": 11, "resource_group_id": "7f3916e6-23b2-44d4-add5-d9fff9698dea", "revision_id": "278b4c72-cd83-401d-a71d-71f6bf628a68", "id": "2b860d7e-3c87-4789-b6a3-5c700bbc9c32", "resource_type": null, "size": "30096"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der fachlichen Betriebsteile im\nVerarbeitenden Gewerbe: Deutschland, Monate,\nWirtschaftszweige (WZ2008 2-/3-/4-Steller)", "name": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der fachlichen Betriebsteile im\nVerarbeitenden Gewerbe: Deutschland, Monate,\nWirtschaftszweige (WZ2008 2-/3-/4-Steller)", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=42111-0024&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:40:26.962161", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:40:26.938935", "position": 12, "resource_group_id": "7f3916e6-23b2-44d4-add5-d9fff9698dea", "revision_id": "8f973bec-a3f5-4ee3-b070-d955fd9c2364", "id": "dc9511c1-1cf8-4358-b3d7-9e9999f27d6d", "resource_type": null, "size": "31618"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der fachlichen Betriebsteile im\nVerarbeitenden Gewerbe: Deutschland, Jahre,\nWirtschaftszweige (WZ2008 2-4-Steller Hierarchie)", "name": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der fachlichen Betriebsteile im\nVerarbeitenden Gewerbe: Deutschland, Jahre,\nWirtschaftszweige (WZ2008 2-4-Steller Hierarchie)", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=42111-0025&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:40:33.235661", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:40:33.199720", "position": 13, "resource_group_id": "7f3916e6-23b2-44d4-add5-d9fff9698dea", "revision_id": "f8ae77f3-950d-4b90-a9f4-dd0a562cbf14", "id": "ad05bb14-988f-4b5a-90fb-2619daeddf6c", "resource_type": null, "size": "29738"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der fachlichen Betriebsteile im\nVerarbeitenden Gewerbe: Deutschland, Monate,\nWirtschaftszweige (WZ2008 2-4-Steller Hierarchie)", "name": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der fachlichen Betriebsteile im\nVerarbeitenden Gewerbe: Deutschland, Monate,\nWirtschaftszweige (WZ2008 2-4-Steller Hierarchie)", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=42111-0026&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:40:39.203263", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:40:39.174045", "position": 14, "resource_group_id": "7f3916e6-23b2-44d4-add5-d9fff9698dea", "revision_id": "0b5ec1a9-8e1b-485f-bb96-1a9e91f0b3da", "id": "bbeebebf-5835-42e4-82ad-b6621a020b84", "resource_type": null, "size": "31259"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der fachlichen Betriebsteile im\nVerarbeitenden Gewerbe: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder,\nJahre, Wirtschaftszweige (WZ2008 Hauptgruppen und Aggregate)", "name": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der fachlichen Betriebsteile im\nVerarbeitenden Gewerbe: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder,\nJahre, Wirtschaftszweige (WZ2008 Hauptgruppen und Aggregate)", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=42111-0027&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:40:42.597447", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:40:42.571840", "position": 15, "resource_group_id": "7f3916e6-23b2-44d4-add5-d9fff9698dea", "revision_id": "69cd200b-738d-4c58-8042-18fa52790cda", "id": "52559c26-921f-4400-9af5-d8d9db30533e", "resource_type": null, "size": "29971"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der fachlichen Betriebsteile im\nVerarbeitenden Gewerbe: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder,\nJahre, Wirtschaftszweige (WZ2008 2-/3-/4-Steller)", "name": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der fachlichen Betriebsteile im\nVerarbeitenden Gewerbe: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder,\nJahre, Wirtschaftszweige (WZ2008 2-/3-/4-Steller)", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=42111-0028&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:40:46.317768", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:40:46.285463", "position": 16, "resource_group_id": "7f3916e6-23b2-44d4-add5-d9fff9698dea", "revision_id": "a39eb8d3-07f4-4290-bd70-d488c63d9a60", "id": "286d80af-ee45-4db8-9750-2e5791504e18", "resource_type": null, "size": "30318"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der fachlichen Betriebsteile im\nVerarbeitenden Gewerbe: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder,\nJahre, Wirtschaftszweige (WZ2008 2-4-Steller Hierarchie)", "name": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der fachlichen Betriebsteile im\nVerarbeitenden Gewerbe: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder,\nJahre, Wirtschaftszweige (WZ2008 2-4-Steller Hierarchie)", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=42111-0029&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:40:51.266556", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:40:51.238818", "position": 17, "resource_group_id": "7f3916e6-23b2-44d4-add5-d9fff9698dea", "revision_id": "adf4a5ba-7c5f-44f1-9f5b-aef35cc6a5c2", "id": "51da428a-3ace-4573-93c7-f97a16144a49", "resource_type": null, "size": "29969"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der Betriebe im Verarbeitenden\nGewerbe: Deutschland, Jahre, Wirtschaftszweige\n(WZ2003 Hauptgruppen und Aggregate)", "name": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der Betriebe im Verarbeitenden\nGewerbe: Deutschland, Jahre, Wirtschaftszweige\n(WZ2003 Hauptgruppen und Aggregate)", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=42111-0101&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:40:55.441183", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:40:55.418095", "position": 18, "resource_group_id": "7f3916e6-23b2-44d4-add5-d9fff9698dea", "revision_id": "bf192a1b-da95-4c9e-8d7c-d374f6f04e83", "id": "8a1bb7fc-4efd-425c-8a9a-568feb600a93", "resource_type": null, "size": "36194"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der Betriebe im Verarbeitenden\nGewerbe: Deutschland, Monate, Wirtschaftszweige\n(WZ2003 Hauptgruppen und Aggregate)", "name": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der Betriebe im Verarbeitenden\nGewerbe: Deutschland, Monate, Wirtschaftszweige\n(WZ2003 Hauptgruppen und Aggregate)", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=42111-0102&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:41:00.108367", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:41:00.086854", "position": 19, "resource_group_id": "7f3916e6-23b2-44d4-add5-d9fff9698dea", "revision_id": "d0f5b60b-42fe-4494-9aa2-cb2bbf416b3d", "id": "7ca04313-26d5-4b41-a0d5-ac2bfd710b8f", "resource_type": null, "size": "37720"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der Betriebe im Verarbeitenden\nGewerbe: Deutschland, Jahre, Wirtschaftszweige\n(WZ2003 2-/3-/4-Steller)", "name": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der Betriebe im Verarbeitenden\nGewerbe: Deutschland, Jahre, Wirtschaftszweige\n(WZ2003 2-/3-/4-Steller)", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=42111-0103&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:41:04.770115", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:41:04.728915", "position": 20, "resource_group_id": "7f3916e6-23b2-44d4-add5-d9fff9698dea", "revision_id": "e77c6e7c-f03d-4433-b3b4-b35e6c6fbb81", "id": "8fe9322f-f013-4ef9-a426-1bc1219f9399", "resource_type": null, "size": "36540"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der Betriebe im Verarbeitenden\nGewerbe: Deutschland, Monate, Wirtschaftszweige\n(WZ2003 2-/3-/4-Steller)", "name": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der Betriebe im Verarbeitenden\nGewerbe: Deutschland, Monate, Wirtschaftszweige\n(WZ2003 2-/3-/4-Steller)", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=42111-0104&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:41:10.091106", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:41:10.067572", "position": 21, "resource_group_id": "7f3916e6-23b2-44d4-add5-d9fff9698dea", "revision_id": "81b25b16-44a1-4054-982c-0f2832a35ce9", "id": "2acc791a-8e35-4278-93c8-c085b468b916", "resource_type": null, "size": "38066"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der Betriebe im Verarbeitenden\nGewerbe: Deutschland, Jahre, Wirtschaftszweige\n(WZ2003 2-4-Steller Hierarchie)", "name": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der Betriebe im Verarbeitenden\nGewerbe: Deutschland, Jahre, Wirtschaftszweige\n(WZ2003 2-4-Steller Hierarchie)", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=42111-0105&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:41:17.444977", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:41:17.388499", "position": 22, "resource_group_id": "7f3916e6-23b2-44d4-add5-d9fff9698dea", "revision_id": "66339e8f-4930-4356-94ce-f4adfcb6da1e", "id": "07588dd5-bf6d-4848-a96d-009c71ffcd5e", "resource_type": null, "size": "36182"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der Betriebe im Verarbeitenden\nGewerbe: Deutschland, Monate, Wirtschaftszweige\n(WZ2003 2-4-Steller Hierarchie)", "name": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der Betriebe im Verarbeitenden\nGewerbe: Deutschland, Monate, Wirtschaftszweige\n(WZ2003 2-4-Steller Hierarchie)", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=42111-0106&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:41:26.405780", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:41:26.384197", "position": 23, "resource_group_id": "7f3916e6-23b2-44d4-add5-d9fff9698dea", "revision_id": "9940f226-3364-45f0-a131-01984b00317c", "id": "6f487e16-f0f6-4f08-933a-95a587169877", "resource_type": null, "size": "37707"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der Betriebe im Verarbeitenden\nGewerbe: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder, Jahre,\nWirtschaftszweige (WZ2003 Hauptgruppen und Aggregate)", "name": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der Betriebe im Verarbeitenden\nGewerbe: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder, Jahre,\nWirtschaftszweige (WZ2003 Hauptgruppen und Aggregate)", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=42111-0107&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:41:30.388680", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:41:30.365541", "position": 24, "resource_group_id": "7f3916e6-23b2-44d4-add5-d9fff9698dea", "revision_id": "c43dce82-814c-43bc-9a51-6030775919c5", "id": "4b40646c-ca47-46ed-a47a-4359678d29a6", "resource_type": null, "size": "36416"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der Betriebe im Verarbeitenden\nGewerbe: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder, Jahre,\nWirtschaftszweige (WZ2003 2-/3-/4-Steller)", "name": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der Betriebe im Verarbeitenden\nGewerbe: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder, Jahre,\nWirtschaftszweige (WZ2003 2-/3-/4-Steller)", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=42111-0108&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:41:34.721214", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:41:34.694826", "position": 25, "resource_group_id": "7f3916e6-23b2-44d4-add5-d9fff9698dea", "revision_id": "8821ec43-c22e-4788-b0e0-bd853968cfc1", "id": "a108da72-0fc5-481d-a782-f92c321c842a", "resource_type": null, "size": "36762"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der Betriebe im Verarbeitenden\nGewerbe: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder, Jahre,\nWirtschaftszweige (WZ2003 2-4-Steller Hierarchie)", "name": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der Betriebe im Verarbeitenden\nGewerbe: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder, Jahre,\nWirtschaftszweige (WZ2003 2-4-Steller Hierarchie)", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=42111-0109&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:41:41.662536", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:41:41.641557", "position": 26, "resource_group_id": "7f3916e6-23b2-44d4-add5-d9fff9698dea", "revision_id": "b4129b02-0058-4106-9d2e-05cccad15645", "id": "b166af18-6d22-4734-8365-d53da8732fcd", "resource_type": null, "size": "36413"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der Betriebe im Verarbeitenden\nGewerbe: Bundesl\u00e4nder, Jahre, Wirtschaftszweige\n(WZ2003 Hauptgruppen und Aggregate)", "name": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der Betriebe im Verarbeitenden\nGewerbe: Bundesl\u00e4nder, Jahre, Wirtschaftszweige\n(WZ2003 Hauptgruppen und Aggregate)", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=42111-0110&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:41:46.012382", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:41:45.987750", "position": 27, "resource_group_id": "7f3916e6-23b2-44d4-add5-d9fff9698dea", "revision_id": "abf6602f-091b-4629-a3cb-8e00ac72ee72", "id": "b7f4d82a-8ff1-4cb0-a347-0e75f8506021", "resource_type": null, "size": "36346"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der Betriebe im Verarbeitenden\nGewerbe: Bundesl\u00e4nder, Jahre, Wirtschaftszweige\n(WZ2003 2-Steller)", "name": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der Betriebe im Verarbeitenden\nGewerbe: Bundesl\u00e4nder, Jahre, Wirtschaftszweige\n(WZ2003 2-Steller)", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=42111-0111&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:41:50.706241", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:41:50.568130", "position": 28, "resource_group_id": "7f3916e6-23b2-44d4-add5-d9fff9698dea", "revision_id": "0bf55425-bfdf-4878-8a07-edd18a4ab1ad", "id": "879dfcf7-e7ed-4a68-8797-f8b28b788e6a", "resource_type": null, "size": "36323"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der fachlichen Betriebsteile im\nVerarbeitenden Gewerbe: Deutschland, Jahre,\nWirtschaftszweige (WZ2003 Hauptgruppen und Aggregate)", "name": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der fachlichen Betriebsteile im\nVerarbeitenden Gewerbe: Deutschland, Jahre,\nWirtschaftszweige (WZ2003 Hauptgruppen und Aggregate)", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=42111-0121&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:41:54.901475", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:41:54.880896", "position": 29, "resource_group_id": "7f3916e6-23b2-44d4-add5-d9fff9698dea", "revision_id": "e8603816-ea1d-44cd-bcfd-44bae47384bd", "id": "fe5824f5-d28f-4f9c-92cb-cbd3ea7751a2", "resource_type": null, "size": "31897"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der fachlichen Betriebsteile im\nVerarbeitenden Gewerbe: Deutschland, Monate,\nWirtschaftszweige (WZ2003 Hauptgruppen und Aggregate)", "name": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der fachlichen Betriebsteile im\nVerarbeitenden Gewerbe: Deutschland, Monate,\nWirtschaftszweige (WZ2003 Hauptgruppen und Aggregate)", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=42111-0122&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:41:58.993131", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:41:58.964992", "position": 30, "resource_group_id": "7f3916e6-23b2-44d4-add5-d9fff9698dea", "revision_id": "ee52a9d1-600e-45b1-82d7-7cccbbb9edd2", "id": "c68f8801-87ac-448b-bc03-35e5afef3b20", "resource_type": null, "size": "33423"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der fachlichen Betriebsteile im\nVerarbeitenden Gewerbe: Deutschland, Jahre,\nWirtschaftszweige (WZ2003 2-/3-/4-Steller)", "name": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der fachlichen Betriebsteile im\nVerarbeitenden Gewerbe: Deutschland, Jahre,\nWirtschaftszweige (WZ2003 2-/3-/4-Steller)", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=42111-0123&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:42:02.890596", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:42:02.870913", "position": 31, "resource_group_id": "7f3916e6-23b2-44d4-add5-d9fff9698dea", "revision_id": "3bf4df9c-2094-4d10-86f7-53b8612138d5", "id": "1b999692-5043-42f8-9a98-4553990ca95f", "resource_type": null, "size": "32243"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der fachlichen Betriebsteile im\nVerarbeitenden Gewerbe: Deutschland, Monate,\nWirtschaftszweige (WZ2003 2-/3-/4-Steller)", "name": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der fachlichen Betriebsteile im\nVerarbeitenden Gewerbe: Deutschland, Monate,\nWirtschaftszweige (WZ2003 2-/3-/4-Steller)", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=42111-0124&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:42:07.196780", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:42:07.176021", "position": 32, "resource_group_id": "7f3916e6-23b2-44d4-add5-d9fff9698dea", "revision_id": "99a1631d-f352-48fa-bb9d-000ab5442fcd", "id": "912cf141-1ca4-4610-a6fe-96cc6e11d97d", "resource_type": null, "size": "33769"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der fachlichen Betriebsteile im\nVerarbeitenden Gewerbe: Deutschland, Jahre,\nWirtschaftszweige (WZ2003 2-4-Steller Hierarchie)", "name": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der fachlichen Betriebsteile im\nVerarbeitenden Gewerbe: Deutschland, Jahre,\nWirtschaftszweige (WZ2003 2-4-Steller Hierarchie)", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=42111-0125&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:42:13.297648", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:42:13.276497", "position": 33, "resource_group_id": "7f3916e6-23b2-44d4-add5-d9fff9698dea", "revision_id": "7a2c0c3d-3548-4294-8a1e-41ca86407b2b", "id": "745ac80d-d5b8-4564-8f05-21343d942b8e", "resource_type": null, "size": "31885"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der fachlichen Betriebsteile im\nVerarbeitenden Gewerbe: Deutschland, Monate,\nWirtschaftszweige (WZ2003 2-4-Steller Hierarchie)", "name": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der fachlichen Betriebsteile im\nVerarbeitenden Gewerbe: Deutschland, Monate,\nWirtschaftszweige (WZ2003 2-4-Steller Hierarchie)", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=42111-0126&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:42:20.772021", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:42:20.749457", "position": 34, "resource_group_id": "7f3916e6-23b2-44d4-add5-d9fff9698dea", "revision_id": "322f24c2-f951-4aca-a873-0863bc34ac68", "id": "302f8d41-f96a-4f64-86d4-b8b0492027d2", "resource_type": null, "size": "33410"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der fachlichen Betriebsteile im\nVerarbeitenden Gewerbe: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder,\nJahre, Wirtschaftszweige (WZ2003 Hauptgruppen und Aggregate)", "name": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der fachlichen Betriebsteile im\nVerarbeitenden Gewerbe: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder,\nJahre, Wirtschaftszweige (WZ2003 Hauptgruppen und Aggregate)", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=42111-0127&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:42:24.330046", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:42:24.309159", "position": 35, "resource_group_id": "7f3916e6-23b2-44d4-add5-d9fff9698dea", "revision_id": "5f919d19-13b3-4589-97cb-f4ffb9eb6d6c", "id": "a7f65aa8-4933-4b21-9a8a-691cbb7457bb", "resource_type": null, "size": "32119"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der fachlichen Betriebsteile im\nVerarbeitenden Gewerbe: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder,\nJahre, Wirtschaftszweige (WZ2003 2-/3-/4-Steller)", "name": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der fachlichen Betriebsteile im\nVerarbeitenden Gewerbe: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder,\nJahre, Wirtschaftszweige (WZ2003 2-/3-/4-Steller)", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=42111-0128&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:42:28.020115", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:42:27.998007", "position": 36, "resource_group_id": "7f3916e6-23b2-44d4-add5-d9fff9698dea", "revision_id": "2882b0b3-01bf-48b6-8bcd-0c8e3898e3b5", "id": "32857c27-97dd-4b59-90d0-cfd8f22bdd31", "resource_type": null, "size": "32465"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der fachlichen Betriebsteile im\nVerarbeitenden Gewerbe: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder,\nJahre, Wirtschaftszweige (WZ2003 2-4-Steller Hierarchie)", "name": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der fachlichen Betriebsteile im\nVerarbeitenden Gewerbe: Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder,\nJahre, Wirtschaftszweige (WZ2003 2-4-Steller Hierarchie)", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=42111-0129&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:42:33.588348", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:42:33.563486", "position": 37, "resource_group_id": "7f3916e6-23b2-44d4-add5-d9fff9698dea", "revision_id": "a8eaabdf-bfc3-43e3-bbd0-b0d3fc6b343c", "id": "9a71aa83-1ff9-4fba-bafe-628207ec47c5", "resource_type": null, "size": "32116"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der fachlichen Betriebsteile im\nVerarbeitenden Gewerbe: Bundesl\u00e4nder, Jahre,\nWirtschaftszweige (WZ2003 Hauptgruppen und Aggregate)", "name": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der fachlichen Betriebsteile im\nVerarbeitenden Gewerbe: Bundesl\u00e4nder, Jahre,\nWirtschaftszweige (WZ2003 Hauptgruppen und Aggregate)", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=42111-0130&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:42:37.540531", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:42:37.517439", "position": 38, "resource_group_id": "7f3916e6-23b2-44d4-add5-d9fff9698dea", "revision_id": "60be4d90-60b4-4627-a399-d10acf2b5edf", "id": "7273c3d3-9bbe-47ff-8b43-9b05626c8153", "resource_type": null, "size": "32049"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der fachlichen Betriebsteile im\nVerarbeitenden Gewerbe: Bundesl\u00e4nder, Jahre,\nWirtschaftszweige (WZ2003 2-Steller)", "name": "Besch\u00e4ftigte und Umsatz der fachlichen Betriebsteile im\nVerarbeitenden Gewerbe: Bundesl\u00e4nder, Jahre,\nWirtschaftszweige (WZ2003 2-Steller)", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=42111-0131&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:42:41.680247", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T23:42:41.657999", "position": 39, "resource_group_id": "7f3916e6-23b2-44d4-add5-d9fff9698dea", "revision_id": "5ab9e9bc-9fb0-4fe9-ae36-100a0d1d4473", "id": "1ad1ff29-ee75-44d3-849e-0467134ed823", "resource_type": null, "size": "32026"}], "num_resources": 40, "tags": [], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 0, "name": "destatis-statistik-421111", "isopen": true, "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=statistikInfo&selectionname=42111&sprache=de", "notes": "1  Allgemeine Angaben zur Statistik\n===================================\n1.1 Bezeichnung der Statistik:\nMonatsbericht f\u00fcr Betriebe des Verarbeitenden Gewerbes sowie\ndes Bergbaus und der Gewinnung von Steinen und Erden\n1.2 Berichtszeitraum:\nMonat\n1.3 Erhebungstermin:\nin der Regel 12 Tage nach Ablauf des Berichtsmonats\n1.4 Periodizit\u00e4t und Zeitraum, f\u00fcr den eine Zeitreihe ohne\n    Bruch vorliegt:\nmonatlich\n1.5 Regionale Gliederung:\nDeutschland\n1.6 Erhebungsgesamtheit und Zuordnungsprinzip der\n    Erhebungseinheiten:\nDer Erhebungsbereich des Monatsberichts f\u00fcr Betriebe wird\nauf Grundlage der EU-einheitlichen Wirtschaftszweig-\ngliederung NACE (NACE ist die Abk\u00fcrzung von \"Nomenclature\ng\u00e9n\u00e9rale des activit\u00e9s \u00e9conomiques dans les Communaut\u00e9s\nEurop\u00e9ennes\"; Statistische Systematik der Wirtschaftszweige\nin der Europ\u00e4ischen Gemeinschaft) - in Deutschland:\nKlassifikation der Wirtschaftszweige, Ausgabe 2008 (WZ 2008)\n- abgegrenzt und umfasst die Abschnitte B \"Bergbau und\nGewinnung von Steinen und Erden\" sowie C \"Verarbeitendes\nGewerbe\". Erfasst werden s\u00e4mtliche im Inland gelegene\nBetriebe des Verarbeitenden Gewerbes sowie des Bergbaus und\nder Gewinnung von Steinen und Erden mit 50 und mehr\nBesch\u00e4ftigten, einschlie\u00dflich des Produzierenden Handwerks.\nDie Einheiten werden den Wirtschaftszweigen nach dem\nwirtschaftlichen Schwerpunkt ihrer T\u00e4tigkeit zugeordnet.\nNicht einbezogen werden im Ausland gelegene\nUnternehmensteile.\n1.7 Erhebungseinheiten:\nErhebungseinheit ist der Betrieb als \u00f6rtlich abgegrenzte\nProduktionseinheit einschlie\u00dflich der in ihrer unmittelbaren\nUmgebung liegenden und von ihr abh\u00e4ngigen Einheiten.\n1.8 Rechtsgrundlagen:\n1.8.1 EU-Recht:\nVerordnung (EG) Nr. 1893/2006 des Europ\u00e4ischen Parlaments\nund des Rates vom 20. Dezember 2006 betreffend die\nstatistische Systematik der Wirtschaftszweige in der\nEurop\u00e4ischen Gemeinschaft (ABl. EG Nr. L 393 S. 1), die\nentsprechend Artikel 8 f\u00fcr alle Statistiken anzuwenden ist,\ndie eine Gliederung nach Wirtschaftszweigen enthalten.\n1.8.2 Bundesrecht:\nGesetz \u00fcber die Statistik im Produzierenden Gewerbe\n(ProdGewStatG) in der Fassung der Bekanntmachung vom 21.\nM\u00e4rz 2002 (BGBl. I S. 1181), zuletzt ge\u00e4ndert durch Artikel\n3 des Gesetzes vom 17. M\u00e4rz 2008 (BGBl. I S. 399), in\nVerbindung mit dem Bundesstatistikgesetz (BStatG) vom 22.\nJanuar 1987 (BGBl. I S. 462, 565), zuletzt ge\u00e4ndert durch\nArtikel 3 des Gesetzes vom 7. September 2007 (BGBl. I S.\n2246).\nNach \u00a7 9 Abs. 2 des o. g. Gesetzes besteht f\u00fcr\nExistenzgr\u00fcnder im Sinne des \u00a7 7g Abs. 7 Satz 2 und 3 des\nEinkommensteuergesetzes in der Fassung der Bekanntmachung\nvom 19. Oktober 2002 (BGBl. I S. 4210, 2003 I S. 179) im\nKalenderjahr der Betriebser\u00f6ffnung keine Auskunftspflicht.\nIn den beiden folgenden Kalenderjahren besteht keine\nAuskunftspflicht, wenn das Unternehmen im jeweils letzten\nabgeschlossenen Gesch\u00e4ftsjahr Ums\u00e4tze in H\u00f6he von weniger\nals 500 000 Euro erwirtschaftet hat.\nExistenzgr\u00fcnder, die von ihrem Recht, keine Auskunft zu\nerteilen, Gebrauch machen wollen, haben das Vorliegen der\nvorgenannten Voraussetzungen nachzuweisen. Es steht ihnen\njedoch frei, die Ausk\u00fcnfte zu erteilen.\n1.8.3 Landesrecht:\nKeine Landesrechtsgrundlage.\n1.8.4 Sonstige Grundlagen:\nKeine sonstigen Rechtsgrundlagen.\n1.9 Geheimhaltung und Datenschutz:\nDie erhobenen Einzelangaben werden nach \u00a7 16 BStatG\ngrunds\u00e4tzlich geheim gehalten. Nur in ausdr\u00fccklich\ngesetzlich geregelten Ausnahmef\u00e4llen d\u00fcrfen Einzelangaben\n\u00fcbermittelt werden. Eine \u00dcbermittlung der erhobenen\nEinzelangaben ist nach \u00a7 10 ProdGewStatG in Verbindung mit \u00a7\n16 Abs. 4 BStatG an oberste Bundes- oder Landesbeh\u00f6rden in\nForm von Tabellen mit statistischen Ergebnissen zul\u00e4ssig,\nauch soweit Tabellenfelder nur einen einzigen Fall\nausweisen. Nach \u00a7 16 Abs. 6 BStatG ist es m\u00f6glich, den\nHochschulen oder sonstigen Einrichtungen mit der Aufgabe\nunabh\u00e4ngiger wissenschaftlicher Forschung f\u00fcr die\nDurchf\u00fchrung wissenschaftlicher Vorhaben Einzelangaben dann\nzur Verf\u00fcgung zu stellen, wenn diese so anonymisiert sind,\ndass sie nur mit einem unverh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfig gro\u00dfen Aufwand an\nZeit, Kosten und Arbeitskraft dem Befragten oder Betroffenen\nzugeordnet werden k\u00f6nnen. Die Namen und Adressen der\nBefragten werden in keinem Fall an Dritte weitergegeben. Die\nPflicht zur Geheimhaltung besteht auch f\u00fcr Personen, die\nEmpf\u00e4nger von Einzelangaben sind. Nach \u00a7 47 des Gesetzes\ngegen Wettbewerbsbeschr\u00e4nkungen (GWB) in der Fassung der\nBekanntmachung vom 15. Juli 2005 (BGBl. I S. 2114), das\nzuletzt durch Artikel 2c des Gesetzes vom 15. Dezember 2008\n(BGBI. I S. 2426) ge\u00e4ndert worden ist, werden der\nMonopolkommission f\u00fcr die Begutachtung der Entwicklung der\nUnternehmenskonzentration zusammengefasste Einzelangaben\n\u00fcber die Vomhundertanteile der gr\u00f6\u00dften Unternehmens-gruppen,\nUnternehmen, Betriebe oder fachlichen Teile von Unternehmen\ndes jeweiligen Wirtschaftsbereichs \u00fcbermittelt. Hierbei\nd\u00fcrfen die zusammengefassten Einzelangaben nicht weniger als\ndrei Einheiten betreffen und keine R\u00fcckschl\u00fcsse auf\nzusammengefasste Angaben von weniger als drei Einheiten\nerm\u00f6glichen.\n2  Zweck und Ziele der Statistik\n================================\n2.1 Erhebungsinhalte:\nIm Monatsbericht f\u00fcr Betriebe werden die Gesamtzahl der\nt\u00e4tigen Personen (Besch\u00e4ftigten) zum Monatsende sowie der\nUmsatz und die Auftragseing\u00e4nge im Berichtsmonat, jeweils\nnach fachlichen Betriebsteilen, erhoben. Beim Gesamtumsatz\nund den Auftragseing\u00e4ngen erfolgt eine Untergliederung nach\nInland und Ausland, bei letzterem zus\u00e4tzlich nach Eurozone\nund Nicht-Eurozone. F\u00fcr den gesamten Betrieb werden die\nbezahlten Entgelte (Bruttolohn- und -gehaltsumme) sowie die\ngeleisteten Arbeitsstunden erfasst.\n2.2 Zweck der Statistik:\nDie Ergebnisse des Monatsberichts dienen der kurzfristigen\nBeurteilung der konjunkturellen Lage im Wirtschaftsbereich\nsowie der Bereitstellung von Daten f\u00fcr die regionale und\nsektorale Strukturpolitik. Sie stellen eine unentbehrliche\nGrundlage f\u00fcr zahlreiche Entscheidungen der gesetzgebenden\nK\u00f6rperschaften, der Bundes- und Landesregierungen, der\nVerb\u00e4nde, Kammern und anderer Institutionen auf dem Gebiet\nder gesamten Wirtschaftspolitik dar. Die Angaben \u00fcber\nBesch\u00e4ftigte Ende September liefern unerl\u00e4ssliche\nInformationen f\u00fcr die j\u00e4hrliche Berichtskreisaktualisierung\nim gesamten System der Statistiken im Bergbau und\nVerarbeitenden Gewerbe.\n2.3 Hauptnutzer der Statistik:\nZu den Hauptnutzern des Monatsberichts f\u00fcr Betriebe z\u00e4hlen\ndie Bundesministerien, insbesondere das Bundesministerium\nf\u00fcr Wirtschaft und Technologie, die jeweiligen\nL\u00e4nderressorts und die Bundesbank sowie die Europ\u00e4ische\nKommission, die Europ\u00e4ische Zentralbank und andere\n\u00f6ffentliche Institutionen. Daneben z\u00e4hlen auch\nWirtschaftsverb\u00e4nde, einzelne Unternehmen, Gewerkschaften,\nwissenschaftliche Institute und die allgemeine\n\u00d6ffentlichkeit zu den Nutzern. Die Ergebnisse sind Basis der\nBerechnung der Indizes des Umsatzes und der\nAuftragseing\u00e4nge. Sie flie\u00dfen au\u00dferdem in die Berechnungen\nder Volkswirtschaftlichen Gesamtrechnungen des Bundes und\nder L\u00e4nder sowie in Input-Output-Rechnungen ein.\n2.4 Einbeziehung der Nutzer:\nDie Interessen der Hauptnutzer werden im Statistischen\nBeirat, der nach \u00a7 4 Bundesstatistikgesetz das Statistische\nBundesamt in Grundsatzfragen ber\u00e4t, und den von ihm\neingesetzten Gremien, insbesondere im Fachausschuss\n\"Statistik im Produzierenden Gewerbe\", vertreten. Er setzt\nsich zusammen aus Vertretern der Bundesministerien, des\nBundesrechnungshofes und der Deutschen Bundesbank sowie den\nLeitern der Statistischen \u00c4mter der L\u00e4nder, dem\nBundesbeauftragten f\u00fcr den Datenschutz, Vertretern der\nkommunalen Spitzenverb\u00e4nde, der gewerblichen Wirtschaft, der\nfreien Berufe und der Arbeitgeberverb\u00e4nde, der\nGewerkschaften, der Landwirtschaft sowie der\nwirtschaftswissenschaftlichen Institute und der Hochschulen.\nZus\u00e4tzlich wird ein st\u00e4ndiger direkter Kontakt mit den\nWirtschaftsverb\u00e4nden gepflegt.\n3  Erhebungsmethodik\n====================\n3.1 Art der Datengewinnung:\nDie Daten werden im Rahmen einer schriftlichen Befragung von\nBetrieben erhoben. Die Meldung kann auch \u00fcber das Internet\n(mit dem IDEV-Verfahren) oder \u00fcber eine automatisierte\nSchnittstelle direkt aus dem betrieblichen Rechnungswesen\n(eSTATISTIK.core) erfolgen. F\u00fcr die Erhebung besteht\nAuskunftspflicht. Auskunftspflichtig sind die Inhaber oder\nLeiter der Betriebe.\n3.2 Stichprobenverfahren:\nTrifft nicht zu, da Totalerhebung mit Abschneidegrenze.\n3.2.1 Stichprobendesign:\nentf\u00e4llt\n3.2.2 Stichprobenumfang, Auswahlsatz und Auswahleinheit:\nentf\u00e4llt\n3.2.3 Schichtung der Stichprobe:\nentf\u00e4llt\n3.2.4 Hochrechnung:\nentf\u00e4llt\n3.3 Saisonbereinigungsverfahren:\nTrifft nicht zu.\n3.4 Erhebungsinstrumente und Berichtsweg:\nDer Berichtsweg ist Auskunftspflichtige/Statistische\nLandes\u00e4mter/Statistisches Bundesamt. Die\nAuskunftspflichtigen werden von den Statistischen\nLandes\u00e4mtern mittels Fragebogen bzw. Internetfragebogen\nbefragt (dezentrale Durchf\u00fchrung der Erhebung). Die\nLandes\u00e4mter f\u00fchren auch die Aufbereitung der Ergebnisse\neinschlie\u00dflich deren Plausibilisierung durch. Sie \u00fcbersenden\nihre Ergebnisse in Form von Summens\u00e4tzen an das Statistische\nBundesamt. Das Statistische Bundesamt stellt aus den\nL\u00e4nderergebnissen monatliche und j\u00e4hrliche Bundesergebnisse\nzusammen.\n3.5 Belastung der Auskunftspflichtigen:\nIn der Studie \"Die Bedeutung der Belastung der Wirtschaft\ndurch amtliche Statistiken\", Berlin 2006, wurde vom\nDeutschen Institut f\u00fcr Wirtschaftsforschung (DIW)\nuntersucht, wie hoch der Aufwand der Unternehmen f\u00fcr\nsogenannte B\u00fcrokratielasten und darunter auch f\u00fcr alle im\nJahr 2004 von den Statistischen \u00c4mtern des Bundes und der\nL\u00e4nder durchgef\u00fchrten Erhebungen war. Der Zeitaufwand zur\nBearbeitung des Monatsberichtes f\u00fcr Betriebe des\nVerarbeitenden Gewerbes sowie des Bergbaus und der Gewinnung\nvon Steinen und Erden lag laut DIW im Jahr 2004 je Betrieb\nbei durchschnittlich 929 Minuten (77 Minuten je monatlicher\nMeldung).\nMit der Erh\u00f6hung der Abschneidegrenze von 20 auf 50\nBesch\u00e4ftigte ab 1. Januar 2007 wurde die Belastung kleinerer\nund mittlerer Unternehmen sp\u00fcrbar gesenkt.\n4  Genauigkeit\n==============\n4.1 Qualitative Gesamtbewertung der Genauigkeit:\nDie Ergebnisse des Monatsberichts f\u00fcr Betriebe sind\ninsbesondere aufgrund seines Charakters als Totalerhebung\nmit Abschneidegrenze und wegen der geringf\u00fcgigen\nAntwortausf\u00e4lle als zuverl\u00e4ssig und pr\u00e4zise einzustufen,\nauch wenn man die besonderen Ma\u00dfst\u00e4be der amtlichen\nStatistik anlegt.\n4.2 Stichprobenbedingte Fehler:\nKeine, da die Statistik als Totalerhebung mit\nAbschneidegrenze durchgef\u00fchrt wird.\n4.2.1 Standardfehler:\nentf\u00e4llt\n4.2.2 Ergebnisverzerrungen durch das Hochrechnungsverfahren:\nentf\u00e4llt\n4.3 Nicht-stichprobenbedingte Fehler:\n4.3.1 Fehler durch die Erfassungsgrundlage:\nBei der Ermittlung einer Grundgesamtheit, gleichg\u00fcltig nach\nwelchem Verfahren, k\u00f6nnen in geringem Umfang Fehler\nauftreten, da beispielsweise Betriebe, obwohl sie\n\u00fcberwiegend Verarbeitendes Gewerbe bzw. Bergbau und\nGewinnung von Steinen und Erden betreiben, nicht diesem\nBereich zugeordnet werden (Untererfassung).\n4.3.2 Antwortausf\u00e4lle auf Ebene der Einheiten\n      (Unit-Non-Response):\nZu den nicht-stichprobenbedingten Fehlern geh\u00f6ren auch die\nAntwortausf\u00e4lle (= so genannte \"echte Ausf\u00e4lle\"). Hierzu\ngeh\u00f6ren alle Betriebe, die nicht oder nicht rechtzeitig\nmelden, obwohl sie auskunftspflichtig sind. Die wegen ihrer\ngeringen Zahl zu vernachl\u00e4ssigenden Antwortausf\u00e4lle werden\ndurch Sch\u00e4tzwerte ersetzt.\n4.3.3 Antwortausf\u00e4lle auf Ebene wichtiger Merkmale\n      (Item-Non-Response):\nEine weitere Ergebnisverzerrung kann durch bewusste oder\nunbewusste Falschangaben verursacht werden. Durch Einsatz\nvon Plausibilit\u00e4tskontrollen, die im Verlauf der\nDatenaufbereitung die jeweiligen Angaben sowohl mit den\n\u00fcbrigen Angaben des Betriebes als auch mit den\nentsprechenden Vorjahreswerten vergleichen, k\u00f6nnen\nunplausible Eintragungen weitgehend erkannt und korrigiert\nwerden. Die Wirksamkeit der Plausibilit\u00e4tskontrollen wird\nauch durch die Konsistenzpr\u00fcfungen der Ergebnisse des\nMonatsberichts mit denen anderer Erhebungen wie der\nProduktionserhebungen unterst\u00fctzt.\n4.3.4 Imputationsmethoden:\nentf\u00e4llt\n4.3.5 Weiterf\u00fchrende Analysen zum systematischen Fehler:\nentf\u00e4llt\n4.4 Laufende Revisionen:\n4.4.1 Umfang des Revisionsbedarfs:\nentf\u00e4llt\n4.4.2 Gr\u00fcnde f\u00fcr Revisionen:\nentf\u00e4llt\n4.5 Au\u00dfergew\u00f6hnliche Fehlerquellen:\nentf\u00e4llt\n5  Aktualit\u00e4t und P\u00fcnktlichkeit\n===============================\n5.1 Aktualit\u00e4t vorl\u00e4ufiger Ergebnisse:\nErfahrungsgem\u00e4\u00df entnehmen die Betriebe die meisten der\nAngaben f\u00fcr den Monatsbericht ihrer laufenden Buchf\u00fchrung.\nDer Wert des Monatsberichts liegt in seiner Aktualit\u00e4t. Aus\ndiesem Grunde werden die Betriebe gebeten, den ausgef\u00fcllten\nErhebungsvordruck jeweils bis zum 12. des auf den\nBerichtsmonat folgenden Kalendermonats zur\u00fcckzuschicken.\nSollten den Auskunftspflichtigen zum Termin noch keine\nexakten Zahlen \u00fcber den betreffenden Berichtsmonat\nvorliegen, dann sollen die fehlenden Angaben nach bestem\nWissen gesch\u00e4tzt werden. Rechtzeitig vorliegende,\nsorgf\u00e4ltige Sch\u00e4tzungen sind wertvoller als versp\u00e4tet\neintreffende Angaben.\n5.2 Aktualit\u00e4t endg\u00fcltiger Ergebnisse:\nDie korrigierten Bundesergebnisse des Monatsberichts f\u00fcr\nBetriebe des Verarbeitenden Gewerbes sowie des Bergbaus und\nder Gewinnung von Steinen und Erden werden 2 Monate nach\nAbschluss des Berichtsjahres in GENESIS-Online\nver\u00f6ffentlicht.\n5.3 P\u00fcnktlichkeit:\nDank kurzer Aufbereitungszeiten in den Statistischen \u00c4mtern\nwerden die L\u00e4nderergebnisse sp\u00e4testens 40 Tage nach dem Ende\ndes Berichtsmonats und die Bundesergebnisse sp\u00e4testens 50\nTage nach Ablauf des Berichtsmonats ver\u00f6ffentlicht.\n6  Zeitliche und r\u00e4umliche Vergleichbarkeit\n===========================================\n6.1 Qualitative Bewertung der Vergleichbarkeit:\nDie zeitliche Vergleichbarkeit der Ergebnisse ist\nkurzfristig vollst\u00e4ndig gegeben. Die Industriestatistik\nunterliegt jedoch wegen der vielen Ver\u00e4nderungen innerhalb\ndes Berichtskreises (Abg\u00e4nge, Zug\u00e4nge) einer gewissen\nDynamik. Au\u00dferdem wurde der Berichtskreis des Monatsberichts\nzu verschiedenen Zeitpunkten ver\u00e4ndert. Die letzte gro\u00dfe\nAnpassung erfolgte zum 1. Januar 2007, als in Folge des 1.\nMittelstandsentlastungsgesetzes die Abschneidegrenze, welche\ndie Berichtspflicht begr\u00fcndet, von 20 auf 50 Besch\u00e4ftigte\nerh\u00f6ht wurde. Um die daraus resultierende Absenkung des\nBerichtskreises zu quantifizieren und um vergleichbare\nVer\u00e4nderungsraten berechnen zu k\u00f6nnen, wurde im Rahmen der\nregelm\u00e4\u00dfigen Jahreskorrekturen des Monatsberichts f\u00fcr das\nJahr 2006 eine Doppelaufbereitung des urspr\u00fcnglichen und des\nneuen Berichtskreises durchgef\u00fchrt.\nAu\u00dferdem werden die der Statistik zu Grunde liegenden\nRechtsgrundlagen immer wieder gem\u00e4\u00df den Anspr\u00fcchen der\nDatennutzer angepasst, was die Vergleichbarkeit erschwert.\nDie f\u00fcr die fachliche Gliederung ma\u00dfgebliche Klassifikation\nder Wirtschaftszweige wurde zum Jahresanfang 2009 ge\u00e4ndert .\nUm die daraus resultierenden \u00c4nderungen zu quantifizieren\nund um vergleichbare Ver\u00e4nderungsraten berechnen zu k\u00f6nnen,\nwerden die Ergebnisse der Jahre 2005 bis 2008 noch einmal\nnach der neuen Klassifikation erstellt. Die genannten\nEntwicklungen f\u00fchren innerhalb des Monatsberichts zu\ngewissen Einschr\u00e4nkungen in der Vergleichbarkeit der\nErgebnisse im l\u00e4ngerfristigen Zeitverlauf. \u00c4nderungen des\nGebietsstandes k\u00f6nnen die zeitliche Vergleichbarkeit\nebenfalls beeinflussen. Die r\u00e4umliche Vergleichbarkeit ist\nnational wie auch auf europ\u00e4ischer Ebene vollst\u00e4ndig\ngegeben.\n6.2 \u00c4nderungen, die Auswirkungen auf die zeitliche\n    Vergleichbarkeit haben:\n\u00c4nderungen des Berichtskreises f\u00fchren zu einer Einschr\u00e4nkung\nder zeitlichen Vergleichbarkeit.\n7  Bez\u00fcge zu anderen Erhebungen\n===============================\n7.1 Input f\u00fcr andere Statistiken:\nDie Daten des Monatsberichts f\u00fcr Betriebe des Verarbeitenden\nGewerbes sowie des Bergbaus und der Gewinnung von Steinen\nund Erden sind die Basis f\u00fcr die Berechnung der\nAuftragseingangs- und Umsatzindizes und f\u00fcr Teile der\nVolkswirtschaftlichen Gesamtrechnungen.\n7.2 Unterschiede zu vergleichbaren Statistiken oder\n    Ergebnissen:\nDie im Monatsbericht f\u00fcr Betriebe erhobenen Merkmale\n\u00fcberschneiden sich zum Teil mit den Merkmalen anderer\nErhebungen. Zu nennen sind hier insbesondere die\nUmsatzsteuer- sowie die Besch\u00e4ftigtenstatistik. In der\nUmsatzsteuerstatistik werden tendenziell h\u00f6here Ums\u00e4tze\nausgewiesen als im Monatsbericht. Das ist vor allem damit\nbegr\u00fcndet, dass in der Umsatzsteuerstatistik eine wesentlich\nniedrigere Abschneidegrenze f\u00fcr die Aufnahme der Einheiten\nin die Ergebnisse angewandt wird. Die bestehenden\nDifferenzen zwischen der Besch\u00e4ftigtenstatistik und dem\nMonatsbericht bez\u00fcglich der Angaben zur Zahl der\nBesch\u00e4ftigten lassen sich dadurch erkl\u00e4ren, dass der\nMonatsbericht alle t\u00e4tigen Personen erfasst, die\nBesch\u00e4ftigtenstatistik, die ihre Angaben von der\nBundesagentur f\u00fcr Arbeit bezieht, dagegen nur die\nsozialversicherungspflichtigen Besch\u00e4ftigten.\n8  Weitere Informationsquellen\n==============================\n8.1 Publikationswege, Bezugsadresse:\nDie Ergebnisse des Monatsberichts f\u00fcr Betriebe werden vom\nStatistischen Bundesamt in der Fachserie 4 Produzierendes\nGewerbe, Reihe 4.1.1 Besch\u00e4ftigung und Umsatz der Betriebe\ndes Verarbeitenden Gewerbes sowie des Bergbaus und der\nGewinnung von Steinen und Erden, kostenfrei als pdf-Dateien\nzum \"download\" im Publikationsservice des Statistischen\nBundesamtes unter www.destatis.de -> Publikationen\nbereitgestellt. Die Statistischen Landes\u00e4mter publizieren\njeweils Ergebnisse f\u00fcr ihr Bundesland. Die Daten werden\nau\u00dferdem in der Datenbank GENESIS-Online unter\nwww.destatis.de -> GENESIS-Online bereitgehalten.\nDie monatlichen Pressemitteilungen k\u00f6nnen \u00fcber die folgende\nFundstelle online abgerufen werden: www.destatis.de ->\nPresse\n8.2 Kontaktinformation:\nStatistisches Bundesamt\nGustav-Stresemann-Ring 11\n65189 Wiesbaden\nTel: +49 (0) 611 / 75 \u0096 2504, -2807\nFax: +49 (0) 611 / 75 - 3953\nE-Mail: monatsbericht-verarbeitendes-gewerbe@destatis.de\n8.3 Weiterf\u00fchrende Ver\u00f6ffentlichungen:\nWeitere Informationen finden Sie im gemeinsamen Internet-\nPortal der Statistischen \u00c4mter des Bundes und der L\u00e4nder\nunter www.statistik-portal.de\n\u00a9 Statistisches Bundesamt, Wiesbaden 2011", "owner_org": null, "extras": [], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Monatsbericht im Verarbeitenden Gewerbe", "revision_id": "2520dd37-d34e-4495-a7e9-51b075bc8834"}