{"license_title": null, "maintainer": "Open Data Network / Friedrich Lindenberg", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "friedrich@pudo.org", "revision_timestamp": "2011-06-14T13:45:42.768938", "id": "36927096-5f4e-41f7-9ebd-38c80f5c119e", "metadata_created": "2011-06-14T13:45:42.768938", "metadata_modified": "2013-08-23T10:57:19.202407", "author": "Statistisches Bundesamt, Wiesbaden 2010 / GENESIS Datenbank", "author_email": "genesis-online@destatis.de", "state": "active", "version": "0.1", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "24321-Strafvollzugs- und Ma\u00dfregelvollzugsstatistik (Tabellen mit Vorkommen)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=statistikTabellen&selectionname=24321&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T10:56:42.696512", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T05:56:42.673453", "position": 0, "resource_group_id": "f9a3e38c-f9f8-4c4e-a461-393cf53e5ac3", "revision_id": "d4155b50-aaba-46d0-af84-5c008a15e1fd", "id": "6111dd66-edef-4278-8d20-12187adb5e31", "resource_type": null, "size": "16703"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "24321-0001-Justizvollzugsanstalten, Belegungskapazit\u00e4t, Belegung: Bundesl\u00e4nder, Stichtag (Aufbau)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=24321-0001&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T10:56:46.639570", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T05:56:46.602147", "position": 1, "resource_group_id": "f9a3e38c-f9f8-4c4e-a461-393cf53e5ac3", "revision_id": "168270fc-79fb-451b-ac02-2d97c16d280b", "id": "02dd0994-ba0d-4a83-bcff-48b26444cebb", "resource_type": null, "size": "24132"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "24321-0001-Justizvollzugsanstalten, Belegungskapazit\u00e4t, Belegung: Bundesl\u00e4nder, Stichtag (Ergebnis)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleErgebnis&selectionname=24321-0001&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T10:56:51.609758", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T05:56:51.589181", "position": 2, "resource_group_id": "f9a3e38c-f9f8-4c4e-a461-393cf53e5ac3", "revision_id": "7668613b-1556-455b-87b4-d3d985810aa1", "id": "e24cec66-9520-4739-9936-170a1a21ca2a", "resource_type": null, "size": "31705"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "24321-0001-Justizvollzugsanstalten, Belegungskapazit\u00e4t, Belegung: Bundesl\u00e4nder, Stichtag (Diagramm)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleDiagramm&selectionname=24321-0001&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T10:56:56.805993", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T05:56:56.783294", "position": 3, "resource_group_id": "f9a3e38c-f9f8-4c4e-a461-393cf53e5ac3", "revision_id": "48768665-6f52-4dce-bbd2-10ec14bfba87", "id": "1aabeee4-ec57-4f48-a9a2-8810fe73849c", "resource_type": null, "size": "37689"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "24321-0001-Justizvollzugsanstalten, Belegungskapazit\u00e4t, Belegung: Bundesl\u00e4nder, Stichtag (Karte)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleKarte&selectionname=24321-0001&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T10:57:02.139682", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T05:57:02.087467", "position": 4, "resource_group_id": "f9a3e38c-f9f8-4c4e-a461-393cf53e5ac3", "revision_id": "511b23c9-27ba-40a7-a027-5d6c1bf19908", "id": "27f65528-9783-430b-ba15-053c8b9b991d", "resource_type": null, "size": "89213"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "24321-0002-Gefangene und Verwahrte: Deutschland, Stichtag, Art des Vollzugs (Aufbau)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=24321-0002&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T10:57:05.485799", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T05:57:05.465644", "position": 5, "resource_group_id": "f9a3e38c-f9f8-4c4e-a461-393cf53e5ac3", "revision_id": "70f5291f-51c3-4a03-ae8e-33e216c49b73", "id": "b176b681-6a8c-47e9-8d47-c912184e80d6", "resource_type": null, "size": "22007"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "24321-0002-Gefangene und Verwahrte: Deutschland, Stichtag, Art des Vollzugs (Ergebnis)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleErgebnis&selectionname=24321-0002&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T10:57:09.689568", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T05:57:09.669641", "position": 6, "resource_group_id": "f9a3e38c-f9f8-4c4e-a461-393cf53e5ac3", "revision_id": "24c8d701-ac85-4b1f-9524-0502344e4648", "id": "94f72a6a-b569-47ab-a9b5-b175f2d5f73c", "resource_type": null, "size": "28100"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "24321-0002-Gefangene und Verwahrte: Deutschland, Stichtag, Art des Vollzugs (Diagramm)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleDiagramm&selectionname=24321-0002&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T10:57:14.421796", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T05:57:14.359724", "position": 7, "resource_group_id": "f9a3e38c-f9f8-4c4e-a461-393cf53e5ac3", "revision_id": "f249ce43-3fbd-4388-baf2-2587615cf659", "id": "45701981-b79e-488c-8868-590983831724", "resource_type": null, "size": "35424"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "24321-0002-Gefangene und Verwahrte: Deutschland, Stichtag, Art des Vollzugs (Karte)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleKarte&selectionname=24321-0002&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T10:57:19.202407", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T05:57:19.153217", "position": 8, "resource_group_id": "f9a3e38c-f9f8-4c4e-a461-393cf53e5ac3", "revision_id": "8ffd3ac2-cfa8-4225-a79c-b516ea3a3328", "id": "96512ed2-1b9a-4261-aa6d-07fcdce361de", "resource_type": null, "size": "28229"}], "num_resources": 9, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "destatis", "name": "destatis", "revision_timestamp": "2011-06-14T13:45:42.768938", "state": "active", "id": "c2f64814-0956-4ffe-9764-3ca82dbd6327"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "deutschland", "name": "deutschland", "revision_timestamp": "2011-06-14T13:45:42.768938", "state": "active", "id": "51c48cdf-c0cb-4a46-a4f6-92c96908de19"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "statistik", "name": "statistik", "revision_timestamp": "2011-06-14T13:45:42.768938", "state": "active", "id": "37e0ed05-e987-4e81-b3ae-226fa61d7f32"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "destatis-statistik-24321", "isopen": false, "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=statistikInfo&selectionname=24321&sprache=de", "notes": "1  Allgemeine Angaben zur Statistik\n===================================\n \n1.1 Bezeichnung der Statistik:\nStrafvollzugsstatistik (Stichtagserhebung im Strafvollzug).\n \n1.2 Berichtszeitraum:\nBerichtsjahr\n \n1.3 Erhebungstermin:\n31. M\u00e4rz eines Jahres.\n \n1.4 Periodizit\u00e4t:\nJ\u00e4hrlich\n \n1.5 Regionale Gliederung:\nDeutschland nach L\u00e4ndern.\n \n1.6 Erhebungsgesamtheit:\nEinrichtungen des Justizvollzugs zur Vollstreckung von\nFreiheits-, Jugendstrafe und Sicherungsverwahrung.\n \n1.7 Erhebungseinheiten:\nStrafgefangene und Sicherungsverwahrte, die zum\nErhebungsstichtag ihre Strafe verb\u00fc\u00dfen.\n \n1.8 Rechtsgrundlagen:\nVerwaltungsanordnungen der L\u00e4nder zur Ein- und Durchf\u00fchrung\neiner Strafverfolgungsstatistik.\n \n1.9 Geheimhaltung und Datenschutz:\nErgebnisse werden in der Regel straftatenweise und bezogen\nauf einzelne L\u00e4nder (vom Statistischen Bundesamt nur f\u00fcr den\nBerichtsraum insgesamt) ver\u00f6ffentlicht. F\u00fcr\nwissenschaftliche Zwecke besteht zudem die M\u00f6glichkeit, \u00fcber\ndas Forschungsdatenzentrum der statistischen \u00c4mter (FDZ)\nAnalysen auf der Grundlage von Einzeldatens\u00e4tzen\ndurchzuf\u00fchren. Die Ergebnisse werden als Verwaltungsdaten\nbetrachtet.\n \n \n2  Zweck und Ziele der Statistik\n================================\n \n2.1 Erhebungsinhalte:\nDemographische Merkmale der Strafgefangenen (Alter,\nGeschlecht, Staatsangeh\u00f6rigkeit, Wohnsitz im In-/ Ausland,\nFamilienstand), Art der Straftat, Art und voraussichtliche\nDauer der Freiheitsentziehung, Art und H\u00e4ufigkeit der\nVorstrafen, m\u00f6glicher Wiedereinlieferungsabstand.\n \n2.2 Zweck der Statistik:\nMit den Ergebnissen der Stichtagserhebung im Strafvollzug\nsollen die Strukturen der Gef\u00e4ngnispopulation in\ndemographischer und kriminologischer Sicht veranschaulicht\nund Ver\u00e4nderungen im Zeitverlauf aufgezeigt werden. Damit\nliefert die Statistik Informationen einerseits den\nJustizverwaltungen der L\u00e4nder f\u00fcr die Ausgestaltung des\nVollzugs sowie die Kapazit\u00e4tsplanung, andererseits der\nKriminal- und Strafrechtspolitik in Bund und L\u00e4ndern zur\nAusgestaltung und Weiterentwicklung des Vollzugsrechts sowie\ndes Straf- und Strafprozessrechts.\n \n2.3 Hauptnutzer der Statistik:\nZu den Hauptnutzern der Statistik z\u00e4hlen Politik und\nVerwaltung auf nationaler, zunehmend auch auf\ninternationaler Ebene. Auf nationaler Ebene sind hier\ninsbesondere die f\u00fcr Justiz zust\u00e4ndigen Landes- und\nBundesbeh\u00f6rden zu nennen. Auf internationaler Ebene\n(Europarat, Eurostat, UN) sind Arbeiten an einem\nIndikatorensystem f\u00fcr Kriminalit\u00e4t und Strafrechtspflege\nangelaufen. Weitere Hauptnutzer der Daten sind die\nwissenschaftliche Forschung und Lehre, die justizielle\nPraxis, Bildungseinrichtungen, Informationsdienstleister und\nMedien sowie die interessierten B\u00fcrger.\n \n2.4 Einbeziehung der Nutzer:\nDiese erfolgt insbesondere durch den Ausschuss\nRechtspflegestatistik, der den gesetzlichen Rahmen f\u00fcr die\nStichtagserhebung im Strafvollzug vorgibt und die aktuellen\nEntwicklungen und Bed\u00fcrfnisse des Gesetzgebers und der\nKriminalpolitik an die amtliche Statistik transportiert. Im\nRechtspflegestatistikausschuss vertreten sind neben den\nstatistischen \u00c4mtern des Bundes und der L\u00e4nder die\nJustizministerien der L\u00e4nder und das BMJ.\nDie Wissenschaft und die justizielle Praxis ist im\nRechtspflegestatistikauschuss zwar nicht direkt vertreten,\nkanalisiert ihre Anregungen aber etwa in den mittlerweile im\nBund sowie in einigen L\u00e4ndern periodisch erstellten\nSicherheitsberichten sowie in regelm\u00e4\u00dfig durchgef\u00fchrten\nstatistikspezifischen Kolloquien.\n \n \n3  Erhebungsmethodik\n====================\n \n3.1 Art der Datengewinnung:\nDiese erfolgt f\u00fcr administrative Zwecke, und zwar teils noch\n\u00fcber Z\u00e4hlkarten, teils elektronisch aus den\nGesch\u00e4ftsstellenautomationsprogrammen der\nJustizvollzugsanstalten. Die Stichtagserhebung im\nStrafvollzug ist eine Sekund\u00e4rerhebung (Vollerhebung) auf\nder Basis der Verwaltungsdaten der Justizvollzugsanstalten\n(Gefangenenbuch).\n \n3.2 Stichprobenverfahren: -\n \n3.3 Saisonbereinigungsverfahren: -\n \n3.4 Erhebungsinstrumente und Berichtsweg:\nNach Antritt einer Freiheits-, Jugendstrafe oder\nSicherungsverwahrung wird aus den Verwaltungsdaten der\nerstaufnehmenden Justizvollzugsanstalt eine Z\u00e4hlkarte (in\nPapier- oder elektronischer Form) angelegt, die bei\nm\u00f6glichen Verlegungen mit dem Gefangenen weiter gegeben\nwird. Jeweils zum Stichtag 31.3. werden die Z\u00e4hlkarten von\nder Justizvollzugsanstalt, wo die Personen mit Freiheits-,\nJugendstrafe oder Sicherungsverwahrung einsitzen, an das\nzust\u00e4ndige statistische Landesamt \u00fcbersandt.\n \n3.5 Belastung der Auskunftspflichtigen:\nAuskunftspflichtig sind die Leiter der Justizvollzugs-\nanstalten, aus deren Verwaltungsunterlagen die f\u00fcr die\nStichtagserhebung im Strafvollzug relevanten Daten\nbereitgestellt werden. Deren Belastung durch die\nDaten\u00fcbersendung an die statistischen Landes\u00e4mter geht mit\ndem steigenden Automatisierungsgrad der Gesch\u00e4ftsstellen\nzur\u00fcck.\n \n3.6 Dokumentation des Fragebogens:\nDer Fragebogen ist verf\u00fcgbar unter\nhttp://www.forschungsdatenzentrum.de/\n \n \n4  Genauigkeit\n==============\n \n4.1 Qualitative Gesamtbewertung der Genauigkeit:\nDie Ergebnisse der Stichtagserhebung im Strafvollzug weisen\naufgrund der vollst\u00e4ndigen Erfassung der Einsitzenden keine\nsystematischen statistischen Fehler auf.\n \n4.2 Stichprobenbedingte Fehler: -\n \n4.3 Nicht-stichprobenbedingte Fehler: -\n \n4.4 Fehler in der Erfassungsgrundlage:\nkeine\n \n4.5 Antwortausf\u00e4lle auf der Ebene statistischer Einheiten:\nkeine\n \n4.6 Antwortausf\u00e4lle auf der Ebene statistischer Merkmale:\nkeine\n \n \n5  Aktualit\u00e4t\n=============\n \nDie L\u00e4nder ver\u00f6ffentlichen in der Regel die Ergebnisse zur\nStichtagserhebung im Strafvollzug f\u00fcr ihren\nZust\u00e4ndigkeitsbereich ab dem 3. Quartal desselben Jahres in\nForm von Pressemitteilungen oder Berichten unter der\nKennziffer B VI 6.\nDie Ver\u00f6ffentlichung der ausf\u00fchrlichen Bundesergebnisse zum\nStichtag 31.3. eines Jahres erfolgt in der Regel im Dezember\ndesselben Jahres in der Fachserie 10, Reihe 4.1 (kostenloser\nDownload im Statistik-Shop des Statistischen Bundesamts\nunter http://www.destatis.de/shop/).\n \n \n6  Zeitliche und r\u00e4umliche Vergleichbarkeit\n===========================================\n \nDie inhaltliche Vergleichbarkeit der seit 1965\ndurchgef\u00fchrten Stichtagserhebung im Strafvollzug ist\ngew\u00e4hrleistet, da seitdem der Erhebungskatalog im\nWesentlichen unver\u00e4ndert ist. Regelm\u00e4\u00dfige \u00c4nderungen gibt es\nlediglich - infolge neuer bzw. ge\u00e4nderter Strafbestimmungen\n- auf Ebene einzelner Straftaten, die die kleinste Basis f\u00fcr\nden tabellarischen Nachweis der Abgeurteilten bilden.\nSeit 1992 wird die Stichtagserhebung im Strafvollzug auch\nfl\u00e4chendeckend in den neuen L\u00e4ndern durchgef\u00fchrt. Um einen\nmengenm\u00e4\u00dfigen Vergleich mit den Vorjahren zu erm\u00f6glichen,\nver\u00f6ffentlicht das Statistische Bundesamt Eckzahlen\nweiterhin f\u00fcr alte und neue L\u00e4nder differenziert.\n \n \n7  Bez\u00fcge zu anderen Erhebungen\n===============================\n \nDie Stichtagserhebung im Strafvollzug liefert Daten und\nAnalysen u.a. f\u00fcr die mittlerweile in mehreren L\u00e4ndern und\nim Bund erstellten periodischen Sicherheitsberichte.\nParallel zur Stichtagserhebung im Strafvollzug wird bei den\nJustizvollzugsanstalten f\u00fcr Verwaltungszwecke monatlich der\nBestand und die Bewegung der Gefangenen und Verwahrten in\nallen Einrichtungen des Justizvollzugs (insbesondere auch\nder Untersuchungs- und der Abschiebehaftanstalten) erhoben.\nIm Gegensatz zur Stichtagserhebung im Strafvollzug, f\u00fcr die\ndas so genannte Gefangenenbuch ausgewertet wird, werden in\ndieser Gesch\u00e4ftsstatistik zu Bestand und Bewegung in den\nJustizvollzugsanstalten nur die jeweils physisch anwesenden\nGefangenen gez\u00e4hlt.\nDas Statistische Bundesamt erhebt f\u00fcr 3 Kalendermonate\n(M\u00e4rz, August und November) eines Jahres die entsprechenden\nGesch\u00e4ftszahlen bei (in der Regel) den zust\u00e4ndigen\nLandesjustizverwaltungen. Die entsprechende elektronische\nVer\u00f6ffentlichung mit den jeweils aktuellen Bundes- und\nL\u00e4nderergebnissen steht im Statistik-Shop des Statistischen\nBundesamts (http://www.destatis.de/shop/) kostenlos zur\nVerf\u00fcgung.\n \n \n8  Weitere Informationsquellen\n==============================\n \n8.1 Publikationswege, Bezugsadresse:\nInternetangebot der L\u00e4nder sowie des Bundes.\nF\u00fcr wissenschaftliche Auswertungen stehen zudem im\nForschungsdatenzentrum der L\u00e4nder ab dem Berichtsjahr 1995\nMikrodaten f\u00fcr die Strafverfolgungsstatistik zur Verf\u00fcgung\n(http://www.forschungsdatenzentrum.de/).\nAls Zugangsm\u00f6glichkeit zu den Mikrodaten besteht derzeit der\nso genannte On-Site-Zugang (Datenfernverarbeitung).\n \n8.2 Kontaktinformation:\nBei Fragen oder Anmerkungen zur Strafvollzugsstatistik\nwenden Sie sich bitte an folgende Adresse:\nStatistisches Bundesamt\nGruppe \"Bildung, Forschung und Entwicklung, Kultur,\nRechtspflege\" (VI B)\n65180 Wiesbaden\nE-Mail: rechtspflegestatistik@destatis.de\nAnsprechpartner ist Stefan Brings.\n \n8.3 Weiterf\u00fchrende Ver\u00f6ffentlichungen:\nBrings, S.: \"Die amtlichen Rechtspflegestatistiken - Teil I\nDie Strafvollzugsstatistik: Kapazit\u00e4t und\nBelegungsentwicklung\" in BewHi 1/ 2004, S. 85-99.\n \n\u00a9 Statistisches Bundesamt, Wiesbaden 2006", "owner_org": null, "extras": [{"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"revision_id": "768110f9-932b-4f03-a929-cc32323bf1aa", "package_id": "36927096-5f4e-41f7-9ebd-38c80f5c119e"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"revision_id": "768110f9-932b-4f03-a929-cc32323bf1aa", "package_id": "36927096-5f4e-41f7-9ebd-38c80f5c119e"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://offenedaten.de", "__extras": {"revision_id": "768110f9-932b-4f03-a929-cc32323bf1aa", "package_id": "36927096-5f4e-41f7-9ebd-38c80f5c119e"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://offenedaten.de/package/36927096-5f4e-41f7-9ebd-38c80f5c119e", "__extras": {"package_id": "36927096-5f4e-41f7-9ebd-38c80f5c119e", "revision_id": "768110f9-932b-4f03-a929-cc32323bf1aa"}}], "title": "Strafvollzugs- und Ma\u00dfregelvollzugsstatistik", "revision_id": "c6c828b0-c139-4bba-b771-e044c31095f2"}