{"license_title": null, "maintainer": "Open Data Network / Friedrich Lindenberg", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "friedrich@pudo.org", "revision_timestamp": "2011-06-14T13:43:54.887187", "id": "18797d10-35c6-4f10-84fa-d37530687913", "metadata_created": "2011-06-14T13:43:54.887187", "metadata_modified": "2013-08-23T11:40:22.214767", "author": "Statistisches Bundesamt, Wiesbaden 2010 / GENESIS Datenbank", "author_email": "genesis-online@destatis.de", "state": "active", "version": "0.1", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "13311-L\u00e4nderberechnung Erwerbst\u00e4tige (Tabellen mit Vorkommen)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=statistikTabellen&selectionname=13311&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T11:39:11.145964", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T06:39:11.081194", "position": 0, "resource_group_id": "945b2b92-d3da-4a97-97e3-5265f0a128a6", "revision_id": "9683ad91-9100-472d-ab97-dd7185cd051e", "id": "4751cae9-310d-4b86-a3ec-884b67acf7e8", "resource_type": null, "size": "16809"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "13311-0001-Erwerbst\u00e4tige, Arbeitnehmer, Selbst\u00e4ndige und mithelfende Familienangeh\u00f6rige (im Inland): Deutschland, Jahre, Wirtschaftszweige (WZ2003: Abschnitte und Zusammenfassungen) (Aufbau)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=13311-0001&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T11:39:15.033147", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T06:39:15.010225", "position": 1, "resource_group_id": "945b2b92-d3da-4a97-97e3-5265f0a128a6", "revision_id": "31df70ce-4466-493c-8418-a228f2e201ef", "id": "b6783066-c14c-4613-8fd5-42a9f9900e93", "resource_type": null, "size": "25111"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "13311-0001-Erwerbst\u00e4tige, Arbeitnehmer, Selbst\u00e4ndige und mithelfende Familienangeh\u00f6rige (im Inland): Deutschland, Jahre, Wirtschaftszweige (WZ2003: Abschnitte und Zusammenfassungen) (Ergebnis)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleErgebnis&selectionname=13311-0001&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T11:39:22.565461", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T06:39:22.524008", "position": 2, "resource_group_id": "945b2b92-d3da-4a97-97e3-5265f0a128a6", "revision_id": "f71377d3-3222-4484-a251-b8ea8a578024", "id": "5063fca3-7cce-4620-a273-d32939638177", "resource_type": null, "size": "187164"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "13311-0001-Erwerbst\u00e4tige, Arbeitnehmer, Selbst\u00e4ndige und mithelfende Familienangeh\u00f6rige (im Inland): Deutschland, Jahre, Wirtschaftszweige (WZ2003: Abschnitte und Zusammenfassungen) (Diagramm)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleDiagramm&selectionname=13311-0001&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T11:39:30.445556", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T06:39:30.417732", "position": 3, "resource_group_id": "945b2b92-d3da-4a97-97e3-5265f0a128a6", "revision_id": "b46b146f-0b77-4f44-b05e-ec2018b1a8df", "id": "133a7b7e-a8db-4136-b127-9c50c38e23cd", "resource_type": null, "size": "79221"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "13311-0001-Erwerbst\u00e4tige, Arbeitnehmer, Selbst\u00e4ndige und mithelfende Familienangeh\u00f6rige (im Inland): Deutschland, Jahre, Wirtschaftszweige (WZ2003: Abschnitte und Zusammenfassungen) (Karte)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleKarte&selectionname=13311-0001&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T11:39:36.585090", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T06:39:36.561006", "position": 4, "resource_group_id": "945b2b92-d3da-4a97-97e3-5265f0a128a6", "revision_id": "d61f8340-53b1-4d14-ad98-37baf31a9ad6", "id": "f3284cde-d6b7-4ae6-8696-04624cbe47df", "resource_type": null, "size": "187293"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "13311-0002-Erwerbst\u00e4tige, Arbeitnehmer, Selbst\u00e4ndige und mithelfende Familienangeh\u00f6rige (im Inland): Bundesl\u00e4nder, Jahre, Wirtschaftszweige (WZ2003: Abschnitte und Zusammenfassungen) (Aufbau)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=13311-0002&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T11:39:41.086598", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T06:39:41.011070", "position": 5, "resource_group_id": "945b2b92-d3da-4a97-97e3-5265f0a128a6", "revision_id": "0e4e90f4-2b97-415f-8651-3c41ca4c6032", "id": "762984a1-acef-47d2-91a8-959465012963", "resource_type": null, "size": "25276"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "13311-0002-Erwerbst\u00e4tige, Arbeitnehmer, Selbst\u00e4ndige und mithelfende Familienangeh\u00f6rige (im Inland): Bundesl\u00e4nder, Jahre, Wirtschaftszweige (WZ2003: Abschnitte und Zusammenfassungen) (Ergebnis)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleErgebnis&selectionname=13311-0002&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T11:39:47.261619", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T06:39:47.239591", "position": 6, "resource_group_id": "945b2b92-d3da-4a97-97e3-5265f0a128a6", "revision_id": "d78b677c-361a-4bdb-855a-d9d107c9e225", "id": "cec9e996-b73c-4d1e-8eab-17cc190b1631", "resource_type": null, "size": "283159"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "13311-0002-Erwerbst\u00e4tige, Arbeitnehmer, Selbst\u00e4ndige und mithelfende Familienangeh\u00f6rige (im Inland): Bundesl\u00e4nder, Jahre, Wirtschaftszweige (WZ2003: Abschnitte und Zusammenfassungen) (Diagramm)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleDiagramm&selectionname=13311-0002&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T11:40:06.333547", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T06:40:06.280160", "position": 7, "resource_group_id": "945b2b92-d3da-4a97-97e3-5265f0a128a6", "revision_id": "90da7370-6539-4e85-8fb1-8d58fa0b9ea4", "id": "11fd6400-55ec-4930-ae61-41b03ca3eb8b", "resource_type": null, "size": "62057"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "13311-0002-Erwerbst\u00e4tige, Arbeitnehmer, Selbst\u00e4ndige und mithelfende Familienangeh\u00f6rige (im Inland): Bundesl\u00e4nder, Jahre, Wirtschaftszweige (WZ2003: Abschnitte und Zusammenfassungen) (Karte)", "name": null, "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleKarte&selectionname=13311-0002&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T11:40:22.214767", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T06:40:22.190108", "position": 8, "resource_group_id": "945b2b92-d3da-4a97-97e3-5265f0a128a6", "revision_id": "7cbacc19-540d-4d77-84cb-b72697cffce8", "id": "1f581799-6ac6-417f-982a-2bf2917e8bc4", "resource_type": null, "size": "216906"}], "num_resources": 9, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "destatis", "name": "destatis", "revision_timestamp": "2011-06-14T13:43:54.887187", "state": "active", "id": "c2f64814-0956-4ffe-9764-3ca82dbd6327"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "deutschland", "name": "deutschland", "revision_timestamp": "2011-06-14T13:43:54.887187", "state": "active", "id": "51c48cdf-c0cb-4a46-a4f6-92c96908de19"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "statistik", "name": "statistik", "revision_timestamp": "2011-06-14T13:43:54.887187", "state": "active", "id": "37e0ed05-e987-4e81-b3ae-226fa61d7f32"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "destatis-statistik-13311", "isopen": false, "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=statistikInfo&selectionname=13311&sprache=de", "notes": "1  Allgemeine Angaben zur Statistik\n===================================\n \n1.1 Bezeichnung der Statistik:\nErwerbst\u00e4tigenrechnung des Bundes und der L\u00e4nder\n(Regionalberechnungen zur Erwerbst\u00e4tigkeit), im Folgenden\nkurz \"regionale Erwerbst\u00e4tigenrechnung\".\n \n1.2 Berichtszeitraum, Periodizit\u00e4t und regionale Gliederung:\nDie folgende Tabelle stellt dar, welche Aggregate auf den\nregionalen Ebenen in welcher Periodizit\u00e4t erfasst werden.\n \n \n          |         Inlandskonzept         | Inl\u00e4nderkonzept\nRegionale |    (Nachweis am Arbeitsort)    | (Nachweis am\nEbene     |                                |  Wohnort)\n          |-------------------------------------------------\n          | Erwerbst\u00e4tige | Arbeitsvolumen | Erwerbst\u00e4tige\n------------------------------------------------------------\nL\u00e4nder    | Jahreswerte   |  Jahreswerte   | Jahreswerte\n          | Quartalswerte |                |\n------------------------------------------------------------\nKreise und|               |                | keine\nkreisfreie| Jahreswerte   |  Jahreswerte   | Berechnung\nSt\u00e4dte    |               |                |\n \n \n1.3 Erfassungsgegenstand, Abgrenzungen,\n    Zuordnungsprinzipien:\nErfassungsgegenstand sind Erwerbst\u00e4tige am Arbeitsort\n(Inlandskonzept) nach den Abgrenzungen des Europ\u00e4ischen\nSystems Volkswirtschaftlicher Gesamtrechnungen (ESVG) 1995\nbzw. den Kriterien der International Labour Organization\n(ILO), auf die das ESVG Bezug nimmt. Zu den Erwerbst\u00e4tigen\nz\u00e4hlen danach alle Personen, die als Arbeitnehmer oder als\nSelbstst\u00e4ndige bzw. mithelfende Familienangeh\u00f6rige eine auf\nwirtschaftlichen Erwerb ausgerichtete T\u00e4tigkeit aus\u00fcben,\nunabh\u00e4ngig vom Umfang dieser T\u00e4tigkeit. Das bedeutet: Das\nprim\u00e4re Ergebnis der ETR, die Erwerbst\u00e4tigen-Kopfzahl,\numfasst also die Summe aller Vollzeit-, Teilzeit- und\ngeringf\u00fcgig Besch\u00e4ftigten, au\u00dferdem noch die\n\"Arbeitsgelegenheiten\". Personen mit mehreren gleichzeitigen\nBesch\u00e4ftigungsverh\u00e4ltnissen werden nur einmal, und zwar mit\nihrer Hauptt\u00e4tigkeit, erfasst. Das unterschiedliche Ma\u00df der\nBeteiligung am Arbeitsprozess wird durch das Arbeitsvolumen\nber\u00fccksichtigt. Dieser Indikator wird am Arbeitsort, also\nnach dem Inlandskonzept, festgestellt; dabei werden auch\nNebent\u00e4tigkeiten ber\u00fccksichtigt. Die wirtschaftsfachliche\nZuordnung der Erwerbst\u00e4tigen am Arbeitsort und ihres\nArbeitsvolumens erfolgt nach dem Schwerpunkt des\nUnternehmens bzw. des Betriebes in der Klassifikation der\nWirtschaftszweige, Ausgabe 2003 (WZ 2003). Am Wohnort\n(Inl\u00e4nderkonzept) werden lediglich die Erwerbst\u00e4tigen (ohne\nwirtschaftsfachliche Zuordnung) nachgewiesen.\n \n1.4 Rechtsgrundlagen:\nDie regionale Erwerbst\u00e4tigenrechnung wird nach den Regeln\ndes Europ\u00e4ischen Systems Volkswirtschaftlicher\nGesamtrechnungen (ESVG) 1995 durchgef\u00fchrt (Verordnung (EG)\nNr. 2223/96 des Rates vom 25. Juni 1996), das mit dem Labour\nForce Konzept der ILO weitgehend \u00fcbereinstimmt. Die gleiche\nVerordnung verpflichtet Deutschland zur Bereitstellung von\nErwerbst\u00e4tigendaten auf regionaler Ebene.\n \n1.5 Geheimhaltung und Datenschutz:\nGem\u00e4\u00df Paragraph 16 Abs. 1 Bundesstatistikgesetz ist die\ndeutsche amtliche Statistik dazu verpflichtet, Einzelangaben\ngeheim zu halten. Eine Ausnahme bilden Einzelangaben, die\nmit denen anderer Befragter zusammengefasst sind. Dies ist\nin der regionalen Erwerbst\u00e4tigenrechnung, die in ihren\nTabellen zeitlich und regional aggregierte Ergebnisse\ndarstellt, der Fall.\n \n \n2  Zweck und Ziele der Statistik\n================================\n \n2.1 Zweck der Statistik:\nDie Daten sind eine wichtige Grundlage der regionalen\nArbeitsmarktbeobachtung, insbesondere f\u00fcr Regionalvergleiche\nund Analysen von Strukturen und Strukturentwicklungen. Durch\ndie Orientierung an anerkannten und verbreiteten Standards\n(ILO-Konzept, ESVG 95) eignen sich die Ergebnisse auch f\u00fcr\ninternationale Vergleiche.\nDar\u00fcber hinaus sind die Erwerbst\u00e4tigenzahlen in der\nAbgrenzung nach dem Inlandskonzept sowie das Arbeitsvolumen\nwichtige Bausteine der regionalen Volkswirtschaftlichen\nGesamtrechnungen. Die Quartals- und Jahresergebnisse der\nErwerbst\u00e4tigenrechnung in der Gliederung nach Wirtschafts-\nbereichen und Stellung im Beruf der Erwerbst\u00e4tigen\n(Arbeitnehmer, Selbstst\u00e4ndige einschl. mithelfende\nFamilienangeh\u00f6rige) werden regelm\u00e4\u00dfig ver\u00f6ffentlicht. In den\nDarstellungen der Volkswirtschaftlichen Gesamtrechnungen\ndienen sie zum einen als Bezugszahlen etwa f\u00fcr die\nErmittlung wichtiger Messziffern wie Produktivit\u00e4t und\nLohnst\u00fcckkosten - zum anderen sind sie wichtige\nSchl\u00fcsselzahlen zur regionalen Disaggregation derjenigen\nAggregate der Volkswirtschaftlichen Gesamtrechnungen, f\u00fcr\nderen Berechnung auf Landes- bzw. Kreisebene keine origin\u00e4re\nDatenbasis zur Verf\u00fcgung steht.\n \n2.2 Hauptnutzer der Statistik:\nWegen ihrer Verwendbarkeit sowohl f\u00fcr Zwecke der\nArbeitsmarktbeobachtung und -analyse als auch f\u00fcr Zwecke der\nVolkswirtschaftlichen Gesamtrechnungen werden die Ergebnisse\nder regionalen Erwerbst\u00e4tigenrechnung sehr vielf\u00e4ltig\ngenutzt.\nHauptnutzer sind neben der \u00d6ffentlichkeit in den L\u00e4ndern und\nKommunen insbesondere Ministerien (Arbeit, Wirtschaft,\nFinanzen), Parteien und Verb\u00e4nde, die Bundesagentur f\u00fcr\nArbeit (BA), das Institut f\u00fcr Arbeitsmarkt und\nBerufsforschung (IAB), Industrie- und Handelskammern,\nWirtschaftsforschungsinstitute und kommunale\nStatistikstellen, auf europ\u00e4ischer Ebene die EU-Kommission\n(Eurostat) sowie internationale Organisationen wie die\nInternational Labour Organization (ILO).\n \n2.3 Einbeziehung der Nutzer:\nDie Merkmale und Auspr\u00e4gungen folgen zum gro\u00dfen Teil den auf\nEU-Ebene im Zusammenhang mit der Umsetzung des ESVG 1995\nbzw. des ESVG-Lieferprogramms durch die Mitgliedstaaten\nabgestimmten Vorgaben.\nDie Arbeitskreise \"Erwerbst\u00e4tigenrechnung des Bundes und der\nL\u00e4nder\" und \"Volkswirtschaftliche Gesamtrechnungen der\nL\u00e4nder\" stimmen sich fachlich und terminlich miteinander ab,\nso dass die Ergebnisse beider Arbeitskreise harmonisiert\nsind.\nRegelm\u00e4\u00dfige Kontakte bestehen zu verschiedenen\nWirtschaftsforschungsinstituten und der Bundesagentur f\u00fcr\nArbeit, ebenso zu Ministerien. Der Deutsche St\u00e4dtetag ist\nMitglied im Arbeitskreis Erwerbst\u00e4tigenrechnung des Bundes\nund der L\u00e4nder, dadurch werden die Bed\u00fcrfnisse der\nKommunalstatistik unmittelbar eingebracht.\n \n \n3  Konzeption der Statistik\n===========================\n \n3.1 Art der Datengewinnung:\nDie regionale Erwerbst\u00e4tigenrechnung ist eine Sekund\u00e4r-\nstatistik, d. h. ihre Ergebnisse entstehen nicht aus einer,\nspeziell f\u00fcr ihre Zwecke erstellten Erhebung. Die Zahl der\nErwerbst\u00e4tigen wird vielmehr auf Basis aller zum\nBerechnungszeitpunkt verf\u00fcgbaren erwerbsstatistischen\nQuellen mit Hilfe spezieller Berechnungen gewonnen,\ninsbesondere durch Umrechnung von Stichtagswerten auf\nentsprechende Jahres- und Quartalsdurchschnitte und durch\nErg\u00e4nzung fehlender Teile bzw. Bereinigung von\nDoppelerfassungen. Ausgangspunkt aller Berechnungen sind die\nBundesergebnisse, auf die die Summe der L\u00e4nderergebnisse\nabgestimmt wird. Analog dazu ist das jeweilige\nLandesergebnis die Grundlage f\u00fcr die Ermittlung der\nErwerbst\u00e4tigen auf Kreisebene (Top-down-Ansatz).\nZu den wichtigsten erwerbsstatistischen Quellen z\u00e4hlen\ninsbesondere die Statistiken der Bundesagentur f\u00fcr Arbeit\n\u00fcber die sozialversicherungspflichtig Besch\u00e4ftigten und \u00fcber\ndie geringf\u00fcgig Besch\u00e4ftigten, au\u00dferdem monatliche,\nviertelj\u00e4hrliche und j\u00e4hrliche Statistiken f\u00fcr einzelne\nWirtschaftsbereiche, die Angaben der Personalstandstatistik\n\u00fcber das Personal im \u00f6ffentlichen Dienst, die Ergebnisse des\nMikrozensus sowie weitere Meldungen einzelner Institutionen\n(z. B. monatliche Meldungen des Bundesministeriums f\u00fcr\nVerteidigung \u00fcber die Anzahl der Soldaten).\nDie Rechenergebnisse werden auf Konsistenz mit anderen\nErgebnissen der arbeitsmarktstatistischen Berichterstattung\nund der Volkswirtschaftlichen Gesamtrechnungen gepr\u00fcft\n(siehe auch 4 Genauigkeit).\n \n3.2 Besonderheiten beim Arbeitsvolumen:\nIn der regionalen Erwerbst\u00e4tigenrechnung wird neben der\nungewichteten Personenzahl ein weiterer Indikator der\nErwerbst\u00e4tigkeit berechnet, der auch das unterschiedliche\nMa\u00df der Teilhabe am Arbeitsprozess ber\u00fccksichtigt: Das\nArbeitsvolumen (in Stunden). F\u00fcr die Berechnungen sind\nAngaben aus zahlreichen weiteren Quellen heranzuziehen, so\nz. B. zu den durchschnittlichen Wochenarbeitszeiten der\nverschiedenen Besch\u00e4ftigtengruppen, zu Urlaub, Streiks,\nkrankheitsbedingten Arbeitsausf\u00e4llen sowie zur\nkalenderbedingt und regional unterschiedlichen Zahl von\nFeiertagen.\n \n \n4  Genauigkeit\n==============\n \n4.1 Qualitative Gesamtbewertung der Genauigkeit:\nSystematische und Zufallsfehler der Basisstatistiken, die in\ndie Erwerbst\u00e4tigenrechnung einflie\u00dfen, k\u00f6nnen sich\ngrunds\u00e4tzlich auch auf die Ergebnisse der Erwerbst\u00e4tigen-\nrechnung auswirken. Durch die Einbeziehung aller zum\nBerechnungszeitpunkt verf\u00fcgbaren erwerbsstatistischen\nInformationen lassen sich die Berechnungen jedoch auf einer\nbreiten Basis absichern. Zudem gew\u00e4hrleistet die Einbindung\nder Erwerbst\u00e4tigenrechnung in die Volkswirtschaftlichen\nGesamtrechnungen (VGR) die Konsistenz zu den anderen\nAggregaten der VGR.\nDie erwerbsstatistischen Ausgangsdaten fallen sukzessive an.\nDaraus folgt, dass sich die Vollst\u00e4ndigkeit und\nZuverl\u00e4ssigkeit der Ausgangsstatistiken und somit der\nGenauigkeitsgrad der Erwerbst\u00e4tigenzahlen aus der\nErwerbst\u00e4tigenrechnung mit zunehmendem zeitlichen Abstand\nzum jeweiligen Berichtszeitraum erh\u00f6hen. W\u00e4hrend die 30 Tage\nnach Ablauf des Berichtsjahres (75 Tage bei der\nQuartalsrechnung) ver\u00f6ffentlichten gesamtwirtschaftlichen\nJahresergebnisse (Quartalsergebnisse) zur Erwerbst\u00e4tigkeit\nnoch zu einem gro\u00dfen Teil auf Sch\u00e4tzungen unter\nBer\u00fccksichtigung der zu diesem Zeitpunkt vorliegenden\nQuellen beruhen, sind nach zehn Monaten die Ergebnisse\nnahezu vollst\u00e4ndig durch Ausgangsstatistiken abgesichert.\nNach etwa zwei bis drei Jahren liegen durch Basisstatistiken\nabgesicherte \"endg\u00fcltige\" Ergebnisse (vorbehaltlich gro\u00dfer\nRevisionen) vor.\n \n4.2 Ergebniskonsistenz der regionalen Ebenen:\nDie regionale Erwerbst\u00e4tigenrechnung ermittelt zun\u00e4chst\norigin\u00e4re Ergebnisse f\u00fcr die L\u00e4nder und sodann f\u00fcr die\nKreisebene mit allen auf diesen Ebenen jeweils verf\u00fcgbaren\nDatenquellen. Die gew\u00fcnschte Konsistenz zwischen den\nErgebnissen der verschiedenen regionalen Ebenen wird durch\ndie Koordinierung auf die vorliegenden Eckwerte der jeweils\n\u00fcbergeordneten Ebene erreicht. \"Koordinierung\" bedeutet\nhier: Die zumeist geringf\u00fcgige \"Koordinierungsdifferenz\" (im\nMittel ca. f\u00fcnf Prozent), die sich aus dem Abgleich der\nvorgegebenen Eckwerte mit der Summe der zun\u00e4chst origin\u00e4r\nberechneten Regionalergebnisse ergibt, wird proportional auf\ndie beteiligten Regionaleinheiten verteilt. Die\nErgebniskonsistenz ist also auf allen regionalen Ebenen\ngegeben.\n \n4.3 Besonderheiten beim Arbeitsvolumen:\nDie Rechenergebnisse f\u00fcr das Arbeitsvolumen k\u00f6nnen nur\nallgemeine Regelungen der Arbeitszeiten ber\u00fccksichtigen.\nNeuere Erscheinungen, wie Abweichungen von\nFl\u00e4chentarifvertr\u00e4gen oder Sonderregelungen in einzelnen\nUnternehmen, die vor allem in kleineren regionalen Einheiten\nAuswirkungen haben k\u00f6nnen, sind mit einem allgemeinen\nRechenmodell nur unvollst\u00e4ndig abzubilden. Die\neinschr\u00e4nkende Bezeichnung \"Standard-Arbeitsvolumen\" f\u00fcr die\nKreisebene bringt daher zum Ausdruck, dass die\nRechenergebnisse an allgemeinen tariflichen Standards\nausgerichtet sind, bedeutsame lokale Besonderheiten aber\nggf. nicht treffend wiedergeben k\u00f6nnen.\n \n4.4 Revisionen:\nUnter einer Revision versteht man die \u00dcberarbeitung der\nErgebnisse, zum Beispiel durch Einbeziehung neuer Daten,\nneuer Statistiken oder neuer Methoden und Konzepte in das\nRechenwerk. Dabei wird unterschieden zwischen laufenden\nRevisionen, die sich auf kleinere Korrekturen einzelner\nQuartale bzw. Jahre beziehen, und umfassenden bzw. \"gro\u00dfen\"\nRevisionen. Letztere bedeuten die grundlegende \u00dcberarbeitung\nder gesamten Zeitreihen der Erwerbst\u00e4tigenrechnung. Solch\numfassende Revisionen finden alle f\u00fcnf bis zehn Jahre statt,\nin der Regel im Rahmen von gro\u00dfen Revisionen der\nVolkswirtschaftlichen Gesamtrechnungen (zuletzt 2005).\nDie Ergebnisse der drei Jahre am aktuellen Rand gelten\nallerdings immer als vorl\u00e4ufig, bedingt durch den ebenfalls\nvorl\u00e4ufigen Charakter wichtiger in das Rechenwerk\neingehender Datenquellen.\nEbenfalls vorl\u00e4ufig sind die Ergebnisse der\nSchnellrechnungen (1. und 2. Fortschreibung) drei bzw. 8\nWochen nach dem jeweils abgelaufenen Jahr, da zu diesem\nZeitpunkt noch nicht alle Datenquellen verf\u00fcgbar sind.\nDer Umfang der durch Revisionen notwendigen Korrekturen der\nj\u00e4hrlichen Ver\u00e4nderungsraten bei den Erwerbst\u00e4tigen auf\nL\u00e4nderebene (alle Wirtschaftsbereiche) liegt zwischen - 0,7\nund 2,0 Prozentpunkten. Das arithmetische Mittel der\nKorrekturen betr\u00e4gt 0,3 Prozentpunkte mit, und 0,5\nProzentpunkte ohne Ber\u00fccksichtigung des Vorzeichens\n(Absolutbetr\u00e4ge) der Korrektur. 93 Prozent dieser\nAbsolutbetr\u00e4ge liegt unter 1,0 Prozentpunkten, 63 Prozent\nunter 0,5 Prozentpunkten.\n \n \n5  Aktualit\u00e4t und P\u00fcnktlichkeit\n===============================\n \nBei der Berechnung der Erwerbst\u00e4tigenzahlen auf L\u00e4nderebene\nwird nach knapp zehn Monaten das erste origin\u00e4re\nBerechnungsergebnis f\u00fcr das Vorjahr ver\u00f6ffentlicht\n(Arbeitsvolumen: zw\u00f6lf Monate). Um dem Bedarf an\nfr\u00fchzeitigen Informationen Rechnung zu tragen, bietet der\nArbeitskreis \"Erwerbst\u00e4tigenrechnung des Bundes und der\nL\u00e4nder\" vorl\u00e4ufige Erwerbst\u00e4tigenzahlen in Form einer ersten\nund zweiten Fortschreibung bereits vier bzw. acht Wochen\nnach Ablauf eines Jahres an (Arbeitsvolumen: sechs bzw.\nzw\u00f6lf Wochen). Auf der Ebene der Kreise und kreisfreien\nSt\u00e4dte werden die Erwerbst\u00e4tigen im Jahresdurchschnitt\nerstmals 15 Monate nach Ablauf eines Jahres origin\u00e4r\nermittelt.\nZur Erh\u00f6hung der Aktualit\u00e4t sowie zur Abbildung des\nunterj\u00e4hrigen Verlaufs der Erwerbst\u00e4tigenzahl der L\u00e4nder\nwerden neben den Jahresdurchschnitten ab Berichtsjahr 2001\nQuartalsdurchschnitte berechnet. Die Quartalszahlen\nerscheinen jeweils im letzten Monat des Folgequartals.\n \n \n6  Zeitliche und r\u00e4umliche Vergleichbarkeit\n===========================================\n \nDie r\u00e4umliche Vergleichbarkeit ist innerhalb und zwischen\nden regionalen Ebenen durch die Methodik der Berechnung\ngew\u00e4hrleistet (s. 4.2).\nNach Abschluss der Revision 2005 der Volkswirtschaftlichen\nGesamtrechnungen liegen aus der regionalen\nErwerbst\u00e4tigenrechnung konsistente Zeitreihen j\u00e4hrlicher\nErgebnisse zur Erwerbst\u00e4tigkeit in den Bundesl\u00e4ndern und\nKreisen der Bundesrepublik Deutschland f\u00fcr den Zeitraum ab\n1991 vor.\nZur\u00fcckgerechnete Erwerbst\u00e4tigenzeitreihen bis 1970 f\u00fcr die\nBundesl\u00e4nder des fr\u00fcheren Bundesgebietes wurden im September\n2006 ver\u00f6ffentlicht. Zur\u00fcckgerechnete konsistente\nKreisergebnisse liegen f\u00fcr ausgew\u00e4hlte Jahre vor (1980,\n1985, 1987, 1988, 1989, 1990).\nViertelj\u00e4hrliche Ergebnisse zur Erwerbst\u00e4tigkeit in den\nBundesl\u00e4ndern liegen f\u00fcr den Zeitraum ab dem 1. Vierteljahr\n2001 vor. Die Konsistenz zu den j\u00e4hrlichen L\u00e4nderergebnissen\nsowie den viertelj\u00e4hrlichen und j\u00e4hrlichen Ergebnissen f\u00fcr\nDeutschland ist gew\u00e4hrleistet.\nRegionale Ergebnisse der Revision 2005 zum Arbeitsvolumen\nf\u00fcr Bundesl\u00e4nder liegen (seit M\u00e4rz 2006) als Zeitreihen ab\n1998 vor. Bis zur Kreisebene gegliedert steht das Standard-\nArbeitsvolumen ab 1999 zur Verf\u00fcgung.\nDie internationale Vergleichbarkeit der Ergebnisse der\nErwerbst\u00e4tigenrechnung ist dadurch gew\u00e4hrleistet, dass die\nDefinitionen und Abgrenzungen den Regeln des Europ\u00e4ischen\nSystems Volkswirtschaftlicher Gesamtrechnungen und dem durch\ndie EU konkretisierten Labour-Force-Konzept der ILO\nentsprechen. Dieses Konzept wird von \u00fcber 150 Staaten\nangewandt und erm\u00f6glicht sinnvolle Vergleiche der\nArbeitsmarktsituation dieser L\u00e4nder.\n \n \n7  Bez\u00fcge zu anderen Statistiken\n================================\n \nDie Jahresdurchschnittsergebnisse der regionalen\nErwerbst\u00e4tigenrechnung stehen im unmittelbaren Zusammenhang\nmit den Ergebnissen der Entstehungsrechnung und anderen VGR-\nAggregaten. Dabei gehen die Erwerbst\u00e4tigenzahlen z. T.\ndirekt als Schl\u00fcsselgr\u00f6\u00dfen in die VGR-Berechnungen ein (z.\nB. Arbeitnehmerentgelte) oder dienen als Bezugszahlen f\u00fcr\ndie Berechnung abgeleiteter Kenngr\u00f6\u00dfen. Selbstverst\u00e4ndlich\nbestehen zudem enge Bez\u00fcge zu allen Erwerbsstatistiken,\nderen Ergebnisse als Ausgangsdaten in die laufende\nErwerbst\u00e4tigenrechnung einflie\u00dfen (siehe 3.1 Art der\nDatengewinnung) sowie zu weiteren Arbeitsmarktstatistiken\n(z. B. der Bundesagentur f\u00fcr Arbeit), die im Rahmen der\nBerechnungen beobachtet werden.\nDie Ergebnisse zur Erwerbst\u00e4tigkeit werden auf der Grundlage\naller wichtigen erwerbsstatistischen Quellen, insbesondere\nder Statistik der sozialversicherungspflichtig\nBesch\u00e4ftigten, des Mikrozensus, der Personalstandstatistik\nund der Konjunktur- und Strukturstatistiken f\u00fcr verschiedene\nWirtschaftsbereiche ermittelt.\n\u00dcblicherweise werden die Ergebnisse der regionalen\nErwerbst\u00e4tigenrechnung f\u00fcr Konjunkturanalysen und zur\nmakro\u00f6konomischen Analyse der Arbeitsm\u00e4rkte herangezogen.\n \nErwerbst\u00e4tigenzahlen nach dem Konzept der ILO stellen neben\nder Erwerbst\u00e4tigenrechnung auch der Mikrozensus bzw. die in\nden Mikrozensus integrierte EU-Arbeitskr\u00e4fteerhebung (AKE)\nbereit. Mikrozensus und AKE waren bis einschlie\u00dflich 2004\nals j\u00e4hrliche Erhebung mit einer festen Berichtswoche\nangelegt, w\u00e4hrend die Erwerbst\u00e4tigenrechnung\nJahresdurchschnittswerte nachweist. Seit Beginn des Jahres\n2005 werden Mikrozensus und AKE gemeinsam als eine\nkontinuierliche Erhebung mit gleitender Berichtswoche\ndurchgef\u00fchrt. Bei dieser Erhebungsform wird das gesamte\nBefragungsvolumen gleichm\u00e4\u00dfig auf alle Kalenderwochen des\nJahres verteilt, wobei die letzte Woche vor der jeweiligen\nBefragung die Berichtswoche darstellt, so dass hier eine\nAnn\u00e4herung an das Jahresdurchschnittskonzept stattgefunden\nhat. Wichtige Unterschiede bestehen jedoch nach wie vor, so\nist der Mikrozensus eine Prim\u00e4rerhebung, die\nErwerbst\u00e4tigenrechnung dagegen eine Sekund\u00e4rstatistik, die\nverschiedene Datenquellen, u. a. den Mikrozensus,\neinbezieht. Zudem arbeiten beide Systeme mit\nunterschiedlichen regionalen Zuordnungen: Die\nhaupts\u00e4chlichen Ergebnisse in der Erwerbst\u00e4tigenrechnung\nwerden nach Inlands-; im Mikrozensus nach dem\nInl\u00e4nderkonzept dargestellt. Dar\u00fcber hinaus f\u00fchrt eine\nvermutlich systematische Untererfassung der geringf\u00fcgigen\nBesch\u00e4ftigung im Mikrozensus zu Unterschieden in den\nErgebnissen.\n \n \n8  Weitere Informationsquellen\n==============================\n \nDie Ergebnisse der regionalen Erwerbst\u00e4tigenrechnung werden\nvom Arbeitskreis \"Erwerbst\u00e4tigenrechnung des Bundes und der\nL\u00e4nder\" in Ver\u00f6ffentlichungsreihen und Sonderheften auf der\nInternetseite des Arbeitskreises ver\u00f6ffentlicht. Die\nkostenfreien Tabellen k\u00f6nnen im Excel-Format oder als pdf-\nDatei herunter geladen werden. Weitere Publikationen k\u00f6nnen\n\u00fcber E-Mail-Versand abgerufen werden. Zus\u00e4tzlich geben die\neinzelnen Statistischen \u00c4mter der L\u00e4nder Pressemitteilungen\nund l\u00e4nderbezogene Statistische Berichte heraus und\nver\u00f6ffentlichen die Ergebnisse der Erwerbst\u00e4tigenrechnung in\nihren Periodika.\n \nDen Internetauftritt des Arbeitskreises \"Erwerbst\u00e4tigen-\nrechnung des Bundes und der L\u00e4nder\" finden Sie unter\nhttp://www.statistik-hessen.de/erwerbstaetigenrechnung.\nDort haben Sie Zugriff auf weiterf\u00fchrende Informationen,\nLinks zu verwandten Themen, Kontaktadressen sowie die\nM\u00f6glichkeit, die aktuellen Ergebnis-Ver\u00f6ffentlichungen des\nArbeitskreises zu beziehen.\n \nBei Fragen zu bestimmten regionalen Ergebnissen wenden Sie\nSich an das Hessische Statistische Landesamt (E-Mail:\netr@statistik-hessen.de).\n \n \n\u00a9 Statistisches Bundesamt, Wiesbaden 2007", "owner_org": null, "extras": [{"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"revision_id": "0da61dde-6568-43cd-b6ab-48355f71a24d", "package_id": "18797d10-35c6-4f10-84fa-d37530687913"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"revision_id": "0da61dde-6568-43cd-b6ab-48355f71a24d", "package_id": "18797d10-35c6-4f10-84fa-d37530687913"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://offenedaten.de", "__extras": {"revision_id": "0da61dde-6568-43cd-b6ab-48355f71a24d", "package_id": "18797d10-35c6-4f10-84fa-d37530687913"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://offenedaten.de/package/18797d10-35c6-4f10-84fa-d37530687913", "__extras": {"package_id": "18797d10-35c6-4f10-84fa-d37530687913", "revision_id": "0da61dde-6568-43cd-b6ab-48355f71a24d"}}], "title": "L\u00e4nderberechnung Erwerbst\u00e4tige", "revision_id": "789ebdf9-528b-4ffe-99e6-3284c3b1a131"}