{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "\u00a9 Statistisches Bundesamt, Wiesbaden", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2012-03-15T15:01:47.030575", "id": "a443556c-9852-49a2-9389-7a6147ecd499", "metadata_created": "2012-03-15T15:01:47.030575", "metadata_modified": "2013-08-23T03:55:37.652729", "author": null, "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Arbeitslose, Arbeitslosenquoten, Gemeldete Stellen,\nKurzarbeiter, Kurzarbeitende Betriebe: Deutschland/\nFr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder, Jahre", "name": "Arbeitslose, Arbeitslosenquoten, Gemeldete Stellen,\nKurzarbeiter, Kurzarbeitende Betriebe: Deutschland/\nFr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder, Jahre", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=13211-0001&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T03:54:58.127166", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T22:54:58.102928", "position": 0, "resource_group_id": "91f53559-2094-43f1-a9f7-8d7395eb3a97", "revision_id": "c73314e3-ef42-4b88-bfa4-48ad9daf0e15", "id": "8e780594-9ed9-461a-9ae3-6dc34ba41333", "resource_type": null, "size": "26489"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Arbeitslose, Arbeitslosenquoten, Gemeldete Stellen,\nKurzarbeiter, Kurzarbeitende Betriebe: Deutschland/\nFr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder, Monate", "name": "Arbeitslose, Arbeitslosenquoten, Gemeldete Stellen,\nKurzarbeiter, Kurzarbeitende Betriebe: Deutschland/\nFr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder, Monate", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=13211-0002&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T03:55:02.133336", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T22:55:01.819708", "position": 1, "resource_group_id": "91f53559-2094-43f1-a9f7-8d7395eb3a97", "revision_id": "ae04d66f-fd64-4572-87dd-eede298019eb", "id": "7122297a-1abb-4335-952e-b67bf34d965f", "resource_type": null, "size": "28011"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Arbeitslose: Deutschland/Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder,\nJahre, Geschlecht und weitere Personengruppen", "name": "Arbeitslose: Deutschland/Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder,\nJahre, Geschlecht und weitere Personengruppen", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=13211-0003&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T03:55:06.254621", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T22:55:06.219685", "position": 2, "resource_group_id": "91f53559-2094-43f1-a9f7-8d7395eb3a97", "revision_id": "01a787dc-310d-4239-87b9-7b97d886c4ea", "id": "1e432306-2099-442f-bf10-45c524e31a37", "resource_type": null, "size": "23996"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Arbeitslose: Deutschland/Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder,\nMonate, Geschlecht und weitere Personengruppen", "name": "Arbeitslose: Deutschland/Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder,\nMonate, Geschlecht und weitere Personengruppen", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=13211-0004&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T03:55:10.168863", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T22:55:10.127451", "position": 3, "resource_group_id": "91f53559-2094-43f1-a9f7-8d7395eb3a97", "revision_id": "2c7f966f-9031-404f-b75f-c119dec48c3c", "id": "f0a2f0d6-a9b3-4e56-93ac-3fe7e3b719a3", "resource_type": null, "size": "25518"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Arbeitslosenquote aller zivilen Erwerbspersonen:\nDeutschland/Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder, Jahre,\nGeschlecht und weitere Personengruppen", "name": "Arbeitslosenquote aller zivilen Erwerbspersonen:\nDeutschland/Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder, Jahre,\nGeschlecht und weitere Personengruppen", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=13211-0005&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T03:55:14.369423", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T22:55:14.349309", "position": 4, "resource_group_id": "91f53559-2094-43f1-a9f7-8d7395eb3a97", "revision_id": "7479b570-2334-4bf9-8ad8-2406c5aaff51", "id": "40a0f9f7-bba7-4def-a242-a42b8cdd92da", "resource_type": null, "size": "24072"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Arbeitslosenquote aller zivilen Erwerbspersonen:\nDeutschland/Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder, Monate,\nGeschlecht und weitere Personengruppen", "name": "Arbeitslosenquote aller zivilen Erwerbspersonen:\nDeutschland/Fr\u00fcheres Bundesgebiet/Neue L\u00e4nder, Monate,\nGeschlecht und weitere Personengruppen", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=13211-0006&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T03:55:18.010440", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T22:55:17.987251", "position": 5, "resource_group_id": "91f53559-2094-43f1-a9f7-8d7395eb3a97", "revision_id": "a593c220-2153-43c3-9512-4c428100bc81", "id": "678e43fe-b470-432e-bbce-824e6b4c3527", "resource_type": null, "size": "25594"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Arbeitslose, Arbeitslosenquoten, Gemeldete Stellen:\nBundesl\u00e4nder, Jahre", "name": "Arbeitslose, Arbeitslosenquoten, Gemeldete Stellen:\nBundesl\u00e4nder, Jahre", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=13211-0007&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T03:55:21.349366", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T22:55:21.306443", "position": 6, "resource_group_id": "91f53559-2094-43f1-a9f7-8d7395eb3a97", "revision_id": "96a87a27-e3d0-43b3-9639-b4acca2e07ac", "id": "4f140515-9791-4970-9bc4-20631a9b7c70", "resource_type": null, "size": "24186"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Arbeitslose, Arbeitslosenquoten, Gemeldete Stellen:\nBundesl\u00e4nder, Monate", "name": "Arbeitslose, Arbeitslosenquoten, Gemeldete Stellen:\nBundesl\u00e4nder, Monate", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=13211-0008&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T03:55:24.566450", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T22:55:24.538422", "position": 7, "resource_group_id": "91f53559-2094-43f1-a9f7-8d7395eb3a97", "revision_id": "dc02b511-3cc4-4047-999c-2cca5c756e31", "id": "8b07d2af-ff56-48a0-be87-f9c9710d78cb", "resource_type": null, "size": "25708"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Arbeitslose: Bundesl\u00e4nder, Jahre, Geschlecht", "name": "Arbeitslose: Bundesl\u00e4nder, Jahre, Geschlecht", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=13211-0009&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T03:55:27.675942", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T22:55:27.650921", "position": 8, "resource_group_id": "91f53559-2094-43f1-a9f7-8d7395eb3a97", "revision_id": "c4350ed4-d6f0-4be1-8214-a7c61a6a5bbf", "id": "e370eea2-0033-42ea-90fb-6ab340f2fb8f", "resource_type": null, "size": "22612"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Arbeitslose: Bundesl\u00e4nder, Monate, Geschlecht", "name": "Arbeitslose: Bundesl\u00e4nder, Monate, Geschlecht", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=13211-0010&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T03:55:31.514938", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T22:55:31.488424", "position": 9, "resource_group_id": "91f53559-2094-43f1-a9f7-8d7395eb3a97", "revision_id": "eeca16d8-b178-435f-ae78-c81d693b1982", "id": "40a25a6b-2f39-4e41-b034-fa98f2af142b", "resource_type": null, "size": "24134"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Arbeitslosenquote aller zivilen Erwerbspersonen:\nBundesl\u00e4nder, Jahre, Geschlecht", "name": "Arbeitslosenquote aller zivilen Erwerbspersonen:\nBundesl\u00e4nder, Jahre, Geschlecht", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=13211-0011&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T03:55:34.542706", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T22:55:34.487327", "position": 10, "resource_group_id": "91f53559-2094-43f1-a9f7-8d7395eb3a97", "revision_id": "8f8037ca-df98-4b3c-b5e1-42e20fabc539", "id": "4f33b8a7-d2e7-4419-b2b5-78e512728c18", "resource_type": null, "size": "22688"}, {"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "Arbeitslosenquote aller zivilen Erwerbspersonen:\nBundesl\u00e4nder, Monate, Geschlecht", "name": "Arbeitslosenquote aller zivilen Erwerbspersonen:\nBundesl\u00e4nder, Monate, Geschlecht", "format": "HTML", "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=tabelleAufbau&selectionname=13211-0012&sprache=de", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T03:55:37.652729", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-22T22:55:37.630376", "position": 11, "resource_group_id": "91f53559-2094-43f1-a9f7-8d7395eb3a97", "revision_id": "31859b53-edf9-44e7-b07e-8ceae55bf004", "id": "9d8f9d44-c0ef-404b-8b24-d2f8e8ca0f4f", "resource_type": null, "size": "24210"}], "num_resources": 12, "tags": [], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 0, "name": "destatis-statistik-132111", "isopen": true, "url": "https://www-genesis.destatis.de/genesis/online?sequenz=statistikInfo&selectionname=13211&sprache=de", "notes": "1  Allgemeine Angaben zur Statistik\n===================================\n1.1 Bezeichnung der Statistik:\nArbeitsmarktstatistik der Bundesagentur f\u00fcr Arbeit:\nStatistik der Arbeitslosen und gemeldeten Stellen.\n1.2 Berichtsstichtag/Erhebungstermin:\nDer Bestand gemeldeter Arbeitsloser und offener Stellen wird\neinmal monatlich (stichtagsbezogen) und seit 2005 in der\nMitte des Monats aus dem Verwaltungsverfahren der\nBundesagentur f\u00fcr Arbeit (BA) ermittelt. Informationen zu\nden Bewegungen (Zugang und Abgang) erfolgen zeitraumbezogen\n(Berichtsmonat). Der Berichtsmonat beginnt am Tage nach\neinem statistischen Z\u00e4hltag und endet mit dem n\u00e4chsten\nstatistischen Z\u00e4hltag. Die Benennung des Berichtsmonats\nrichtet sich dabei nach dem Ende des Zeitraums bzw. nach dem\nstatistischen Z\u00e4hltag.\n1.3 Periodizit\u00e4t:\nmonatlich\n1.4 Regionale Zuordnung:\nBundesgebiet. Die Arbeitslosen werden nach dem Wohnort und\ndie gemeldeten Stellen nach dem Arbeitsort erfasst.\n1.5 Erfassungsgegenstand/Abgrenzung:\nArbeitslose sind Arbeitsuchende, die wie beim Anspruch auf\nArbeitslosengeld (vgl. \u00a7\u00a7 118-122 SGB III) vor\u00fcbergehend\nnicht in einem Besch\u00e4ftigungsverh\u00e4ltnis stehen oder nur eine\nweniger als 15 Stunden w\u00f6chentlich umfassende Besch\u00e4ftigung\naus\u00fcben, eine versicherungspflichtige, mindestens 15 Stunden\nw\u00f6chentlich umfassende Besch\u00e4ftigung suchen und dabei den\nVermittlungsbem\u00fchungen der Arbeitsagentur oder des\nkommunalen Tr\u00e4gers zur Verf\u00fcgung stehen, also arbeitsf\u00e4hig\nund -bereit sind (Verf\u00fcgbarkeit), nicht arbeitsunf\u00e4hig\nerkrankt sind und sich bei den Arbeitsagenturen pers\u00f6nlich\narbeitslos gemeldet haben (vgl. \u00a7\u00a7 2, 16, 327 SGB III) und\nregistriert wurden.\nArbeitsuchend ist, wer eine Besch\u00e4ftigung als Arbeitnehmer\nmit einer Dauer von mehr als sieben Kalendertagen im In-\noder Ausland sucht, sich wegen der Vermittlung in ein\nentsprechendes Besch\u00e4ftigungsverh\u00e4ltnis bei einer\nArbeitsagentur gemeldet hat und die angestrebte\nArbeitnehmert\u00e4tigkeit aus\u00fcben kann und darf (vgl. \u00a7\u00a7 15, 38\nSGB III).\nNicht als Arbeitslose z\u00e4hlen demnach alle Personen, die 15\nund mehr Stunden w\u00f6chentlich erwerbst\u00e4tig sind, nicht\narbeiten k\u00f6nnen oder d\u00fcrfen, ihre Verf\u00fcgbarkeit ohne\nzwingenden Grund einschr\u00e4nken, die j\u00fcnger als 15 Jahre sind\nund das 65. Lebensjahr vollendet haben, sich als\nNichtleistungsempf\u00e4nger nicht - oder regelm\u00e4\u00dfig l\u00e4nger als 3\nMonate nicht mehr - bei der zust\u00e4ndigen Arbeitsagentur\ngemeldet haben, sich in arbeitsmarktpolitischen Ma\u00dfnahmen\nbefinden, Leistungsempf\u00e4nger gem. \u00a7 428 SGB III),\narbeitsunf\u00e4hig erkrankt sind, ihre Wehrpflicht bzw. ihren\nZivildienst ableisten oder in Haft sind sowie Sch\u00fcler,\nStudenten und Schulabg\u00e4nger, die nur eine Ausbildungsstelle\nsuchen und arbeitserlaubnispflichtige Ausl\u00e4nder (und\nAsylbewerber) und deren Familienangeh\u00f6rige (ohne\nLeistungsbezug), wenn ihnen der Arbeitsmarkt verschlossen\nist.\nAls gemeldete Stellen bezeichnet man die von den\nArbeitgebern (Betrieben) den Arbeitsagenturen oder\nkommunalen Tr\u00e4gern gemeldeten Stellenangebote. Ein\nStellenangebot kann eine oder mehrere Stelle(n) gleicher Art\numfassen. In den Arbeitsmarktberichten werden als gemeldete\nStellen Stellenangebote f\u00fcr Besch\u00e4ftigungsverh\u00e4ltnisse mit\neiner Besetzungsdauer von mehr als 7 Tagen ausgewiesen.\nDie Besch\u00e4ftigungsverh\u00e4ltnisse umfassen:\nSozialversicherungspflichtige Besch\u00e4ftigungen,\ngeringf\u00fcgige Besch\u00e4ftigungen und\nversicherungsfreie Besch\u00e4ftigungen.\nBei den gemeldeten Stellen werden folgende Stellenangebote\nnicht ber\u00fccksichtigt:\nStellenangebote der privaten Arbeitsvermittlung,\nselbst\u00e4ndige/freiberufliche T\u00e4tigkeit,\nStellenangebote mit einer Besetzungsdauer von 7 Tagen und\nweniger.\n1.6 Erhebungseinheiten:\nRegistrierte Arbeitslose und gemeldete Stellen.\n1.7 Rechtsgrundlagen:\nDer gesetzliche Auftrag, die Lage und Entwicklung des\nArbeitsmarktes zu beschreiben und Statistiken zu erstellen,\nist im Sozialgesetzbuch formuliert (\u00a7\u00a7 280, 281, 283 SGB III\nund \u00a7 53 SGB II).\nDie in den Arbeitsmarktstatistiken der Bundesagentur f\u00fcr\nArbeit dargestellten Personengruppen bzw. Sachverhalte und\ndie den ausgewiesenen Gr\u00f6\u00dfen zu Grunde liegenden\nDefinitionen und Abgrenzungen sind im Sozialgesetzbuch (SGB\nIII und IV) festgelegt.\nNach den Regelungen des Sozialgesetzbuches III sollen die\nArbeitgeber die Arbeitsagenturen fr\u00fchzeitig \u00fcber zu\nbesetzende Ausbildungs- und Arbeitspl\u00e4tze informieren (SGB\nIII \u00a7 2(3) und \u00a7\u00a7 39 ff.).\n2  Zweck und Ziele der Statistik\n================================\n2.1 Erhebungsinhalte:\nRegistrierte Arbeitslose nach Geschlecht, Altersgruppen,\nStaatsangeh\u00f6rigkeit und Dauer der Arbeitslosigkeit,\nArbeitslosenquoten, die Zu- und Abg\u00e4nge in bzw. aus der\nArbeitslosigkeit, sowie die Zahl der gemeldeten Stellen,\nZug\u00e4nge und Best\u00e4nde.\n2.2 Zweck der Statistik:\nErf\u00fcllung des gesetzlichen Auftrags, die Lage und\nEntwicklung des Arbeitsmarktes zu beschreiben und Analysen,\nBerichte und Statistiken zu erstellen. Die Ergebnisse aus\nden Statistiken werden als wichtige Indikatoren f\u00fcr die\nBeurteilung der Lage auf dem nationalen Arbeitsmarkt\nherangezogen. Die monatliche Arbeitsmarktberichterstattung\n\u00fcber die Bestandsergebnisse der Arbeitslosen und die\nArbeitslosenquoten sowie deren Ver\u00e4nderung sind von h\u00f6chstem\npolitischem und \u00f6ffentlichem Interesse.\n2.3 Hauptnutzer der Statistik:\nZu den Hauptnutzern der Statistik z\u00e4hlen Arbeitsagenturen,\nkommunale Tr\u00e4ger der Grundsicherung f\u00fcr Arbeitssuchende,\nPolitik, Verwaltungen, Forschungsinstitute, Wissenschaft,\n\u00d6ffentlichkeit und Medien.\n3  Erhebungsmethodik\n====================\n3.1 Art der Datengewinnung:\nErfassung, der als arbeitslos gemeldeten Personen in den\nregionalen Arbeitsagenturen und den Tr\u00e4gern der\nGrundsicherung f\u00fcr Arbeitssuchende.\nDie Meldung \u00fcber offene Stellen erfolgt von den Betrieben an\ndie Arbeitsagenturen.\n3.2 Erhebungsinstrumente und Berichtsweg:\nGrundlage f\u00fcr die Erstellung dieser Statistiken war bis Juni\n2006 die computergest\u00fctzte Arbeitsvermittlung und\nArbeitsberatung (kurz: CoArb) und wurde ab Juli 2006 durch\nVerBIS abgel\u00f6st, das neue Vermittlungs- und Beratungssystem\nder BA. Dort werden alle vermittlungsrelevanten\nInformationen \u00fcber arbeitsuchende und arbeitslose Personen,\nsowie gemeldete Stellen im Rahmen der Gesch\u00e4ftsprozesse\nerfasst und laufend aktualisiert.\nSeit Januar 2005 werden auch Daten \u00fcber Arbeitslose der\nzugelassenen kommunalen Tr\u00e4ger aus dem Bereich SGB II aus\neinem Verfahren mit standardisierten Datenaustauschformaten\n(XSozial_BA-SGBII) gewonnen.\n4  Genauigkeit\n==============\n4.1 Qualitative Gesamtbewertung der Genauigkeit:\nDie Daten \u00fcber Arbeitslose und gemeldete Stellen werden von\nden Vermittlungsfachkr\u00e4ften in den Agenturen und bei den\nTr\u00e4gern der Grundsicherung f\u00fcr Arbeitssuchende nach den f\u00fcr\ndie Aufgabenerledigung erforderlichen Qualit\u00e4tsstandards\ngepflegt.\n4.1.1 Vollst\u00e4ndigkeit der Erfassung und Fehler in der\n      Erfassungsgrundlage:\nAls Vollerhebung auf Basis von Verfahrensdaten ist die\nVollst\u00e4ndigkeit in der Regel gew\u00e4hrleistet. Wegen der hohen\nBedeutung der Arbeitslosendaten werden diese in den\nVermittlungsverfahren sehr zeitnah aktualisiert, so dass\neine vollst\u00e4ndige Erfassung am aktuellen Rand gew\u00e4hrleistet\nist. Seit Ende 2005 liefert auch der \u00fcberwiegende Teil der\nzugelassenen Tr\u00e4ger \u00fcber den Standard XSozial-BA-SBGII Daten\nzur Arbeitslosigkeit.\nDie Statistik der gemeldeten Stellen stellt lediglich einen\nAusschnitt des gesamtwirtschaftlichen Stellenangebots dar,\nda keine Meldepflicht f\u00fcr Stellenangebote besteht. Die\nMeldequote bewegte sich z.B. im 4.Quartal 2006 bei 44%.\nDar\u00fcber hinaus beinhaltet die publizierte Statistik noch\nkeine Daten zu Stellen, die von den zugelassenen kommunalen\nTr\u00e4gern akquiriert wurden. Seit M\u00e4rz 2007 liefern die\nkommunalen Tr\u00e4gern Daten zu Stellenangeboten an die BA. Die\nQualit\u00e4t der Datenmeldung variiert noch sehr stark. Eine\nIntegration in die statistische Berichterstattung ist auf\nBasis des derzeit vorliegenden Datenmaterials noch nicht\nsinnvoll.\n4.1.2 Einschr\u00e4nkungen auf Ebene wichtiger Merkmale:\nDie Daten aus der Arbeitslosenstatistik eignen sich nur f\u00fcr\ndie nationale Arbeitsmarktbeobachtung. Wegen der von Land zu\nLand sehr unterschiedlichen Gesetzgebungen und\nVerwaltungspraktiken ist ihre Aussagekraft f\u00fcr supra- und\ninternationale Vergleiche stark eingeschr\u00e4nkt. Aus diesem\nGrund werden f\u00fcr zwischenstaatliche Vergleiche die Daten der\nErwerbslosen nach der ILO-Definition aus dem Mikrozensus\nbzw. der Arbeitskr\u00e4ftestichprobe in der Europ\u00e4ischen Union\nverwendet.\n5  Aktualit\u00e4t und P\u00fcnktlichkeit\n===============================\nDie Bundesagentur f\u00fcr Arbeit stellt die Statistik zu den\nj\u00e4hrlich im voraus benannten Ver\u00f6ffentlichungsterminen am\nEnde des Berichtsmonats bzw. zu Beginn des Folgemonats\nbereit. Zu diesem Zeitpunkt werden auch regional tief\ngegliederte Daten im statistischen Internetangebot der BA\nbekannt gegeben.\n6  Zeitliche und r\u00e4umliche Vergleichbarkeit\n===========================================\nErgebnisse \u00fcber Arbeitslose und Arbeitslosenquoten f\u00fcr das\nfr\u00fchere Bundesgebiet sind ab 1948, Ergebnisse \u00fcber gemeldete\nStellen ab 1950 verf\u00fcgbar. F\u00fcr die neuen L\u00e4nder liegen\nvergleichbare Ergebnisse ab Jahresmitte 1990 vor.\nAb 01.01.2004 wurden Personen, die an Trainingsma\u00dfnahmen der\nArbeitsagenturen teilnehmen, nicht mehr in der Statistik der\nArbeitslosen ausgewiesen.\nMit der Einf\u00fchrung des Sozialgesetzbuches II (SGB II) \u00e4ndern\nsich die Grundlagen der Arbeitsmarktstatistik in\nDeutschland. Bis Ende 2004 basierten die Statistiken allein\nauf den Gesch\u00e4ftsdaten der Agenturen f\u00fcr Arbeit. Nach der\nZusammenlegung von Arbeitslosen- und Sozialhilfe sind die\nAgenturen nur noch f\u00fcr einen Teil der Arbeitslosen\nzust\u00e4ndig. Als Tr\u00e4ger der neuen Grundsicherung f\u00fcr\nArbeitsuchende nach dem SBG II treten mit den\nArbeitsgemeinschaften von Arbeitsagenturen und Kommunen und\nden zugelassenen kommunalen Tr\u00e4gern weitere Akteure auf den\nArbeitsmarkt. Zur Sicherung der Vergleichbarkeit und\nQualit\u00e4t der Statistik wurde die Bundesagentur f\u00fcr Arbeit im\nSGB II beauftragt, die bisherige Arbeitsmarktstatistik unter\nEinbeziehung der Grundsicherung f\u00fcr Arbeitsuchende\nweiterzuf\u00fchren. Dabei wird die Definition der\nArbeitslosigkeit aus dem SGB III beibehalten.\nAus der Zusammenlegung von Arbeitslosenhilfe und Sozialhilfe\nergeben sich f\u00fcr die Arbeitslosenzahl sowohl erh\u00f6hende wie\nmindernde Wirkungen (vgl. Statistik der BA. Der \u00dcbergang von\nder Arbeitslosen- und Sozialhilfe zur Grundsicherung f\u00fcr\nArbeitssuchende. Sonderbericht. N\u00fcrnberg im August 2005).\nDabei muss zwischen statistischen und realen Effekten\nunterschieden werden. Daten aus der Sozialhilfestatistik\nzeigen, dass in einem gr\u00f6\u00dferen Umfang erwerbsf\u00e4hige\nSozialhilfeempf\u00e4nger nicht bei den Agenturen f\u00fcr Arbeit\narbeitslos gemeldet waren. Dieser Personenkreis wurde in\neinem weiter gefassten Unterbesch\u00e4ftigungskonzept bisher\n\u00fcberwiegend der Stillen Reserve zugerechnet. Mit der\nEinf\u00fchrung des Arbeitslosengeldes II werden diese Menschen\nauch in der Arbeitslosenstatistik erfasst. Damit wird das\nreale Problem der Arbeitslosigkeit nicht gr\u00f6\u00dfer, es wird\naber statistisch umfassender abgebildet. Dar\u00fcber hinaus\nm\u00fcssen ab Januar 2005 auch erwerbsf\u00e4hige Angeh\u00f6rige von\nehemaligen Arbeitslosehilfebeziehern sich bem\u00fchen, die\nHilfebed\u00fcrfigkeit der Bedarfsgemeinschaft zu mindern bzw. zu\nbeenden. Sie erhalten dann Arbeitslosengeld II und werden\nals Arbeitslose registriert, wenn ihnen Arbeit zumutbar ist.\nSeit Januar 2009 gelten erwerbsf\u00e4hige Hilfebed\u00fcrftige, die\nnach Vollendung des 58. Lebensjahres mindestens f\u00fcr die\nDauer von zw\u00f6lf Monaten Leistungen der Grundsicherung f\u00fcr\nArbeitssuchende bezogen haben, ohne dass Ihnen eine\nsozialversicherungspflichtige Besch\u00e4ftigung angeboten worden\nist, nach Ablauf dieses Zeitraums f\u00fcr die Dauer des\njeweiligen Leistungsbezugs als nicht arbeitslos.\nEbenfalls seit Januar 2009 ist mit dem Gesetz zur\nNeuausrichtung der arbeitsmarktpolitischen Instrumente die\nTeilnahme an Ma\u00dfnahmen zur beruflichen Eingliederung (\u00a7 46\nSGB III) die Arbeitslosigkeit w\u00e4hrend der Ma\u00dfnahme zu\nbeenden.\n7  Weitere Informationsquellen\n==============================\nFachlich und regional tiefer gegliederte Ergebnisse\nenthalten die Ver\u00f6ffentlichungen und die Internetseiten der\nBA (www.pub.arbeitsamt.de).\n------------------------------------------------------------\n------------------------------------------------------------\n1  Allgemeine Angaben zur Statistik\n===================================\n1.1 Bezeichnung der Statistik:\nArbeitsmarktstatistik der Bundesagentur f\u00fcr Arbeit:\nStatistik \u00fcber Kurzarbeit.\n1.2 Erhebungstermin/Berichtsstichtag:\nDie Abgabe der Betriebsmeldungen erfolgt quartalsweise f\u00fcr\ndie drei Kalendermonate getrennt. Diese Daten stehen jeweils\nzwei Monate nach Quartalsende f\u00fcr Auswertungen bereit.\n1.3 Periodizit\u00e4t:\nmonatlich\n1.4 Regionale Zuordnung:\nBundesgebiet. Die Kurzarbeiter werden nach dem Arbeitsort\nerfasst.\n1.5 Erhebungseinheiten:\nAnzahl der Kurzarbeiter je Betrieb.\n1.6 Rechtsgrundlagen:\nDie Daten \u00fcber kurzarbeitende Betriebe und ihre Kurzarbeiter\nkommen aus den Meldungen der Betriebe, die diese gem. \u00a7 320\nSGB III an die Agenturen f\u00fcr Arbeit zu erstatten haben.\n2  Zweck und Ziele der Statistik\n================================\n2.1 Erhebungsinhalte:\nEs werden Angaben zum Betrieb und zur Kurzarbeit erfasst.\nDiese werden in den Arbeitsagenturen durch weitere\nBearbeitungsdaten (abgelehnte Antr\u00e4ge, eingegangene Anzeigen\nsowie Abrechnungslisten) erg\u00e4nzt.\n2.2 Zweck der Statistik:\nDie von der Bundesagentur f\u00fcr Arbeit monatlich bekannt\ngegebene Anzahl der Kurzarbeiter nach ausgew\u00e4hlten Merkmalen\nund der hieraus resultierende durchschnittliche\nArbeitsausfall als Ma\u00df f\u00fcr die Unterbesch\u00e4ftigung sind\nweitere Arbeitsmarktindikatoren. Durch die Gew\u00e4hrung von\nKurzarbeitergeld als teilweiser Lohnersatz werden\nBesch\u00e4ftigungsverh\u00e4ltnisse stabilisiert und den Betrieben\neingearbeitete Arbeitskr\u00e4fte erhalten.\nDas Kurzarbeitergeld ist eine Leistung der Bundesagentur f\u00fcr\nArbeit. Es wird Arbeitnehmern bei unvermeidbarem,\nvor\u00fcbergehendem Arbeitsausfall, der auf wirtschaftlichen\nUrsachen oder einem unabwendbaren Ereignis beruht, gezahlt.\nDaneben muss zu erwarten sein, dass die Arbeitspl\u00e4tze\nerhalten werden und Arbeitslosigkeit vermieden wird.\n2.3 Hauptnutzer der Statistik:\nZu den Hauptnutzern der Statistik z\u00e4hlen Arbeitsagenturen,\nPolitik, Verwaltung, Arbeitgeberverb\u00e4nde, Gewerkschaften,\nWissenschaft, \u00d6ffentlichkeit und Medien.\n3  Erhebungsmethodik\n====================\n3.1 Art der Datengewinnung:\nDie Daten \u00fcber Betriebe und Kurzarbeiter werden den\nMeldungen zur Kurzarbeit entnommen.\n3.2 Erhebungsinstrumente und Berichtsweg:\nIn den Arbeitsagenturen werden die Angaben der Betriebe\nmanuell in ein web-basiertes zentrales Datenverarbeitungs-\nverfahren (COBRA) eingegeben, aus dem die Statistiken\nerstellt werden.\n4  Genauigkeit\n==============\n4.1 Qualitative Gesamtbewertung der Genauigkeit:\nDie Betriebsmeldungen werden von den Arbeitgebern erstattet\nund von den Fachkr\u00e4ften in den Agenturen f\u00fcr Arbeit - soweit\nm\u00f6glich - gepr\u00fcft. Aufgrund der Anzeigen und der\n\u00dcberwachungslisten (zur termingerechten Abgabe der\nMeldungen) d\u00fcrfte keine schwerwiegende \u00dcber- oder\nUntererfassung erfolgen.\n4.1.1 Vollst\u00e4ndigkeit der Erfassung\nAlle erfassten Betriebsmeldungen, die im bzw. f\u00fcr den\nBerichtszeitraum eingegeben wurden, werden komplett\nausgewertet.\n4.1.2 Einschr\u00e4nkungen auf Ebene wichtiger Merkmale:\nKeine Angaben.\n5  Aktualit\u00e4t und P\u00fcnktlichkeit\n===============================\nDurch die f\u00fcr Ende 2006 eingesetzte gesetzliche Regelung zur\nquartalsweisen Abgabe der Betriebsmeldungen, wird die\nStatistik \u00fcber Kurzarbeit erst zwei Monate nach dem letzten\nMonat des Quartals ver\u00f6ffentlicht.\n6  Zeitliche und r\u00e4umliche Vergleichbarkeit\n===========================================\nStatistische Auswertungen \u00fcber Kurzarbeiter im fr\u00fcheren\nBundesgebiet liegen seit 1950 vor. Vergleichbare Daten f\u00fcr\ndie neuen L\u00e4nder stehen seit 1991 zur Verf\u00fcgung.\nBis 2004 mussten die Daten bereits zum statistischen Z\u00e4hltag\neingegeben sein, bis Ende des Monats wurden sie ggf.\ngesch\u00e4tzt. Ab 2005 werden die Daten erst nach Ablauf des\nentsprechenden Kalendermonats erhoben. Trotzdem sind die\nZahlen generell im zeitlichen Verlauf vergleichbar.\n7  Weitere Informationsquellen\n==============================\nFachlich und regional tiefer gegliederte Ergebnisse\nenthalten die Ver\u00f6ffentlichungen und die Internetseiten der\nBA (www.pub.arbeitsamt.de).\n\u00a9 Statistisches Bundesamt, Wiesbaden 2011", "owner_org": null, "extras": [], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Arbeitsmarktstatistik der Bundesagentur f\u00fcr Arbeit", "revision_id": "46cd0fbb-d6ac-4ad4-a4dc-e404a5038e73"}