{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:33:50.965672", "id": "d409dc545caa4471bd4e3e8f19b8acdfa14e6676", "metadata_created": "2011-06-13T16:33:50.965672", "metadata_modified": "2011-06-15T23:17:38.321267", "author": "Observatoire R\u00e9gional des Transports du Poitou-Charentes", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es sur les \u00e9changes globaux du Poitou Charentes avec l'Union europ\u00e9enne de 1992 \u00e0 2006", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100910-63/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-15T23:17:38.321267", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "c743be82-4545-4c77-8f69-411314e4bb13", "revision_id": "ac501860-66a7-46da-a0b1-f1962da4da44", "id": "6fad5359-d386-448e-bb3c-1078f89afe70", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "echange", "name": "echange", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:33:50.965672", "state": "active", "id": "e7b8fd8c-4532-4557-959b-bb4836f3ef53"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "fret", "name": "fret", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:33:50.965672", "state": "active", "id": "1ebb52dc-413d-4375-b676-0986cecc779c"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "poitou-charentes", "name": "poitou-charentes", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:33:50.965672", "state": "active", "id": "c793bcaf-a2fd-4c71-a26b-8fc5a764948b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "union-europeenne", "name": "union-europeenne", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:33:50.965672", "state": "active", "id": "f85de5bd-2831-4706-ac4c-289a2a641513"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "59df2658-0024-4016-9e2d-6d537bd933fd", "description": "", "name": "transport", "title": "Transportation"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 4, "name": "donnees-sur-les-echanges-globaux-du-poitou-charentes-avec-lunion-europeenne-de-1992-a-2006", "isopen": false, "url": "http://www.ort-poitou-charentes.asso.fr/Statistiques_transport/statistiques_du_transport.htm", "notes": "Donn\u00e9es sur les \u00e9changes globaux du Poitou Charentes avec l'Union europ\u00e9enne de 1992 \u00e0 2006", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Transport & Logistics\"]", "__extras": {"package_id": "d409dc545caa4471bd4e3e8f19b8acdfa14e6676", "revision_id": "c0e4418f-ee61-4feb-b661-5616de3fe1f3"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-09-10T16:20:00", "__extras": {"revision_id": "c0e4418f-ee61-4feb-b661-5616de3fe1f3", "package_id": "d409dc545caa4471bd4e3e8f19b8acdfa14e6676"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "c0e4418f-ee61-4feb-b661-5616de3fe1f3", "package_id": "d409dc545caa4471bd4e3e8f19b8acdfa14e6676"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "c0e4418f-ee61-4feb-b661-5616de3fe1f3", "package_id": "d409dc545caa4471bd4e3e8f19b8acdfa14e6676"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "d409dc545caa4471bd4e3e8f19b8acdfa14e6676", "revision_id": "c0e4418f-ee61-4feb-b661-5616de3fe1f3"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "d409dc545caa4471bd4e3e8f19b8acdfa14e6676", "revision_id": "c0e4418f-ee61-4feb-b661-5616de3fe1f3"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20100910-B75D97/", "__extras": {"revision_id": "c0e4418f-ee61-4feb-b661-5616de3fe1f3", "package_id": "d409dc545caa4471bd4e3e8f19b8acdfa14e6676"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "d409dc545caa4471bd4e3e8f19b8acdfa14e6676", "revision_id": "c0e4418f-ee61-4feb-b661-5616de3fe1f3"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "c0e4418f-ee61-4feb-b661-5616de3fe1f3", "package_id": "d409dc545caa4471bd4e3e8f19b8acdfa14e6676"}}, {"key": "update_date", "value": "2006-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "d409dc545caa4471bd4e3e8f19b8acdfa14e6676", "revision_id": "c0e4418f-ee61-4feb-b661-5616de3fe1f3"}}], "title": "Donn\u00e9es sur les \u00e9changes globaux du Poitou Charentes avec l'Union europ\u00e9enne de 1992 \u00e0 2006", "revision_id": "c0e4418f-ee61-4feb-b661-5616de3fe1f3"}