{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:09:46.036285", "id": "b16a457a3302d7c1f4563df2ffc96dccf3779af7", "metadata_created": "2011-06-13T16:09:46.036285", "metadata_modified": "2011-06-13T17:37:58.437748", "author": "Minist\u00e8re de l\u2019\u00c9cologie, de l\u2019\u00c9nergie du D\u00e9veloppement durable  et de la Mer", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Consommation basse et haute tension (y c. autoconsommation) par r\u00e9gion", "name": null, "format": "XLS", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100623-48/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T17:37:58.437748", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "c6db903f-f1dc-488e-b0bb-9f27a5f7901d", "revision_id": "722ed110-6d8c-4ffa-8990-ba3b766a250d", "id": "25270bf9-8cf8-4708-8fbd-cadc526bb58c", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "distributeur", "name": "distributeur", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:09:46.036285", "state": "active", "id": "34e71145-52ae-480d-9b81-81e0c4dd79a3"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "electricite", "name": "electricite", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:09:46.036285", "state": "active", "id": "35a640aa-df41-4b79-b058-7977a110e8fa"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "4ccef82e-f847-455e-b5cf-b55218a8af04", "description": "", "name": "environment", "title": "Environment"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "donnees-sur-la-consommation-delectriciite-basse-et-haute-tension-par-region-de-2003-a-2008", "isopen": false, "url": "http://www.statistiques.developpement-durable.gouv.fr/rubrique.php3?id_rubrique=551", "notes": "Livraisons de l\u2019\u00e9lectricit\u00e9 selon le distributeur ou transporteur depuis 2003", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Environment & Energy\"]", "__extras": {"package_id": "b16a457a3302d7c1f4563df2ffc96dccf3779af7", "revision_id": "86591ca6-a6ad-434b-9399-8a623f0749d6"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-06-23T15:48:00", "__extras": {"revision_id": "86591ca6-a6ad-434b-9399-8a623f0749d6", "package_id": "b16a457a3302d7c1f4563df2ffc96dccf3779af7"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "86591ca6-a6ad-434b-9399-8a623f0749d6", "package_id": "b16a457a3302d7c1f4563df2ffc96dccf3779af7"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "86591ca6-a6ad-434b-9399-8a623f0749d6", "package_id": "b16a457a3302d7c1f4563df2ffc96dccf3779af7"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "b16a457a3302d7c1f4563df2ffc96dccf3779af7", "revision_id": "86591ca6-a6ad-434b-9399-8a623f0749d6"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "b16a457a3302d7c1f4563df2ffc96dccf3779af7", "revision_id": "86591ca6-a6ad-434b-9399-8a623f0749d6"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/151/", "__extras": {"revision_id": "86591ca6-a6ad-434b-9399-8a623f0749d6", "package_id": "b16a457a3302d7c1f4563df2ffc96dccf3779af7"}}, {"key": "update_date", "value": "2010-06-23T15:49:00", "__extras": {"package_id": "b16a457a3302d7c1f4563df2ffc96dccf3779af7", "revision_id": "86591ca6-a6ad-434b-9399-8a623f0749d6"}}], "title": "Donn\u00e9es sur la consommation d'\u00e9lectriciit\u00e9 basse et haute tension par r\u00e9gion de 2003 \u00e0 2008", "revision_id": "86591ca6-a6ad-434b-9399-8a623f0749d6"}