{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:39:25.082207", "id": "83ec73d69436a58d7bd6ba448a17c1aa22d950c8", "metadata_created": "2011-06-13T16:39:25.082207", "metadata_modified": "2011-06-13T17:21:07.671071", "author": "INSEE", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es class\u00e9es par IRIS - Ilots Regroup\u00e9s pour l'Information Statistique", "name": null, "format": "XLS", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100826-46/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T17:21:07.671071", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "94f2ac22-dce2-4cb1-9c6e-60f9fdf90841", "revision_id": "5011f424-6204-4a78-8072-f49b987ed31d", "id": "b6815c12-7e27-4c24-94fb-f217a3dadd00", "resource_type": null, "size": null}, {"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es class\u00e9es par ZUS - Zone urbaine sensible", "name": null, "format": "XLS", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100826-66/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T17:21:07.671071", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 1, "resource_group_id": "94f2ac22-dce2-4cb1-9c6e-60f9fdf90841", "revision_id": "5011f424-6204-4a78-8072-f49b987ed31d", "id": "16754776-7907-4fc1-87a8-e94c54c9fee1", "resource_type": null, "size": null}, {"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es par commune", "name": null, "format": "XLS", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100826-67/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T17:21:07.671071", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 2, "resource_group_id": "94f2ac22-dce2-4cb1-9c6e-60f9fdf90841", "revision_id": "5011f424-6204-4a78-8072-f49b987ed31d", "id": "13bfb8f5-a37f-42b1-bf01-4f1445eb0c2c", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 3, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "creation-dentreprise", "name": "creation-dentreprise", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:39:25.082207", "state": "active", "id": "323e7a08-0289-42cb-971b-2b043c270505"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "yvelines", "name": "yvelines", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:39:25.082207", "state": "active", "id": "139428ba-425f-4c51-bdb2-b1bff637dc5f"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "66cd2e05-9119-4e62-94ab-02f98713cc04", "description": "", "name": "finance", "title": "Finance and Budgeting"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "donnees-sur-la-creation-dactivite-economique-dans-les-yvelines-en-2008", "isopen": false, "url": "http://www.insee.fr/fr/ppp/bases-de-donnees/donnees-detaillees/duicq/uu.asp?reg=11&uu=78851", "notes": "Donn\u00e9es sur la cr\u00e9ation d'activit\u00e9 \u00e9conomique dans les Yvelines en 2008 (Donn\u00e9es class\u00e9es par villes, IRIS - Ilots Regroup\u00e9s pour l'Information Statistique - , et ZUS -  zones urbaines sensibles)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Economy & Finances\"]", "__extras": {"package_id": "83ec73d69436a58d7bd6ba448a17c1aa22d950c8", "revision_id": "e4c271e2-4c25-480f-9b10-4a93feda1aad"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-08-26T15:39:00", "__extras": {"revision_id": "e4c271e2-4c25-480f-9b10-4a93feda1aad", "package_id": "83ec73d69436a58d7bd6ba448a17c1aa22d950c8"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "e4c271e2-4c25-480f-9b10-4a93feda1aad", "package_id": "83ec73d69436a58d7bd6ba448a17c1aa22d950c8"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "e4c271e2-4c25-480f-9b10-4a93feda1aad", "package_id": "83ec73d69436a58d7bd6ba448a17c1aa22d950c8"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "83ec73d69436a58d7bd6ba448a17c1aa22d950c8", "revision_id": "e4c271e2-4c25-480f-9b10-4a93feda1aad"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "83ec73d69436a58d7bd6ba448a17c1aa22d950c8", "revision_id": "e4c271e2-4c25-480f-9b10-4a93feda1aad"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/1194/", "__extras": {"revision_id": "e4c271e2-4c25-480f-9b10-4a93feda1aad", "package_id": "83ec73d69436a58d7bd6ba448a17c1aa22d950c8"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "83ec73d69436a58d7bd6ba448a17c1aa22d950c8", "revision_id": "e4c271e2-4c25-480f-9b10-4a93feda1aad"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "e4c271e2-4c25-480f-9b10-4a93feda1aad", "package_id": "83ec73d69436a58d7bd6ba448a17c1aa22d950c8"}}, {"key": "update_date", "value": "2008-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "83ec73d69436a58d7bd6ba448a17c1aa22d950c8", "revision_id": "e4c271e2-4c25-480f-9b10-4a93feda1aad"}}], "title": "Donn\u00e9es sur la cr\u00e9ation d'activit\u00e9 \u00e9conomique dans les Yvelines en 2008", "revision_id": "e4c271e2-4c25-480f-9b10-4a93feda1aad"}