{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T15:57:36.085801", "id": "339e2ebc99d2a81e7786a466b5cbb9f8b3b81377", "metadata_created": "2011-06-13T15:57:36.085801", "metadata_modified": "2011-06-13T17:26:52.897045", "author": "Minist\u00e8re de l'\u00e9ducation nationale", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es statistiques sur l'absent\u00e9isme des \u00e9l\u00e8ves dans le second degr\u00e9 en 2006-2007", "name": null, "format": "XLS", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100720-55/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T17:26:52.897045", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "f4cc9eda-4e7c-4371-8ed3-0498ce9223af", "revision_id": "1dd1d33e-b463-4d6d-9e35-b8b0a96e5430", "id": "9db81107-f505-4f63-aba0-fe0b36f4914e", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "absenteisme", "name": "absenteisme", "revision_timestamp": "2011-06-13T15:57:36.085801", "state": "active", "id": "971866cb-713e-4a6b-b17b-d0759f03b9b3"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "college", "name": "college", "revision_timestamp": "2011-06-13T15:57:36.085801", "state": "active", "id": "e08ad3da-f826-47f2-9e78-de4cdb798057"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "education", "name": "education", "revision_timestamp": "2011-06-13T15:57:36.085801", "state": "active", "id": "b5bcc4e4-537f-4145-981a-d3be18b72c13"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "eleve", "name": "eleve", "revision_timestamp": "2011-06-13T15:57:36.085801", "state": "active", "id": "580e9143-1c91-4784-b85c-1e59e593dca8"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "82b8e47f-715e-430a-b18c-e833913d5d02", "description": "", "name": "education", "title": "Education and Communication"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 4, "name": "donnees-statistiques-sur-labsenteisme-des-eleves-dans-le-second-degre-en-2006-2007", "isopen": false, "url": "http://www.education.gouv.fr/cid28494/l-absenteisme-des-eleves-dans-le-second-degre-en-2006-2007.html", "notes": "Donn\u00e9es statistiques sur l'absent\u00e9isme des \u00e9l\u00e8ves dans le second degr\u00e9 en 2006-2007", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Education & Training\"]", "__extras": {"package_id": "339e2ebc99d2a81e7786a466b5cbb9f8b3b81377", "revision_id": "6ffaee93-2f1e-4ca5-b0ea-461b9f345f38"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-07-20T10:47:00", "__extras": {"revision_id": "6ffaee93-2f1e-4ca5-b0ea-461b9f345f38", "package_id": "339e2ebc99d2a81e7786a466b5cbb9f8b3b81377"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "6ffaee93-2f1e-4ca5-b0ea-461b9f345f38", "package_id": "339e2ebc99d2a81e7786a466b5cbb9f8b3b81377"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "6ffaee93-2f1e-4ca5-b0ea-461b9f345f38", "package_id": "339e2ebc99d2a81e7786a466b5cbb9f8b3b81377"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "339e2ebc99d2a81e7786a466b5cbb9f8b3b81377", "revision_id": "6ffaee93-2f1e-4ca5-b0ea-461b9f345f38"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "339e2ebc99d2a81e7786a466b5cbb9f8b3b81377", "revision_id": "6ffaee93-2f1e-4ca5-b0ea-461b9f345f38"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/879/", "__extras": {"revision_id": "6ffaee93-2f1e-4ca5-b0ea-461b9f345f38", "package_id": "339e2ebc99d2a81e7786a466b5cbb9f8b3b81377"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "339e2ebc99d2a81e7786a466b5cbb9f8b3b81377", "revision_id": "6ffaee93-2f1e-4ca5-b0ea-461b9f345f38"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "6ffaee93-2f1e-4ca5-b0ea-461b9f345f38", "package_id": "339e2ebc99d2a81e7786a466b5cbb9f8b3b81377"}}, {"key": "update_date", "value": "2007-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "339e2ebc99d2a81e7786a466b5cbb9f8b3b81377", "revision_id": "6ffaee93-2f1e-4ca5-b0ea-461b9f345f38"}}], "title": "Donn\u00e9es statistiques sur l'absent\u00e9isme des \u00e9l\u00e8ves dans le second degr\u00e9 en 2006-2007", "revision_id": "6ffaee93-2f1e-4ca5-b0ea-461b9f345f38"}