{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:23:51.821715", "id": "d9d4ce36722705d92438b20efc4951d4fccab8e7", "metadata_created": "2011-06-13T16:23:51.821715", "metadata_modified": "2011-06-14T18:22:05.970311", "author": "Minist\u00e8re de l\u2019immigration, de l\u2019int\u00e9gration, de l\u2019identit\u00e9 nationale et du d\u00e9veloppement solidaire", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es mensuelles sur les visas accord\u00e9s par la France de 2005 \u00e0 2008", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20110126-1/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:22:05.970311", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "bd536acb-04d5-476f-840f-f07f992b08c5", "revision_id": "0c61c850-f85b-4810-adc8-8aa7262fbe62", "id": "d1d8a48d-9d8a-4616-bf33-f60911b7ecd8", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "immigration", "name": "immigration", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:23:51.821715", "state": "active", "id": "38102bf7-015b-4e1f-b351-3d9e06046d3e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "visa", "name": "visa", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:23:51.821715", "state": "active", "id": "2b1e0f5e-45fe-43da-bcf4-604d4050d673"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "45df4a04-aa4f-42d1-9139-cef66e79c46c", "description": "", "name": "population", "title": "Population"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "donnees-mensuelles-sur-les-visas-accordes-par-la-france-de-2005-a-2008", "isopen": false, "url": "http://www.immigration.gouv.fr", "notes": "Donn\u00e9es mensuelles sur les visas accord\u00e9s par la France de 2005 \u00e0 2008 - Donn\u00e9es mensuelles de janvier 2005 \u00e0 octobre 2008 d\u00e9tailant le nombre de visas demand\u00e9s, le nombre de visas d\u00e9livr\u00e9s, les motifs de d\u00e9livrance des visas long s\u00e9jours (famille, \u00e9tude, travail)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Population & Demography\"]", "__extras": {"package_id": "d9d4ce36722705d92438b20efc4951d4fccab8e7", "revision_id": "921ed476-98b5-46ab-aeda-b327d4da986f"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2011-01-26T13:16:00", "__extras": {"revision_id": "921ed476-98b5-46ab-aeda-b327d4da986f", "package_id": "d9d4ce36722705d92438b20efc4951d4fccab8e7"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "921ed476-98b5-46ab-aeda-b327d4da986f", "package_id": "d9d4ce36722705d92438b20efc4951d4fccab8e7"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "921ed476-98b5-46ab-aeda-b327d4da986f", "package_id": "d9d4ce36722705d92438b20efc4951d4fccab8e7"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "d9d4ce36722705d92438b20efc4951d4fccab8e7", "revision_id": "921ed476-98b5-46ab-aeda-b327d4da986f"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "d9d4ce36722705d92438b20efc4951d4fccab8e7", "revision_id": "921ed476-98b5-46ab-aeda-b327d4da986f"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20110126-41A6B4/", "__extras": {"revision_id": "921ed476-98b5-46ab-aeda-b327d4da986f", "package_id": "d9d4ce36722705d92438b20efc4951d4fccab8e7"}}, {"key": "licence", "value": "Conditions g\u00e9n\u00e9rales de r\u00e9utilisation des informations publiques (APIE)", "__extras": {"package_id": "d9d4ce36722705d92438b20efc4951d4fccab8e7", "revision_id": "921ed476-98b5-46ab-aeda-b327d4da986f"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/20101006-DBDD", "__extras": {"revision_id": "921ed476-98b5-46ab-aeda-b327d4da986f", "package_id": "d9d4ce36722705d92438b20efc4951d4fccab8e7"}}, {"key": "update_date", "value": "2008-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "d9d4ce36722705d92438b20efc4951d4fccab8e7", "revision_id": "921ed476-98b5-46ab-aeda-b327d4da986f"}}], "title": "Donn\u00e9es mensuelles sur les visas accord\u00e9s par la France de 2005 \u00e0 2008", "revision_id": "921ed476-98b5-46ab-aeda-b327d4da986f"}