{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T15:57:12.344444", "id": "f1c6feb7a3622b32bac480cf859a255cfaa778b9", "metadata_created": "2011-06-13T15:57:12.344444", "metadata_modified": "2011-06-14T18:22:54.012854", "author": "Minist\u00e8re de l'\u00e9ducation nationale", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es statistiques sur les enseignants du second degr\u00e9 dans les coll\u00e8ges et lyc\u00e9es publics en 2007-2008", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100720-6/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:22:54.012854", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "fb256a69-451b-4b6c-89c9-8f25401f7ac4", "revision_id": "3df7a602-43c6-437c-b190-a6dbbabfcde9", "id": "de709bbf-8613-48e9-b361-b3486f1028f2", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "college", "name": "college", "revision_timestamp": "2011-06-13T15:57:12.344444", "state": "active", "id": "e08ad3da-f826-47f2-9e78-de4cdb798057"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "education-nationale", "name": "education-nationale", "revision_timestamp": "2011-06-13T15:57:12.344444", "state": "active", "id": "da300444-8e41-4cfb-96a1-08511a54953d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "enseignant", "name": "enseignant", "revision_timestamp": "2011-06-13T15:57:12.344444", "state": "active", "id": "21a3768c-c258-466b-ace3-a3658c53c19c"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "lycee", "name": "lycee", "revision_timestamp": "2011-06-13T15:57:12.344444", "state": "active", "id": "07ba6ff7-83f8-474c-9533-2788617ed6b0"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "lycee-professionnel", "name": "lycee-professionnel", "revision_timestamp": "2011-06-13T15:57:12.344444", "state": "active", "id": "1c39dcb4-0794-4523-9122-d8eed29f103e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "second-degre", "name": "second-degre", "revision_timestamp": "2011-06-13T15:57:12.344444", "state": "active", "id": "b8b36215-0265-491d-bad0-24c73bc365e9"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "82b8e47f-715e-430a-b18c-e833913d5d02", "description": "", "name": "education", "title": "Education and Communication"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 6, "name": "donnees-statistiques-sur-les-enseignants-du-second-degre-dans-les-colleges-et-lycees-2007-2008", "isopen": false, "url": "http://www.education.gouv.fr/cid21502/les-enseignants-du-second-degre-dans-les-colleges-et-lycees-publics-en-2007-2008.html", "notes": "Donn\u00e9es statistiques sur les enseignants du second degr\u00e9 dans les coll\u00e8ges et lyc\u00e9es publics en 2007-2008 (classement par statut, \u00e9tablissement, discipline, acad\u00e9mie, \u00e2ge)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Education & Training\"]", "__extras": {"package_id": "f1c6feb7a3622b32bac480cf859a255cfaa778b9", "revision_id": "134fb765-16b7-423c-854c-dce3d8eb6b77"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-07-20T12:02:00", "__extras": {"revision_id": "134fb765-16b7-423c-854c-dce3d8eb6b77", "package_id": "f1c6feb7a3622b32bac480cf859a255cfaa778b9"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "134fb765-16b7-423c-854c-dce3d8eb6b77", "package_id": "f1c6feb7a3622b32bac480cf859a255cfaa778b9"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "134fb765-16b7-423c-854c-dce3d8eb6b77", "package_id": "f1c6feb7a3622b32bac480cf859a255cfaa778b9"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "f1c6feb7a3622b32bac480cf859a255cfaa778b9", "revision_id": "134fb765-16b7-423c-854c-dce3d8eb6b77"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "f1c6feb7a3622b32bac480cf859a255cfaa778b9", "revision_id": "134fb765-16b7-423c-854c-dce3d8eb6b77"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/895/", "__extras": {"revision_id": "134fb765-16b7-423c-854c-dce3d8eb6b77", "package_id": "f1c6feb7a3622b32bac480cf859a255cfaa778b9"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "f1c6feb7a3622b32bac480cf859a255cfaa778b9", "revision_id": "134fb765-16b7-423c-854c-dce3d8eb6b77"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "134fb765-16b7-423c-854c-dce3d8eb6b77", "package_id": "f1c6feb7a3622b32bac480cf859a255cfaa778b9"}}, {"key": "update_date", "value": "2008-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "f1c6feb7a3622b32bac480cf859a255cfaa778b9", "revision_id": "134fb765-16b7-423c-854c-dce3d8eb6b77"}}], "title": "Donn\u00e9es statistiques sur les enseignants du second degr\u00e9 dans les coll\u00e8ges et lyc\u00e9es publics en 2007-2008", "revision_id": "134fb765-16b7-423c-854c-dce3d8eb6b77"}