{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:27:00.056377", "id": "4191b346b7b070f4e568982919ef3155e4b32eb2", "metadata_created": "2011-06-13T16:27:00.056377", "metadata_modified": "2011-06-14T18:24:09.377703", "author": "L'institut national d'\u00e9tudes d\u00e9mographiques", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Mariage suivant la nationalit\u00e9 combin\u00e9e des deux \u00e9poux de 1946 \u00e0 2008 en France", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20101202-2/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:24:09.377703", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "4587dd5e-c517-4a84-9761-c34fdc9580ff", "revision_id": "9f5efd8d-bc67-418a-8e6b-f08258dc3a89", "id": "afd49c05-3569-4779-9be3-7e2ed78732ff", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "mariage", "name": "mariage", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:27:00.056377", "state": "active", "id": "d37ed7a7-0317-4e76-bd93-93d209c6af45"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "nationalite", "name": "nationalite", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:27:00.056377", "state": "active", "id": "25c73221-93d5-420e-9e4a-40dfc2cba425"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "45df4a04-aa4f-42d1-9139-cef66e79c46c", "description": "", "name": "population", "title": "Population"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "donnees-sur-les-mariages-suivant-la-nationalite-combinee-des-deux-epoux-de-1946-a-2008-en-franc", "isopen": false, "url": "http://www.ined.fr/fr/pop_chiffres/france/mariages_divorces_pacs/mariages_mixtes/", "notes": "Donn\u00e9es sur les mariages suivant la nationalit\u00e9 combin\u00e9e des deux \u00e9poux de 1946 \u00e0 2008 en France", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Population & Demography\"]", "__extras": {"package_id": "4191b346b7b070f4e568982919ef3155e4b32eb2", "revision_id": "99cb9a0d-3282-4efd-9fe0-f75a71c999c7"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-12-02T10:47:00", "__extras": {"revision_id": "99cb9a0d-3282-4efd-9fe0-f75a71c999c7", "package_id": "4191b346b7b070f4e568982919ef3155e4b32eb2"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "99cb9a0d-3282-4efd-9fe0-f75a71c999c7", "package_id": "4191b346b7b070f4e568982919ef3155e4b32eb2"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "99cb9a0d-3282-4efd-9fe0-f75a71c999c7", "package_id": "4191b346b7b070f4e568982919ef3155e4b32eb2"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "4191b346b7b070f4e568982919ef3155e4b32eb2", "revision_id": "99cb9a0d-3282-4efd-9fe0-f75a71c999c7"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "4191b346b7b070f4e568982919ef3155e4b32eb2", "revision_id": "99cb9a0d-3282-4efd-9fe0-f75a71c999c7"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20101202-FEAE38/", "__extras": {"revision_id": "99cb9a0d-3282-4efd-9fe0-f75a71c999c7", "package_id": "4191b346b7b070f4e568982919ef3155e4b32eb2"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "4191b346b7b070f4e568982919ef3155e4b32eb2", "revision_id": "99cb9a0d-3282-4efd-9fe0-f75a71c999c7"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "99cb9a0d-3282-4efd-9fe0-f75a71c999c7", "package_id": "4191b346b7b070f4e568982919ef3155e4b32eb2"}}, {"key": "update_date", "value": "2008-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "4191b346b7b070f4e568982919ef3155e4b32eb2", "revision_id": "99cb9a0d-3282-4efd-9fe0-f75a71c999c7"}}], "title": "Donn\u00e9es sur les mariages suivant la nationalit\u00e9 combin\u00e9e des deux \u00e9poux de 1946 \u00e0 2008 en France", "revision_id": "99cb9a0d-3282-4efd-9fe0-f75a71c999c7"}