{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:07:07.593004", "id": "dd500e1c0fa5792340acd988b4e8a3338cdc609a", "metadata_created": "2011-06-13T16:07:07.593004", "metadata_modified": "2011-06-15T23:18:15.660385", "author": "Minist\u00e8re de l\u2019\u00c9cologie, de l\u2019\u00c9nergie du D\u00e9veloppement durable  et de la Mer", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es sur l'\u00e9volution des transports int\u00e9rieurs terrestres de marchandises en France par mode de 1990 \u00e0 2008", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100630-58/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-15T23:18:15.660385", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "6ab23cd6-927f-4ae7-942b-6cb5478cb6ce", "revision_id": "c82af8f7-4633-430c-9210-56d10e7b8eba", "id": "a8c79ee1-bd19-41f5-8d90-2bb747ffd812", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "marchandises", "name": "marchandises", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:07:07.593004", "state": "active", "id": "fe7e5de0-0588-4c98-9a28-cdb9992ecbd2"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "transports", "name": "transports", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:07:07.593004", "state": "active", "id": "c6f474a4-5255-48ad-a619-45ed78033e06"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "59df2658-0024-4016-9e2d-6d537bd933fd", "description": "", "name": "transport", "title": "Transportation"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "donnees-sur-levolution-des-transports-interieurs-terrestres-de-marchandises-en-france-par-2008", "isopen": false, "url": "http://www.stats.environnement.developpement-durable.gouv.fr/acces-thematique/activites-et-environnement/transports/transports/le-transport-interieur-de-marchandises.html", "notes": "Donn\u00e9es sur l'\u00e9volution des transports int\u00e9rieurs terrestres de marchandises en France par mode de 1990 \u00e0 2008", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Transport & Logistics\"]", "__extras": {"package_id": "dd500e1c0fa5792340acd988b4e8a3338cdc609a", "revision_id": "108f3fc9-2b3c-4c58-abfe-e828e86db407"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-06-30T11:24:00", "__extras": {"revision_id": "108f3fc9-2b3c-4c58-abfe-e828e86db407", "package_id": "dd500e1c0fa5792340acd988b4e8a3338cdc609a"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "108f3fc9-2b3c-4c58-abfe-e828e86db407", "package_id": "dd500e1c0fa5792340acd988b4e8a3338cdc609a"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "108f3fc9-2b3c-4c58-abfe-e828e86db407", "package_id": "dd500e1c0fa5792340acd988b4e8a3338cdc609a"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "dd500e1c0fa5792340acd988b4e8a3338cdc609a", "revision_id": "108f3fc9-2b3c-4c58-abfe-e828e86db407"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "dd500e1c0fa5792340acd988b4e8a3338cdc609a", "revision_id": "108f3fc9-2b3c-4c58-abfe-e828e86db407"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/297/", "__extras": {"revision_id": "108f3fc9-2b3c-4c58-abfe-e828e86db407", "package_id": "dd500e1c0fa5792340acd988b4e8a3338cdc609a"}}, {"key": "update_date", "value": "2008-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "dd500e1c0fa5792340acd988b4e8a3338cdc609a", "revision_id": "108f3fc9-2b3c-4c58-abfe-e828e86db407"}}], "title": "Donn\u00e9es sur l'\u00e9volution des transports int\u00e9rieurs terrestres de marchandises en France par mode de 1990 \u00e0 2008", "revision_id": "108f3fc9-2b3c-4c58-abfe-e828e86db407"}