{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:39:37.233176", "id": "709c7dbb3799c8cc779706c907513661df268cbc", "metadata_created": "2011-06-13T16:39:37.233176", "metadata_modified": "2011-06-14T18:24:20.543435", "author": "INSEE", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es class\u00e9es par IRIS - Ilots Regroup\u00e9s pour l'Information Statistique", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100826-16/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:24:20.543435", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "634e3cdb-288b-4624-8e35-b767c8cb0783", "revision_id": "e0efd5b5-5bc6-43f3-ac67-95272fa6c2a5", "id": "5eb0dca5-f00a-460f-a664-d5867edb79d8", "resource_type": null, "size": null}, {"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es class\u00e9es par villes", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100826-49/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:24:20.543435", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 1, "resource_group_id": "634e3cdb-288b-4624-8e35-b767c8cb0783", "revision_id": "e0efd5b5-5bc6-43f3-ac67-95272fa6c2a5", "id": "e25cff24-4626-4361-93bc-3eecc8f8ad6d", "resource_type": null, "size": null}, {"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es class\u00e9es par ZUS - Zone urbaine sensible", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100826-15/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:24:20.543435", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 2, "resource_group_id": "634e3cdb-288b-4624-8e35-b767c8cb0783", "revision_id": "e0efd5b5-5bc6-43f3-ac67-95272fa6c2a5", "id": "33328e67-fe2d-4ebb-b727-7c2ab15aca91", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 3, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "salarie", "name": "salarie", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:39:37.233176", "state": "active", "id": "af1c5e79-df31-449d-996e-7bc4c4e6cd74"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "travail", "name": "travail", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:39:37.233176", "state": "active", "id": "3fd5d3b2-4dca-48c9-9b62-da37068d0621"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "yvelines", "name": "yvelines", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:39:37.233176", "state": "active", "id": "139428ba-425f-4c51-bdb2-b1bff637dc5f"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "66cd2e05-9119-4e62-94ab-02f98713cc04", "description": "", "name": "finance", "title": "Finance and Budgeting"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "donnees-sur-les-populations-salariees-en-2006-dans-les-yvelines", "isopen": false, "url": "http://www.insee.fr/fr/ppp/bases-de-donnees/donnees-detaillees/duicq/uu.asp?reg=11&uu=78851", "notes": "Donn\u00e9es sur les populations salari\u00e9es en 2006 dans les Yvelines (Donn\u00e9es class\u00e9es par villes, IRIS - Ilots Regroup\u00e9s pour l'Information Statistique - , et ZUS -  zones urbaines sensibles)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Economy & Finances\"]", "__extras": {"package_id": "709c7dbb3799c8cc779706c907513661df268cbc", "revision_id": "422107e3-82dd-40a6-b3a0-fc5ce82b1e96"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-08-26T13:34:00", "__extras": {"revision_id": "422107e3-82dd-40a6-b3a0-fc5ce82b1e96", "package_id": "709c7dbb3799c8cc779706c907513661df268cbc"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "422107e3-82dd-40a6-b3a0-fc5ce82b1e96", "package_id": "709c7dbb3799c8cc779706c907513661df268cbc"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "422107e3-82dd-40a6-b3a0-fc5ce82b1e96", "package_id": "709c7dbb3799c8cc779706c907513661df268cbc"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "709c7dbb3799c8cc779706c907513661df268cbc", "revision_id": "422107e3-82dd-40a6-b3a0-fc5ce82b1e96"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "709c7dbb3799c8cc779706c907513661df268cbc", "revision_id": "422107e3-82dd-40a6-b3a0-fc5ce82b1e96"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/1187/", "__extras": {"revision_id": "422107e3-82dd-40a6-b3a0-fc5ce82b1e96", "package_id": "709c7dbb3799c8cc779706c907513661df268cbc"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "709c7dbb3799c8cc779706c907513661df268cbc", "revision_id": "422107e3-82dd-40a6-b3a0-fc5ce82b1e96"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "422107e3-82dd-40a6-b3a0-fc5ce82b1e96", "package_id": "709c7dbb3799c8cc779706c907513661df268cbc"}}, {"key": "update_date", "value": "2006-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "709c7dbb3799c8cc779706c907513661df268cbc", "revision_id": "422107e3-82dd-40a6-b3a0-fc5ce82b1e96"}}], "title": "Donn\u00e9es sur les populations salari\u00e9es en 2006 dans les Yvelines", "revision_id": "422107e3-82dd-40a6-b3a0-fc5ce82b1e96"}