{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:39:39.603768", "id": "02ef6a4d5e9b6440ee4513baf40746cb8e872fe4", "metadata_created": "2011-06-13T16:39:39.603768", "metadata_modified": "2011-06-13T17:21:17.452161", "author": "INSEE", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es class\u00e9es par ville", "name": null, "format": "XLS", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100826-76/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T17:21:17.452161", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "b155be9d-45a2-4397-b250-b3b959db6360", "revision_id": "ca1a9e1e-bb58-4881-afb5-cacbb53652bf", "id": "993edac2-148d-4f68-9409-ace55034a7b3", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "creation-dentreprise", "name": "creation-dentreprise", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:39:39.603768", "state": "active", "id": "323e7a08-0289-42cb-971b-2b043c270505"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "economie", "name": "economie", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:39:39.603768", "state": "active", "id": "ecdd4e21-5ee1-40e3-97c3-1e097f5d58f8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "essonne", "name": "essonne", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:39:39.603768", "state": "active", "id": "1c879703-bfc5-4e4a-b77d-a3703ee037a4"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "66cd2e05-9119-4e62-94ab-02f98713cc04", "description": "", "name": "finance", "title": "Finance and Budgeting"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "donnees-sur-la-creation-dactivite-economique-en-essonne-en-2008", "isopen": false, "url": "http://www.insee.fr/fr/ppp/bases-de-donnees/donnees-detaillees/duicq/uu.asp?reg=11&uu=91851", "notes": "Donn\u00e9es sur la cr\u00e9ation d'activit\u00e9 \u00e9conomique en Essonne en 2008 (Donn\u00e9es class\u00e9es par villes, IRIS - Ilots Regroup\u00e9s pour l'Information Statistique - , et ZUS -  zones urbaines sensibles)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Economy & Finances\"]", "__extras": {"package_id": "02ef6a4d5e9b6440ee4513baf40746cb8e872fe4", "revision_id": "87a06d52-136e-4055-93ed-2d194f6ba029"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-08-26T11:41:00", "__extras": {"revision_id": "87a06d52-136e-4055-93ed-2d194f6ba029", "package_id": "02ef6a4d5e9b6440ee4513baf40746cb8e872fe4"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "87a06d52-136e-4055-93ed-2d194f6ba029", "package_id": "02ef6a4d5e9b6440ee4513baf40746cb8e872fe4"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "87a06d52-136e-4055-93ed-2d194f6ba029", "package_id": "02ef6a4d5e9b6440ee4513baf40746cb8e872fe4"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "02ef6a4d5e9b6440ee4513baf40746cb8e872fe4", "revision_id": "87a06d52-136e-4055-93ed-2d194f6ba029"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "02ef6a4d5e9b6440ee4513baf40746cb8e872fe4", "revision_id": "87a06d52-136e-4055-93ed-2d194f6ba029"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/1185/", "__extras": {"revision_id": "87a06d52-136e-4055-93ed-2d194f6ba029", "package_id": "02ef6a4d5e9b6440ee4513baf40746cb8e872fe4"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "02ef6a4d5e9b6440ee4513baf40746cb8e872fe4", "revision_id": "87a06d52-136e-4055-93ed-2d194f6ba029"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "87a06d52-136e-4055-93ed-2d194f6ba029", "package_id": "02ef6a4d5e9b6440ee4513baf40746cb8e872fe4"}}, {"key": "update_date", "value": "2008-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "02ef6a4d5e9b6440ee4513baf40746cb8e872fe4", "revision_id": "87a06d52-136e-4055-93ed-2d194f6ba029"}}], "title": "Donn\u00e9es sur la cr\u00e9ation d'activit\u00e9 \u00e9conomique en Essonne en 2008", "revision_id": "87a06d52-136e-4055-93ed-2d194f6ba029"}