{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:39:43.313188", "id": "599e9ef3575ae3622fe4bc5b1b01c3705a7e848c", "metadata_created": "2011-06-13T16:39:43.313188", "metadata_modified": "2011-06-14T18:24:17.310287", "author": "INSEE", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es sur les naissances en Essonne par Ilots Regroup\u00e9s pour l'Information Statistique", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100826-21/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:24:17.310287", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "401bc2c6-d4e5-46d5-9ef7-ece10a0c3786", "revision_id": "7fde8ff1-0ada-4828-8639-81d46d689536", "id": "b44319b9-1dff-4861-b667-8403bd1a8de2", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "demographie", "name": "demographie", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:39:43.313188", "state": "active", "id": "4a6a1876-6de8-4911-b92e-c941fa3b5e7f"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "essonne", "name": "essonne", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:39:43.313188", "state": "active", "id": "1c879703-bfc5-4e4a-b77d-a3703ee037a4"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "naissances", "name": "naissances", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:39:43.313188", "state": "active", "id": "bb20f042-26ce-4543-9e8d-c1b30a54eeef"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "45df4a04-aa4f-42d1-9139-cef66e79c46c", "description": "", "name": "population", "title": "Population"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "donnees-sur-les-naissances-en-essonne-de-2005-a-2008", "isopen": false, "url": "http://www.insee.fr/fr/ppp/bases-de-donnees/donnees-detaillees/duicq/uu.asp?reg=11&uu=91851", "notes": "Donn\u00e9es sur les naissances en Essonne de 2005 \u00e0 2008 (donn\u00e9es class\u00e9es par IRIS- Ilots Regroup\u00e9s pour l'Information Statistique)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Population & Demography\"]", "__extras": {"package_id": "599e9ef3575ae3622fe4bc5b1b01c3705a7e848c", "revision_id": "0a427a5e-409e-4b7a-b43b-d759c97f8f54"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-08-26T11:23:00", "__extras": {"revision_id": "0a427a5e-409e-4b7a-b43b-d759c97f8f54", "package_id": "599e9ef3575ae3622fe4bc5b1b01c3705a7e848c"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "0a427a5e-409e-4b7a-b43b-d759c97f8f54", "package_id": "599e9ef3575ae3622fe4bc5b1b01c3705a7e848c"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "0a427a5e-409e-4b7a-b43b-d759c97f8f54", "package_id": "599e9ef3575ae3622fe4bc5b1b01c3705a7e848c"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "599e9ef3575ae3622fe4bc5b1b01c3705a7e848c", "revision_id": "0a427a5e-409e-4b7a-b43b-d759c97f8f54"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "599e9ef3575ae3622fe4bc5b1b01c3705a7e848c", "revision_id": "0a427a5e-409e-4b7a-b43b-d759c97f8f54"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/1183/", "__extras": {"revision_id": "0a427a5e-409e-4b7a-b43b-d759c97f8f54", "package_id": "599e9ef3575ae3622fe4bc5b1b01c3705a7e848c"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "599e9ef3575ae3622fe4bc5b1b01c3705a7e848c", "revision_id": "0a427a5e-409e-4b7a-b43b-d759c97f8f54"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "0a427a5e-409e-4b7a-b43b-d759c97f8f54", "package_id": "599e9ef3575ae3622fe4bc5b1b01c3705a7e848c"}}, {"key": "update_date", "value": "2008-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "599e9ef3575ae3622fe4bc5b1b01c3705a7e848c", "revision_id": "0a427a5e-409e-4b7a-b43b-d759c97f8f54"}}], "title": "Donn\u00e9es sur les naissances en Essonne de 2005 \u00e0 2008", "revision_id": "0a427a5e-409e-4b7a-b43b-d759c97f8f54"}