{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:42:07.489221", "id": "69981d3a5bbf8a2ba25db9541830318a04450ec5", "metadata_created": "2011-06-13T16:42:07.489221", "metadata_modified": "2011-06-14T18:22:34.224495", "author": "Minist\u00e8re de l\u2019\u00c9cologie, de l\u2019\u00c9nergie du D\u00e9veloppement durable  et de la Mer", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Parc au 1er janvier des dix derni\u00e8res ann\u00e9es par classe de puissance administrative et par PTRA", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100803-11/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:22:34.224495", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "28f21ad1-ecf2-4e8e-8f83-4f59f577320d", "revision_id": "82fc9b39-0653-4a06-946c-af8fc5892528", "id": "0b6842b2-3ac8-4056-960e-db2660497fd7", "resource_type": null, "size": null}, {"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Selon la classe de puissance administrative, par d\u00e9partement et par r\u00e9gion au premeir janvier 2008", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100803-22/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:22:34.224495", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 1, "resource_group_id": "28f21ad1-ecf2-4e8e-8f83-4f59f577320d", "revision_id": "82fc9b39-0653-4a06-946c-af8fc5892528", "id": "e6f58a51-c2e4-4041-96be-a275e8aca990", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "tracteur", "name": "tracteur", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:42:07.489221", "state": "active", "id": "d90820b7-6b7f-4567-858d-b03b7535787a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "transport", "name": "transport", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:42:07.489221", "state": "active", "id": "8a25259b-6fb8-413f-8c1e-c5c614dcece6"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "59df2658-0024-4016-9e2d-6d537bd933fd", "description": "", "name": "transport", "title": "Transportation"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "donnees-statistiques-sur-le-parc-de-tracteurs-routiers-de-moins-de-10-ans-en-france-metrop-2008", "isopen": false, "url": "http://www.statistiques.equipement.gouv.fr/article.php3?id_article=966", "notes": "Donn\u00e9es statistiques sur le parc de tracteurs routiers de moins de 10 ans en France m\u00e9tropolitaine de 1999 \u00e0 2008 (donn\u00e9es par classe de puissance administrative et par PTRA et selon la classe de puissance administrative, par d\u00e9partement et par r\u00e9gion)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Transport & Logistics\"]", "__extras": {"package_id": "69981d3a5bbf8a2ba25db9541830318a04450ec5", "revision_id": "a2109e1d-9859-4712-b9aa-4dd7be53fc23"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-08-03T11:37:00", "__extras": {"revision_id": "a2109e1d-9859-4712-b9aa-4dd7be53fc23", "package_id": "69981d3a5bbf8a2ba25db9541830318a04450ec5"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "a2109e1d-9859-4712-b9aa-4dd7be53fc23", "package_id": "69981d3a5bbf8a2ba25db9541830318a04450ec5"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "a2109e1d-9859-4712-b9aa-4dd7be53fc23", "package_id": "69981d3a5bbf8a2ba25db9541830318a04450ec5"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "69981d3a5bbf8a2ba25db9541830318a04450ec5", "revision_id": "a2109e1d-9859-4712-b9aa-4dd7be53fc23"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "69981d3a5bbf8a2ba25db9541830318a04450ec5", "revision_id": "a2109e1d-9859-4712-b9aa-4dd7be53fc23"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/1075/", "__extras": {"revision_id": "a2109e1d-9859-4712-b9aa-4dd7be53fc23", "package_id": "69981d3a5bbf8a2ba25db9541830318a04450ec5"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "69981d3a5bbf8a2ba25db9541830318a04450ec5", "revision_id": "a2109e1d-9859-4712-b9aa-4dd7be53fc23"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "a2109e1d-9859-4712-b9aa-4dd7be53fc23", "package_id": "69981d3a5bbf8a2ba25db9541830318a04450ec5"}}, {"key": "update_date", "value": "2008-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "69981d3a5bbf8a2ba25db9541830318a04450ec5", "revision_id": "a2109e1d-9859-4712-b9aa-4dd7be53fc23"}}], "title": "Donn\u00e9es statistiques sur le parc de tracteurs routiers de moins de 10 ans en France m\u00e9tropolitaine de 1999 \u00e0 2008", "revision_id": "a2109e1d-9859-4712-b9aa-4dd7be53fc23"}