{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:33:34.110443", "id": "ed7d55b652259c570623fa22351f1405e6fb7a9f", "metadata_created": "2011-06-13T16:33:34.110443", "metadata_modified": "2011-06-14T18:23:43.635298", "author": "Observatoire R\u00e9gional des Transports de Franche-Comt\u00e9", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Flux internationaux par nature de produit de 2000 \u00e0 2008", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100912-2/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:23:43.635298", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "b82f2295-86d5-4c20-afdb-116a86d5a043", "revision_id": "cdfba34f-7981-408a-8056-84f3f84d83e5", "id": "5c9df18c-d789-483c-9c3a-a885fe50076a", "resource_type": null, "size": null}, {"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Fret a\u00e9rien en Franche-Comt\u00e9 de 2000 \u00e0 2008", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100912-1/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:23:43.635298", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 1, "resource_group_id": "b82f2295-86d5-4c20-afdb-116a86d5a043", "revision_id": "cdfba34f-7981-408a-8056-84f3f84d83e5", "id": "289fc26c-1d91-4137-9cc9-3d60d8242553", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "franchecomte", "name": "franchecomte", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:33:34.110443", "state": "active", "id": "65a87746-4f5e-4f4f-8f1d-6519830dab3c"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "fret-aerien", "name": "fret-aerien", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:33:34.110443", "state": "active", "id": "5cc2f6c8-f032-42b3-9999-14f079880723"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "59df2658-0024-4016-9e2d-6d537bd933fd", "description": "", "name": "transport", "title": "Transportation"}, {"id": "66cd2e05-9119-4e62-94ab-02f98713cc04", "description": "", "name": "finance", "title": "Finance and Budgeting"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "donnees-sur-le-fret-aerien-en-franche-comte-de-2000-a-2008", "isopen": false, "url": "http://www.ort.franche-comte.equipement.gouv.fr/rubrique.php3?id_rubrique=34", "notes": "Donn\u00e9es sur le fret a\u00e9rien en Franche-Comt\u00e9 de 2000 \u00e0 2008 (Fret a\u00e9rien de 2000 \u00e0 2008, flux internationaux par nature de produit de 2000 \u00e0 2008)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Economy & Finances\", \"Transport & Logistics\"]", "__extras": {"package_id": "ed7d55b652259c570623fa22351f1405e6fb7a9f", "revision_id": "1bb8251d-25df-433c-8fef-4569e2764333"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-09-12T10:58:00", "__extras": {"revision_id": "1bb8251d-25df-433c-8fef-4569e2764333", "package_id": "ed7d55b652259c570623fa22351f1405e6fb7a9f"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "1bb8251d-25df-433c-8fef-4569e2764333", "package_id": "ed7d55b652259c570623fa22351f1405e6fb7a9f"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "1bb8251d-25df-433c-8fef-4569e2764333", "package_id": "ed7d55b652259c570623fa22351f1405e6fb7a9f"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "ed7d55b652259c570623fa22351f1405e6fb7a9f", "revision_id": "1bb8251d-25df-433c-8fef-4569e2764333"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "ed7d55b652259c570623fa22351f1405e6fb7a9f", "revision_id": "1bb8251d-25df-433c-8fef-4569e2764333"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20100912-674FDB/", "__extras": {"revision_id": "1bb8251d-25df-433c-8fef-4569e2764333", "package_id": "ed7d55b652259c570623fa22351f1405e6fb7a9f"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "ed7d55b652259c570623fa22351f1405e6fb7a9f", "revision_id": "1bb8251d-25df-433c-8fef-4569e2764333"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "1bb8251d-25df-433c-8fef-4569e2764333", "package_id": "ed7d55b652259c570623fa22351f1405e6fb7a9f"}}, {"key": "update_date", "value": "2008-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "ed7d55b652259c570623fa22351f1405e6fb7a9f", "revision_id": "1bb8251d-25df-433c-8fef-4569e2764333"}}], "title": "Donn\u00e9es sur le fret a\u00e9rien en Franche-Comt\u00e9 de 2000 \u00e0 2008", "revision_id": "1bb8251d-25df-433c-8fef-4569e2764333"}