{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:07:10.790168", "id": "3a085d1bc5fa41313c4e0910e7341af761b0f7db", "metadata_created": "2011-06-13T16:07:10.790168", "metadata_modified": "2011-06-13T17:35:14.428193", "author": "Minist\u00e8re de l\u2019\u00c9cologie, de l\u2019\u00c9nergie du D\u00e9veloppement durable  et de la Mer", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es sur l'\u00e9volution du transport int\u00e9rieur de voyageurs en France et en Europe de 1995 \u00e0 2008", "name": null, "format": "XLS", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100630-41/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T17:35:14.428193", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "6d4340ff-22b0-4d22-9ebc-5a74fabd458c", "revision_id": "0bc2e721-ffcd-4401-8dfc-1a970d9b8fd3", "id": "fbe39fad-487f-4d0d-bd18-84824a901799", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "transport", "name": "transport", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:07:10.790168", "state": "active", "id": "8a25259b-6fb8-413f-8c1e-c5c614dcece6"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "59df2658-0024-4016-9e2d-6d537bd933fd", "description": "", "name": "transport", "title": "Transportation"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "donnees-sur-levolution-du-transport-interieur-de-voyageurs-en-france-et-en-europe-de-1995-2008", "isopen": false, "url": "http://www.stats.environnement.developpement-durable.gouv.fr/acces-thematique/activites-et-environnement/transports/transports/le-transport-interieur-de-voyageurs.html", "notes": "Donn\u00e9es sur l'\u00e9volution du transport int\u00e9rieur de voyageurs en France et en Europe de 1995 \u00e0 2008 (exprim\u00e9es en milliards de voyageurs par kilom\u00e8tre et en indice base 100)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Transport & Logistics\"]", "__extras": {"revision_id": "9606deba-213e-4e60-a6f9-6ca5e5b54064", "package_id": "3a085d1bc5fa41313c4e0910e7341af761b0f7db"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-06-30T11:12:00", "__extras": {"revision_id": "9606deba-213e-4e60-a6f9-6ca5e5b54064", "package_id": "3a085d1bc5fa41313c4e0910e7341af761b0f7db"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"package_id": "3a085d1bc5fa41313c4e0910e7341af761b0f7db", "revision_id": "9606deba-213e-4e60-a6f9-6ca5e5b54064"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "9606deba-213e-4e60-a6f9-6ca5e5b54064", "package_id": "3a085d1bc5fa41313c4e0910e7341af761b0f7db"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "3a085d1bc5fa41313c4e0910e7341af761b0f7db", "revision_id": "9606deba-213e-4e60-a6f9-6ca5e5b54064"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"revision_id": "9606deba-213e-4e60-a6f9-6ca5e5b54064", "package_id": "3a085d1bc5fa41313c4e0910e7341af761b0f7db"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/294/", "__extras": {"revision_id": "9606deba-213e-4e60-a6f9-6ca5e5b54064", "package_id": "3a085d1bc5fa41313c4e0910e7341af761b0f7db"}}, {"key": "update_date", "value": "2008-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "3a085d1bc5fa41313c4e0910e7341af761b0f7db", "revision_id": "9606deba-213e-4e60-a6f9-6ca5e5b54064"}}], "title": "Donn\u00e9es sur l'\u00e9volution du transport int\u00e9rieur de voyageurs en France et en Europe de 1995 \u00e0 2008", "revision_id": "9606deba-213e-4e60-a6f9-6ca5e5b54064"}