{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:07:11.791341", "id": "05580caed314df2d74c3e515d57294928cfbfae6", "metadata_created": "2011-06-13T16:07:11.791341", "metadata_modified": "2011-06-15T23:17:45.718696", "author": "Minist\u00e8re de l\u2019\u00c9cologie, de l\u2019\u00c9nergie du D\u00e9veloppement durable  et de la Mer", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es sur les \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre des transports par mode en France de 1990 \u00e0 2007", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100630-16/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-15T23:17:45.718696", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "deecadbe-d1ff-454f-9ae1-4c63e551ec8e", "revision_id": "be0dbaf1-63b6-484f-8e8f-04c7b7830ca7", "id": "1effb23e-4ac9-4056-90ff-f9f7db6df22a", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "gaz-a-effet-de-serre", "name": "gaz-a-effet-de-serre", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:07:11.791341", "state": "active", "id": "48d59f3b-5868-434e-9590-73c6a1959faa"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "4ccef82e-f847-455e-b5cf-b55218a8af04", "description": "", "name": "environment", "title": "Environment"}, {"id": "59df2658-0024-4016-9e2d-6d537bd933fd", "description": "", "name": "transport", "title": "Transportation"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "donnees-sur-les-emissions-de-gaz-a-effet-de-serre-des-transports-par-mode-en-france-de-199-2007", "isopen": false, "url": "http://www.stats.environnement.developpement-durable.gouv.fr/acces-thematique/activites-et-environnement/transports/transports/les-emissions-de-gaz-a-effet-de-serre-des-transports.html", "notes": "Donn\u00e9es sur les \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre des transports par mode en France de 1990 \u00e0 2007 (donn\u00e9es exprim\u00e9es en millions de tonnes et en base 100)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Environment & Energy\", \"Transport & Logistics\"]", "__extras": {"package_id": "05580caed314df2d74c3e515d57294928cfbfae6", "revision_id": "c70ba224-50fd-4941-b5cd-53ef6fe27e3f"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-06-30T11:08:00", "__extras": {"revision_id": "c70ba224-50fd-4941-b5cd-53ef6fe27e3f", "package_id": "05580caed314df2d74c3e515d57294928cfbfae6"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "c70ba224-50fd-4941-b5cd-53ef6fe27e3f", "package_id": "05580caed314df2d74c3e515d57294928cfbfae6"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "c70ba224-50fd-4941-b5cd-53ef6fe27e3f", "package_id": "05580caed314df2d74c3e515d57294928cfbfae6"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "05580caed314df2d74c3e515d57294928cfbfae6", "revision_id": "c70ba224-50fd-4941-b5cd-53ef6fe27e3f"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "05580caed314df2d74c3e515d57294928cfbfae6", "revision_id": "c70ba224-50fd-4941-b5cd-53ef6fe27e3f"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/293/", "__extras": {"revision_id": "c70ba224-50fd-4941-b5cd-53ef6fe27e3f", "package_id": "05580caed314df2d74c3e515d57294928cfbfae6"}}, {"key": "update_date", "value": "2007-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "05580caed314df2d74c3e515d57294928cfbfae6", "revision_id": "c70ba224-50fd-4941-b5cd-53ef6fe27e3f"}}], "title": "Donn\u00e9es sur les \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre des transports par mode en France de 1990 \u00e0 2007", "revision_id": "c70ba224-50fd-4941-b5cd-53ef6fe27e3f"}