{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:07:08.654759", "id": "cc8cd1ceed58e1755b28acffa45c3d0ae4751cbf", "metadata_created": "2011-06-13T16:07:08.654759", "metadata_modified": "2011-06-13T17:35:12.375264", "author": "Minist\u00e8re de l\u2019\u00c9cologie, de l\u2019\u00c9nergie du D\u00e9veloppement durable  et de la Mer", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es sur l'\u00e9volution du transport int\u00e9rieur de voyageurs par mode de 1990 \u00e0 2008", "name": null, "format": "XLS", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100630-59/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T17:35:12.375264", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "e495f244-cdc3-48c3-81a6-d0ac1cf9c556", "revision_id": "fdc9c304-3a75-4f24-ba2d-85228dbf1b4d", "id": "bfd8fbe8-e3e0-4a98-97ef-34622ac1d1a2", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "transport", "name": "transport", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:07:08.654759", "state": "active", "id": "8a25259b-6fb8-413f-8c1e-c5c614dcece6"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "voyageurs", "name": "voyageurs", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:07:08.654759", "state": "active", "id": "abd70354-7da6-4204-a96d-7bf5d3b9ebee"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "59df2658-0024-4016-9e2d-6d537bd933fd", "description": "", "name": "transport", "title": "Transportation"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "donnees-sur-levolution-du-transport-interieur-de-voyageurs-par-mode-de-1990-a-2008", "isopen": false, "url": "http://www.stats.environnement.developpement-durable.gouv.fr/acces-thematique/activites-et-environnement/transports/transports/le-transport-interieur-de-voyageurs.html", "notes": "Donn\u00e9es sur l'\u00e9volution du transport int\u00e9rieur de voyageurs par mode de 1990 \u00e0 2008", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Transport & Logistics\"]", "__extras": {"package_id": "cc8cd1ceed58e1755b28acffa45c3d0ae4751cbf", "revision_id": "c4ef8e7b-6288-46cb-a779-73a3c7052892"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-06-30T11:19:00", "__extras": {"revision_id": "c4ef8e7b-6288-46cb-a779-73a3c7052892", "package_id": "cc8cd1ceed58e1755b28acffa45c3d0ae4751cbf"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "c4ef8e7b-6288-46cb-a779-73a3c7052892", "package_id": "cc8cd1ceed58e1755b28acffa45c3d0ae4751cbf"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "c4ef8e7b-6288-46cb-a779-73a3c7052892", "package_id": "cc8cd1ceed58e1755b28acffa45c3d0ae4751cbf"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "cc8cd1ceed58e1755b28acffa45c3d0ae4751cbf", "revision_id": "c4ef8e7b-6288-46cb-a779-73a3c7052892"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "cc8cd1ceed58e1755b28acffa45c3d0ae4751cbf", "revision_id": "c4ef8e7b-6288-46cb-a779-73a3c7052892"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/296/", "__extras": {"revision_id": "c4ef8e7b-6288-46cb-a779-73a3c7052892", "package_id": "cc8cd1ceed58e1755b28acffa45c3d0ae4751cbf"}}, {"key": "update_date", "value": "2008-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "cc8cd1ceed58e1755b28acffa45c3d0ae4751cbf", "revision_id": "c4ef8e7b-6288-46cb-a779-73a3c7052892"}}], "title": "Donn\u00e9es sur l'\u00e9volution du transport int\u00e9rieur de voyageurs par mode de 1990 \u00e0 2008", "revision_id": "c4ef8e7b-6288-46cb-a779-73a3c7052892"}