{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:31:03.857963", "id": "c7f6a6e9b40f3541234fa12778e14b660238be34", "metadata_created": "2011-06-13T16:31:03.857963", "metadata_modified": "2011-06-14T18:22:05.065227", "author": "Direction R\u00e9gionale de l\u2019Alimentation, de l\u2019Agriculture et de la For\u00eat de Franche-Comt\u00e9", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es mensuelles actualis\u00e9es sur la production de lait en Franche-Comt\u00e9", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100923-28/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:22:05.065227", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "0b8017cd-9799-4997-8ffa-28ab02389e64", "revision_id": "60f148b3-3523-49bc-9128-80a230155f66", "id": "64b6065f-47b7-4874-9eb7-45f029a3fab5", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "franchecomte", "name": "franchecomte", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:31:03.857963", "state": "active", "id": "65a87746-4f5e-4f4f-8f1d-6519830dab3c"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "lait", "name": "lait", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:31:03.857963", "state": "active", "id": "6c13c1c0-ec5d-4ca9-88e3-20dffa5a6587"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "7720d971-02b4-429d-9f67-4d23046588f2", "description": "", "name": "agriculture", "title": "Agriculture, Fisheries, Forestry  "}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "donnees-mensuelles-actualisees-sur-la-production-de-lait-en-franche-comte", "isopen": false, "url": "http://draaf.franche-comte.agriculture.gouv.fr/rubrique.php3?id_rubrique=166", "notes": "Donn\u00e9es mensuelles actualis\u00e9es sur la production de lait en Franche-Comt\u00e9 (s\u00e9ries mensuelles actualis\u00e9es livraisons de lait, la collecte de lait, le nombre d'apporteurs, la mati\u00e8re grasse, la mati\u00e8re prot\u00e9ique par d\u00e9partement)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Agriculture & Fishing\"]", "__extras": {"package_id": "c7f6a6e9b40f3541234fa12778e14b660238be34", "revision_id": "86f961b4-9ac3-49c4-baad-8fdd01ebc16c"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-09-23T15:44:00", "__extras": {"revision_id": "86f961b4-9ac3-49c4-baad-8fdd01ebc16c", "package_id": "c7f6a6e9b40f3541234fa12778e14b660238be34"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "86f961b4-9ac3-49c4-baad-8fdd01ebc16c", "package_id": "c7f6a6e9b40f3541234fa12778e14b660238be34"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "86f961b4-9ac3-49c4-baad-8fdd01ebc16c", "package_id": "c7f6a6e9b40f3541234fa12778e14b660238be34"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "c7f6a6e9b40f3541234fa12778e14b660238be34", "revision_id": "86f961b4-9ac3-49c4-baad-8fdd01ebc16c"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "c7f6a6e9b40f3541234fa12778e14b660238be34", "revision_id": "86f961b4-9ac3-49c4-baad-8fdd01ebc16c"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20100923-19B31/", "__extras": {"revision_id": "86f961b4-9ac3-49c4-baad-8fdd01ebc16c", "package_id": "c7f6a6e9b40f3541234fa12778e14b660238be34"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "c7f6a6e9b40f3541234fa12778e14b660238be34", "revision_id": "86f961b4-9ac3-49c4-baad-8fdd01ebc16c"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "86f961b4-9ac3-49c4-baad-8fdd01ebc16c", "package_id": "c7f6a6e9b40f3541234fa12778e14b660238be34"}}, {"key": "update_date", "value": "2010-09-21T00:00:00", "__extras": {"package_id": "c7f6a6e9b40f3541234fa12778e14b660238be34", "revision_id": "86f961b4-9ac3-49c4-baad-8fdd01ebc16c"}}], "title": "Donn\u00e9es mensuelles actualis\u00e9es sur la production de lait en Franche-Comt\u00e9", "revision_id": "86f961b4-9ac3-49c4-baad-8fdd01ebc16c"}