{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:07:57.273804", "id": "ba30fd97b4127db56e9f4d3d9c030d71646fd2e7", "metadata_created": "2011-06-13T16:07:57.273804", "metadata_modified": "2011-06-15T23:17:46.796505", "author": "Minist\u00e8re de l\u2019\u00c9cologie, de l\u2019\u00c9nergie du D\u00e9veloppement durable  et de la Mer", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es sur les \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre par habitant en Europe en 2005", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100629-48/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-15T23:17:46.796505", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "c296ac84-2f47-4852-8dad-9eeb415ad9f3", "revision_id": "f9beb33e-6072-42ae-9053-b0d0e30c5107", "id": "4e9e3c51-e80a-4a53-a7ff-b214689d2f43", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "gaz-a-effet-de-serre", "name": "gaz-a-effet-de-serre", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:07:57.273804", "state": "active", "id": "48d59f3b-5868-434e-9590-73c6a1959faa"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "4ccef82e-f847-455e-b5cf-b55218a8af04", "description": "", "name": "environment", "title": "Environment"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "donnees-sur-les-emissions-de-gaz-a-effet-de-serre-par-habitant-en-europe-en-2005", "isopen": false, "url": "http://www.stats.environnement.developpement-durable.gouv.fr/acces-thematique/changement-climatique/l-accroissement-de-l-effet-de-serre/les-emissions-de-gaz-a-effet-de-serre-en-europe.html", "notes": "Donn\u00e9es sur les \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre par habitant en Europe en 2005", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Environment & Energy\"]", "__extras": {"revision_id": "c31d371b-fd00-4b14-8662-20f0f8644490", "package_id": "ba30fd97b4127db56e9f4d3d9c030d71646fd2e7"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-06-29T11:45:00", "__extras": {"revision_id": "c31d371b-fd00-4b14-8662-20f0f8644490", "package_id": "ba30fd97b4127db56e9f4d3d9c030d71646fd2e7"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"package_id": "ba30fd97b4127db56e9f4d3d9c030d71646fd2e7", "revision_id": "c31d371b-fd00-4b14-8662-20f0f8644490"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "c31d371b-fd00-4b14-8662-20f0f8644490", "package_id": "ba30fd97b4127db56e9f4d3d9c030d71646fd2e7"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "ba30fd97b4127db56e9f4d3d9c030d71646fd2e7", "revision_id": "c31d371b-fd00-4b14-8662-20f0f8644490"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"revision_id": "c31d371b-fd00-4b14-8662-20f0f8644490", "package_id": "ba30fd97b4127db56e9f4d3d9c030d71646fd2e7"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/250/", "__extras": {"revision_id": "c31d371b-fd00-4b14-8662-20f0f8644490", "package_id": "ba30fd97b4127db56e9f4d3d9c030d71646fd2e7"}}, {"key": "update_date", "value": "2005-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "ba30fd97b4127db56e9f4d3d9c030d71646fd2e7", "revision_id": "c31d371b-fd00-4b14-8662-20f0f8644490"}}], "title": "Donn\u00e9es sur les \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre par habitant en Europe en 2005", "revision_id": "c31d371b-fd00-4b14-8662-20f0f8644490"}