{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:41:35.153658", "id": "9ae17b153a32567d1646caa8c4010174c30ac349", "metadata_created": "2011-06-13T16:41:35.153658", "metadata_modified": "2011-06-14T18:23:03.617386", "author": "Observatoire R\u00e9gional des Transports du Nord Pas de Calais", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es statistiques sur les immatriculations de v\u00e9hicules dans la r\u00e9gion Nord Pas de Calais de 1996 \u00e0 2008", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100805-10/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:23:03.617386", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "12f3275d-c23c-47b8-8f15-510f9f4ef98b", "revision_id": "1c95cc05-6378-4ac5-9f8f-4b9c9f11f6a8", "id": "9a1ce813-2068-4a70-91f8-93ece14ed581", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "immatriculation", "name": "immatriculation", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:41:35.153658", "state": "active", "id": "ee20154f-0283-451e-a9cd-90aac755b652"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "vehicule", "name": "vehicule", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:41:35.153658", "state": "active", "id": "075b7404-9212-40f1-96a8-6194674c9b00"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "59df2658-0024-4016-9e2d-6d537bd933fd", "description": "", "name": "transport", "title": "Transportation"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "donnees-statistiques-sur-les-immatriculations-de-vehicules-dans-la-region-nord-pas-de-cala-2008", "isopen": false, "url": "http://www.ort-npdc.fr/spip.php?article666", "notes": "Donn\u00e9es statistiques sur les immatriculations de v\u00e9hicules dans la r\u00e9gion Nord Pas de Calais de 1996 \u00e0 2008 (voitures particuli\u00e8res, poids lourds et bus)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Transport & Logistics\"]", "__extras": {"package_id": "9ae17b153a32567d1646caa8c4010174c30ac349", "revision_id": "24d000bd-bd29-4fbd-9013-8ce3718b2de3"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-08-05T11:33:00", "__extras": {"revision_id": "24d000bd-bd29-4fbd-9013-8ce3718b2de3", "package_id": "9ae17b153a32567d1646caa8c4010174c30ac349"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "24d000bd-bd29-4fbd-9013-8ce3718b2de3", "package_id": "9ae17b153a32567d1646caa8c4010174c30ac349"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "24d000bd-bd29-4fbd-9013-8ce3718b2de3", "package_id": "9ae17b153a32567d1646caa8c4010174c30ac349"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "9ae17b153a32567d1646caa8c4010174c30ac349", "revision_id": "24d000bd-bd29-4fbd-9013-8ce3718b2de3"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "9ae17b153a32567d1646caa8c4010174c30ac349", "revision_id": "24d000bd-bd29-4fbd-9013-8ce3718b2de3"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/1098/", "__extras": {"revision_id": "24d000bd-bd29-4fbd-9013-8ce3718b2de3", "package_id": "9ae17b153a32567d1646caa8c4010174c30ac349"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "9ae17b153a32567d1646caa8c4010174c30ac349", "revision_id": "24d000bd-bd29-4fbd-9013-8ce3718b2de3"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "24d000bd-bd29-4fbd-9013-8ce3718b2de3", "package_id": "9ae17b153a32567d1646caa8c4010174c30ac349"}}, {"key": "update_date", "value": "2008-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "9ae17b153a32567d1646caa8c4010174c30ac349", "revision_id": "24d000bd-bd29-4fbd-9013-8ce3718b2de3"}}], "title": "Donn\u00e9es statistiques sur les immatriculations de v\u00e9hicules dans la r\u00e9gion Nord Pas de Calais de 1996 \u00e0 2008", "revision_id": "24d000bd-bd29-4fbd-9013-8ce3718b2de3"}