{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:18:25.229591", "id": "ed28d51dfa004b740545c74d78d2bf78c03ebab4", "metadata_created": "2011-06-13T16:18:25.229591", "metadata_modified": "2011-06-14T18:22:04.036520", "author": "Minist\u00e8re de l\u2019\u00c9cologie, de l\u2019\u00c9nergie du D\u00e9veloppement durable  et de la Mer", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es macro-\u00e9conomiques fran\u00e7aises de 1999 \u00e0 2009", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20110523-8/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:22:04.036520", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "3288bd06-3f04-4a7a-8028-79542576492e", "revision_id": "f428c970-8018-408e-8699-de8a4d6a80f9", "id": "b64f621e-a498-4614-930a-3fa7eeb826b3", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "macroeconomie", "name": "macroeconomie", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:18:25.229591", "state": "active", "id": "20f4a90e-bf72-43f9-878e-121b062827f3"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "66cd2e05-9119-4e62-94ab-02f98713cc04", "description": "", "name": "finance", "title": "Finance and Budgeting"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "donnees-macro-economiques-francaises-de-1999-a-2009", "isopen": false, "url": "http://www.statistiques.developpement-durable.gouv.fr/rubrique.php3?id_rubrique=556", "notes": "Donn\u00e9es macro-\u00e9conomiques fran\u00e7aises de 1999 \u00e0 2009A1.1 Equilibre du PIB - partage volume-prix aux prix de l'ann\u00e9e pr\u00e9c\u00e9dente (cha\u00een\u00e9s), base 2000, FranceA3.1 Les comptes de la branche transportsA3.2 Les comptes du transport ferroviaireA3.3 Les comptes du transport terrestre de voyageurs (1)A3.4 Les comptes du transport terrestre de marchandises (1)A3.5 Les comptes du transport par eauA3.6 Les comptes du transport a\u00e9rienA3.7 Les comptes des autres postes transportA3.8 Production des branches au prix de base *  (en valeur)A4.1 Evolution en valeur de la consommation des m\u00e9nages en transportA4.2 Consommation des m\u00e9nages en transport - Evolution en volume - Indice base 100 l'ann\u00e9e n-1A4.3 Consommation des m\u00e9nages en transport - Evolution en prix - Indice base 100 l'ann\u00e9e n-1A4.4 Consommation des m\u00e9nages en transport - Evolution en volume - Indice base 100 en 2000A4.5 Consommation des m\u00e9nages en transport - Evolution en prix - Indice base 100 en 2000A4.6 Evolution des coefficients budg\u00e9taires des m\u00e9nages au titre de la fonction transport, en valeurA5.1 Les \u00e9changes FAB-FAB de services de transportA6.1 Indicateurs g\u00e9n\u00e9raux sur la consommation d'\u00e9nergieA6.2 Part des secteurs d'activit\u00e9 dans la consommation \u00e9nerg\u00e9tique de produits p\u00e9troliersA6.3 Part des produits p\u00e9troliers dans les consommations interm\u00e9diaires, en valeurA6.4 Evolution des prix des carburantsA6.5 Prix des principaux carburantsA6.6 part des taxes dans le prix des carburants (*)A6.7 Consommation d'\u00e9nergie de traction ferroviaire par la SNCFA6.8 Ventilation par mode des consommations d'\u00e9nergie de traction des transports sur le territoire m\u00e9tropolitain", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Economy & Finances\"]", "__extras": {"package_id": "ed28d51dfa004b740545c74d78d2bf78c03ebab4", "revision_id": "8836fd32-1d14-4200-8106-c85f889c7e4f"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2011-05-23T14:26:00", "__extras": {"revision_id": "8836fd32-1d14-4200-8106-c85f889c7e4f", "package_id": "ed28d51dfa004b740545c74d78d2bf78c03ebab4"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "8836fd32-1d14-4200-8106-c85f889c7e4f", "package_id": "ed28d51dfa004b740545c74d78d2bf78c03ebab4"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "8836fd32-1d14-4200-8106-c85f889c7e4f", "package_id": "ed28d51dfa004b740545c74d78d2bf78c03ebab4"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "ed28d51dfa004b740545c74d78d2bf78c03ebab4", "revision_id": "8836fd32-1d14-4200-8106-c85f889c7e4f"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "ed28d51dfa004b740545c74d78d2bf78c03ebab4", "revision_id": "8836fd32-1d14-4200-8106-c85f889c7e4f"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20110523-ED6A1/", "__extras": {"revision_id": "8836fd32-1d14-4200-8106-c85f889c7e4f", "package_id": "ed28d51dfa004b740545c74d78d2bf78c03ebab4"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "ed28d51dfa004b740545c74d78d2bf78c03ebab4", "revision_id": "8836fd32-1d14-4200-8106-c85f889c7e4f"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "8836fd32-1d14-4200-8106-c85f889c7e4f", "package_id": "ed28d51dfa004b740545c74d78d2bf78c03ebab4"}}, {"key": "update_date", "value": "2010-09-09T00:00:00", "__extras": {"package_id": "ed28d51dfa004b740545c74d78d2bf78c03ebab4", "revision_id": "8836fd32-1d14-4200-8106-c85f889c7e4f"}}], "title": "Donn\u00e9es macro-\u00e9conomiques fran\u00e7aises de 1999 \u00e0 2009", "revision_id": "8836fd32-1d14-4200-8106-c85f889c7e4f"}