{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:42:10.259910", "id": "2b348a807fba80c79943ffd86758097907a6af79", "metadata_created": "2011-06-13T16:42:10.259910", "metadata_modified": "2011-06-14T18:22:31.652282", "author": "Minist\u00e8re de l\u2019\u00c9cologie, de l\u2019\u00c9nergie du D\u00e9veloppement durable  et de la Mer", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Les camionnettes selon la carosserie, par d\u00e9partement et par r\u00e9gion au premier janvier 2008", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100803-30/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:22:31.652282", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "a855e0bd-7a8a-41e6-8241-73ec2232973c", "revision_id": "5f480e6f-b52b-43e9-8a87-ff10f8bd129a", "id": "b61d4022-433d-4b9d-9098-7c1c05b787e8", "resource_type": null, "size": null}, {"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Les camions selon la carosserie, par d\u00e9partement et par r\u00e9gion au premier janvier 2008", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100803-29/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:22:31.652282", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 1, "resource_group_id": "a855e0bd-7a8a-41e6-8241-73ec2232973c", "revision_id": "5f480e6f-b52b-43e9-8a87-ff10f8bd129a", "id": "c12534ed-7ed9-4dab-b524-340820b89b21", "resource_type": null, "size": null}, {"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Parc de 1999  \u00e0 2008 des camionnettes et camions et des v\u00e9hicules automoteurs sp\u00e9cialis\u00e9s par source d\u2019\u00e9nergie et par classe de charge utile", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100803-31/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:22:31.652282", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 2, "resource_group_id": "a855e0bd-7a8a-41e6-8241-73ec2232973c", "revision_id": "5f480e6f-b52b-43e9-8a87-ff10f8bd129a", "id": "1630e9e5-8138-4686-9dff-fdfc89b951c1", "resource_type": null, "size": null}, {"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Parc de 1999  \u00e0 2008 par classe de charge utile et par PTAC", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100803-12/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:22:31.652282", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 3, "resource_group_id": "a855e0bd-7a8a-41e6-8241-73ec2232973c", "revision_id": "5f480e6f-b52b-43e9-8a87-ff10f8bd129a", "id": "230fd596-a902-4e01-b93f-733e0ac9c22a", "resource_type": null, "size": null}, {"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Selon la classe de charge utile, par d\u00e9partement et par r\u00e9gion au premier janvier 2008", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100803-28/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:22:31.652282", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 4, "resource_group_id": "a855e0bd-7a8a-41e6-8241-73ec2232973c", "revision_id": "5f480e6f-b52b-43e9-8a87-ff10f8bd129a", "id": "ba003153-c900-47b6-ba35-c9b8bd3eaf67", "resource_type": null, "size": null}, {"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Selon la source d\u2019\u00e9nergie, par d\u00e9partement et par r\u00e9gion  au premier janvier 2008", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100803-44/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:22:31.652282", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 5, "resource_group_id": "a855e0bd-7a8a-41e6-8241-73ec2232973c", "revision_id": "5f480e6f-b52b-43e9-8a87-ff10f8bd129a", "id": "8f8bd41f-4497-4ea2-8650-01620bcb37ee", "resource_type": null, "size": null}, {"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Selon le PTAC, par d\u00e9partement et par r\u00e9gion au premier janvier 2008", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100803-27/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:22:31.652282", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 6, "resource_group_id": "a855e0bd-7a8a-41e6-8241-73ec2232973c", "revision_id": "5f480e6f-b52b-43e9-8a87-ff10f8bd129a", "id": "9d600b36-2b61-4227-935a-7c6090eef72f", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 7, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "camion", "name": "camion", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:42:10.259910", "state": "active", "id": "57a2b409-edf8-4357-93ff-28f83103b0f8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "camionnette", "name": "camionnette", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:42:10.259910", "state": "active", "id": "46065b06-9753-4749-a094-a082c6315387"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "transport", "name": "transport", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:42:10.259910", "state": "active", "id": "8a25259b-6fb8-413f-8c1e-c5c614dcece6"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "vehicule", "name": "vehicule", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:42:10.259910", "state": "active", "id": "075b7404-9212-40f1-96a8-6194674c9b00"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "59df2658-0024-4016-9e2d-6d537bd933fd", "description": "", "name": "transport", "title": "Transportation"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 4, "name": "donnees-statistiques-sur-le-parc-de-camionnettes-et-camions-de-moins-de-15-ans-en-france-m-2008", "isopen": false, "url": "http://www.statistiques.equipement.gouv.fr/article.php3?id_article=966", "notes": "Donn\u00e9es statistiques sur le parc de camionnettes et camions de moins de 15 ans en France m\u00e9tropolitaine de 1999 \u00e0 2008 (Parc au de 1999 \u00e0 2008 par classe de charge utile et par PTAC, Parc au de 1999 \u00e0 2008 des camionnettes et camions et des v\u00e9hicules automoteurs sp\u00e9cialis\u00e9s par source d\u2019\u00e9nergie et par classe de charge utile, les camionnettes selon la carrosserie, par d\u00e9partement et par r\u00e9gion, les camions selon la carrosserie, par d\u00e9partement et par r\u00e9gion, selon la source d\u2019\u00e9nergie, par d\u00e9partement et par r\u00e9gion, selon la classe de charge utile, par d\u00e9partement et par r\u00e9gion, selon le PTAC, par d\u00e9partement et par r\u00e9gion)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Transport & Logistics\"]", "__extras": {"revision_id": "e2e2222b-c7ad-4e1b-8243-07bb9e924de2", "package_id": "2b348a807fba80c79943ffd86758097907a6af79"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-08-03T10:31:00", "__extras": {"revision_id": "e2e2222b-c7ad-4e1b-8243-07bb9e924de2", "package_id": "2b348a807fba80c79943ffd86758097907a6af79"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "e2e2222b-c7ad-4e1b-8243-07bb9e924de2", "package_id": "2b348a807fba80c79943ffd86758097907a6af79"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"package_id": "2b348a807fba80c79943ffd86758097907a6af79", "revision_id": "e2e2222b-c7ad-4e1b-8243-07bb9e924de2"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "2b348a807fba80c79943ffd86758097907a6af79", "revision_id": "e2e2222b-c7ad-4e1b-8243-07bb9e924de2"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "2b348a807fba80c79943ffd86758097907a6af79", "revision_id": "e2e2222b-c7ad-4e1b-8243-07bb9e924de2"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/1073/", "__extras": {"revision_id": "e2e2222b-c7ad-4e1b-8243-07bb9e924de2", "package_id": "2b348a807fba80c79943ffd86758097907a6af79"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "2b348a807fba80c79943ffd86758097907a6af79", "revision_id": "e2e2222b-c7ad-4e1b-8243-07bb9e924de2"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "e2e2222b-c7ad-4e1b-8243-07bb9e924de2", "package_id": "2b348a807fba80c79943ffd86758097907a6af79"}}, {"key": "update_date", "value": "2008-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "2b348a807fba80c79943ffd86758097907a6af79", "revision_id": "e2e2222b-c7ad-4e1b-8243-07bb9e924de2"}}], "title": "Donn\u00e9es statistiques sur le parc de camionnettes et camions de moins de 15 ans en France m\u00e9tropolitaine de 1999 \u00e0 2008", "revision_id": "e2e2222b-c7ad-4e1b-8243-07bb9e924de2"}