{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:40:27.438291", "id": "3c457ce18c2e37a4437e0201076ad638367ef0ea", "metadata_created": "2011-06-13T16:40:27.438291", "metadata_modified": "2011-06-14T18:22:38.634043", "author": "DREAL Limousin", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es statistiques sur le parc social en r\u00e9gion Limousin en 2008", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100806-3/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:22:38.634043", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "c8dd442c-33f0-4537-a578-fc8922499341", "revision_id": "66156d23-1a81-4a4a-8f6d-be7aa6db05f8", "id": "e12ff507-81a9-456c-9e83-b12d4a8d9612", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "limousin", "name": "limousin", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:40:27.438291", "state": "active", "id": "8f99778c-a1b8-49b0-aa7a-c4c4563d7971"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "logement-social", "name": "logement-social", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:40:27.438291", "state": "active", "id": "83f99e3f-595c-4b65-8272-e0ca458677dd"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "donnees-statistiques-sur-le-parc-social-en-region-limousin-en-2008", "isopen": false, "url": "http://www.limousin.equipement.gouv.fr/article.php3?id_article=219", "notes": "Donn\u00e9es statistiques sur le parc social en r\u00e9gion Limousin en 2008 (volume, \u00e9volution, anciennet\u00e9, mobilit\u00e9, vacance, loyers dans les d\u00e9partements de Corr\u00e8ze, Creuse, Haute-Vienne, Limousin)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Real Estate & Construction\"]", "__extras": {"package_id": "3c457ce18c2e37a4437e0201076ad638367ef0ea", "revision_id": "ea9d39e0-780e-42ee-81c8-c235de510b2c"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-08-06T14:33:00", "__extras": {"revision_id": "ea9d39e0-780e-42ee-81c8-c235de510b2c", "package_id": "3c457ce18c2e37a4437e0201076ad638367ef0ea"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "ea9d39e0-780e-42ee-81c8-c235de510b2c", "package_id": "3c457ce18c2e37a4437e0201076ad638367ef0ea"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"package_id": "3c457ce18c2e37a4437e0201076ad638367ef0ea", "revision_id": "ea9d39e0-780e-42ee-81c8-c235de510b2c"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "3c457ce18c2e37a4437e0201076ad638367ef0ea", "revision_id": "ea9d39e0-780e-42ee-81c8-c235de510b2c"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "3c457ce18c2e37a4437e0201076ad638367ef0ea", "revision_id": "ea9d39e0-780e-42ee-81c8-c235de510b2c"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/1148/", "__extras": {"revision_id": "ea9d39e0-780e-42ee-81c8-c235de510b2c", "package_id": "3c457ce18c2e37a4437e0201076ad638367ef0ea"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "3c457ce18c2e37a4437e0201076ad638367ef0ea", "revision_id": "ea9d39e0-780e-42ee-81c8-c235de510b2c"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "ea9d39e0-780e-42ee-81c8-c235de510b2c", "package_id": "3c457ce18c2e37a4437e0201076ad638367ef0ea"}}, {"key": "update_date", "value": "2008-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "3c457ce18c2e37a4437e0201076ad638367ef0ea", "revision_id": "ea9d39e0-780e-42ee-81c8-c235de510b2c"}}], "title": "Donn\u00e9es statistiques sur le parc social en r\u00e9gion Limousin en 2008", "revision_id": "ea9d39e0-780e-42ee-81c8-c235de510b2c"}