{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:35:07.157788", "id": "02296e2a2bcf596885bdfd3470f1def2278506a3", "metadata_created": "2011-06-13T16:35:07.157788", "metadata_modified": "2011-06-13T17:17:21.405190", "author": "INSEE", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es class\u00e9es par IRIS - Ilots regroup\u00e9s pour l'information statistique", "name": null, "format": "XLS", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100903-43/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T17:17:21.405190", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "ecbacf9e-f18b-41c0-9204-e0edf95868e8", "revision_id": "8a21977a-1d61-45a0-9455-4cfd6097527f", "id": "20fd3059-484f-41ad-ab99-536ea9750687", "resource_type": null, "size": null}, {"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es class\u00e9es par ville", "name": null, "format": "XLS", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100903-44/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T17:17:21.405190", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 1, "resource_group_id": "ecbacf9e-f18b-41c0-9204-e0edf95868e8", "revision_id": "8a21977a-1d61-45a0-9455-4cfd6097527f", "id": "d8fb5ce2-2663-4397-b5f9-9ba48ea6c902", "resource_type": null, "size": null}, {"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es class\u00e9es par ZUS - Zones urbaines sensibles", "name": null, "format": "XLS", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100903-42/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T17:17:21.405190", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 2, "resource_group_id": "ecbacf9e-f18b-41c0-9204-e0edf95868e8", "revision_id": "8a21977a-1d61-45a0-9455-4cfd6097527f", "id": "4e00ca06-f884-46a6-a22e-3c5c20572873", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 3, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "activite-economique", "name": "activite-economique", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:35:07.157788", "state": "active", "id": "247f4452-0483-4317-a0d2-231562894174"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "creation-dentreprise", "name": "creation-dentreprise", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:35:07.157788", "state": "active", "id": "323e7a08-0289-42cb-971b-2b043c270505"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "entreprise", "name": "entreprise", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:35:07.157788", "state": "active", "id": "f236fb8e-007b-4e5a-a3cb-57eda97f1faa"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "le-mans", "name": "le-mans", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:35:07.157788", "state": "active", "id": "daf23e8a-8b1d-4ed4-a84f-6719c0bed047"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "66cd2e05-9119-4e62-94ab-02f98713cc04", "description": "", "name": "finance", "title": "Finance and Budgeting"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 4, "name": "donnees-sur-les-creations-dactivite-economique-au-mans-et-son-agglomeration-en-2008", "isopen": false, "url": "http://www.insee.fr/fr/ppp/bases-de-donnees/donnees-detaillees/duicq/region.asp?reg=52", "notes": "Donn\u00e9es sur les cr\u00e9ations d'activit\u00e9 \u00e9conomique au Mans et son agglom\u00e9ration en 2008 (Donn\u00e9es class\u00e9es par villes, IRIS - Ilots Regroup\u00e9s pour l'Information Statistique - , et ZUS -  zones urbaines sensibles)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Economy & Finances\"]", "__extras": {"package_id": "02296e2a2bcf596885bdfd3470f1def2278506a3", "revision_id": "5c44644b-1f10-471b-bd43-c356c9da5076"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-09-03T13:26:00", "__extras": {"revision_id": "5c44644b-1f10-471b-bd43-c356c9da5076", "package_id": "02296e2a2bcf596885bdfd3470f1def2278506a3"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "5c44644b-1f10-471b-bd43-c356c9da5076", "package_id": "02296e2a2bcf596885bdfd3470f1def2278506a3"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "5c44644b-1f10-471b-bd43-c356c9da5076", "package_id": "02296e2a2bcf596885bdfd3470f1def2278506a3"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "02296e2a2bcf596885bdfd3470f1def2278506a3", "revision_id": "5c44644b-1f10-471b-bd43-c356c9da5076"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "02296e2a2bcf596885bdfd3470f1def2278506a3", "revision_id": "5c44644b-1f10-471b-bd43-c356c9da5076"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20100903-516298/", "__extras": {"revision_id": "5c44644b-1f10-471b-bd43-c356c9da5076", "package_id": "02296e2a2bcf596885bdfd3470f1def2278506a3"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "02296e2a2bcf596885bdfd3470f1def2278506a3", "revision_id": "5c44644b-1f10-471b-bd43-c356c9da5076"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "5c44644b-1f10-471b-bd43-c356c9da5076", "package_id": "02296e2a2bcf596885bdfd3470f1def2278506a3"}}, {"key": "update_date", "value": "2008-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "02296e2a2bcf596885bdfd3470f1def2278506a3", "revision_id": "5c44644b-1f10-471b-bd43-c356c9da5076"}}], "title": "Donn\u00e9es sur les cr\u00e9ations d'activit\u00e9 \u00e9conomique au Mans et son agglom\u00e9ration en 2008", "revision_id": "5c44644b-1f10-471b-bd43-c356c9da5076"}