{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:43:57.681683", "id": "ae7b4b79bbda7972ec40d8cd085c7875087973cc", "metadata_created": "2011-06-13T16:43:57.681683", "metadata_modified": "2011-06-13T17:24:41.590411", "author": "DRIEA", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Parc au 1er janvier 2009 des dix derni\u00e8res ann\u00e9es par \u00e2ge et classe de puissance administrative", "name": null, "format": "XLS", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100728-119/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T17:24:41.590411", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "ae9fb169-7c4a-4f86-abc2-b54dd403b942", "revision_id": "3c9b1752-b7ff-4135-8157-d0d5da9142c3", "id": "e8a9b927-3e9a-4e8c-b8cf-48aa89ca4c2e", "resource_type": null, "size": null}, {"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Selon l\u2019\u00e2ge et la classe de puissance administrative, par d\u00e9partement", "name": null, "format": "XLS", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100728-117/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T17:24:41.590411", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 1, "resource_group_id": "ae9fb169-7c4a-4f86-abc2-b54dd403b942", "revision_id": "3c9b1752-b7ff-4135-8157-d0d5da9142c3", "id": "98b79460-0a06-4017-92c7-2c23e1aa1096", "resource_type": null, "size": null}, {"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Selon la carosserie, par d\u00e9partement et par r\u00e9gion", "name": null, "format": "XLS", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100728-39/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T17:24:41.590411", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 2, "resource_group_id": "ae9fb169-7c4a-4f86-abc2-b54dd403b942", "revision_id": "3c9b1752-b7ff-4135-8157-d0d5da9142c3", "id": "bfaaac8f-9ee2-4523-9061-47a7da6e96de", "resource_type": null, "size": null}, {"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Selon la source d\u2019\u00e9nergie, par d\u00e9partement et par r\u00e9gion", "name": null, "format": "XLS", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100728-118/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T17:24:41.590411", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 3, "resource_group_id": "ae9fb169-7c4a-4f86-abc2-b54dd403b942", "revision_id": "3c9b1752-b7ff-4135-8157-d0d5da9142c3", "id": "699e196d-dad1-4330-85b2-4255c4f03c50", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 4, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "transport", "name": "transport", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:43:57.681683", "state": "active", "id": "8a25259b-6fb8-413f-8c1e-c5c614dcece6"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "vehicule", "name": "vehicule", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:43:57.681683", "state": "active", "id": "075b7404-9212-40f1-96a8-6194674c9b00"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "voiture", "name": "voiture", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:43:57.681683", "state": "active", "id": "817d0868-f166-409d-a153-1700945da1e7"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "59df2658-0024-4016-9e2d-6d537bd933fd", "description": "", "name": "transport", "title": "Transportation"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "donnees-statistiques-sur-les-voitures-particulieres-de-moins-de-15-ans-de-1999-a-2008", "isopen": false, "url": "http://www.statistiques.equipement.gouv.fr/article.php3?id_article=966", "notes": "Donn\u00e9es statistiques sur les voitures particuli\u00e8res de moins de 15 ans de 1999 \u00e0 2008 (Donn\u00e9es class\u00e9es selon le parc au 1er janvier 2008 par \u00e2ge et classe de puissance administrative,selon la carrosserie, par d\u00e9partement et par r\u00e9gion,selon la source d\u2019\u00e9nergie, par d\u00e9partement et par r\u00e9gion, et selon l\u2019\u00e2ge et la classe de puissance administrative, par d\u00e9partement)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Transport & Logistics\"]", "__extras": {"package_id": "ae7b4b79bbda7972ec40d8cd085c7875087973cc", "revision_id": "670a7dec-3e95-45d1-95ce-3dd493954675"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-07-28T10:27:00", "__extras": {"revision_id": "670a7dec-3e95-45d1-95ce-3dd493954675", "package_id": "ae7b4b79bbda7972ec40d8cd085c7875087973cc"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "670a7dec-3e95-45d1-95ce-3dd493954675", "package_id": "ae7b4b79bbda7972ec40d8cd085c7875087973cc"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "670a7dec-3e95-45d1-95ce-3dd493954675", "package_id": "ae7b4b79bbda7972ec40d8cd085c7875087973cc"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "ae7b4b79bbda7972ec40d8cd085c7875087973cc", "revision_id": "670a7dec-3e95-45d1-95ce-3dd493954675"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "ae7b4b79bbda7972ec40d8cd085c7875087973cc", "revision_id": "670a7dec-3e95-45d1-95ce-3dd493954675"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/996/", "__extras": {"revision_id": "670a7dec-3e95-45d1-95ce-3dd493954675", "package_id": "ae7b4b79bbda7972ec40d8cd085c7875087973cc"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "ae7b4b79bbda7972ec40d8cd085c7875087973cc", "revision_id": "670a7dec-3e95-45d1-95ce-3dd493954675"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "670a7dec-3e95-45d1-95ce-3dd493954675", "package_id": "ae7b4b79bbda7972ec40d8cd085c7875087973cc"}}, {"key": "update_date", "value": "2008-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "ae7b4b79bbda7972ec40d8cd085c7875087973cc", "revision_id": "670a7dec-3e95-45d1-95ce-3dd493954675"}}], "title": "Donn\u00e9es statistiques sur les voitures particuli\u00e8res de moins de 15 ans de 1999 \u00e0 2008", "revision_id": "670a7dec-3e95-45d1-95ce-3dd493954675"}