{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:08:31.232254", "id": "49e3d046636e06b2d82ee046db8e6eb9a2e11e16", "metadata_created": "2011-06-13T16:08:31.232254", "metadata_modified": "2011-06-15T23:17:41.510300", "author": "Minist\u00e8re de l\u2019\u00c9cologie, de l\u2019\u00c9nergie du D\u00e9veloppement durable  et de la Mer", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es sur les \u00e9missions de benz\u00e8ne dans l\u2019atmosph\u00e8re en France de 2000 \u00e0 2006", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100628-9/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-15T23:17:41.510300", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "e329e242-1dc2-4be1-adec-87826d655c23", "revision_id": "45494ce2-ed69-4237-8a09-e8c4b74e4600", "id": "722bcf3a-5045-4326-b305-6fe4ad1808e7", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "air", "name": "air", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:08:31.232254", "state": "active", "id": "001e9708-1591-4b6f-b38e-f560836416ba"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "benzene", "name": "benzene", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:08:31.232254", "state": "active", "id": "a539a3aa-a2a8-4345-aa58-381fcd2be0bf"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "environnement", "name": "environnement", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:08:31.232254", "state": "active", "id": "19eb9132-3948-40be-b84b-828213b5d378"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "2ea8b484-98cc-4543-86bd-ec9a12e40c9d", "description": "", "name": "health", "title": "Health"}, {"id": "4ccef82e-f847-455e-b5cf-b55218a8af04", "description": "", "name": "environment", "title": "Environment"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "donnees-sur-les-emissions-de-benzene-dans-latmosphere-en-france-de-2000-a-2006", "isopen": false, "url": "http://www.stats.environnement.developpement-durable.gouv.fr/acces-thematique/air/pollution-de-l-air/la-pollution-de-l-air-par-le-benzene.html", "notes": "Donn\u00e9es sur les \u00e9missions de benz\u00e8ne dans l\u2019atmosph\u00e8re en France de 2000 \u00e0 2006", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Environment & Energy\", \"Health & Nutrition\"]", "__extras": {"package_id": "49e3d046636e06b2d82ee046db8e6eb9a2e11e16", "revision_id": "e8c14390-9562-42ff-9e6b-bf4ee1143bab"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-06-28T15:17:00", "__extras": {"revision_id": "e8c14390-9562-42ff-9e6b-bf4ee1143bab", "package_id": "49e3d046636e06b2d82ee046db8e6eb9a2e11e16"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "e8c14390-9562-42ff-9e6b-bf4ee1143bab", "package_id": "49e3d046636e06b2d82ee046db8e6eb9a2e11e16"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "e8c14390-9562-42ff-9e6b-bf4ee1143bab", "package_id": "49e3d046636e06b2d82ee046db8e6eb9a2e11e16"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "49e3d046636e06b2d82ee046db8e6eb9a2e11e16", "revision_id": "e8c14390-9562-42ff-9e6b-bf4ee1143bab"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "49e3d046636e06b2d82ee046db8e6eb9a2e11e16", "revision_id": "e8c14390-9562-42ff-9e6b-bf4ee1143bab"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/217/", "__extras": {"revision_id": "e8c14390-9562-42ff-9e6b-bf4ee1143bab", "package_id": "49e3d046636e06b2d82ee046db8e6eb9a2e11e16"}}, {"key": "update_date", "value": "2006-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "49e3d046636e06b2d82ee046db8e6eb9a2e11e16", "revision_id": "e8c14390-9562-42ff-9e6b-bf4ee1143bab"}}], "title": "Donn\u00e9es sur les \u00e9missions de benz\u00e8ne dans l\u2019atmosph\u00e8re en France de 2000 \u00e0 2006", "revision_id": "e8c14390-9562-42ff-9e6b-bf4ee1143bab"}