{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:40:40.630733", "id": "4b3dd95e69e77efeaa3844fd6f6f6ffc5c3bd3f1", "metadata_created": "2011-06-13T16:40:40.630733", "metadata_modified": "2011-06-14T18:24:43.888005", "author": "L'Observatoire R\u00e9gional des Transports de Bretagne", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es sur le transport a\u00e9rien en Bretagne de 1996 \u00e0 2008", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100806-30/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:24:43.888005", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "01997bdf-98f2-43ec-ad1d-a221b64c09b6", "revision_id": "7f4b2aef-e314-4361-9f68-c8ea053693ce", "id": "a6c8ecf2-a6e9-46ef-917e-aa1baa19d428", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "bretagne", "name": "bretagne", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:40:40.630733", "state": "active", "id": "29ad073d-2282-4034-b62d-5dc0883d468e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "transport-aerien", "name": "transport-aerien", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:40:40.630733", "state": "active", "id": "228bd8bb-304f-4819-b02f-05ffd3dad883"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "59df2658-0024-4016-9e2d-6d537bd933fd", "description": "", "name": "transport", "title": "Transportation"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "donnees-sur-le-transport-aerien-en-bretagne-de-1996-a-2008", "isopen": false, "url": "http://www.observatoire-transports-bretagne.fr/rubrique.php3?id_rubrique=47", "notes": "Donn\u00e9es sur le transport a\u00e9rien en Bretagne de 1996 \u00e0 2008 (\u00e9volution annuelle du nombre de passagers des a\u00e9roports, \u00e9volution annuelle du trafic charter,\u00e9volution annuelle du trafic passagers des principales lignes int\u00e9rieures, \u00e9volution annuelle du trafic passagers des principales lignes internationales)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Transport & Logistics\"]", "__extras": {"package_id": "4b3dd95e69e77efeaa3844fd6f6f6ffc5c3bd3f1", "revision_id": "affcb7b6-3700-4ade-b5a7-f88c7907e388"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-08-06T10:23:00", "__extras": {"revision_id": "affcb7b6-3700-4ade-b5a7-f88c7907e388", "package_id": "4b3dd95e69e77efeaa3844fd6f6f6ffc5c3bd3f1"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "affcb7b6-3700-4ade-b5a7-f88c7907e388", "package_id": "4b3dd95e69e77efeaa3844fd6f6f6ffc5c3bd3f1"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "affcb7b6-3700-4ade-b5a7-f88c7907e388", "package_id": "4b3dd95e69e77efeaa3844fd6f6f6ffc5c3bd3f1"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "4b3dd95e69e77efeaa3844fd6f6f6ffc5c3bd3f1", "revision_id": "affcb7b6-3700-4ade-b5a7-f88c7907e388"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "4b3dd95e69e77efeaa3844fd6f6f6ffc5c3bd3f1", "revision_id": "affcb7b6-3700-4ade-b5a7-f88c7907e388"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/1137/", "__extras": {"revision_id": "affcb7b6-3700-4ade-b5a7-f88c7907e388", "package_id": "4b3dd95e69e77efeaa3844fd6f6f6ffc5c3bd3f1"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "4b3dd95e69e77efeaa3844fd6f6f6ffc5c3bd3f1", "revision_id": "affcb7b6-3700-4ade-b5a7-f88c7907e388"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "affcb7b6-3700-4ade-b5a7-f88c7907e388", "package_id": "4b3dd95e69e77efeaa3844fd6f6f6ffc5c3bd3f1"}}, {"key": "update_date", "value": "2008-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "4b3dd95e69e77efeaa3844fd6f6f6ffc5c3bd3f1", "revision_id": "affcb7b6-3700-4ade-b5a7-f88c7907e388"}}], "title": "Donn\u00e9es sur le transport a\u00e9rien en Bretagne de 1996 \u00e0 2008", "revision_id": "affcb7b6-3700-4ade-b5a7-f88c7907e388"}