{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:05:05.744980", "id": "3352d0d8278c176fa61d82326d7e51dabd2a032e", "metadata_created": "2011-06-13T16:05:05.744980", "metadata_modified": "2011-06-14T18:23:16.635863", "author": "INSEE", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es sur la participation aux \u00e9lections pr\u00e9sidentielles de 2002 et 2007 selon les  g\u00e9n\u00e9rations", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100706-9/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:23:16.635863", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "c9db6e51-6a0e-4e0e-9c3a-c0f246d22c9d", "revision_id": "50b0e109-7b07-4223-bf62-3b5f50bdc65f", "id": "873a67c8-3657-4465-b753-8c8fa376372c", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "election", "name": "election", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:05:05.744980", "state": "active", "id": "0c2f0a18-5d6b-4f82-aa56-3e319e451579"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "generation", "name": "generation", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:05:05.744980", "state": "active", "id": "d313f17a-15b5-4514-9cf6-0eef403c4db7"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "presidentielle", "name": "presidentielle", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:05:05.744980", "state": "active", "id": "0c86afa6-ce0c-4818-aa21-43444a96e732"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "4561e320-22fc-4be3-a375-b74f3357daf7", "description": "", "name": "politics", "title": "Politics and Transparency"}, {"id": "c1f38310-ee89-4779-a0f8-d3959cbe4dcf", "description": "", "name": "social", "title": "Social Questions"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "donnees-sur-la-participation-aux-elections-presidentielles-de-2002-et-2007-selon-les-generation", "isopen": false, "url": "http://www.insee.fr/fr/themes/tableau.asp?reg_id=0&ref_id=NATSOS05525", "notes": "Participation aux \u00e9lections pr\u00e9sidentielles de 2002 et 2007 par g\u00e9n\u00e9ration", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Democracy & Elections\", \"Society & Conditions of life\"]", "__extras": {"package_id": "3352d0d8278c176fa61d82326d7e51dabd2a032e", "revision_id": "0894216c-12b5-4a60-9436-7a0aa122c7f3"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-07-06T13:55:00", "__extras": {"revision_id": "0894216c-12b5-4a60-9436-7a0aa122c7f3", "package_id": "3352d0d8278c176fa61d82326d7e51dabd2a032e"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "0894216c-12b5-4a60-9436-7a0aa122c7f3", "package_id": "3352d0d8278c176fa61d82326d7e51dabd2a032e"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "0894216c-12b5-4a60-9436-7a0aa122c7f3", "package_id": "3352d0d8278c176fa61d82326d7e51dabd2a032e"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "3352d0d8278c176fa61d82326d7e51dabd2a032e", "revision_id": "0894216c-12b5-4a60-9436-7a0aa122c7f3"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "3352d0d8278c176fa61d82326d7e51dabd2a032e", "revision_id": "0894216c-12b5-4a60-9436-7a0aa122c7f3"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/409/", "__extras": {"revision_id": "0894216c-12b5-4a60-9436-7a0aa122c7f3", "package_id": "3352d0d8278c176fa61d82326d7e51dabd2a032e"}}, {"key": "update_date", "value": "2007-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "3352d0d8278c176fa61d82326d7e51dabd2a032e", "revision_id": "0894216c-12b5-4a60-9436-7a0aa122c7f3"}}], "title": "Donn\u00e9es sur la participation aux \u00e9lections pr\u00e9sidentielles de 2002 et 2007 selon les  g\u00e9n\u00e9rations", "revision_id": "0894216c-12b5-4a60-9436-7a0aa122c7f3"}