{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:26:40.941339", "id": "25b25c4cb3dabd7f390caa652fefca0fcebee8f6", "metadata_created": "2011-06-13T16:26:40.941339", "metadata_modified": "2011-06-14T18:24:13.427165", "author": "L'institut national d'\u00e9tudes d\u00e9mographiques", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es sur les motifs d'admission des immigr\u00e9s ressortissants des pays tiers \u00e0 l'Union europ\u00e9enne de 1994 \u00e0 2008", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20101203-18/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:24:13.427165", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "bba97647-702c-492d-9efd-646d84e1dd9c", "revision_id": "ff1f8df4-16cf-44cf-88e1-f16233d45574", "id": "9df3de3d-95d6-4d18-94ee-e3e4e34945e0", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "immigration", "name": "immigration", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:26:40.941339", "state": "active", "id": "38102bf7-015b-4e1f-b351-3d9e06046d3e"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "45df4a04-aa4f-42d1-9139-cef66e79c46c", "description": "", "name": "population", "title": "Population"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "donnees-sur-les-motifs-dadmission-des-immigres-ressortissants-des-pays-tiers-a-lunion-euro-2008", "isopen": false, "url": "http://www.ined.fr/fr/pop_chiffres/france/flux_immigration/motif_admission_2003/", "notes": "Donn\u00e9es sur les motifs d'admission des immigr\u00e9s ressortissants des pays tiers \u00e0 l'Union europ\u00e9enne de 1994 \u00e0 2008", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Population & Demography\"]", "__extras": {"package_id": "25b25c4cb3dabd7f390caa652fefca0fcebee8f6", "revision_id": "8ca7c51d-d571-4610-bf17-6db82e83f868"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-12-03T17:12:00", "__extras": {"revision_id": "8ca7c51d-d571-4610-bf17-6db82e83f868", "package_id": "25b25c4cb3dabd7f390caa652fefca0fcebee8f6"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "8ca7c51d-d571-4610-bf17-6db82e83f868", "package_id": "25b25c4cb3dabd7f390caa652fefca0fcebee8f6"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "8ca7c51d-d571-4610-bf17-6db82e83f868", "package_id": "25b25c4cb3dabd7f390caa652fefca0fcebee8f6"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "25b25c4cb3dabd7f390caa652fefca0fcebee8f6", "revision_id": "8ca7c51d-d571-4610-bf17-6db82e83f868"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "25b25c4cb3dabd7f390caa652fefca0fcebee8f6", "revision_id": "8ca7c51d-d571-4610-bf17-6db82e83f868"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20101203-4252F5/", "__extras": {"revision_id": "8ca7c51d-d571-4610-bf17-6db82e83f868", "package_id": "25b25c4cb3dabd7f390caa652fefca0fcebee8f6"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "25b25c4cb3dabd7f390caa652fefca0fcebee8f6", "revision_id": "8ca7c51d-d571-4610-bf17-6db82e83f868"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "8ca7c51d-d571-4610-bf17-6db82e83f868", "package_id": "25b25c4cb3dabd7f390caa652fefca0fcebee8f6"}}, {"key": "update_date", "value": "2008-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "25b25c4cb3dabd7f390caa652fefca0fcebee8f6", "revision_id": "8ca7c51d-d571-4610-bf17-6db82e83f868"}}], "title": "Donn\u00e9es sur les motifs d'admission des immigr\u00e9s ressortissants des pays tiers \u00e0 l'Union europ\u00e9enne de 1994 \u00e0 2008", "revision_id": "8ca7c51d-d571-4610-bf17-6db82e83f868"}