{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:31:07.430889", "id": "55ee19b8820fe9b6cb1e6e8f8fc3139d36b41f8a", "metadata_created": "2011-06-13T16:31:07.430889", "metadata_modified": "2011-06-14T18:23:30.437399", "author": "Direction R\u00e9gionale de l\u2019Alimentation, de l\u2019Agriculture et de la For\u00eat de Franche-Comt\u00e9", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es sur la production de volailles et lapins en Franche-Comt\u00e9 de 1989 \u00e0 2008", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100923-25/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:23:30.437399", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "2bb8bbfe-2ff1-4930-a8cd-e4a5e66ca80e", "revision_id": "87aa1e44-aed9-4318-9662-f531b5393631", "id": "e361d872-2153-4c95-9506-92b09c6bf3e1", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "franchecomte", "name": "franchecomte", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:31:07.430889", "state": "active", "id": "65a87746-4f5e-4f4f-8f1d-6519830dab3c"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "volaille", "name": "volaille", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:31:07.430889", "state": "active", "id": "434390e2-4dea-4b83-8f9e-1b879ce9a4fe"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "7720d971-02b4-429d-9f67-4d23046588f2", "description": "", "name": "agriculture", "title": "Agriculture, Fisheries, Forestry  "}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "donnees-sur-la-production-de-volailles-et-lapins-en-franche-comte-de-1989-a-2008", "isopen": false, "url": "http://draaf.franche-comte.agriculture.gouv.fr/rubrique.php3?id_rubrique=152", "notes": "Donn\u00e9es sur la production de volailles et lapins en Franche-Comt\u00e9 de 1989 \u00e0 2008", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Agriculture & Fishing\"]", "__extras": {"package_id": "55ee19b8820fe9b6cb1e6e8f8fc3139d36b41f8a", "revision_id": "85bd762b-5312-44e8-9201-1e3384dd5090"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-09-23T15:33:00", "__extras": {"revision_id": "85bd762b-5312-44e8-9201-1e3384dd5090", "package_id": "55ee19b8820fe9b6cb1e6e8f8fc3139d36b41f8a"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "85bd762b-5312-44e8-9201-1e3384dd5090", "package_id": "55ee19b8820fe9b6cb1e6e8f8fc3139d36b41f8a"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "85bd762b-5312-44e8-9201-1e3384dd5090", "package_id": "55ee19b8820fe9b6cb1e6e8f8fc3139d36b41f8a"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "55ee19b8820fe9b6cb1e6e8f8fc3139d36b41f8a", "revision_id": "85bd762b-5312-44e8-9201-1e3384dd5090"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "55ee19b8820fe9b6cb1e6e8f8fc3139d36b41f8a", "revision_id": "85bd762b-5312-44e8-9201-1e3384dd5090"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20100923-4BB3B8/", "__extras": {"revision_id": "85bd762b-5312-44e8-9201-1e3384dd5090", "package_id": "55ee19b8820fe9b6cb1e6e8f8fc3139d36b41f8a"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "55ee19b8820fe9b6cb1e6e8f8fc3139d36b41f8a", "revision_id": "85bd762b-5312-44e8-9201-1e3384dd5090"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "85bd762b-5312-44e8-9201-1e3384dd5090", "package_id": "55ee19b8820fe9b6cb1e6e8f8fc3139d36b41f8a"}}, {"key": "update_date", "value": "2008-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "55ee19b8820fe9b6cb1e6e8f8fc3139d36b41f8a", "revision_id": "85bd762b-5312-44e8-9201-1e3384dd5090"}}], "title": "Donn\u00e9es sur la production de volailles et lapins en Franche-Comt\u00e9 de 1989 \u00e0 2008", "revision_id": "85bd762b-5312-44e8-9201-1e3384dd5090"}