{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:44:00.758069", "id": "2c82513e25c553dfece46c99b6462368eb7f1b40", "metadata_created": "2011-06-13T16:44:00.758069", "metadata_modified": "2011-06-14T18:22:26.543553", "author": "DRIEA", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es statistiques sur le nombre de logements collectifs commercialis\u00e9s dans les d\u00e9partements d'Ile-de-France de 1995 \u00e0 2009", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100728-41/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:22:26.543553", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "f986604f-bc60-4d19-b733-11faca335238", "revision_id": "42d97545-6fa9-43c1-a1b7-e15e0ae1de6c", "id": "b3c6f736-dde1-467c-8494-8c8b94affbe4", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "immobilier", "name": "immobilier", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:44:00.758069", "state": "active", "id": "57bb60c2-e980-4d8b-b904-a2a207fa38f9"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "logement", "name": "logement", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:44:00.758069", "state": "active", "id": "587025f8-5674-4f47-8585-c53c27b762f9"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "donnees-statistiques-sur-le-nombre-de-logements-collectifs-commercialises-dans-les-departe-2009", "isopen": false, "url": "http://www.ile-de-france.equipement.gouv.fr/article.php3?id_article=960", "notes": "Donn\u00e9es statistiques sur le nombre de logements commercialis\u00e9s dans les d\u00e9partements d'Ile-de-France de 1995 \u00e0 2009 (donn\u00e9es class\u00e9es selon le type collectif ou individuel, par d\u00e9partement, surface, prix, stock, mise en vente et d\u00e9lais d'\u00e9coulement)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Real Estate & Construction\"]", "__extras": {"package_id": "2c82513e25c553dfece46c99b6462368eb7f1b40", "revision_id": "34b6ca20-0ad6-419a-8f7b-8bf7bcb2d335"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-07-28T10:08:00", "__extras": {"revision_id": "34b6ca20-0ad6-419a-8f7b-8bf7bcb2d335", "package_id": "2c82513e25c553dfece46c99b6462368eb7f1b40"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "34b6ca20-0ad6-419a-8f7b-8bf7bcb2d335", "package_id": "2c82513e25c553dfece46c99b6462368eb7f1b40"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"package_id": "2c82513e25c553dfece46c99b6462368eb7f1b40", "revision_id": "34b6ca20-0ad6-419a-8f7b-8bf7bcb2d335"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "2c82513e25c553dfece46c99b6462368eb7f1b40", "revision_id": "34b6ca20-0ad6-419a-8f7b-8bf7bcb2d335"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "2c82513e25c553dfece46c99b6462368eb7f1b40", "revision_id": "34b6ca20-0ad6-419a-8f7b-8bf7bcb2d335"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/993/", "__extras": {"revision_id": "34b6ca20-0ad6-419a-8f7b-8bf7bcb2d335", "package_id": "2c82513e25c553dfece46c99b6462368eb7f1b40"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "2c82513e25c553dfece46c99b6462368eb7f1b40", "revision_id": "34b6ca20-0ad6-419a-8f7b-8bf7bcb2d335"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "34b6ca20-0ad6-419a-8f7b-8bf7bcb2d335", "package_id": "2c82513e25c553dfece46c99b6462368eb7f1b40"}}, {"key": "update_date", "value": "2009-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "2c82513e25c553dfece46c99b6462368eb7f1b40", "revision_id": "34b6ca20-0ad6-419a-8f7b-8bf7bcb2d335"}}], "title": "Donn\u00e9es statistiques sur le nombre de logements collectifs commercialis\u00e9s dans les d\u00e9partements d'Ile-de-France de 1995 \u00e0 2009", "revision_id": "34b6ca20-0ad6-419a-8f7b-8bf7bcb2d335"}