{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:09:24.922174", "id": "94940e534aedd3f6d9bb77c6322f6641dbb7432a", "metadata_created": "2011-06-13T16:09:24.922174", "metadata_modified": "2011-06-15T23:18:04.688527", "author": "Minist\u00e8re de l\u2019\u00c9cologie, de l\u2019\u00c9nergie du D\u00e9veloppement durable  et de la Mer", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es sur l'\u00e9volution de la consommation primaire de bois-\u00e9nergie en France  (1980 - 2006)", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100628-30/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-15T23:18:04.688527", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "f3af81f7-5413-4ba5-8a7d-492e4733b519", "revision_id": "72fa69e0-ec40-4169-9e5e-64707771f580", "id": "d4a57726-aaed-4ff7-a47b-0fe7eb92fd06", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "bois", "name": "bois", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:09:24.922174", "state": "active", "id": "a3b70d3f-a5c1-4d49-9729-0738468be218"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "energie", "name": "energie", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:09:24.922174", "state": "active", "id": "143ad75f-157a-42bd-b09b-280622fc74db"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "4ccef82e-f847-455e-b5cf-b55218a8af04", "description": "", "name": "environment", "title": "Environment"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "donnees-sur-levolution-de-la-consommation-primaire-de-bois-energie-en-france-1980-2006", "isopen": false, "url": "http://www.statistiques.developpement-durable.gouv.fr/article.php3?id_article=1072", "notes": "Donn\u00e9es sur l'\u00e9volution de la consommation (ou production) primaire de bois-\u00e9nergie en France  (1980 - 2006)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Environment & Energy\"]", "__extras": {"package_id": "94940e534aedd3f6d9bb77c6322f6641dbb7432a", "revision_id": "4b23ea83-8d1b-4aeb-a689-a63867989714"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-06-28T10:13:00", "__extras": {"revision_id": "4b23ea83-8d1b-4aeb-a689-a63867989714", "package_id": "94940e534aedd3f6d9bb77c6322f6641dbb7432a"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "4b23ea83-8d1b-4aeb-a689-a63867989714", "package_id": "94940e534aedd3f6d9bb77c6322f6641dbb7432a"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "4b23ea83-8d1b-4aeb-a689-a63867989714", "package_id": "94940e534aedd3f6d9bb77c6322f6641dbb7432a"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "94940e534aedd3f6d9bb77c6322f6641dbb7432a", "revision_id": "4b23ea83-8d1b-4aeb-a689-a63867989714"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "94940e534aedd3f6d9bb77c6322f6641dbb7432a", "revision_id": "4b23ea83-8d1b-4aeb-a689-a63867989714"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/171/", "__extras": {"revision_id": "4b23ea83-8d1b-4aeb-a689-a63867989714", "package_id": "94940e534aedd3f6d9bb77c6322f6641dbb7432a"}}, {"key": "update_date", "value": "2010-06-28T10:13:00", "__extras": {"package_id": "94940e534aedd3f6d9bb77c6322f6641dbb7432a", "revision_id": "4b23ea83-8d1b-4aeb-a689-a63867989714"}}], "title": "Donn\u00e9es sur l'\u00e9volution de la consommation primaire de bois-\u00e9nergie en France  (1980 - 2006)", "revision_id": "4b23ea83-8d1b-4aeb-a689-a63867989714"}