{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T15:57:48.748907", "id": "edc10c00d8e6e26af72eb3d0aa3f86c48d54cdc1", "metadata_created": "2011-06-13T15:57:48.748907", "metadata_modified": "2011-06-14T18:22:52.065885", "author": "Minist\u00e8re de l'\u00e9ducation nationale", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Donn\u00e9es statistiques sur les \u00e9l\u00e8ves du second degr\u00e9 \u00e0 la rentr\u00e9e 2009 dans les \u00e9tablissements publics ou priv\u00e9s", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100720-32/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:22:52.065885", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "9aca46e8-e169-4146-af94-2e01360da71a", "revision_id": "8f76c6cc-97cf-4deb-9118-022414dd8d9c", "id": "fd8d9cfc-7ce4-42d6-95a4-6ce55268fe69", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "bac", "name": "bac", "revision_timestamp": "2011-06-13T15:57:48.748907", "state": "active", "id": "8728b56f-828f-4506-9f9a-43715ba70e28"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "bep", "name": "bep", "revision_timestamp": "2011-06-13T15:57:48.748907", "state": "active", "id": "5192ed4a-b873-4a59-9d3e-14dd68ae79f1"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "college", "name": "college", "revision_timestamp": "2011-06-13T15:57:48.748907", "state": "active", "id": "e08ad3da-f826-47f2-9e78-de4cdb798057"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "education-nationale", "name": "education-nationale", "revision_timestamp": "2011-06-13T15:57:48.748907", "state": "active", "id": "da300444-8e41-4cfb-96a1-08511a54953d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "eleve", "name": "eleve", "revision_timestamp": "2011-06-13T15:57:48.748907", "state": "active", "id": "580e9143-1c91-4784-b85c-1e59e593dca8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "lycee", "name": "lycee", "revision_timestamp": "2011-06-13T15:57:48.748907", "state": "active", "id": "07ba6ff7-83f8-474c-9533-2788617ed6b0"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "82b8e47f-715e-430a-b18c-e833913d5d02", "description": "", "name": "education", "title": "Education and Communication"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 6, "name": "donnees-statistiques-sur-les-eleves-du-second-degre-a-la-rentree-2009-dans-les-etablissements-p", "isopen": false, "url": "http://www.education.gouv.fr/cid50671/les-eleves-du-second-degre-a-la-rentree-2009-dans-les-etablissements-publics-ou-prives.html", "notes": "Donn\u00e9es statistiques sur les \u00e9l\u00e8ves du second degr\u00e9 \u00e0 la rentr\u00e9e 2009 dans les \u00e9tablissements publics ou priv\u00e9s (en comparaison avec les donn\u00e9es 2008)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Education & Training\"]", "__extras": {"package_id": "edc10c00d8e6e26af72eb3d0aa3f86c48d54cdc1", "revision_id": "86492c55-4400-4d9d-9131-bb1bd7d57fcd"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-07-20T10:02:00", "__extras": {"revision_id": "86492c55-4400-4d9d-9131-bb1bd7d57fcd", "package_id": "edc10c00d8e6e26af72eb3d0aa3f86c48d54cdc1"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "86492c55-4400-4d9d-9131-bb1bd7d57fcd", "package_id": "edc10c00d8e6e26af72eb3d0aa3f86c48d54cdc1"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "86492c55-4400-4d9d-9131-bb1bd7d57fcd", "package_id": "edc10c00d8e6e26af72eb3d0aa3f86c48d54cdc1"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "edc10c00d8e6e26af72eb3d0aa3f86c48d54cdc1", "revision_id": "86492c55-4400-4d9d-9131-bb1bd7d57fcd"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "edc10c00d8e6e26af72eb3d0aa3f86c48d54cdc1", "revision_id": "86492c55-4400-4d9d-9131-bb1bd7d57fcd"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/871/", "__extras": {"revision_id": "86492c55-4400-4d9d-9131-bb1bd7d57fcd", "package_id": "edc10c00d8e6e26af72eb3d0aa3f86c48d54cdc1"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "edc10c00d8e6e26af72eb3d0aa3f86c48d54cdc1", "revision_id": "86492c55-4400-4d9d-9131-bb1bd7d57fcd"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "86492c55-4400-4d9d-9131-bb1bd7d57fcd", "package_id": "edc10c00d8e6e26af72eb3d0aa3f86c48d54cdc1"}}, {"key": "update_date", "value": "2009-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "edc10c00d8e6e26af72eb3d0aa3f86c48d54cdc1", "revision_id": "86492c55-4400-4d9d-9131-bb1bd7d57fcd"}}], "title": "Donn\u00e9es statistiques sur les \u00e9l\u00e8ves du second degr\u00e9 \u00e0 la rentr\u00e9e 2009 dans les \u00e9tablissements publics ou priv\u00e9s", "revision_id": "86492c55-4400-4d9d-9131-bb1bd7d57fcd"}