{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:19:37.960017", "id": "92efd536183ec0ccb6ced3073f77d5ccabf393c1", "metadata_created": "2011-06-13T16:19:37.960017", "metadata_modified": "2011-06-14T18:26:53.758997", "author": "INSEE", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Effectif salari\u00e9 de l'\u00e9conomie sociale par famille de l'\u00e9conomie sociale et par secteur d'activit\u00e9 en France et par r\u00e9gion en 2009", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20110517-1/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:26:53.758997", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "56c110f4-7401-47d8-a2b0-8cec85fe756c", "revision_id": "6163c4fc-87d1-47b2-9258-783b143a13e0", "id": "7899f692-590a-422b-95cc-069748355d23", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "association", "name": "association", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:19:37.960017", "state": "active", "id": "39f94043-8f70-452b-9f63-316736b6a61f"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "cooperative", "name": "cooperative", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:19:37.960017", "state": "active", "id": "cb988b33-fb5d-4dae-80bb-4dd22219d6b5"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "economie", "name": "economie", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:19:37.960017", "state": "active", "id": "ecdd4e21-5ee1-40e3-97c3-1e097f5d58f8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "mutuelle", "name": "mutuelle", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:19:37.960017", "state": "active", "id": "944a6358-3b78-4aa4-a146-e7fbe6f82503"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "salaire", "name": "salaire", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:19:37.960017", "state": "active", "id": "34bb31e6-25af-4d1b-b1a3-f32349ad6c11"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "e02ee66c-35f3-4084-b48f-702fb3a3ad87", "description": "", "name": "employment", "title": "Employment"}, {"id": "66cd2e05-9119-4e62-94ab-02f98713cc04", "description": "", "name": "finance", "title": "Finance and Budgeting"}, {"id": "c1f38310-ee89-4779-a0f8-d3959cbe4dcf", "description": "", "name": "social", "title": "Social Questions"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 5, "name": "effectif-salarie-de-leconomie-sociale-par-famille-de-leconomie-sociale-et-par-secteur-dact-2009", "isopen": false, "url": "http://www.insee.fr/fr/themes/detail.asp?reg_id=99&ref_id=eco-sociale", "notes": "Effectif salari\u00e9 de l'\u00e9conomie sociale par famille de l'\u00e9conomie sociale et par secteur d'activit\u00e9 en France et par r\u00e9gion de 2005 \u00e0 2009", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Economy & Finances\", \"Society & Conditions of life\", \"Work & Salaries\"]", "__extras": {"package_id": "92efd536183ec0ccb6ced3073f77d5ccabf393c1", "revision_id": "9042b37b-e7f7-4e25-8648-3adf2627c780"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2011-05-17T11:56:00", "__extras": {"revision_id": "9042b37b-e7f7-4e25-8648-3adf2627c780", "package_id": "92efd536183ec0ccb6ced3073f77d5ccabf393c1"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "9042b37b-e7f7-4e25-8648-3adf2627c780", "package_id": "92efd536183ec0ccb6ced3073f77d5ccabf393c1"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "9042b37b-e7f7-4e25-8648-3adf2627c780", "package_id": "92efd536183ec0ccb6ced3073f77d5ccabf393c1"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "92efd536183ec0ccb6ced3073f77d5ccabf393c1", "revision_id": "9042b37b-e7f7-4e25-8648-3adf2627c780"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "92efd536183ec0ccb6ced3073f77d5ccabf393c1", "revision_id": "9042b37b-e7f7-4e25-8648-3adf2627c780"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20110517-A67964/", "__extras": {"revision_id": "9042b37b-e7f7-4e25-8648-3adf2627c780", "package_id": "92efd536183ec0ccb6ced3073f77d5ccabf393c1"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "92efd536183ec0ccb6ced3073f77d5ccabf393c1", "revision_id": "9042b37b-e7f7-4e25-8648-3adf2627c780"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "9042b37b-e7f7-4e25-8648-3adf2627c780", "package_id": "92efd536183ec0ccb6ced3073f77d5ccabf393c1"}}, {"key": "update_date", "value": "2011-05-04T00:00:00", "__extras": {"package_id": "92efd536183ec0ccb6ced3073f77d5ccabf393c1", "revision_id": "9042b37b-e7f7-4e25-8648-3adf2627c780"}}], "title": "Effectif salari\u00e9 de l'\u00e9conomie sociale par famille de l'\u00e9conomie sociale et par secteur d'activit\u00e9 en France et par r\u00e9gion de 2005 \u00e0 2009", "revision_id": "9042b37b-e7f7-4e25-8648-3adf2627c780"}