{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "BMASK, Abt. VI/S/6", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:20:09.249104", "id": "583fe392-e5d5-45cf-8ecd-b49a52580d4d", "metadata_created": "2013-04-03T11:20:09.249104", "metadata_modified": "2013-09-30T16:25:53.682562", "author": "", "author_email": "", "state": "active", "version": "1.0", "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "57899826-3b23-498c-8b45-5f35e493578f", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-09-30T16:25:53.682562", "webstore_last_updated": null, "id": "564947e2-1206-4d94-b4a8-77de80332aa3", "size": "11753", "state": "active", "hash": "", "description": "Datenbestand abfragbar nachAllgemeine ArbeitsmarktdatenJugendliche\u00c4ltereFrauen und M\u00e4nner am ArbeitsmarktDynamik am ArbeitsmarktVon Arbeitslosigkeit betroffene PersonenAusl\u00e4nderInnenRegisterarbeitslosenquote Bundesl\u00e4nderArbeitsmarkt nach Branchen/im TourismusPersonen mit gesundheitlichen Einschr\u00e4nkungenUnselbstst\u00e4ndig Erwerbst\u00e4tige nach Arbeitszeit/nach \u00dcberstundenatypisch Besch\u00e4ftigteBesch\u00e4ftigungsmultiplikatorenStatistik Arbeitskr\u00e4fte\u00fcberlassungDemografieEinkommenZeitreihenArbeitsmarktprognosenKinderbetreuungsgeld-Statistik", "format": "HTML", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": "", "name": "http://www.dnet.at/elis/", "created": "2013-04-03T06:20:09.293279", "url": "http://www.dnet.at/elis/", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-08-22T04:10:31.157975", "position": 0, "revision_id": "bf07d15f-b389-4be0-8e92-f97ef9eeeb4b", "resource_type": "file"}], "num_resources": 1, "tags": [], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 0, "name": "elisweb", "isopen": true, "url": "", "notes": "ELISweb Wirtschafts- und Arbeitsmarktinformationssystem\r\nNationale und internationale Arbeitsmarktdaten, Entwicklungen und Prognosen (Besch\u00e4ftigung, Arbeitslosigkeit). F\u00f6rderungen und Beihilfen des Arbeitsmarktservice, Daten zur Arbeitslosenversicherung, Zeitreihen, Arbeitsmarktpolitische Kennzahlen, Arbeitslosenquote, Datensammlung zu \"Ausl\u00e4nderInnen am \u00f6sterreichischen Arbeitsmarkt\", Leistungsbilanz des AMS [Excel-Tabellen erstellbar]; Abt. VI/S/6", "owner_org": null, "extras": [{"key": "begin_datetime", "value": "z.T. ab 1900", "__extras": {"package_id": "583fe392-e5d5-45cf-8ecd-b49a52580d4d", "revision_id": "285f3e9d-1784-4b34-a251-445ebdb97e64"}}, {"key": "categorization", "value": "[\"gesellschaft-und-soziales\"]", "__extras": {"revision_id": "884cd1f5-7671-476e-8f38-8e400da3f093", "package_id": "583fe392-e5d5-45cf-8ecd-b49a52580d4d"}}, {"key": "department", "value": "", "__extras": {"package_id": "583fe392-e5d5-45cf-8ecd-b49a52580d4d", "revision_id": "285f3e9d-1784-4b34-a251-445ebdb97e64"}}, {"key": "en_title_and_desc", "value": "", "__extras": {"revision_id": "285f3e9d-1784-4b34-a251-445ebdb97e64", "package_id": "583fe392-e5d5-45cf-8ecd-b49a52580d4d"}}, {"key": "end_datetime", "value": "", "__extras": {"package_id": "583fe392-e5d5-45cf-8ecd-b49a52580d4d", "revision_id": "285f3e9d-1784-4b34-a251-445ebdb97e64"}}, {"key": "eu_country", "value": "AT", "__extras": {"package_id": "583fe392-e5d5-45cf-8ecd-b49a52580d4d", "revision_id": "285f3e9d-1784-4b34-a251-445ebdb97e64"}}, {"key": "geographic_bbox", "value": "", "__extras": {"revision_id": "285f3e9d-1784-4b34-a251-445ebdb97e64", "package_id": "583fe392-e5d5-45cf-8ecd-b49a52580d4d"}}, {"key": "geographic_toponym", "value": "", "__extras": {"package_id": "583fe392-e5d5-45cf-8ecd-b49a52580d4d", "revision_id": "285f3e9d-1784-4b34-a251-445ebdb97e64"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "data.gv.at - offene Daten \u00d6sterreichs", "__extras": {"revision_id": "285f3e9d-1784-4b34-a251-445ebdb97e64", "package_id": "583fe392-e5d5-45cf-8ecd-b49a52580d4d"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data.gv.at/katalog", "__extras": {"package_id": "583fe392-e5d5-45cf-8ecd-b49a52580d4d", "revision_id": "285f3e9d-1784-4b34-a251-445ebdb97e64"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data.gv.at/datensatz/?id=583fe392-e5d5-45cf-8ecd-b49a52580d4d", "__extras": {"package_id": "583fe392-e5d5-45cf-8ecd-b49a52580d4d", "revision_id": "bf07d15f-b389-4be0-8e92-f97ef9eeeb4b"}}, {"key": "license_citation", "value": "", "__extras": {"revision_id": "285f3e9d-1784-4b34-a251-445ebdb97e64", "package_id": "583fe392-e5d5-45cf-8ecd-b49a52580d4d"}}, {"key": "lineage_quality", "value": "", "__extras": {"revision_id": "285f3e9d-1784-4b34-a251-445ebdb97e64", "package_id": "583fe392-e5d5-45cf-8ecd-b49a52580d4d"}}, {"key": "maintainer_link", "value": "", "__extras": {"package_id": "583fe392-e5d5-45cf-8ecd-b49a52580d4d", "revision_id": "285f3e9d-1784-4b34-a251-445ebdb97e64"}}, {"key": "meta_data_schema_characterset", "value": "utf8", "__extras": {"revision_id": "285f3e9d-1784-4b34-a251-445ebdb97e64", "package_id": "583fe392-e5d5-45cf-8ecd-b49a52580d4d"}}, {"key": "meta_data_schema_language", "value": "ger", "__extras": {"revision_id": "285f3e9d-1784-4b34-a251-445ebdb97e64", "package_id": "583fe392-e5d5-45cf-8ecd-b49a52580d4d"}}, {"key": "meta_data_schema_name", "value": "OGD Austria Metadata 1.1", "__extras": {"revision_id": "285f3e9d-1784-4b34-a251-445ebdb97e64", "package_id": "583fe392-e5d5-45cf-8ecd-b49a52580d4d"}}, {"key": "metadata_identifier", "value": "583fe392-e5d5-45cf-8ecd-b49a52580d4d", "__extras": {"package_id": "583fe392-e5d5-45cf-8ecd-b49a52580d4d", "revision_id": "285f3e9d-1784-4b34-a251-445ebdb97e64"}}, {"key": "metadata_modified", "value": "2012-10-17T11:28:12.275832", "__extras": {"revision_id": "285f3e9d-1784-4b34-a251-445ebdb97e64", "package_id": "583fe392-e5d5-45cf-8ecd-b49a52580d4d"}}, {"key": "orig_cat_id", "value": "", "__extras": {"package_id": "583fe392-e5d5-45cf-8ecd-b49a52580d4d", "revision_id": "285f3e9d-1784-4b34-a251-445ebdb97e64"}}, {"key": "publisher", "value": "BMASK", "__extras": {"package_id": "583fe392-e5d5-45cf-8ecd-b49a52580d4d", "revision_id": "285f3e9d-1784-4b34-a251-445ebdb97e64"}}, {"key": "publisher_link", "value": "", "__extras": {"package_id": "583fe392-e5d5-45cf-8ecd-b49a52580d4d", "revision_id": "285f3e9d-1784-4b34-a251-445ebdb97e64"}}, {"key": "schema_characterset", "value": "utf8", "__extras": {"package_id": "583fe392-e5d5-45cf-8ecd-b49a52580d4d", "revision_id": "285f3e9d-1784-4b34-a251-445ebdb97e64"}}, {"key": "schema_language", "value": "ger", "__extras": {"package_id": "583fe392-e5d5-45cf-8ecd-b49a52580d4d", "revision_id": "285f3e9d-1784-4b34-a251-445ebdb97e64"}}, {"key": "schema_name", "value": "OGD Austria Metadata 2.1", "__extras": {"revision_id": "285f3e9d-1784-4b34-a251-445ebdb97e64", "package_id": "583fe392-e5d5-45cf-8ecd-b49a52580d4d"}}, {"key": "update_frequency", "value": "", "__extras": {"package_id": "583fe392-e5d5-45cf-8ecd-b49a52580d4d", "revision_id": "285f3e9d-1784-4b34-a251-445ebdb97e64"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "ELISweb", "revision_id": "285f3e9d-1784-4b34-a251-445ebdb97e64"}