{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:21:27.926044", "id": "39f9b9fdd2f37d8bd6f21ee75ef2307b0a042682", "metadata_created": "2011-06-13T16:21:27.926044", "metadata_modified": "2011-06-14T18:27:34.511997", "author": "Minist\u00e8re de l\u2019\u00c9cologie, de l\u2019\u00c9nergie du D\u00e9veloppement durable  et de la Mer", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "\u00c9missions de CO2 dues \u00e0 l\u2019\u00e9nergie avec correction climatique en France M\u00e9tropolitaine de 1970 \u00e0 2008", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/document_module/20110428-4F188D2/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:27:34.511997", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "9a77bcfe-561e-4e36-b5bc-93b25df1d263", "revision_id": "d75f3c69-2954-491f-8937-0af1f08f29f0", "id": "bfabfd60-9020-4787-a6d2-ef66fdf33dba", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "co2", "name": "co2", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:21:27.926044", "state": "active", "id": "e08546f7-16b8-410e-b57c-a57d992b82a7"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "environnement", "name": "environnement", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:21:27.926044", "state": "active", "id": "19eb9132-3948-40be-b84b-828213b5d378"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "4ccef82e-f847-455e-b5cf-b55218a8af04", "description": "", "name": "environment", "title": "Environment"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "emissions-de-co2-dues-a-lenergie-avec-correction-climatique-en-france-metropolitaine-de-19-2008", "isopen": false, "url": "http://www.statistiques.developpement-durable.gouv.fr/rubrique.php3?id_rubrique=456", "notes": "\u00c9missions de CO2 dues \u00e0 l\u2019\u00e9nergie avec correction climatique en France M\u00e9tropolitaine de 1970 \u00e0 2008", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Environment & Energy\"]", "__extras": {"package_id": "39f9b9fdd2f37d8bd6f21ee75ef2307b0a042682", "revision_id": "ea2ff69b-4d6a-41cf-8e32-05dfec17928f"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2011-04-28T16:04:00", "__extras": {"revision_id": "ea2ff69b-4d6a-41cf-8e32-05dfec17928f", "package_id": "39f9b9fdd2f37d8bd6f21ee75ef2307b0a042682"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "ea2ff69b-4d6a-41cf-8e32-05dfec17928f", "package_id": "39f9b9fdd2f37d8bd6f21ee75ef2307b0a042682"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "ea2ff69b-4d6a-41cf-8e32-05dfec17928f", "package_id": "39f9b9fdd2f37d8bd6f21ee75ef2307b0a042682"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "39f9b9fdd2f37d8bd6f21ee75ef2307b0a042682", "revision_id": "ea2ff69b-4d6a-41cf-8e32-05dfec17928f"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "39f9b9fdd2f37d8bd6f21ee75ef2307b0a042682", "revision_id": "ea2ff69b-4d6a-41cf-8e32-05dfec17928f"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20110428-11D4866/", "__extras": {"revision_id": "ea2ff69b-4d6a-41cf-8e32-05dfec17928f", "package_id": "39f9b9fdd2f37d8bd6f21ee75ef2307b0a042682"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "39f9b9fdd2f37d8bd6f21ee75ef2307b0a042682", "revision_id": "ea2ff69b-4d6a-41cf-8e32-05dfec17928f"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "ea2ff69b-4d6a-41cf-8e32-05dfec17928f", "package_id": "39f9b9fdd2f37d8bd6f21ee75ef2307b0a042682"}}, {"key": "update_date", "value": "2009-07-01T00:00:00", "__extras": {"package_id": "39f9b9fdd2f37d8bd6f21ee75ef2307b0a042682", "revision_id": "ea2ff69b-4d6a-41cf-8e32-05dfec17928f"}}], "title": "\u00c9missions de CO2 dues \u00e0 l\u2019\u00e9nergie avec correction climatique en France M\u00e9tropolitaine de 1970 \u00e0 2008", "revision_id": "ea2ff69b-4d6a-41cf-8e32-05dfec17928f"}