{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:18:09.648209", "id": "ac585737baf2c84e10fa86204b21ca9c67732bc6", "metadata_created": "2011-06-13T16:18:09.648209", "metadata_modified": "2011-06-15T23:22:28.600146", "author": "INSEE", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Enqu\u00eate bimestrielle aupr\u00e8s des chefs d'entreprise sur le climat conjoncturel dans le commerce de gros en France de juillet 1979 \u00e0 mai 2011", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20110524-1/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-15T23:22:28.600146", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "bc6193ad-58db-460a-98ff-9dc7c0b16bd5", "revision_id": "73891815-4c2e-49fa-930b-7120afa3f3a6", "id": "b5aa7b63-2673-491a-bfd3-f2325aa48c08", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "commerce-de-gros", "name": "commerce-de-gros", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:18:09.648209", "state": "active", "id": "11d7efe7-4650-4f91-85ab-9ed0f42d52c1"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "7287d5ab-c6f5-4c2f-bc3a-744c0b990973", "description": "", "name": "services", "title": "Government Services"}, {"id": "c1f38310-ee89-4779-a0f8-d3959cbe4dcf", "description": "", "name": "social", "title": "Social Questions"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "enquete-bimestrielle-aupres-des-chefs-dentreprise-sur-le-climat-conjoncturel-dans-le-comme-2011", "isopen": false, "url": "http://www.insee.fr/fr/themes/info-rapide.asp?id=60&date=20110524", "notes": "Indicateurs synth\u00e9tiques - Ensemble du commerce de gros (Naf r\u00e9v. 2 : division 46 \u00e0 l'exclusion des groupes 46.1 et 46.9 )Ensemble du commerce de gros (Naf r\u00e9v. 2 : division 46 \u00e0 l'exclusion des groupes 46.1 et 46.9 )Commerce de gros de produits agricoles bruts et d'animaux vivants (Naf r\u00e9v. 2 :  groupe 46.2)Commerce de gros de produits alimentaires et de boissons (Naf r\u00e9v. 2 : groupe 46.3 \u00e0 l'exclusion de la sous-classe 4635Z)Commerce de gros de biens domestiques (Naf r\u00e9v. 2 : groupe 46.4)Commerce de gros de biens d'equipements de l'information et de la communication (Naf r\u00e9v. 2 : groupe 46.5)Commerce de gros de biens d'equipements de l'information et de la communication (Naf r\u00e9v. 2 : groupe 46.5)Autres commerces de gros sp\u00e9cialis\u00e9s (Naf r\u00e9v. 2 : groupe 46.7 \u00e0 l'exclusion de la sous-classe 4677Z)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Commerce & Services\", \"Society & Conditions of life\"]", "__extras": {"package_id": "ac585737baf2c84e10fa86204b21ca9c67732bc6", "revision_id": "bf933b0a-2fc8-478e-9a8c-40ed24abec56"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2011-05-24T12:42:00", "__extras": {"revision_id": "bf933b0a-2fc8-478e-9a8c-40ed24abec56", "package_id": "ac585737baf2c84e10fa86204b21ca9c67732bc6"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "bf933b0a-2fc8-478e-9a8c-40ed24abec56", "package_id": "ac585737baf2c84e10fa86204b21ca9c67732bc6"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "bf933b0a-2fc8-478e-9a8c-40ed24abec56", "package_id": "ac585737baf2c84e10fa86204b21ca9c67732bc6"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "ac585737baf2c84e10fa86204b21ca9c67732bc6", "revision_id": "bf933b0a-2fc8-478e-9a8c-40ed24abec56"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "ac585737baf2c84e10fa86204b21ca9c67732bc6", "revision_id": "bf933b0a-2fc8-478e-9a8c-40ed24abec56"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20110524-BF219/", "__extras": {"revision_id": "bf933b0a-2fc8-478e-9a8c-40ed24abec56", "package_id": "ac585737baf2c84e10fa86204b21ca9c67732bc6"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "ac585737baf2c84e10fa86204b21ca9c67732bc6", "revision_id": "bf933b0a-2fc8-478e-9a8c-40ed24abec56"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "bf933b0a-2fc8-478e-9a8c-40ed24abec56", "package_id": "ac585737baf2c84e10fa86204b21ca9c67732bc6"}}, {"key": "update_date", "value": "2011-05-20T00:00:00", "__extras": {"package_id": "ac585737baf2c84e10fa86204b21ca9c67732bc6", "revision_id": "bf933b0a-2fc8-478e-9a8c-40ed24abec56"}}], "title": "Enqu\u00eate bimestrielle aupr\u00e8s des chefs d'entreprise sur le climat conjoncturel dans le commerce de gros en France de juillet 1979 \u00e0 mai 2011", "revision_id": "bf933b0a-2fc8-478e-9a8c-40ed24abec56"}