{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:22:28.878228", "id": "70864c56a5f1715bac2452b803061af10c7f5b68", "metadata_created": "2011-06-13T16:22:28.878228", "metadata_modified": "2011-06-15T23:22:39.951746", "author": "Minist\u00e8re de l\u2019\u00c9cologie, de l\u2019\u00c9nergie du D\u00e9veloppement durable  et de la Mer", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Enqu\u00eate sur les pr\u00e9occupations environnementales des fran\u00e7ais en novembre 2009", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20110225-9/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-15T23:22:39.951746", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "fbabae35-d8df-4d5e-83ec-f1bcdde71bd5", "revision_id": "7e7acd72-9929-43c4-ac4d-e0d194c72976", "id": "1a172502-5073-48f1-b64d-d198ea6bf91f", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "environnement", "name": "environnement", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:22:28.878228", "state": "active", "id": "19eb9132-3948-40be-b84b-828213b5d378"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "4ccef82e-f847-455e-b5cf-b55218a8af04", "description": "", "name": "environment", "title": "Environment"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "enquete-sur-les-preoccupations-environnementales-des-francais-en-novembre-2009", "isopen": false, "url": "http://www.stats.environnement.developpement-durable.gouv.fr/", "notes": "Enqu\u00eate sur les pr\u00e9occupations environnementales des fran\u00e7ais en novembre 2009", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Environment & Energy\"]", "__extras": {"package_id": "70864c56a5f1715bac2452b803061af10c7f5b68", "revision_id": "357eac8d-d57c-49a5-8530-ae6ebc87c29a"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2011-02-25T13:33:00", "__extras": {"revision_id": "357eac8d-d57c-49a5-8530-ae6ebc87c29a", "package_id": "70864c56a5f1715bac2452b803061af10c7f5b68"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "357eac8d-d57c-49a5-8530-ae6ebc87c29a", "package_id": "70864c56a5f1715bac2452b803061af10c7f5b68"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "357eac8d-d57c-49a5-8530-ae6ebc87c29a", "package_id": "70864c56a5f1715bac2452b803061af10c7f5b68"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "70864c56a5f1715bac2452b803061af10c7f5b68", "revision_id": "357eac8d-d57c-49a5-8530-ae6ebc87c29a"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "70864c56a5f1715bac2452b803061af10c7f5b68", "revision_id": "357eac8d-d57c-49a5-8530-ae6ebc87c29a"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20110225-2B45C1/", "__extras": {"revision_id": "357eac8d-d57c-49a5-8530-ae6ebc87c29a", "package_id": "70864c56a5f1715bac2452b803061af10c7f5b68"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "70864c56a5f1715bac2452b803061af10c7f5b68", "revision_id": "357eac8d-d57c-49a5-8530-ae6ebc87c29a"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "357eac8d-d57c-49a5-8530-ae6ebc87c29a", "package_id": "70864c56a5f1715bac2452b803061af10c7f5b68"}}, {"key": "update_date", "value": "2009-10-30T00:00:00", "__extras": {"package_id": "70864c56a5f1715bac2452b803061af10c7f5b68", "revision_id": "357eac8d-d57c-49a5-8530-ae6ebc87c29a"}}], "title": "Enqu\u00eate sur les pr\u00e9occupations environnementales des fran\u00e7ais en novembre 2009", "revision_id": "357eac8d-d57c-49a5-8530-ae6ebc87c29a"}