{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:41:13.466704", "id": "3ca192bd7558780793444f73366c58d60c9d7775", "metadata_created": "2011-06-13T16:41:13.466704", "metadata_modified": "2011-06-15T23:22:57.493436", "author": "DREAL Aquitaine", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Ensemble de donn\u00e9es statistiques sur les th\u00e8mes de la mobilit\u00e9 (entre travail et domicile) en r\u00e9gion Aquitaine en 2009", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100805-34/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-15T23:22:57.493436", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "88bc1cb1-1357-4b62-a097-4d8ad075d214", "revision_id": "e039edad-7891-4212-b7d9-574dc9939f73", "id": "ecc317cd-6d2e-4fbf-ad49-70027cf6ec45", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "aquitaine", "name": "aquitaine", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:41:13.466704", "state": "active", "id": "b059c3c0-a931-4bde-b33b-173a7c3bcea2"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "mobilite", "name": "mobilite", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:41:13.466704", "state": "active", "id": "6e78890b-80c3-4cbc-ab3d-9316383f0736"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "transport", "name": "transport", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:41:13.466704", "state": "active", "id": "8a25259b-6fb8-413f-8c1e-c5c614dcece6"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "59df2658-0024-4016-9e2d-6d537bd933fd", "description": "", "name": "transport", "title": "Transportation"}, {"id": "c1f38310-ee89-4779-a0f8-d3959cbe4dcf", "description": "", "name": "social", "title": "Social Questions"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "ensemble-de-donnees-statistiques-sur-le-theme-de-la-mobilite-entre-travail-et-domicile-en-2009", "isopen": false, "url": "http://www.aquitaine.developpement-durable.gouv.fr/article.php3?id_article=128", "notes": "Ensemble de donn\u00e9es statistiques sur le th\u00e8me de la mobilit\u00e9 (entre travail et domicile) en r\u00e9gion Aquitaine en 2009", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Society & Conditions of life\", \"Transport & Logistics\"]", "__extras": {"package_id": "3ca192bd7558780793444f73366c58d60c9d7775", "revision_id": "ec7376ed-8686-4af8-9996-5c43420ff526"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-08-05T16:47:00", "__extras": {"revision_id": "ec7376ed-8686-4af8-9996-5c43420ff526", "package_id": "3ca192bd7558780793444f73366c58d60c9d7775"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "ec7376ed-8686-4af8-9996-5c43420ff526", "package_id": "3ca192bd7558780793444f73366c58d60c9d7775"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "ec7376ed-8686-4af8-9996-5c43420ff526", "package_id": "3ca192bd7558780793444f73366c58d60c9d7775"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "3ca192bd7558780793444f73366c58d60c9d7775", "revision_id": "ec7376ed-8686-4af8-9996-5c43420ff526"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "3ca192bd7558780793444f73366c58d60c9d7775", "revision_id": "ec7376ed-8686-4af8-9996-5c43420ff526"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/1113/", "__extras": {"revision_id": "ec7376ed-8686-4af8-9996-5c43420ff526", "package_id": "3ca192bd7558780793444f73366c58d60c9d7775"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "3ca192bd7558780793444f73366c58d60c9d7775", "revision_id": "ec7376ed-8686-4af8-9996-5c43420ff526"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "ec7376ed-8686-4af8-9996-5c43420ff526", "package_id": "3ca192bd7558780793444f73366c58d60c9d7775"}}, {"key": "update_date", "value": "2009-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "3ca192bd7558780793444f73366c58d60c9d7775", "revision_id": "ec7376ed-8686-4af8-9996-5c43420ff526"}}], "title": "Ensemble de donn\u00e9es statistiques sur le th\u00e8me de la mobilit\u00e9 (entre travail et domicile) en r\u00e9gion Aquitaine en 2009", "revision_id": "ec7376ed-8686-4af8-9996-5c43420ff526"}