{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:04:45.515229", "id": "62866ab415331d03c03849c24f528450f246e375", "metadata_created": "2011-06-13T16:04:45.515229", "metadata_modified": "2011-06-15T23:22:47.607865", "author": "INSEE", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Enseignement de sp\u00e9cialit\u00e9 suivi par les lyc\u00e9ens en terminale des s\u00e9ries du baccalaur\u00e9at g\u00e9n\u00e9ral de 2002 \u00e0 2009", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100706-7/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-15T23:22:47.607865", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "fbed366f-7344-44fb-9029-574926ff8fbe", "revision_id": "af3249c1-dc5c-44b5-abb4-0a3dc291717a", "id": "91a0d9a1-21df-4e95-b97e-6b75a9957d9f", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "baccalaureat", "name": "baccalaureat", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:04:45.515229", "state": "active", "id": "44fa2bb1-26b8-4410-b39d-c0d387a877fd"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "enseignement", "name": "enseignement", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:04:45.515229", "state": "active", "id": "4420093d-2512-4dcc-ac4f-ab8077d45cb0"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "lycees", "name": "lycees", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:04:45.515229", "state": "active", "id": "dfec5aaf-220f-4413-81ab-a086b9ac4247"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "82b8e47f-715e-430a-b18c-e833913d5d02", "description": "", "name": "education", "title": "Education and Communication"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "enseignement-de-specialite-suivi-par-les-lyceens-en-terminale-des-series-du-baccalaureat-g-2009", "isopen": false, "url": "http://www.insee.fr/fr/themes/tableau.asp?reg_id=0&ref_id=NATCCF07125", "notes": "Enseignement de sp\u00e9cialit\u00e9 suivi par les lyc\u00e9ens en terminale des s\u00e9ries du baccalaur\u00e9at g\u00e9n\u00e9ral de 2002 \u00e0 2009", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Education & Training\"]", "__extras": {"package_id": "62866ab415331d03c03849c24f528450f246e375", "revision_id": "19d618d9-da86-43b9-9c98-efc278d8deb9"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-07-06T15:16:00", "__extras": {"revision_id": "19d618d9-da86-43b9-9c98-efc278d8deb9", "package_id": "62866ab415331d03c03849c24f528450f246e375"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "19d618d9-da86-43b9-9c98-efc278d8deb9", "package_id": "62866ab415331d03c03849c24f528450f246e375"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "19d618d9-da86-43b9-9c98-efc278d8deb9", "package_id": "62866ab415331d03c03849c24f528450f246e375"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "62866ab415331d03c03849c24f528450f246e375", "revision_id": "19d618d9-da86-43b9-9c98-efc278d8deb9"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "62866ab415331d03c03849c24f528450f246e375", "revision_id": "19d618d9-da86-43b9-9c98-efc278d8deb9"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/426/", "__extras": {"revision_id": "19d618d9-da86-43b9-9c98-efc278d8deb9", "package_id": "62866ab415331d03c03849c24f528450f246e375"}}, {"key": "update_date", "value": "2009-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "62866ab415331d03c03849c24f528450f246e375", "revision_id": "19d618d9-da86-43b9-9c98-efc278d8deb9"}}], "title": "Enseignement de sp\u00e9cialit\u00e9 suivi par les lyc\u00e9ens en terminale des s\u00e9ries du baccalaur\u00e9at g\u00e9n\u00e9ral de 2002 \u00e0 2009", "revision_id": "19d618d9-da86-43b9-9c98-efc278d8deb9"}