{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T15:57:45.075530", "id": "7d9f2b80826508a602a2b4adb20e470d5af19529", "metadata_created": "2011-06-13T15:57:45.075530", "metadata_modified": "2011-06-15T23:22:55.076060", "author": "Minist\u00e8re de l'\u00e9ducation nationale", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Ensemble de donn\u00e9es statistiques sur les dipl\u00f4mes de l'enseignement professionnel en 2008", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100720-57/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-15T23:22:55.076060", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "27cb79dd-8218-48a8-abbd-078224c7fad1", "revision_id": "72c016ae-ab71-4f20-8ccd-cbeda1b5c6ed", "id": "e4466a14-b9f7-41e4-b5cb-db3d64358644", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "academie", "name": "academie", "revision_timestamp": "2011-06-13T15:57:45.075530", "state": "active", "id": "6fab6073-6913-4c8c-b604-94f6aad7def6"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "bac", "name": "bac", "revision_timestamp": "2011-06-13T15:57:45.075530", "state": "active", "id": "8728b56f-828f-4506-9f9a-43715ba70e28"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "bep", "name": "bep", "revision_timestamp": "2011-06-13T15:57:45.075530", "state": "active", "id": "5192ed4a-b873-4a59-9d3e-14dd68ae79f1"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "candidat", "name": "candidat", "revision_timestamp": "2011-06-13T15:57:45.075530", "state": "active", "id": "1bb9fa05-ff3d-4544-aeb8-d9b9c22f0761"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "cap", "name": "cap", "revision_timestamp": "2011-06-13T15:57:45.075530", "state": "active", "id": "75738a3c-fc82-4e11-b361-7cee8ddd66dc"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "diplome", "name": "diplome", "revision_timestamp": "2011-06-13T15:57:45.075530", "state": "active", "id": "4f0863fb-3d57-4de9-afc2-11205e3ca096"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "education", "name": "education", "revision_timestamp": "2011-06-13T15:57:45.075530", "state": "active", "id": "b5bcc4e4-537f-4145-981a-d3be18b72c13"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "82b8e47f-715e-430a-b18c-e833913d5d02", "description": "", "name": "education", "title": "Education and Communication"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 7, "name": "ensemble-de-donnees-statistiques-sur-les-diplomes-de-lenseignement-professionnel-en-2008", "isopen": false, "url": "http://www.education.gouv.fr/cid50088/les-diplomes-de-l-enseignement-professionnel-session-2008.html", "notes": "Ensemble de donn\u00e9es statistiques sur les dipl\u00f4mes de l'enseignement professionnel en 2008 (tableaux pr\u00e9sentant la r\u00e9partition des candidats, dipl\u00f4m\u00e9s par acad\u00e9mie, sp\u00e9cialit\u00e9s, types de dipl\u00f4me et donn\u00e9es historiques comparatives depuis 1996)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Education & Training\"]", "__extras": {"package_id": "7d9f2b80826508a602a2b4adb20e470d5af19529", "revision_id": "9cc14259-ad8f-4f54-96f7-73411a0676c9"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-07-20T10:18:00", "__extras": {"revision_id": "9cc14259-ad8f-4f54-96f7-73411a0676c9", "package_id": "7d9f2b80826508a602a2b4adb20e470d5af19529"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "9cc14259-ad8f-4f54-96f7-73411a0676c9", "package_id": "7d9f2b80826508a602a2b4adb20e470d5af19529"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "9cc14259-ad8f-4f54-96f7-73411a0676c9", "package_id": "7d9f2b80826508a602a2b4adb20e470d5af19529"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "7d9f2b80826508a602a2b4adb20e470d5af19529", "revision_id": "9cc14259-ad8f-4f54-96f7-73411a0676c9"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "7d9f2b80826508a602a2b4adb20e470d5af19529", "revision_id": "9cc14259-ad8f-4f54-96f7-73411a0676c9"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/874/", "__extras": {"revision_id": "9cc14259-ad8f-4f54-96f7-73411a0676c9", "package_id": "7d9f2b80826508a602a2b4adb20e470d5af19529"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "7d9f2b80826508a602a2b4adb20e470d5af19529", "revision_id": "9cc14259-ad8f-4f54-96f7-73411a0676c9"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "9cc14259-ad8f-4f54-96f7-73411a0676c9", "package_id": "7d9f2b80826508a602a2b4adb20e470d5af19529"}}, {"key": "update_date", "value": "2008-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "7d9f2b80826508a602a2b4adb20e470d5af19529", "revision_id": "9cc14259-ad8f-4f54-96f7-73411a0676c9"}}], "title": "Ensemble de donn\u00e9es statistiques sur les dipl\u00f4mes de l'enseignement professionnel en 2008", "revision_id": "9cc14259-ad8f-4f54-96f7-73411a0676c9"}