{"license_title": "License Not Specified", "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-04-03T01:36:45.101281", "id": "85bfdeb0-00d1-462b-8bfc-e9ba6ace805f", "metadata_created": "2013-04-03T01:36:45.101281", "metadata_modified": "2013-08-22T13:58:09.477295", "author": "BRGM", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "notspecified", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "87840290-310b-4994-be40-b2498240b5af", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-22T13:58:03.490226", "webstore_last_updated": null, "id": "ffb62e73-46ab-42ed-83c8-a0f8a56446b0", "size": "114291", "state": "active", "hash": "{\"content\": \"1a4fa1ca7f89bcae51ac5893e7b306adbfa1203f\", \"header\": null}", "description": "\u00e9picentres des s\u00e9ismes en france", "format": "TXT", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/html", "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-22T13:09:38.390904", "url": "http://www.sisfrance.net/export_liste_epicentres.asp", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-22T08:58:03.447874", "position": 0, "revision_id": "e30273e4-78ad-4fbe-a25d-1f05bab53e63", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "87840290-310b-4994-be40-b2498240b5af", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-22T13:58:05.823397", "webstore_last_updated": null, "id": "e6831011-9e1e-4f33-954f-4ebe756f8dad", "size": "12351", "state": "active", "hash": "{\"content\": \"97baa567afcf979a511055653706a1ffaf5ce176\", \"header\": null}", "description": "\u00e9picentres des s\u00e9ismes aux Antilles fran\u00e7aises et dans l'archipel des Cara\u00efbes", "format": "TXT", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/html", "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-22T13:09:38.390918", "url": "http://www.sisfrance.net/Antilles/export_liste_epicentres.asp", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-22T08:58:05.772562", "position": 1, "revision_id": "3fd9bc12-b38a-4f3c-a50d-b6fb4091f1b3", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "87840290-310b-4994-be40-b2498240b5af", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-22T13:58:07.746454", "webstore_last_updated": null, "id": "40a20fc9-25d7-4ff3-9265-8270936f6921", "size": "3470", "state": "active", "hash": "{\"content\": \"24e7c9b4b67b7945448de21e8fef1206ab9c12c9\", \"header\": null}", "description": "\u00e9picentres des s\u00e9ismes \u00e0 la R\u00e9union et \u00e0 Mayotte", "format": "TXT", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/html", "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-22T13:09:38.390925", "url": "http://www.sisfrance.net/Reunion/export_liste_epicentres.asp", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-22T08:58:07.723380", "position": 2, "revision_id": "f5e390a3-fa1b-47be-abdf-13d6ea7f290e", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "87840290-310b-4994-be40-b2498240b5af", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-22T13:58:09.477295", "webstore_last_updated": null, "id": "1e943df7-a3d1-4ce8-ac5e-a9420d4b1cdb", "size": "2192", "state": "active", "hash": "{\"content\": \"a4a14db6e531570190e52fa68aff0a266c7e6a9a\", \"header\": null}", "description": "\u00e9picentres des s\u00e9ismes en Nouvelle-Cal\u00e9donie et \u00e0 Wallis et Futuna", "format": "TXT", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/html", "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-22T13:09:38.390930", "url": "http://www.sisfrance.net/Caledonie/export_liste_epicentres.asp", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-22T08:58:09.458513", "position": 3, "revision_id": "8676b328-2726-4916-90bc-ad7070cd4ac7", "resource_type": null}], "num_resources": 4, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "antilles", "name": "antilles", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:36:45.101281", "state": "active", "id": "fc5735e8-b28c-4e18-ad34-4d8688acc950"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "epicentres", "name": "epicentres", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:36:45.101281", "state": "active", "id": "805423e4-94e2-4c0e-b91a-e53fe1f44894"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "france", "name": "france", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:36:45.101281", "state": "active", "id": "7fb604fc-dac9-4ab8-8dc9-f9e8ae459569"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "geolocalise", "name": "geolocalise", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:36:45.101281", "state": "active", "id": "0ef0b43c-00f9-46bd-860c-fd626cf0208b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "historique", "name": "historique", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:36:45.101281", "state": "active", "id": "8503abf0-85d1-4d78-b3ae-f5bef0bd3486"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "mayotte", "name": "mayotte", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:36:45.101281", "state": "active", "id": "12767d88-09d3-4b4e-8537-ac312d280522"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "nouvelle-caledonie", "name": "nouvelle-caledonie", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:36:45.101281", "state": "active", "id": "c8365059-81d9-43a2-aba9-b1f33ae032c8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "reunion", "name": "reunion", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:36:45.101281", "state": "active", "id": "834fbebc-4d85-49c7-bcdb-f1866b75f185"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "seismes", "name": "seismes", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:36:45.101281", "state": "active", "id": "a24bc297-91b8-465c-bb2b-c707c2629843"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "wallisetfutuna", "name": "wallisetfutuna", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:36:45.101281", "state": "active", "id": "f3bb89e4-5c14-4660-bce0-549440316424"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 10, "name": "epicentres-des-seismes-en-france", "isopen": false, "url": "http://www.sisfrance.net/", "notes": "\u00c9picentre des s\u00e9ismes ayant eu une incidence en france de 858 \u00e0 2007\r\n\r\nFichier France :\r\nListe des \u00e9picentres de SisFrance/M\u00e9tropole d'intensit\u00e9 \u00e9gale ou sup\u00e9rieure \u00e0 5\r\n\r\nPour les Antilles :\r\nListe des \u00e9picentres de SisFrance/M\u00e9tropole d'intensit\u00e9 \u00e9gale ou sup\u00e9rieure \u00e0 5\r\n\r\nPour la R\u00e9union :\r\nListe des \u00e9picentres de SisFrance/R\u00e9union d'intensit\u00e9 \u00e9gale ou sup\u00e9rieure \u00e0 4\r\n\r\nSource : BRGM, EDF, IRSN, Base de donn\u00e9es nationale de la sismicit\u00e9 historique SisFrance\r\n\r\nPour la Nouvelle-Cal\u00e9donie :\r\nListe des \u00e9picentres de SisFrance/Nouvelle-Cal\u00e9donie d'intensit\u00e9 \u00e9gale ou sup\u00e9rieure \u00e0 4\r\n\r\nSource : BRGM, Base de donn\u00e9es nationale de la sismicit\u00e9 historique SisFrance-Cal\u00e9donie", "owner_org": null, "extras": [{"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"package_id": "85bfdeb0-00d1-462b-8bfc-e9ba6ace805f", "revision_id": "3c8e805e-3742-4d67-b5cd-5f39fba81ac5"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Nosdonnes.fr", "__extras": {"revision_id": "3c8e805e-3742-4d67-b5cd-5f39fba81ac5", "package_id": "85bfdeb0-00d1-462b-8bfc-e9ba6ace805f"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://nosdonnees.fr", "__extras": {"revision_id": "3c8e805e-3742-4d67-b5cd-5f39fba81ac5", "package_id": "85bfdeb0-00d1-462b-8bfc-e9ba6ace805f"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://nosdonnees.fr/dataset/85bfdeb0-00d1-462b-8bfc-e9ba6ace805f", "__extras": {"package_id": "85bfdeb0-00d1-462b-8bfc-e9ba6ace805f", "revision_id": "3c8e805e-3742-4d67-b5cd-5f39fba81ac5"}}], "title": "Epicentres des s\u00e9ismes en france", "revision_id": "3c8e805e-3742-4d67-b5cd-5f39fba81ac5"}