{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "Bundesministerium f\u00fcr Inneres", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-09-30T16:11:58.571990", "id": "09716341-2bea-4298-9525-e936d8247d19", "metadata_created": "2013-09-30T16:11:58.571990", "metadata_modified": "2013-10-09T05:12:30.156662", "author": null, "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "b7b551d6-71bc-459d-8be7-7ee2572a2148", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-09T05:12:30.156662", "webstore_last_updated": null, "id": "721acc51-b3bf-4c33-88f9-5ebb99b61efb", "size": "202120", "state": "active", "hash": "md5:f579622dcea62518b1c8a606fca0afba", "description": "", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "Wahlergebnisse nach Gemeindekennzahl geordnet (29.09.2013, 22:50 Uhr)", "language": "", "created": "2013-09-29T22:48:56.540830", "url": "http://at.gv.brz.ogd/storage/f/NRW2013-Wahlergebnisse-nach-Gemeindekennzahl-geordnet_29092013-2250.csv", "characterset": "latin-1", "webstore_url": "/at.gv.brz.ogd/storage/f/NRW2013-Wahlergebnisse-nach-Gemeindekennzahl-geordnet_29092013-2250.csv", "last_modified": "2013-09-29T20:48:24", "position": 0, "revision_id": "e33beac3-9e0c-4bb0-85df-79332a261461", "resource_type": "file.upload"}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "nationalrat", "name": "nationalrat", "revision_timestamp": "2013-09-30T16:11:58.571990", "state": "active", "id": "7f7456f9-09d4-41c3-b4fd-ca873a9c7b44"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "wahlen", "name": "wahlen", "revision_timestamp": "2013-09-30T16:11:58.571990", "state": "active", "id": "a3536095-670f-4050-8af8-a0f854da7dfb"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "wahlergebnis", "name": "wahlergebnis", "revision_timestamp": "2013-09-30T16:11:58.571990", "state": "active", "id": "3410f103-e696-4473-ab43-d33c566effe9"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "ergebnisse-der-nationalratswahl-2013", "isopen": true, "url": "", "notes": "Jene Wahlkarten, die zur Stimmabgabe mittels Briefwahl verwendet worden sind, werden am 30. September 2013, ab 9:00 Uhr, in den 117 Stimmbezirken (am Sitz der 113 Bezirkswahlbeh\u00f6rden) ausgewertet. Das vorl\u00e4ufige Endergebnis, in dem die Ausz\u00e4hlung dieser Stimmen ber\u00fccksichtigt ist, wird f\u00fcr die Abendstunden erwartet.\r\n\r\nDie Stimmen jener Wahlkartenw\u00e4hlerinnen und -w\u00e4hler, die am 29. September in einem regionalwahlkreisfremden Wahllokal gew\u00e4hlt haben, werden am 3. Oktober 2013 ausgez\u00e4hlt. Die Ausz\u00e4hlung erfolgt bei den Landeswahlbeh\u00f6rden, am Sitz der \u00c4mter der Landesregierungen. Nach Abschluss dieser Ergebnisermittlung wird die Bundeswahlbeh\u00f6rde in den Abendstunden des 3. Oktober 2013 ein vorl\u00e4ufiges Endergebnis bekanntgeben.\r\nDas endg\u00fcltige Ergebnis der Nationalratswahl 2013 wird von der Bundeswahlbeh\u00f6rde am 16. Oktober 2013 bekanntgegeben.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "attribute_description", "value": "", "__extras": {"package_id": "09716341-2bea-4298-9525-e936d8247d19", "revision_id": "36944598-c01f-46d3-a6bb-b9cc5661bd3f"}}, {"key": "begin_datetime", "value": "2013-09-29T22:50:00", "__extras": {"revision_id": "36944598-c01f-46d3-a6bb-b9cc5661bd3f", "package_id": "09716341-2bea-4298-9525-e936d8247d19"}}, {"key": "categorization", "value": "[\"verwaltung-und-politik\"]", "__extras": {"package_id": "09716341-2bea-4298-9525-e936d8247d19", "revision_id": "36944598-c01f-46d3-a6bb-b9cc5661bd3f"}}, {"key": "en_title_and_desc", "value": "Results of the parliamentary election 2013", "__extras": {"revision_id": "36944598-c01f-46d3-a6bb-b9cc5661bd3f", "package_id": "09716341-2bea-4298-9525-e936d8247d19"}}, {"key": "end_datetime", "value": "", "__extras": {"package_id": "09716341-2bea-4298-9525-e936d8247d19", "revision_id": "36944598-c01f-46d3-a6bb-b9cc5661bd3f"}}, {"key": "eu_country", "value": "AT", "__extras": {"package_id": "09716341-2bea-4298-9525-e936d8247d19", "revision_id": "36944598-c01f-46d3-a6bb-b9cc5661bd3f"}}, {"key": "geographic_bbox", "value": "", "__extras": {"revision_id": "36944598-c01f-46d3-a6bb-b9cc5661bd3f", "package_id": "09716341-2bea-4298-9525-e936d8247d19"}}, {"key": "geographic_toponym", "value": "\u00d6sterreich", "__extras": {"package_id": "09716341-2bea-4298-9525-e936d8247d19", "revision_id": "36944598-c01f-46d3-a6bb-b9cc5661bd3f"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "data.gv.at - offene Daten \u00d6sterreichs", "__extras": {"revision_id": "36944598-c01f-46d3-a6bb-b9cc5661bd3f", "package_id": "09716341-2bea-4298-9525-e936d8247d19"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data.gv.at/katalog", "__extras": {"package_id": "09716341-2bea-4298-9525-e936d8247d19", "revision_id": "36944598-c01f-46d3-a6bb-b9cc5661bd3f"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data.gv.at/datensatz/?id=09716341-2bea-4298-9525-e936d8247d19", "__extras": {"package_id": "09716341-2bea-4298-9525-e936d8247d19", "revision_id": "36944598-c01f-46d3-a6bb-b9cc5661bd3f"}}, {"key": "license_citation", "value": "", "__extras": {"revision_id": "36944598-c01f-46d3-a6bb-b9cc5661bd3f", "package_id": "09716341-2bea-4298-9525-e936d8247d19"}}, {"key": "lineage_quality", "value": "", "__extras": {"revision_id": "36944598-c01f-46d3-a6bb-b9cc5661bd3f", "package_id": "09716341-2bea-4298-9525-e936d8247d19"}}, {"key": "maintainer_link", "value": "", "__extras": {"package_id": "09716341-2bea-4298-9525-e936d8247d19", "revision_id": "36944598-c01f-46d3-a6bb-b9cc5661bd3f"}}, {"key": "metadata_identifier", "value": "09716341-2bea-4298-9525-e936d8247d19", "__extras": {"revision_id": "36944598-c01f-46d3-a6bb-b9cc5661bd3f", "package_id": "09716341-2bea-4298-9525-e936d8247d19"}}, {"key": "metadata_linkage", "value": "", "__extras": {"revision_id": "36944598-c01f-46d3-a6bb-b9cc5661bd3f", "package_id": "09716341-2bea-4298-9525-e936d8247d19"}}, {"key": "metadata_modified", "value": "2013-10-01 09:36:33.201528", "__extras": {"revision_id": "e33beac3-9e0c-4bb0-85df-79332a261461", "package_id": "09716341-2bea-4298-9525-e936d8247d19"}}, {"key": "publisher", "value": "BMI", "__extras": {"package_id": "09716341-2bea-4298-9525-e936d8247d19", "revision_id": "36944598-c01f-46d3-a6bb-b9cc5661bd3f"}}, {"key": "publishing_date", "value": "", "__extras": {"revision_id": "36944598-c01f-46d3-a6bb-b9cc5661bd3f", "package_id": "09716341-2bea-4298-9525-e936d8247d19"}}, {"key": "schema_characterset", "value": "utf8", "__extras": {"package_id": "09716341-2bea-4298-9525-e936d8247d19", "revision_id": "36944598-c01f-46d3-a6bb-b9cc5661bd3f"}}, {"key": "schema_language", "value": "ger", "__extras": {"package_id": "09716341-2bea-4298-9525-e936d8247d19", "revision_id": "36944598-c01f-46d3-a6bb-b9cc5661bd3f"}}, {"key": "schema_name", "value": "OGD Austria Metadata 2.1", "__extras": {"package_id": "09716341-2bea-4298-9525-e936d8247d19", "revision_id": "36944598-c01f-46d3-a6bb-b9cc5661bd3f"}}, {"key": "update_frequency", "value": "irregular", "__extras": {"package_id": "09716341-2bea-4298-9525-e936d8247d19", "revision_id": "36944598-c01f-46d3-a6bb-b9cc5661bd3f"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Ergebnisse der Nationalratswahl 2013", "revision_id": "36944598-c01f-46d3-a6bb-b9cc5661bd3f"}