{"license_title": "Other (Attribution)", "maintainer": "Bundesministerium f\u00fcr Bildung und Forschung", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-04-03T01:20:14.581444", "id": "26e83d7e-5425-4336-ae84-ec7d2b11ccb8", "metadata_created": "2013-04-03T01:20:14.581444", "metadata_modified": "2013-08-22T14:10:28.438551", "author": null, "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "other-at", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "b3d1a04e-1c36-4c4b-a5d2-e043196aa405", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-04-03T01:20:14.581444", "webstore_last_updated": null, "id": "b677cd0b-859c-4425-b212-32eb71bf0c2c", "size": "20", "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "HTML", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/html", "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-04-02T20:20:14.655307", "url": "http://www.bmbf.de/daten-portal/Tabelle-0.36.html", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-02-22T02:08:02.590839", "position": 0, "revision_id": "0fb81d6f-9078-4f77-8daf-8e082b972d89", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "b3d1a04e-1c36-4c4b-a5d2-e043196aa405", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-22T14:10:28.438551", "webstore_last_updated": "2013-02-22T02:08:05.026818", "id": "eec9e1e5-cf75-4550-8539-d86695d24a73", "size": "102400", "state": "active", "hash": "{\"content\": \"5c436d7786ecfeab125c78a2f5eb73d3a28d37fa\", \"header\": \"2e6818f771b8b7a1352d155da30a98614b559165\"}", "description": "", "format": "XLS", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/vnd.ms-excel", "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-04-02T20:20:14.655339", "url": "http://www.bmbf.de/daten-portal/Tabelle-0.36.xls", "webstore_url": "active", "last_modified": "2013-08-22T09:10:28.399706", "position": 1, "revision_id": "af369f93-af8c-4776-a6d5-27c3a41939b1", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "b3d1a04e-1c36-4c4b-a5d2-e043196aa405", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-04-03T01:20:14.581444", "webstore_last_updated": null, "id": "cff06e1f-7416-46da-948e-34e93e5ef7b7", "size": "20", "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/html", "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-04-02T20:20:14.655349", "url": "http://www.bmbf.de/daten-portal/Tabelle-0.36.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-02-22T02:08:03.678830", "position": 2, "revision_id": "0fb81d6f-9078-4f77-8daf-8e082b972d89", "resource_type": null}], "num_resources": 3, "tags": [], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 0, "name": "erwerbslosenquoten-junger-menschen-15-bis-29-jahrige-nach-bildungsstand-altersgruppen-und-staat", "isopen": true, "url": "http://www.bmbf.de/daten-portal/K0.gus", "notes": "Quelle:\n\nOECD, Bildung auf einen BlickAnmerkungen:1)\n\n15-19 Jahre: Unterschiede zwischen den einzelnen L\u00e4ndern in dieser Spalte spiegeln zum Teil wieder, dass sich das durchschnittliche Abschlussalter in den einzelnen L\u00e4ndern unterscheidet. So erwirbt zum Beispiel in einigen L\u00e4ndern ein kleinerer Anteil der 15- bis 19-J\u00e4hrigen einen Abschluss im Sekundarbereich II, weil dort typischerweise der Abschluss im Alter von 19 Jahren erfolgt. Das f\u00fchrt dazu, dass der Nenner f\u00fcr das Verh\u00e4ltnis in der entsprechenden Spalte kleiner sein wird als in den L\u00e4ndern, in denen der Abschluss in einem j\u00fcngeren Jahr erworben wird.a = Daten nicht verf\u00fcgbar, weil Frage nicht zutrifft.m = Daten nicht verf\u00fcgbar.n = Daten vernachl\u00e4ssigbar oder Null.Auswertung aus der\n\nICE -\n\nDatenbank\n\ndes BMBF\n\n(ICE = Information, Controlling, Entscheidung)Ein System von HIS Hochschul-Informations-System GmbH,\n\nhttp://www.his.de", "owner_org": null, "extras": [{"key": "eu_country", "value": "DE", "__extras": {"package_id": "26e83d7e-5425-4336-ae84-ec7d2b11ccb8", "revision_id": "0fb81d6f-9078-4f77-8daf-8e082b972d89"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Offene Daten (CKAN Germany)", "__extras": {"revision_id": "0fb81d6f-9078-4f77-8daf-8e082b972d89", "package_id": "26e83d7e-5425-4336-ae84-ec7d2b11ccb8"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://offenedaten.de", "__extras": {"revision_id": "0fb81d6f-9078-4f77-8daf-8e082b972d89", "package_id": "26e83d7e-5425-4336-ae84-ec7d2b11ccb8"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://offenedaten.de/dataset/26e83d7e-5425-4336-ae84-ec7d2b11ccb8", "__extras": {"package_id": "26e83d7e-5425-4336-ae84-ec7d2b11ccb8", "revision_id": "0fb81d6f-9078-4f77-8daf-8e082b972d89"}}, {"key": "temporal_coverage", "value": " 1999\u00a0 - \u00a02008", "__extras": {"package_id": "26e83d7e-5425-4336-ae84-ec7d2b11ccb8", "revision_id": "0fb81d6f-9078-4f77-8daf-8e082b972d89"}}], "title": "Erwerbslosenquoten junger Menschen (15- bis 29-J\u00e4hrige) nach Bildungsstand, Altersgruppen und Staaten", "revision_id": "0fb81d6f-9078-4f77-8daf-8e082b972d89"}