{"license_title": null, "maintainer": "Jens Jakob Andersen", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-12-13T06:13:26.113911", "id": "9564b640bfe3817d662c8e853c9696cb6c2dcf15", "metadata_created": "2011-06-13T14:38:25.323624", "metadata_modified": "2013-12-13T06:13:26.113911", "author": "Offentlige Data I Spil - initiativet", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "1144282f-c191-4b20-8c9a-76f43bc5ad41", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-12-13T06:13:26.113911", "webstore_last_updated": null, "id": "7f092de9-2e95-4117-9c7c-e0398f8c80e4", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Datakilde", "format": "", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-12-13T06:13:26.215016", "url": "http://www.perst.dk/da/Arbejdspladsen/Ledelsesinformation%20og%20statistik/TAl%20og%20statistik/Etniske%20maltal.aspx", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "5fbf1c22-d725-496d-9e1d-db66ce43b613", "resource_type": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "arbejdsforhold", "name": "arbejdsforhold", "revision_timestamp": "2011-06-13T14:38:25.323624", "state": "active", "id": "47435946-db94-4d7a-8844-b2ba27a5811a"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "etniske-maltal-udvikling", "isopen": false, "url": "http://www.digitaliser.dk/resource/393318", "notes": "<p>Halv\u00e5rlige opg\u00f8relser af andelen af indvandrer og efterkommere fra ikke-vestlige lande fordelt efter ministeromr\u00e5der, indvandrere og efterkommeres andel af elever i staten, samt nyans\u00e6ttelser i staten i den p\u00e5g\u00e6ldende periode. Fra 1999- nu.</p><p>Data findes p\u00e5 <a href=\"http://www.personalestyrelsen.dk/Organistation/Ledelsesinformation%20og%20statistik/TAl%20og%20statistik/Etniske%20maltal.aspx\">http://www.perst.dk/da/Arbejdspladsen/Ledelsesinformation%20og%20statistik/TAl%20og%20statistik/Etniske%20maltal.aspx</a></p>", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "{}", "__extras": {"revision_id": "5fbf1c22-d725-496d-9e1d-db66ce43b613", "package_id": "9564b640bfe3817d662c8e853c9696cb6c2dcf15"}}, {"key": "eu_country", "value": "DK", "__extras": {"revision_id": "73be64ae-abcd-4a38-a5df-5ffafb19c98f", "package_id": "9564b640bfe3817d662c8e853c9696cb6c2dcf15"}}, {"key": "eu_nuts1", "value": "DK0", "__extras": {"package_id": "9564b640bfe3817d662c8e853c9696cb6c2dcf15", "revision_id": "73be64ae-abcd-4a38-a5df-5ffafb19c98f"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Digitaliser.dk", "__extras": {"package_id": "9564b640bfe3817d662c8e853c9696cb6c2dcf15", "revision_id": "73be64ae-abcd-4a38-a5df-5ffafb19c98f"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://digitaliser.dk", "__extras": {"package_id": "9564b640bfe3817d662c8e853c9696cb6c2dcf15", "revision_id": "73be64ae-abcd-4a38-a5df-5ffafb19c98f"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.digitaliser.dk/resource/393318", "__extras": {"revision_id": "29e6e5c9-5423-4ff8-8bd2-43727ba39761", "package_id": "9564b640bfe3817d662c8e853c9696cb6c2dcf15"}}], "title": "Etniske m\u00e5ltal - udvikling", "revision_id": "5fbf1c22-d725-496d-9e1d-db66ce43b613"}