{"license_title": "Open Data Commons Attribution License", "maintainer": "Hansestadt Rostock \u2013 Hauptverwaltungsamt", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "statistik@rostock.de", "revision_timestamp": "2013-10-16T17:41:18.684051", "id": "c7629958-542f-49d4-ad38-ec3b85700107", "metadata_created": "2013-08-08T20:32:43.487613", "metadata_modified": "2013-10-16T17:41:18.684051", "author": "Hansestadt Rostock \u2013 Hauptverwaltungsamt", "author_email": "statistik@rostock.de", "state": "active", "version": "", "license_id": "odc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "d9fff369-9200-47d4-8432-11183fab794a", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-16T17:41:18.684051", "webstore_last_updated": "2013-09-02T11:14:28.423866", "id": "fd9101a2-5e14-4d89-acb1-7513204a90b9", "size": "1001", "state": "active", "hash": "sha256:e3f2778ded2d17b085610f8ba0509f5cc6383294d82b705674a5859daf9ec0e6", "description": "Diese Ressource umfasst die amtlichen Ergebnisse der Europaparlamentswahl 2009 in Rostock vom 07.06.2009 nach Stadtbereichen. Folgende Indikatoren sind enthalten: wahlbeteiligung (Anteil der W\u00e4hler/innen an den Wahlberechtigten), stimmenanteile_cdu (Anteil der g\u00fcltigen Stimmen f\u00fcr die CDU an den g\u00fcltigen Stimmen insgesamt), stimmenanteile_die_linke (Anteil der g\u00fcltigen Stimmen f\u00fcr Die Linke an den g\u00fcltigen Stimmen insgesamt), stimmenanteile_spd (Anteil der g\u00fcltigen Stimmen f\u00fcr die SPD an den g\u00fcltigen Stimmen insgesamt), stimmenanteile_gruene (Anteil der g\u00fcltigen Stimmen f\u00fcr B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen an den g\u00fcltigen Stimmen insgesamt), stimmenanteile_fdp (Anteil der g\u00fcltigen Stimmen f\u00fcr die FDP an den g\u00fcltigen Stimmen insgesamt).", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "text/x-comma-separated-values", "cache_url": null, "name": "Ergebnisse der Europaparlamentswahl 2009", "language": "de", "created": "2013-02-18T16:00:36", "url": "https://geo.sv.rostock.de/download/opendata/europaparlamentswahl_2009/ergebnisse_2009.csv", "webstore_url": "active", "last_modified": "2013-02-18T16:00:36", "position": 0, "revision_id": "91990eff-5a1b-428f-9f41-8708818f9076", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "d9fff369-9200-47d4-8432-11183fab794a", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-16T17:41:18.684051", "webstore_last_updated": null, "id": "74665103-c13f-48c2-9a75-efce89eb0d3c", "size": "6310", "state": "active", "hash": "sha256:ff9951f719aa95de8d5d675c2812098ff0c5b24671ecafe1ffea057408609d82", "description": "Diese Ressource umfasst die amtlichen Ergebnisse der Europaparlamentswahl 2009 in Rostock vom 07.06.2009 nach Stadtbereichen. Folgende Indikatoren sind enthalten: wahlbeteiligung (Anteil der W\u00e4hler/innen an den Wahlberechtigten), stimmenanteile_cdu (Anteil der g\u00fcltigen Stimmen f\u00fcr die CDU an den g\u00fcltigen Stimmen insgesamt), stimmenanteile_die_linke (Anteil der g\u00fcltigen Stimmen f\u00fcr Die Linke an den g\u00fcltigen Stimmen insgesamt), stimmenanteile_spd (Anteil der g\u00fcltigen Stimmen f\u00fcr die SPD an den g\u00fcltigen Stimmen insgesamt), stimmenanteile_gruene (Anteil der g\u00fcltigen Stimmen f\u00fcr B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen an den g\u00fcltigen Stimmen insgesamt), stimmenanteile_fdp (Anteil der g\u00fcltigen Stimmen f\u00fcr die FDP an den g\u00fcltigen Stimmen insgesamt).", "format": "JSON", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "application/json", "cache_url": null, "name": "Ergebnisse der Europaparlamentswahl 2009", "language": "de", "created": "2013-02-18T16:00:36", "url": "https://geo.sv.rostock.de/download/opendata/europaparlamentswahl_2009/ergebnisse_2009.json", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-02-18T16:00:36", "position": 1, "revision_id": "91990eff-5a1b-428f-9f41-8708818f9076", "resource_type": "file"}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "europa", "name": "europa", "revision_timestamp": "2013-08-08T20:32:43.487613", "state": "active", "id": "6ecacef9-2393-40b2-b122-f07c56e46bf4"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "europaparlament", "name": "europaparlament", "revision_timestamp": "2013-08-08T20:32:43.487613", "state": "active", "id": "55d6d106-5b0d-4968-ad88-923ec7e10046"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "politik", "name": "politik", "revision_timestamp": "2013-08-08T20:32:43.487613", "state": "active", "id": "b509dc15-1c1a-4524-8eef-3097efbb9756"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "statistik", "name": "statistik", "revision_timestamp": "2013-08-08T20:32:43.487613", "state": "active", "id": "37e0ed05-e987-4e81-b3ae-226fa61d7f32"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "verwaltung", "name": "verwaltung", "revision_timestamp": "2013-08-08T20:32:43.487613", "state": "active", "id": "c636f0da-732d-4bc7-8a8f-2effd4638e47"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "wahl", "name": "wahl", "revision_timestamp": "2013-08-08T20:32:43.487613", "state": "active", "id": "d49d1695-39d5-40b4-a246-402923a1f447"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 6, "name": "europaparlamentswahl_2009-hro-hro", "isopen": true, "url": "", "notes": "Dieser Datensatz umfasst die amtlichen statistischen Daten zur Europaparlamentswahl 2009 in Rostock vom 07.06.2009 nach Stadtbereichen. Die Ressourcen werden nicht aktualisiert. Dieser Datensatz wurde einmalig f\u00fcr den 07.06.2009 erfasst.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "contacts", "value": "[{\"role\": \"veroeffentlichende_stelle\",\"name\": \"Hansestadt Rostock \u2013 Hauptverwaltungsamt\",\"email\": \"statistik@rostock.de\",\"address\": \"Hansestadt Rostock;Hauptverwaltungsamt;St.-Georg-Str. 109;18055 Rostock\"},{\"role\": \"autor\",\"name\": \"Hansestadt Rostock \u2013 Hauptverwaltungsamt\",\"email\": \"statistik@rostock.de\",\"address\": \"Hansestadt Rostock;Hauptverwaltungsamt;St.-Georg-Str. 109;18055 Rostock\"}]", "__extras": {"package_id": "c7629958-542f-49d4-ad38-ec3b85700107", "revision_id": "59fdc2f2-e1ba-45bc-a937-3be0c9600468"}}, {"key": "date_released", "value": "2013-02-18", "__extras": {"revision_id": "59fdc2f2-e1ba-45bc-a937-3be0c9600468", "package_id": "c7629958-542f-49d4-ad38-ec3b85700107"}}, {"key": "date_updated", "value": "2013-02-18", "__extras": {"package_id": "c7629958-542f-49d4-ad38-ec3b85700107", "revision_id": "59fdc2f2-e1ba-45bc-a937-3be0c9600468"}}, {"key": "dates", "value": "[{\"role\": \"veroeffentlicht\",\"date\": \"2013-02-18\"},{\"role\": \"aktualisiert\",\"date\": \"2013-02-18\"}]", "__extras": {"revision_id": "59fdc2f2-e1ba-45bc-a937-3be0c9600468", "package_id": "c7629958-542f-49d4-ad38-ec3b85700107"}}, {"key": "eu_country", "value": "DE", "__extras": {"package_id": "c7629958-542f-49d4-ad38-ec3b85700107", "revision_id": "59fdc2f2-e1ba-45bc-a937-3be0c9600468"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "govdata.de", "__extras": {"package_id": "c7629958-542f-49d4-ad38-ec3b85700107", "revision_id": "59fdc2f2-e1ba-45bc-a937-3be0c9600468"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan", "__extras": {"revision_id": "59fdc2f2-e1ba-45bc-a937-3be0c9600468", "package_id": "c7629958-542f-49d4-ad38-ec3b85700107"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan/dataset/c7629958-542f-49d4-ad38-ec3b85700107", "__extras": {"package_id": "c7629958-542f-49d4-ad38-ec3b85700107", "revision_id": "59fdc2f2-e1ba-45bc-a937-3be0c9600468"}}, {"key": "metadata_original_portal", "value": "http://www.opendata-hro.de", "__extras": {"revision_id": "59fdc2f2-e1ba-45bc-a937-3be0c9600468", "package_id": "c7629958-542f-49d4-ad38-ec3b85700107"}}, {"key": "sector", "value": "oeffentlich", "__extras": {"package_id": "c7629958-542f-49d4-ad38-ec3b85700107", "revision_id": "59fdc2f2-e1ba-45bc-a937-3be0c9600468"}}, {"key": "spatial", "value": "{\"type\":\"Polygon\",\"coordinates\":[[[11.9983704617838, 54.0508020183571],[11.9983704617838, 54.2445094202185], [12.2954026878031, 54.2445094202185], [12.2954026878031, 54.0508020183571]]]}", "__extras": {"package_id": "c7629958-542f-49d4-ad38-ec3b85700107", "revision_id": "59fdc2f2-e1ba-45bc-a937-3be0c9600468"}}, {"key": "spatial-text", "value": "Rostock", "__extras": {"revision_id": "59fdc2f2-e1ba-45bc-a937-3be0c9600468", "package_id": "c7629958-542f-49d4-ad38-ec3b85700107"}}, {"key": "temporal_coverage_from", "value": "2009-06-07T00:00:00+02", "__extras": {"revision_id": "59fdc2f2-e1ba-45bc-a937-3be0c9600468", "package_id": "c7629958-542f-49d4-ad38-ec3b85700107"}}, {"key": "temporal_coverage_to", "value": "2009-06-07T00:00:00+02", "__extras": {"package_id": "c7629958-542f-49d4-ad38-ec3b85700107", "revision_id": "59fdc2f2-e1ba-45bc-a937-3be0c9600468"}}, {"key": "terms_of_use", "value": "{\"license_id\": \"odc-by\",\"other\": \"\",\"license_url\": \"http://opendatacommons.org/licenses/by/1.0/\",\"is_free_to_use\": true}", "__extras": {"revision_id": "59fdc2f2-e1ba-45bc-a937-3be0c9600468", "package_id": "c7629958-542f-49d4-ad38-ec3b85700107"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/odc-by", "title": "Europaparlamentswahl 2009", "revision_id": "91990eff-5a1b-428f-9f41-8708818f9076"}