{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-08-08T21:05:34.910401", "id": "e055d3ba-2f46-4f1d-b493-dbdeff57f5b0", "metadata_created": "2013-08-08T21:05:34.910401", "metadata_modified": "2013-08-08T21:05:34.910401", "author": "Statistisches Landesamt Baden-W\u00fcrttemberg", "author_email": "auskunftsdienst@stala.bwl.de", "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "a5356ab8-55cb-4ece-9ea8-6aeede9e430e", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-08T21:05:34.910401", "webstore_last_updated": null, "id": "b4866210-b542-420c-9905-81602b1f0f00", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "XLS", "format": "XLS", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-28T12:18:50.726020", "url": "http://opendata.service-bw.de/Documents/Fl\u00e4chennutzung_RP%20Freiburg_2000.xls", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "c28fdab2-afe2-4c6b-9ba7-eb30a9fc68ac", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "a5356ab8-55cb-4ece-9ea8-6aeede9e430e", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-08T21:05:34.910401", "webstore_last_updated": null, "id": "c869a045-b091-4c79-b666-7963eccb6520", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "PDF", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-28T12:18:50.726055", "url": "http://opendata.service-bw.de/Documents/Begriffsbestimmungen%20Fl\u00e4chennutzung.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "c28fdab2-afe2-4c6b-9ba7-eb30a9fc68ac", "resource_type": null}], "num_resources": 2, "tags": [], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 0, "name": "flachenerhebung-regierungsbezirk-freiburg", "isopen": true, "url": "http://www.opendata.service-bw.de", "notes": "Bodenfl\u00e4che nach Art der tats\u00e4chlichen Nutzung insgesamt, nach Nutzungsarten (Siedlungs- und Verkehrsfl\u00e4che, Landwirtschaftsfl\u00e4che, Waldfl\u00e4che, Wasserfl\u00e4che, Abbauland und Fl\u00e4chen anderer Nutzung)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "dates", "value": "[{\"date\": \"2012-04-19\", \"role\": \"veroeffentlicht\"}]", "__extras": {"package_id": "e055d3ba-2f46-4f1d-b493-dbdeff57f5b0", "revision_id": "c28fdab2-afe2-4c6b-9ba7-eb30a9fc68ac"}}, {"key": "eu_country", "value": "DE", "__extras": {"revision_id": "c28fdab2-afe2-4c6b-9ba7-eb30a9fc68ac", "package_id": "e055d3ba-2f46-4f1d-b493-dbdeff57f5b0"}}, {"key": "geographical_granularity", "value": "Gemarkung", "__extras": {"package_id": "e055d3ba-2f46-4f1d-b493-dbdeff57f5b0", "revision_id": "c28fdab2-afe2-4c6b-9ba7-eb30a9fc68ac"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "govdata.de", "__extras": {"package_id": "e055d3ba-2f46-4f1d-b493-dbdeff57f5b0", "revision_id": "c28fdab2-afe2-4c6b-9ba7-eb30a9fc68ac"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan", "__extras": {"package_id": "e055d3ba-2f46-4f1d-b493-dbdeff57f5b0", "revision_id": "c28fdab2-afe2-4c6b-9ba7-eb30a9fc68ac"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan/dataset/e055d3ba-2f46-4f1d-b493-dbdeff57f5b0", "__extras": {"package_id": "e055d3ba-2f46-4f1d-b493-dbdeff57f5b0", "revision_id": "c28fdab2-afe2-4c6b-9ba7-eb30a9fc68ac"}}, {"key": "metadata_original_portal", "value": "www.opendata.service-bw.de", "__extras": {"revision_id": "c28fdab2-afe2-4c6b-9ba7-eb30a9fc68ac", "package_id": "e055d3ba-2f46-4f1d-b493-dbdeff57f5b0"}}, {"key": "spatial-text", "value": "Regierungsbezirk Freiburg", "__extras": {"package_id": "e055d3ba-2f46-4f1d-b493-dbdeff57f5b0", "revision_id": "c28fdab2-afe2-4c6b-9ba7-eb30a9fc68ac"}}, {"key": "temporal_coverage_from", "value": "2000-12-31", "__extras": {"revision_id": "c28fdab2-afe2-4c6b-9ba7-eb30a9fc68ac", "package_id": "e055d3ba-2f46-4f1d-b493-dbdeff57f5b0"}}, {"key": "temporal_coverage_to", "value": "2000-12-31", "__extras": {"package_id": "e055d3ba-2f46-4f1d-b493-dbdeff57f5b0", "revision_id": "c28fdab2-afe2-4c6b-9ba7-eb30a9fc68ac"}}, {"key": "temporal_granularity", "value": "", "__extras": {"package_id": "e055d3ba-2f46-4f1d-b493-dbdeff57f5b0", "revision_id": "c28fdab2-afe2-4c6b-9ba7-eb30a9fc68ac"}}, {"key": "temporal_granularity_factor", "value": "", "__extras": {"revision_id": "c28fdab2-afe2-4c6b-9ba7-eb30a9fc68ac", "package_id": "e055d3ba-2f46-4f1d-b493-dbdeff57f5b0"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Fl\u00e4chenerhebung Regierungsbezirk Freiburg", "revision_id": "c28fdab2-afe2-4c6b-9ba7-eb30a9fc68ac"}