{"license_title": "dl-de-by-1.0", "maintainer": "Nieders\u00e4chsisches Ministerium f\u00fcr Umwelt, Energie und Klimaschutz, Referatsgruppe Naturschutz", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-10-16T17:58:26.272291", "id": "db79a193-fed1-4a5e-a5c7-eab7939b5f61", "metadata_created": "2013-10-09T15:27:05.727715", "metadata_modified": "2013-10-16T17:58:26.272291", "author": "", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "dl-de-by-1.0", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "11e43863-ce90-47f6-90b6-288dc08da4e0", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-09T15:27:05.727715", "webstore_last_updated": null, "id": "74d4f043-552d-443f-8fe0-5d773e73e0aa", "size": null, "state": "active", "last_modified": null, "hash": "", "description": "('HTML - Resource',)", "format": "HTML", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "resource_locator_protocol": "", "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "Infoseite des Nds. Ministeriums f\u00fcr Umwelt, Energie und Klimaschutz", "created": "2013-10-09T03:40:49.502949", "url": "http://www.umwelt.niedersachsen.de/portal/live.php?navigation_id=2444&article_id=9162&_psmand=10", "webstore_url": null, "resource_locator_function": "Functional Base", "position": 0, "revision_id": "5651fe66-d79e-41ba-ac46-d9ba88b829a8", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "11e43863-ce90-47f6-90b6-288dc08da4e0", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-09T15:27:05.727715", "webstore_last_updated": null, "id": "4ac08ac8-553b-4e33-874a-a0531b13b619", "size": null, "state": "active", "last_modified": null, "hash": "", "description": "(u'Dateiformat: Shapefile (Zip-Archiv)\\nDateigr\\xf6\\xdfe: 4,7 MB',)", "format": "ZIP", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "resource_locator_protocol": "", "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "FM_450.zip", "created": "2013-10-09T03:40:49.502979", "url": "http://www.umweltkarten-niedersachsen.de/Download_OE/Naturschutz/FM_450.zip", "webstore_url": null, "resource_locator_function": "Download of data", "position": 1, "revision_id": "5651fe66-d79e-41ba-ac46-d9ba88b829a8", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "11e43863-ce90-47f6-90b6-288dc08da4e0", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-09T15:27:05.727715", "webstore_last_updated": null, "id": "947b65b9-6059-4c01-aa2e-27b1f81827e1", "size": null, "state": "active", "last_modified": null, "hash": "", "description": "('wms - Service',)", "format": "wms", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "resource_locator_protocol": "", "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "", "created": "2013-10-09T03:40:49.502993", "url": "http://www.umweltkarten-niedersachsen.de/arcgis/services/Natur_wms/MapServer/WMSServer?SERVICE=WMS&REQUEST=GetCapabilities&version=1.1.1", "webstore_url": null, "resource_locator_function": "", "position": 2, "revision_id": "5651fe66-d79e-41ba-ac46-d9ba88b829a8", "resource_type": null}], "num_resources": 3, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "area-managementrestrictionregulation-zones-and-r", "name": "area-managementrestrictionregulation-zones-and-r", "revision_timestamp": "2013-10-09T15:27:05.727715", "state": "active", "id": "8fddc1b2-c723-4176-ba7f-2a2917817210"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "erschwernisausgleich", "name": "erschwernisausgleich", "revision_timestamp": "2013-10-09T15:27:05.727715", "state": "active", "id": "42e3faaa-e613-45fd-94a9-0ac67142f402"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "inspireidentifiziert", "name": "inspireidentifiziert", "revision_timestamp": "2013-10-09T15:27:05.727715", "state": "active", "id": "b9790885-09cd-4d0c-b67f-ef02240b3e30"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "opendata", "name": "opendata", "revision_timestamp": "2013-10-09T15:27:05.727715", "state": "active", "id": "ec44dc79-720a-48f1-b21d-ccb8f180ef44"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 4, "name": "forderkulisse-erschwernisausgleich-fm-nr-4502", "isopen": false, "url": null, "notes": "Erschwernisausgleich in gesch\u00fctzten Teilen von Natur und Landschaft - FM-Nr.450\n\nF\u00fcr erhebliche Erschwernisse oder Beschr\u00e4nkungen der wirtschaftlichen Bodennutzung auf Gr\u00fcnlandgrundst\u00fccken in Naturschutzgebieten, Nationalparken und Fl\u00e4chen, die gem\u00e4\u00df \u00a7\u00a7 28 a und 28 b gesch\u00fctzt sind, wird eine Ausgleichszahlung angeboten.\n\nZiel der Ma\u00dfnahmen ist es auch, den Aufbau eines koh\u00e4renten Schutzgebietsystems Natura 2000 zum Erhalt der biologischen Vielfalt zu unterst\u00fctzen. Der durch die EU-kofinanzierte Erschwernisausgleich soll in den hoheitlich gesch\u00fctzten Natura 2000 Gebieten sowie den hoheitlich gesch\u00fctzten Trittsteinbiotopen zur Verbesserung der \u00f6kologischen Koh\u00e4renz des Schutzgebietssystems gem\u00e4\u00df Artikel 10 der FFH-Richtlinie gew\u00e4hrt werden (GIS-Daten siehe \"Verweise\").", "owner_org": null, "extras": [{"key": "UKLP", "value": "True", "__extras": {"revision_id": "5651fe66-d79e-41ba-ac46-d9ba88b829a8", "package_id": "db79a193-fed1-4a5e-a5c7-eab7939b5f61"}}, {"key": "bbox-east-long", "value": "11.598079", "__extras": {"revision_id": "5651fe66-d79e-41ba-ac46-d9ba88b829a8", "package_id": "db79a193-fed1-4a5e-a5c7-eab7939b5f61"}}, {"key": "bbox-north-lat", "value": "53.89386", "__extras": {"revision_id": "5651fe66-d79e-41ba-ac46-d9ba88b829a8", "package_id": "db79a193-fed1-4a5e-a5c7-eab7939b5f61"}}, {"key": "bbox-south-lat", "value": "51.29537", "__extras": {"revision_id": "5651fe66-d79e-41ba-ac46-d9ba88b829a8", "package_id": "db79a193-fed1-4a5e-a5c7-eab7939b5f61"}}, {"key": "bbox-west-long", "value": "6.654667", "__extras": {"package_id": "db79a193-fed1-4a5e-a5c7-eab7939b5f61", "revision_id": "5651fe66-d79e-41ba-ac46-d9ba88b829a8"}}, {"key": "contact-email", "value": "rg_naturschutz@numis.niedersachsen.de", "__extras": {"package_id": "db79a193-fed1-4a5e-a5c7-eab7939b5f61", "revision_id": "5651fe66-d79e-41ba-ac46-d9ba88b829a8"}}, {"key": "contacts", "value": "[{\"url\": \"\", \"address\": \"\", \"role\": \"ansprechpartner\", \"name\": \"Nieders\u00e4chsisches Ministerium f\u00fcr Umwelt, Energie und Klimaschutz, Referatsgruppe Naturschutz\", \"email\": \"\"}, {\"url\": \"\", \"address\": \"\", \"role\": \"veroeffentlichende_stelle\", \"name\": \"\", \"email\": \"rg_naturschutz@numis.niedersachsen.de\"}]", "__extras": {"revision_id": "5651fe66-d79e-41ba-ac46-d9ba88b829a8", "package_id": "db79a193-fed1-4a5e-a5c7-eab7939b5f61"}}, {"key": "coupled-resource", "value": "[]", "__extras": {"package_id": "db79a193-fed1-4a5e-a5c7-eab7939b5f61", "revision_id": "5651fe66-d79e-41ba-ac46-d9ba88b829a8"}}, {"key": "dates", "value": "[{\"date\": \"2013-09-05T00:00:00\", \"role\": \"veroeffentlicht\"}, {\"date\": \"2012-01-02T00:00:00\", \"role\": \"aktualisiert\"}]", "__extras": {"revision_id": "5651fe66-d79e-41ba-ac46-d9ba88b829a8", "package_id": "db79a193-fed1-4a5e-a5c7-eab7939b5f61"}}, {"key": "eu_country", "value": "DE", "__extras": {"package_id": "db79a193-fed1-4a5e-a5c7-eab7939b5f61", "revision_id": "5651fe66-d79e-41ba-ac46-d9ba88b829a8"}}, {"key": "frequency-of-update", "value": "", "__extras": {"package_id": "db79a193-fed1-4a5e-a5c7-eab7939b5f61", "revision_id": "5651fe66-d79e-41ba-ac46-d9ba88b829a8"}}, {"key": "guid", "value": "E21933C1-83AE-4481-8F1B-AAC8FFB639E9", "__extras": {"revision_id": "5651fe66-d79e-41ba-ac46-d9ba88b829a8", "package_id": "db79a193-fed1-4a5e-a5c7-eab7939b5f61"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "govdata.de", "__extras": {"revision_id": "5651fe66-d79e-41ba-ac46-d9ba88b829a8", "package_id": "db79a193-fed1-4a5e-a5c7-eab7939b5f61"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "https://www.govdata.de", "__extras": {"revision_id": "5651fe66-d79e-41ba-ac46-d9ba88b829a8", "package_id": "db79a193-fed1-4a5e-a5c7-eab7939b5f61"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "https://www.govdata.de/suchen/-/details/db79a193-fed1-4a5e-a5c7-eab7939b5f61", "__extras": {"revision_id": "5651fe66-d79e-41ba-ac46-d9ba88b829a8", "package_id": "db79a193-fed1-4a5e-a5c7-eab7939b5f61"}}, {"key": "harvest_object_id", "value": "261d8233-a6f2-410d-907b-4f2a791a9b5b", "__extras": {"revision_id": "5651fe66-d79e-41ba-ac46-d9ba88b829a8", "package_id": "db79a193-fed1-4a5e-a5c7-eab7939b5f61"}}, {"key": "metadata-date", "value": "2013-09-05", "__extras": {"package_id": "db79a193-fed1-4a5e-a5c7-eab7939b5f61", "revision_id": "5651fe66-d79e-41ba-ac46-d9ba88b829a8"}}, {"key": "metadata-language", "value": "ger", "__extras": {"revision_id": "5651fe66-d79e-41ba-ac46-d9ba88b829a8", "package_id": "db79a193-fed1-4a5e-a5c7-eab7939b5f61"}}, {"key": "metadata_original_id", "value": "E21933C1-83AE-4481-8F1B-AAC8FFB639E9", "__extras": {"revision_id": "5651fe66-d79e-41ba-ac46-d9ba88b829a8", "package_id": "db79a193-fed1-4a5e-a5c7-eab7939b5f61"}}, {"key": "metadata_original_portal", "value": "numis.niedersachsen.de", "__extras": {"package_id": "db79a193-fed1-4a5e-a5c7-eab7939b5f61", "revision_id": "5651fe66-d79e-41ba-ac46-d9ba88b829a8"}}, {"key": "metadata_original_xml", "value": "http://numis.niedersachsen.de/202/csw?Service=CSW&ElementSetName=full&Request=GetRecordById&Id=E21933C1-83AE-4481-8F1B-AAC8FFB639E9", "__extras": {"revision_id": "5651fe66-d79e-41ba-ac46-d9ba88b829a8", "package_id": "db79a193-fed1-4a5e-a5c7-eab7939b5f61"}}, {"key": "provider", "value": "Nieders\u00e4chsisches Ministerium f\u00fcr Umwelt, Energie und Klimaschutz, Referatsgruppe Naturschutz", "__extras": {"package_id": "db79a193-fed1-4a5e-a5c7-eab7939b5f61", "revision_id": "5651fe66-d79e-41ba-ac46-d9ba88b829a8"}}, {"key": "published_by", "value": "", "__extras": {"package_id": "db79a193-fed1-4a5e-a5c7-eab7939b5f61", "revision_id": "5651fe66-d79e-41ba-ac46-d9ba88b829a8"}}, {"key": "resource-type", "value": "dataset", "__extras": {"package_id": "db79a193-fed1-4a5e-a5c7-eab7939b5f61", "revision_id": "5651fe66-d79e-41ba-ac46-d9ba88b829a8"}}, {"key": "responsible-party", "value": "Nieders\u00e4chsisches Ministerium f\u00fcr Umwelt, Energie und Klimaschutz, Referatsgruppe Naturschutz (custodian, pointOfContact)", "__extras": {"revision_id": "5651fe66-d79e-41ba-ac46-d9ba88b829a8", "package_id": "db79a193-fed1-4a5e-a5c7-eab7939b5f61"}}, {"key": "spatial", "value": "{\"type\":\"Polygon\",\"coordinates\":[[[11.598079, 51.29537],[11.598079, 53.89386], [6.654667, 53.89386], [6.654667, 51.29537], [11.598079, 51.29537]]]}", "__extras": {"package_id": "db79a193-fed1-4a5e-a5c7-eab7939b5f61", "revision_id": "5651fe66-d79e-41ba-ac46-d9ba88b829a8"}}, {"key": "spatial-data-service-type", "value": "", "__extras": {"revision_id": "5651fe66-d79e-41ba-ac46-d9ba88b829a8", "package_id": "db79a193-fed1-4a5e-a5c7-eab7939b5f61"}}, {"key": "spatial-reference-system", "value": "EPSG 4647: ETRS89 GRS80-Ellipsoid / UTM Zone 32, mit f\u00fchrender 32 im Ostwert", "__extras": {"package_id": "db79a193-fed1-4a5e-a5c7-eab7939b5f61", "revision_id": "5651fe66-d79e-41ba-ac46-d9ba88b829a8"}}, {"key": "subgroups", "value": "[\"environment\", \"farming\", \"planningCadastre\"]", "__extras": {"revision_id": "5651fe66-d79e-41ba-ac46-d9ba88b829a8", "package_id": "db79a193-fed1-4a5e-a5c7-eab7939b5f61"}}, {"key": "terms_of_use", "value": "{\"license_id\": \"dl-de-by-1.0\", \"other\": \"Datenlizenz Deutschland Namensnennung\", \"license_url\": \"http://www.daten-deutschland.de/bibliothek/Datenlizenz_Deutschland/dl-de-by-1.0\"}", "__extras": {"package_id": "db79a193-fed1-4a5e-a5c7-eab7939b5f61", "revision_id": "5651fe66-d79e-41ba-ac46-d9ba88b829a8"}}], "title": "F\u00f6rderkulisse Erschwernisausgleich - FM-Nr. 450", "revision_id": "9d4b75e3-9b85-4cb2-97ac-839b26acf708"}