{"license_title": "dl-de-by-1.0", "maintainer": "Nieders\u00e4chsisches Ministerium f\u00fcr Umwelt, Energie und Klimaschutz, Referatsgruppe Naturschutz", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-10-09T15:53:47.009992", "id": "b1694972-c86a-4272-9ed6-b0c52ca0d67a", "metadata_created": "2013-10-09T15:53:47.009992", "metadata_modified": "2013-10-09T15:53:47.009992", "author": "", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "dl-de-by-1.0", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "3be4ea9d-80bc-4a41-8798-5a7fd54e3b43", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-09T15:53:47.009992", "webstore_last_updated": null, "id": "885e99ae-4534-4541-ac44-5782c7244a0d", "size": null, "state": "active", "last_modified": null, "hash": "", "description": "('HTML - Resource',)", "format": "HTML", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "resource_locator_protocol": "", "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "Infoseite des Nds. Ministeriums f\u00fcr Umwelt, Energie und Klimaschutz", "created": "2013-10-09T03:41:32.246721", "url": "http://www.umwelt.niedersachsen.de/portal/live.php?navigation_id=2443&article_id=9145&_psmand=10", "webstore_url": null, "resource_locator_function": "Functional Base", "position": 0, "revision_id": "99cb63c0-7cf5-4ac1-adc6-3980d347702a", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "3be4ea9d-80bc-4a41-8798-5a7fd54e3b43", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-09T15:53:47.009992", "webstore_last_updated": null, "id": "5e9a7531-0dc0-4399-b9ef-ce780e5e5f98", "size": null, "state": "active", "last_modified": null, "hash": "", "description": "(u'Datenformat: Shapefile (Zip-Archiv)\\nDateigr\\xf6\\xdfe: 256 KB',)", "format": "ZIP", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "resource_locator_protocol": "", "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "FM_431.zip", "created": "2013-10-09T03:41:32.246748", "url": "http://www.umweltkarten-niedersachsen.de/Download_OE/Naturschutz/FM_431.zip", "webstore_url": null, "resource_locator_function": "Download of data", "position": 1, "revision_id": "99cb63c0-7cf5-4ac1-adc6-3980d347702a", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "3be4ea9d-80bc-4a41-8798-5a7fd54e3b43", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-09T15:53:47.009992", "webstore_last_updated": null, "id": "a8d66f76-0400-462a-8bed-2284f4d1e404", "size": null, "state": "active", "last_modified": null, "hash": "", "description": "('wms - Service',)", "format": "wms", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "resource_locator_protocol": "", "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "", "created": "2013-10-09T03:41:32.246761", "url": "http://www.umweltkarten-niedersachsen.de/arcgis/services/Natur_wms/MapServer/WMSServer?SERVICE=WMS&REQUEST=GetCapabilities&version=1.1.1", "webstore_url": null, "resource_locator_function": "", "position": 2, "revision_id": "99cb63c0-7cf5-4ac1-adc6-3980d347702a", "resource_type": null}], "num_resources": 3, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "ackerwildkraeuter", "name": "ackerwildkraeuter", "revision_timestamp": "2013-10-09T15:53:47.009992", "state": "active", "id": "88898037-6d1a-4171-bc94-9c4b79641ad0"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "area-managementrestrictionregulation-zones-and-r", "name": "area-managementrestrictionregulation-zones-and-r", "revision_timestamp": "2013-10-09T15:53:47.009992", "state": "active", "id": "8fddc1b2-c723-4176-ba7f-2a2917817210"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "artenvielfalt", "name": "artenvielfalt", "revision_timestamp": "2013-10-09T15:53:47.009992", "state": "active", "id": "b40c722e-1799-4f71-8f80-2574e5870c40"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "biodiversitaet", "name": "biodiversitaet", "revision_timestamp": "2013-10-09T15:53:47.009992", "state": "active", "id": "2f42bff0-9d28-4d31-9889-36c0c0350f58"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "biologische-vielfalt", "name": "biologische-vielfalt", "revision_timestamp": "2013-10-09T15:53:47.009992", "state": "active", "id": "82d6e52c-0c85-447a-ba37-37680e64530d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "dauergruenland", "name": "dauergruenland", "revision_timestamp": "2013-10-09T15:53:47.009992", "state": "active", "id": "bc255639-e6bb-43cf-bbfd-6cc410e27d7e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "eler", "name": "eler", "revision_timestamp": "2013-10-09T15:53:47.009992", "state": "active", "id": "e31339d5-e8a7-40c3-a94f-a696d75bdff6"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "finanzierungshilfe", "name": "finanzierungshilfe", "revision_timestamp": "2013-10-09T15:53:47.009992", "state": "active", "id": "1adebce0-ab3f-4033-87c6-8b91ca8eac9a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "foerderung", "name": "foerderung", "revision_timestamp": "2013-10-09T15:53:47.009992", "state": "active", "id": "7747546b-9c07-417f-85c6-d15ba6daeb4b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "inspireidentifiziert", "name": "inspireidentifiziert", "revision_timestamp": "2013-10-09T15:53:47.009992", "state": "active", "id": "b9790885-09cd-4d0c-b67f-ef02240b3e30"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "kooperationsprogramm-naturschutz", "name": "kooperationsprogramm-naturschutz", "revision_timestamp": "2013-10-09T15:53:47.009992", "state": "active", "id": "78680a82-531f-4d6f-b99d-4c8036f465ce"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "opendata", "name": "opendata", "revision_timestamp": "2013-10-09T15:53:47.009992", "state": "active", "id": "ec44dc79-720a-48f1-b21d-ccb8f180ef44"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 12, "name": "forderkulisse-ackerwildkraeuter-fm-nr-431", "isopen": false, "url": null, "notes": "Wie in anderen Teilen Deutschlands geht auch in Niedersachsen die Artenvielfalt in der Agrarlandschaft zur\u00fcck. So sind viele Pflanzenarten, die auf einen extensiv bewirtschafteten n\u00e4hrstoffarmen Acker angewiesen sind, in ihrem Bestand im R\u00fcckgang begriffen. Auch fr\u00fcher so h\u00e4ufige Vogelarten wie Rebhuhn, Kiebitz und Feldlerche sind vielerorts bereits fast verschwunden.\n\nDie Hauptursache f\u00fcr den R\u00fcckgang der Arten sind in der starken Ver\u00e4nderung ihrer spezifischen Lebensr\u00e4ume wie z.B. durch Trockenlegung, \u00dcberbauung, Zerschneidung, Nutzungs\u00e4nderung und Schadstoff- und Stoffeintr\u00e4ge zu sehen. In erster Linie sind die Arten besonders bedroht, die sehr spezielle Anspr\u00fcche an ihren Lebensraum und Standort stellen. Gef\u00e4hrdet sind weiterhin solche Arten, die z.B. aus klimatischen Gr\u00fcnden in Niedersachsen am Rande ihres Areals siedeln.\n\nUm den Verlust der Biodiversit\u00e4t zu verhindern und eine Wiederausbreitung der Arten zu bewirken, bietet das Nieders\u00e4chsische MInisterium f\u00fcr Umwelt und Klimaschutz im Teilbereich Acker des Kooperationsprogramms Naturschutz insbesondere Ma\u00dfnahmen zur F\u00f6rderung von arten- und bl\u00fctenreichen Artenschutzstreifen an.\n\nF\u00f6rderf\u00e4hig sind nur Ackerfl\u00e4chen, die im Rahmen der Betriebspr\u00e4mie nicht den Status Dauergr\u00fcnland erhalten haben.\n\nDer Teilbereich Acker teilt sich wiederum auf in den Unterteilbereich \"Ackerwildkr\u00e4uter\" (FM-Nr. 431) und den Unterteilbereich \"Vogel- und sonstige Tierarten der Feldflur\" (FM-Nr. 432).\n\nGef\u00f6rdert wird im Unterteilbereich \"Ackerwildkr\u00e4uter\" (FM-Nr. 431) die Extensivierung von Anbauverfahren auf Ackerfl\u00e4chen. Damit soll erreicht werden, dass vor allem nach der Roten Liste Niedersachsen und Bremen landesweit vom Aussterben bedrohte und stark gef\u00e4hrdete Pflanzenarten (z.B. Adonisr\u00f6schen, Feldrittersporn, L\u00e4mmersalat) und Pflanzengesellschaften erhalten bleiben. Im Rahmen eines 5-j\u00e4hrigen Vertrages sind j\u00e4hrlich Randstreifen entlang der Schlaggrenzen mindestens im Umfang der vereinbarten Fl\u00e4che anzulegen und nach bestimmten Bedingungen zu bewirtschaften.\n\nDie Randstreifen m\u00fcssen mindestens sechs und d\u00fcrfen h\u00f6chstens 24 m breit sein. Bei besonders wertvollen Fl\u00e4chen sind auch ausnahmsweise Ackerteilfl\u00e4chen und oder ganze Ackerfl\u00e4chen f\u00f6rderf\u00e4hig.\n\nGef\u00f6rdert werden k\u00f6nnen Ackerfl\u00e4chen innerhalb einer festgelegten Gebietskulisse (GIS-Daten siehe \"Verweise\"). Hierbei handelt es sich um Fl\u00e4chen, auf denen die bedrohten Pflanzenarten oder -gesellschaften vorkommen.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "UKLP", "value": "True", "__extras": {"revision_id": "99cb63c0-7cf5-4ac1-adc6-3980d347702a", "package_id": "b1694972-c86a-4272-9ed6-b0c52ca0d67a"}}, {"key": "bbox-east-long", "value": "11.598079", "__extras": {"revision_id": "99cb63c0-7cf5-4ac1-adc6-3980d347702a", "package_id": "b1694972-c86a-4272-9ed6-b0c52ca0d67a"}}, {"key": "bbox-north-lat", "value": "53.89386", "__extras": {"revision_id": "99cb63c0-7cf5-4ac1-adc6-3980d347702a", "package_id": "b1694972-c86a-4272-9ed6-b0c52ca0d67a"}}, {"key": "bbox-south-lat", "value": "51.29537", "__extras": {"package_id": "b1694972-c86a-4272-9ed6-b0c52ca0d67a", "revision_id": "99cb63c0-7cf5-4ac1-adc6-3980d347702a"}}, {"key": "bbox-west-long", "value": "6.654667", "__extras": {"package_id": "b1694972-c86a-4272-9ed6-b0c52ca0d67a", "revision_id": "99cb63c0-7cf5-4ac1-adc6-3980d347702a"}}, {"key": "contact-email", "value": "rg_naturschutz@numis.niedersachsen.de", "__extras": {"package_id": "b1694972-c86a-4272-9ed6-b0c52ca0d67a", "revision_id": "99cb63c0-7cf5-4ac1-adc6-3980d347702a"}}, {"key": "contacts", "value": "[{\"url\": \"\", \"address\": \"\", \"role\": \"ansprechpartner\", \"name\": \"Nieders\u00e4chsisches Ministerium f\u00fcr Umwelt, Energie und Klimaschutz, Referatsgruppe Naturschutz\", \"email\": \"\"}, {\"url\": \"\", \"address\": \"\", \"role\": \"veroeffentlichende_stelle\", \"name\": \"\", \"email\": \"rg_naturschutz@numis.niedersachsen.de\"}]", "__extras": {"revision_id": "99cb63c0-7cf5-4ac1-adc6-3980d347702a", "package_id": "b1694972-c86a-4272-9ed6-b0c52ca0d67a"}}, {"key": "coupled-resource", "value": "[]", "__extras": {"package_id": "b1694972-c86a-4272-9ed6-b0c52ca0d67a", "revision_id": "99cb63c0-7cf5-4ac1-adc6-3980d347702a"}}, {"key": "dates", "value": "[{\"date\": \"2013-08-23T00:00:00\", \"role\": \"veroeffentlicht\"}, {\"date\": \"2012-01-02T00:00:00\", \"role\": \"aktualisiert\"}]", "__extras": {"package_id": "b1694972-c86a-4272-9ed6-b0c52ca0d67a", "revision_id": "99cb63c0-7cf5-4ac1-adc6-3980d347702a"}}, {"key": "eu_country", "value": "DE", "__extras": {"package_id": "b1694972-c86a-4272-9ed6-b0c52ca0d67a", "revision_id": "99cb63c0-7cf5-4ac1-adc6-3980d347702a"}}, {"key": "frequency-of-update", "value": "", "__extras": {"package_id": "b1694972-c86a-4272-9ed6-b0c52ca0d67a", "revision_id": "99cb63c0-7cf5-4ac1-adc6-3980d347702a"}}, {"key": "guid", "value": "DE164712-8DD1-4CAD-9B30-7EC3F0444BC8", "__extras": {"revision_id": "99cb63c0-7cf5-4ac1-adc6-3980d347702a", "package_id": "b1694972-c86a-4272-9ed6-b0c52ca0d67a"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "govdata.de", "__extras": {"revision_id": "99cb63c0-7cf5-4ac1-adc6-3980d347702a", "package_id": "b1694972-c86a-4272-9ed6-b0c52ca0d67a"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "https://www.govdata.de", "__extras": {"revision_id": "99cb63c0-7cf5-4ac1-adc6-3980d347702a", "package_id": "b1694972-c86a-4272-9ed6-b0c52ca0d67a"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "https://www.govdata.de/suchen/-/details/b1694972-c86a-4272-9ed6-b0c52ca0d67a", "__extras": {"revision_id": "99cb63c0-7cf5-4ac1-adc6-3980d347702a", "package_id": "b1694972-c86a-4272-9ed6-b0c52ca0d67a"}}, {"key": "harvest_object_id", "value": "49e08317-1107-4ebd-8c6c-94d5f987c2a5", "__extras": {"package_id": "b1694972-c86a-4272-9ed6-b0c52ca0d67a", "revision_id": "99cb63c0-7cf5-4ac1-adc6-3980d347702a"}}, {"key": "metadata-date", "value": "2013-08-23", "__extras": {"package_id": "b1694972-c86a-4272-9ed6-b0c52ca0d67a", "revision_id": "99cb63c0-7cf5-4ac1-adc6-3980d347702a"}}, {"key": "metadata-language", "value": "ger", "__extras": {"revision_id": "99cb63c0-7cf5-4ac1-adc6-3980d347702a", "package_id": "b1694972-c86a-4272-9ed6-b0c52ca0d67a"}}, {"key": "metadata_original_id", "value": "DE164712-8DD1-4CAD-9B30-7EC3F0444BC8", "__extras": {"revision_id": "99cb63c0-7cf5-4ac1-adc6-3980d347702a", "package_id": "b1694972-c86a-4272-9ed6-b0c52ca0d67a"}}, {"key": "metadata_original_portal", "value": "numis.niedersachsen.de", "__extras": {"package_id": "b1694972-c86a-4272-9ed6-b0c52ca0d67a", "revision_id": "99cb63c0-7cf5-4ac1-adc6-3980d347702a"}}, {"key": "metadata_original_xml", "value": "http://numis.niedersachsen.de/202/csw?Service=CSW&ElementSetName=full&Request=GetRecordById&Id=DE164712-8DD1-4CAD-9B30-7EC3F0444BC8", "__extras": {"revision_id": "99cb63c0-7cf5-4ac1-adc6-3980d347702a", "package_id": "b1694972-c86a-4272-9ed6-b0c52ca0d67a"}}, {"key": "provider", "value": "Nieders\u00e4chsisches Ministerium f\u00fcr Umwelt, Energie und Klimaschutz, Referatsgruppe Naturschutz", "__extras": {"package_id": "b1694972-c86a-4272-9ed6-b0c52ca0d67a", "revision_id": "99cb63c0-7cf5-4ac1-adc6-3980d347702a"}}, {"key": "published_by", "value": "", "__extras": {"revision_id": "99cb63c0-7cf5-4ac1-adc6-3980d347702a", "package_id": "b1694972-c86a-4272-9ed6-b0c52ca0d67a"}}, {"key": "resource-type", "value": "dataset", "__extras": {"package_id": "b1694972-c86a-4272-9ed6-b0c52ca0d67a", "revision_id": "99cb63c0-7cf5-4ac1-adc6-3980d347702a"}}, {"key": "responsible-party", "value": "Nieders\u00e4chsisches Ministerium f\u00fcr Umwelt, Energie und Klimaschutz, Referatsgruppe Naturschutz (custodian, pointOfContact)", "__extras": {"revision_id": "99cb63c0-7cf5-4ac1-adc6-3980d347702a", "package_id": "b1694972-c86a-4272-9ed6-b0c52ca0d67a"}}, {"key": "spatial", "value": "{\"type\":\"Polygon\",\"coordinates\":[[[11.598079, 51.29537],[11.598079, 53.89386], [6.654667, 53.89386], [6.654667, 51.29537], [11.598079, 51.29537]]]}", "__extras": {"package_id": "b1694972-c86a-4272-9ed6-b0c52ca0d67a", "revision_id": "99cb63c0-7cf5-4ac1-adc6-3980d347702a"}}, {"key": "spatial-data-service-type", "value": "", "__extras": {"revision_id": "99cb63c0-7cf5-4ac1-adc6-3980d347702a", "package_id": "b1694972-c86a-4272-9ed6-b0c52ca0d67a"}}, {"key": "spatial-reference-system", "value": "EPSG 4647: ETRS89 GRS80-Ellipsoid / UTM Zone 32, mit f\u00fchrender 32 im Ostwert", "__extras": {"package_id": "b1694972-c86a-4272-9ed6-b0c52ca0d67a", "revision_id": "99cb63c0-7cf5-4ac1-adc6-3980d347702a"}}, {"key": "subgroups", "value": "[\"environment\", \"farming\", \"planningCadastre\"]", "__extras": {"revision_id": "99cb63c0-7cf5-4ac1-adc6-3980d347702a", "package_id": "b1694972-c86a-4272-9ed6-b0c52ca0d67a"}}, {"key": "terms_of_use", "value": "{\"license_id\": \"dl-de-by-1.0\", \"other\": \"Datenlizenz Deutschland Namensnennung\", \"license_url\": \"http://www.daten-deutschland.de/bibliothek/Datenlizenz_Deutschland/dl-de-by-1.0\"}", "__extras": {"package_id": "b1694972-c86a-4272-9ed6-b0c52ca0d67a", "revision_id": "99cb63c0-7cf5-4ac1-adc6-3980d347702a"}}], "title": "F\u00f6rderkulisse Ackerwildkraeuter - FM-Nr. 431", "revision_id": "99cb63c0-7cf5-4ac1-adc6-3980d347702a"}