{"license_title": "dl-de-by-1.0", "maintainer": "Nieders\u00e4chsisches Ministerium f\u00fcr Umwelt, Energie und Klimaschutz, Referatsgruppe Naturschutz", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-10-09T16:16:50.526070", "id": "8797b9ce-060e-44da-8705-229e072cc866", "metadata_created": "2013-10-09T16:16:50.526070", "metadata_modified": "2013-10-09T16:16:50.526070", "author": "", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "dl-de-by-1.0", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "019e88b3-b91b-408a-820a-2e9e6ea788e7", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-09T16:16:50.526070", "webstore_last_updated": null, "id": "c04d5fd6-5772-4411-b3a5-feed5d8c36c1", "size": null, "state": "active", "last_modified": null, "hash": "", "description": "('HTML - Resource',)", "format": "HTML", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "resource_locator_protocol": "", "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "Infoseite des Nds. Ministeriums f\u00fcr Umwelt, Energie und Klimaschutz", "created": "2013-10-09T03:39:55.530025", "url": "http://www.umwelt.niedersachsen.de/portal/live.php?navigation_id=2443&article_id=9145&_psmand=10", "webstore_url": null, "resource_locator_function": "Functional Base", "position": 0, "revision_id": "b8b16096-97a1-4894-8a74-dc3f95bdf141", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "019e88b3-b91b-408a-820a-2e9e6ea788e7", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-09T16:16:50.526070", "webstore_last_updated": null, "id": "b42fb8b8-339c-4c20-9a0d-6bd75f2e8edd", "size": null, "state": "active", "last_modified": null, "hash": "", "description": "(u'Dateiformat: Shapefile (Zip-Archiv)\\nDateigr\\xf6\\xdfe: 2,6 MB',)", "format": "ZIP", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "resource_locator_protocol": "", "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "FM_411.zip", "created": "2013-10-09T03:39:55.530069", "url": "http://www.umweltkarten-niedersachsen.de/Download_OE/Naturschutz/FM_411.zip", "webstore_url": null, "resource_locator_function": "Download of data", "position": 1, "revision_id": "b8b16096-97a1-4894-8a74-dc3f95bdf141", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "019e88b3-b91b-408a-820a-2e9e6ea788e7", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-09T16:16:50.526070", "webstore_last_updated": null, "id": "623c8a91-1621-4d5d-bfdf-40cf4b450175", "size": null, "state": "active", "last_modified": null, "hash": "", "description": "('wms - Service',)", "format": "wms", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "resource_locator_protocol": "", "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "", "created": "2013-10-09T03:39:55.530089", "url": "http://www.umweltkarten-niedersachsen.de/arcgis/services/Natur_wms/MapServer/WMSServer?SERVICE=WMS&REQUEST=GetCapabilities&version=1.1.1", "webstore_url": null, "resource_locator_function": "", "position": 2, "revision_id": "b8b16096-97a1-4894-8a74-dc3f95bdf141", "resource_type": null}], "num_resources": 3, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "area-managementrestrictionregulation-zones-and-r", "name": "area-managementrestrictionregulation-zones-and-r", "revision_timestamp": "2013-10-09T16:16:50.526070", "state": "active", "id": "8fddc1b2-c723-4176-ba7f-2a2917817210"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "dauergruenland", "name": "dauergruenland", "revision_timestamp": "2013-10-09T16:16:50.526070", "state": "active", "id": "bc255639-e6bb-43cf-bbfd-6cc410e27d7e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "eler", "name": "eler", "revision_timestamp": "2013-10-09T16:16:50.526070", "state": "active", "id": "e31339d5-e8a7-40c3-a94f-a696d75bdff6"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "finanzierungshilfe", "name": "finanzierungshilfe", "revision_timestamp": "2013-10-09T16:16:50.526070", "state": "active", "id": "1adebce0-ab3f-4033-87c6-8b91ca8eac9a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "foerderung", "name": "foerderung", "revision_timestamp": "2013-10-09T16:16:50.526070", "state": "active", "id": "7747546b-9c07-417f-85c6-d15ba6daeb4b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "gruenland", "name": "gruenland", "revision_timestamp": "2013-10-09T16:16:50.526070", "state": "active", "id": "9fb01d35-6e3a-4924-9efa-795f902ddddf"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "inspireidentifiziert", "name": "inspireidentifiziert", "revision_timestamp": "2013-10-09T16:16:50.526070", "state": "active", "id": "b9790885-09cd-4d0c-b67f-ef02240b3e30"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "kooperationsprogramm-naturschutz", "name": "kooperationsprogramm-naturschutz", "revision_timestamp": "2013-10-09T16:16:50.526070", "state": "active", "id": "78680a82-531f-4d6f-b99d-4c8036f465ce"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "opendata", "name": "opendata", "revision_timestamp": "2013-10-09T16:16:50.526070", "state": "active", "id": "ec44dc79-720a-48f1-b21d-ccb8f180ef44"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 9, "name": "forderkulisse-dauergrunland-fm-nr-411", "isopen": false, "url": null, "notes": "Die f\u00fcr Niedersachsen charakteristischen Gr\u00fcnlandtypen mit ihren Pflanzengesellschaften und Tierarten sind in den letzten Jahrzehnten infolge der Nutzungsintensivierung der Landwirtschaft sowohl im Fl\u00e4chenumfang als auch in der naturschutzfachlichen Qualit\u00e4t (z.B. Artenzahlen) zur\u00fcckgegangen.\nZiel des Kooperationsprogramms Naturschutz ist es, den Lebensraum Dauergr\u00fcnland mit den daran gebundenen Pflanzen und Tierarten langfristig zu erhalten und zu entwickeln. Es ist keine Festlegung auf nur eine ganz bestimmte Art von Gr\u00fcnland erfolgt und somit die F\u00f6rderung von Gr\u00fcnlandfl\u00e4chen verschiedenster Arten m\u00f6glich. Im Sinne der f\u00f6rderrechtlichen Definition m\u00fcssen die Fl\u00e4chen von Gr\u00e4sern oder anderen Gr\u00fcnfutterpflanzen dominiert werden. U.a. stellen Borstgrasrasen, Kalkmagerrasen, Feucht- und Nasswiesen (seggen-, binsen- oder hochstaudenreich) aber auch neues Gr\u00fcnland grunds\u00e4tzlich solche Gr\u00fcnlandnutzungen dar und gen\u00fcgen in der Regel ebenfalls dieser Definition von Dauergr\u00fcnland.\n\nDer Teilbereich Dauergr\u00fcnland teilt sich wiederum auf in den Unterteilbereich \"ergebnisorientierte Honorierung\" (FM-Nr. 411) und den Unterteilbereich \"handlungsorientierte Honorierung\" (FM-Nr. 412).\n\nGef\u00f6rdert wird im Unterteilbereich \"ergebnisorientierte Honorierung\" (FM-Nr. 411) im Rahmen einer f\u00fcnfj\u00e4hrigen Vereinbarung die Erhaltung pflanzengenetisch wertvoller Gr\u00fcnlandvegetation auf bestimmten Einzelfl\u00e4chen des Betriebes in Form einer ergebnisorientierten Honorierung zum Zwecke einer St\u00e4rkung des eigenverantwortlichen Handelns. Hierzu muss der Bewirtschafter j\u00e4hrlich neben der vorgeschriebenen landwirtschaftlichen Nutzung das Vorkommen von insgesamt sechs Pflanzenkennarten aus der in der Richtlinie genannten Kennartenliste nachweisen.\n\nDie im Pflanzenkatalog enthaltenen Kennarten sind Stellvertreter (Bioindikatoren) f\u00fcr artenreiche seltenere Best\u00e4nde auf den unterschiedlichen Standorten in Niedersachsen. Bestimmte Bewirtschaftungsbedingungen sind nicht festgelegt. Voraussetzung f\u00fcr die F\u00f6rderung ist auch die Basis-F\u00f6rderung des ML durch die Ma\u00dfnahme NAU/BAU B2 (Nieders\u00e4chsisches und Bremer Agrar-Umweltprogramm).\n\nGef\u00f6rdert werden k\u00f6nnen Dauergr\u00fcnlandfl\u00e4chen innerhalb einer festgelegten Gebietskulisse. Die GIS-Daten der F\u00f6rderkulisse FM 411 finden Sie unter \"Verweise\".", "owner_org": null, "extras": [{"key": "UKLP", "value": "True", "__extras": {"revision_id": "b8b16096-97a1-4894-8a74-dc3f95bdf141", "package_id": "8797b9ce-060e-44da-8705-229e072cc866"}}, {"key": "bbox-east-long", "value": "11.598079", "__extras": {"revision_id": "b8b16096-97a1-4894-8a74-dc3f95bdf141", "package_id": "8797b9ce-060e-44da-8705-229e072cc866"}}, {"key": "bbox-north-lat", "value": "53.89386", "__extras": {"revision_id": "b8b16096-97a1-4894-8a74-dc3f95bdf141", "package_id": "8797b9ce-060e-44da-8705-229e072cc866"}}, {"key": "bbox-south-lat", "value": "51.29537", "__extras": {"package_id": "8797b9ce-060e-44da-8705-229e072cc866", "revision_id": "b8b16096-97a1-4894-8a74-dc3f95bdf141"}}, {"key": "bbox-west-long", "value": "6.654667", "__extras": {"package_id": "8797b9ce-060e-44da-8705-229e072cc866", "revision_id": "b8b16096-97a1-4894-8a74-dc3f95bdf141"}}, {"key": "contact-email", "value": "rg_naturschutz@numis.niedersachsen.de", "__extras": {"package_id": "8797b9ce-060e-44da-8705-229e072cc866", "revision_id": "b8b16096-97a1-4894-8a74-dc3f95bdf141"}}, {"key": "contacts", "value": "[{\"url\": \"\", \"address\": \"\", \"role\": \"ansprechpartner\", \"name\": \"Nieders\u00e4chsisches Ministerium f\u00fcr Umwelt, Energie und Klimaschutz, Referatsgruppe Naturschutz\", \"email\": \"\"}, {\"url\": \"\", \"address\": \"\", \"role\": \"veroeffentlichende_stelle\", \"name\": \"\", \"email\": \"rg_naturschutz@numis.niedersachsen.de\"}]", "__extras": {"revision_id": "b8b16096-97a1-4894-8a74-dc3f95bdf141", "package_id": "8797b9ce-060e-44da-8705-229e072cc866"}}, {"key": "coupled-resource", "value": "[]", "__extras": {"package_id": "8797b9ce-060e-44da-8705-229e072cc866", "revision_id": "b8b16096-97a1-4894-8a74-dc3f95bdf141"}}, {"key": "dates", "value": "[{\"date\": \"2013-08-23T00:00:00\", \"role\": \"veroeffentlicht\"}, {\"date\": \"2012-01-02T00:00:00\", \"role\": \"aktualisiert\"}]", "__extras": {"revision_id": "b8b16096-97a1-4894-8a74-dc3f95bdf141", "package_id": "8797b9ce-060e-44da-8705-229e072cc866"}}, {"key": "eu_country", "value": "DE", "__extras": {"package_id": "8797b9ce-060e-44da-8705-229e072cc866", "revision_id": "b8b16096-97a1-4894-8a74-dc3f95bdf141"}}, {"key": "frequency-of-update", "value": "", "__extras": {"package_id": "8797b9ce-060e-44da-8705-229e072cc866", "revision_id": "b8b16096-97a1-4894-8a74-dc3f95bdf141"}}, {"key": "guid", "value": "5FCD23F2-6305-459C-B6D9-66F6344F71BC", "__extras": {"revision_id": "b8b16096-97a1-4894-8a74-dc3f95bdf141", "package_id": "8797b9ce-060e-44da-8705-229e072cc866"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "govdata.de", "__extras": {"revision_id": "b8b16096-97a1-4894-8a74-dc3f95bdf141", "package_id": "8797b9ce-060e-44da-8705-229e072cc866"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "https://www.govdata.de", "__extras": {"revision_id": "b8b16096-97a1-4894-8a74-dc3f95bdf141", "package_id": "8797b9ce-060e-44da-8705-229e072cc866"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "https://www.govdata.de/suchen/-/details/8797b9ce-060e-44da-8705-229e072cc866", "__extras": {"revision_id": "b8b16096-97a1-4894-8a74-dc3f95bdf141", "package_id": "8797b9ce-060e-44da-8705-229e072cc866"}}, {"key": "harvest_object_id", "value": "3b945ff5-b920-4e08-9fa7-c20f1f22db51", "__extras": {"package_id": "8797b9ce-060e-44da-8705-229e072cc866", "revision_id": "b8b16096-97a1-4894-8a74-dc3f95bdf141"}}, {"key": "metadata-date", "value": "2013-08-23", "__extras": {"package_id": "8797b9ce-060e-44da-8705-229e072cc866", "revision_id": "b8b16096-97a1-4894-8a74-dc3f95bdf141"}}, {"key": "metadata-language", "value": "ger", "__extras": {"revision_id": "b8b16096-97a1-4894-8a74-dc3f95bdf141", "package_id": "8797b9ce-060e-44da-8705-229e072cc866"}}, {"key": "metadata_original_id", "value": "5FCD23F2-6305-459C-B6D9-66F6344F71BC", "__extras": {"revision_id": "b8b16096-97a1-4894-8a74-dc3f95bdf141", "package_id": "8797b9ce-060e-44da-8705-229e072cc866"}}, {"key": "metadata_original_portal", "value": "numis.niedersachsen.de", "__extras": {"package_id": "8797b9ce-060e-44da-8705-229e072cc866", "revision_id": "b8b16096-97a1-4894-8a74-dc3f95bdf141"}}, {"key": "metadata_original_xml", "value": "http://numis.niedersachsen.de/202/csw?Service=CSW&ElementSetName=full&Request=GetRecordById&Id=5FCD23F2-6305-459C-B6D9-66F6344F71BC", "__extras": {"revision_id": "b8b16096-97a1-4894-8a74-dc3f95bdf141", "package_id": "8797b9ce-060e-44da-8705-229e072cc866"}}, {"key": "provider", "value": "Nieders\u00e4chsisches Ministerium f\u00fcr Umwelt, Energie und Klimaschutz, Referatsgruppe Naturschutz", "__extras": {"package_id": "8797b9ce-060e-44da-8705-229e072cc866", "revision_id": "b8b16096-97a1-4894-8a74-dc3f95bdf141"}}, {"key": "published_by", "value": "", "__extras": {"revision_id": "b8b16096-97a1-4894-8a74-dc3f95bdf141", "package_id": "8797b9ce-060e-44da-8705-229e072cc866"}}, {"key": "resource-type", "value": "dataset", "__extras": {"package_id": "8797b9ce-060e-44da-8705-229e072cc866", "revision_id": "b8b16096-97a1-4894-8a74-dc3f95bdf141"}}, {"key": "responsible-party", "value": "Nieders\u00e4chsisches Ministerium f\u00fcr Umwelt, Energie und Klimaschutz, Referatsgruppe Naturschutz (custodian, pointOfContact)", "__extras": {"revision_id": "b8b16096-97a1-4894-8a74-dc3f95bdf141", "package_id": "8797b9ce-060e-44da-8705-229e072cc866"}}, {"key": "spatial", "value": "{\"type\":\"Polygon\",\"coordinates\":[[[11.598079, 51.29537],[11.598079, 53.89386], [6.654667, 53.89386], [6.654667, 51.29537], [11.598079, 51.29537]]]}", "__extras": {"package_id": "8797b9ce-060e-44da-8705-229e072cc866", "revision_id": "b8b16096-97a1-4894-8a74-dc3f95bdf141"}}, {"key": "spatial-data-service-type", "value": "", "__extras": {"revision_id": "b8b16096-97a1-4894-8a74-dc3f95bdf141", "package_id": "8797b9ce-060e-44da-8705-229e072cc866"}}, {"key": "spatial-reference-system", "value": "EPSG 4647: ETRS89 GRS80-Ellipsoid / UTM Zone 32, mit f\u00fchrender 32 im Ostwert", "__extras": {"package_id": "8797b9ce-060e-44da-8705-229e072cc866", "revision_id": "b8b16096-97a1-4894-8a74-dc3f95bdf141"}}, {"key": "subgroups", "value": "[\"environment\", \"farming\", \"planningCadastre\"]", "__extras": {"revision_id": "b8b16096-97a1-4894-8a74-dc3f95bdf141", "package_id": "8797b9ce-060e-44da-8705-229e072cc866"}}, {"key": "terms_of_use", "value": "{\"license_id\": \"dl-de-by-1.0\", \"other\": \"Datenlizenz Deutschland Namensnennung\", \"license_url\": \"http://www.daten-deutschland.de/bibliothek/Datenlizenz_Deutschland/dl-de-by-1.0\"}", "__extras": {"package_id": "8797b9ce-060e-44da-8705-229e072cc866", "revision_id": "b8b16096-97a1-4894-8a74-dc3f95bdf141"}}], "title": "F\u00f6rderkulisse Dauergr\u00fcnland - FM-Nr. 411", "revision_id": "b8b16096-97a1-4894-8a74-dc3f95bdf141"}