{"license_title": "dl-de-by-1.0", "maintainer": "Nieders\u00e4chsisches Ministerium f\u00fcr Umwelt, Energie und Klimaschutz, Referatsgruppe Naturschutz", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-10-09T16:17:54.014490", "id": "865d80f8-a7b2-45a1-b1a0-0d503a6648f8", "metadata_created": "2013-10-09T16:17:54.014490", "metadata_modified": "2013-10-09T16:17:54.014490", "author": "", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "dl-de-by-1.0", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "eb7b6718-2aec-44e0-8233-ce27b1360f63", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-09T16:17:54.014490", "webstore_last_updated": null, "id": "178fb9e9-6744-4ef9-bb33-b2c3808e8d26", "size": null, "state": "active", "last_modified": null, "hash": "", "description": "('HTML - Resource',)", "format": "HTML", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "resource_locator_protocol": "", "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "Infoseite des Nds. Ministeriums f\u00fcr Umwelt, Energie und Klimaschutz", "created": "2013-10-09T03:42:04.671212", "url": "http://www.umwelt.niedersachsen.de/portal/live.php?navigation_id=2443&article_id=9145&_psmand=10", "webstore_url": null, "resource_locator_function": "Functional Base", "position": 0, "revision_id": "1ceb0d9b-061f-4284-b693-ddc7cf6ac31e", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "eb7b6718-2aec-44e0-8233-ce27b1360f63", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-09T16:17:54.014490", "webstore_last_updated": null, "id": "f18bae37-4507-4dcd-8eaf-881a6942e61d", "size": null, "state": "active", "last_modified": null, "hash": "", "description": "(u'Dateiformat: Shapefile (Zip-Archiv)\\nDateigr\\xf6\\xdfe: 426 KB',)", "format": "ZIP", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "resource_locator_protocol": "", "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "FM_421_422.zip", "created": "2013-10-09T03:42:04.671240", "url": "http://www.umweltkarten-niedersachsen.de/Download_OE/Naturschutz/FM_421_422.zip", "webstore_url": null, "resource_locator_function": "Download of data", "position": 1, "revision_id": "1ceb0d9b-061f-4284-b693-ddc7cf6ac31e", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "eb7b6718-2aec-44e0-8233-ce27b1360f63", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-09T16:17:54.014490", "webstore_last_updated": null, "id": "37dd0f05-9462-4dbb-a886-f83f967cd899", "size": null, "state": "active", "last_modified": null, "hash": "", "description": "('wms - Service',)", "format": "wms", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "resource_locator_protocol": "", "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "", "created": "2013-10-09T03:42:04.671254", "url": "http://www.umweltkarten-niedersachsen.de/arcgis/services/Natur_wms/MapServer/WMSServer?SERVICE=WMS&REQUEST=GetCapabilities&version=1.1.1", "webstore_url": null, "resource_locator_function": "", "position": 2, "revision_id": "1ceb0d9b-061f-4284-b693-ddc7cf6ac31e", "resource_type": null}], "num_resources": 3, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "area-managementrestrictionregulation-zones-and-r", "name": "area-managementrestrictionregulation-zones-and-r", "revision_timestamp": "2013-10-09T16:17:54.014490", "state": "active", "id": "8fddc1b2-c723-4176-ba7f-2a2917817210"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "biologische-vielfalt", "name": "biologische-vielfalt", "revision_timestamp": "2013-10-09T16:17:54.014490", "state": "active", "id": "82d6e52c-0c85-447a-ba37-37680e64530d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "eler", "name": "eler", "revision_timestamp": "2013-10-09T16:17:54.014490", "state": "active", "id": "e31339d5-e8a7-40c3-a94f-a696d75bdff6"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "finanzierungshilfe", "name": "finanzierungshilfe", "revision_timestamp": "2013-10-09T16:17:54.014490", "state": "active", "id": "1adebce0-ab3f-4033-87c6-8b91ca8eac9a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "foerderung", "name": "foerderung", "revision_timestamp": "2013-10-09T16:17:54.014490", "state": "active", "id": "7747546b-9c07-417f-85c6-d15ba6daeb4b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "gastvoegel", "name": "gastvoegel", "revision_timestamp": "2013-10-09T16:17:54.014490", "state": "active", "id": "3d80f274-6e7d-43d1-88ea-5bc0f394ad3a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "inspireidentifiziert", "name": "inspireidentifiziert", "revision_timestamp": "2013-10-09T16:17:54.014490", "state": "active", "id": "b9790885-09cd-4d0c-b67f-ef02240b3e30"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "kooperationsprogramm-naturschutz", "name": "kooperationsprogramm-naturschutz", "revision_timestamp": "2013-10-09T16:17:54.014490", "state": "active", "id": "78680a82-531f-4d6f-b99d-4c8036f465ce"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "opendata", "name": "opendata", "revision_timestamp": "2013-10-09T16:17:54.014490", "state": "active", "id": "ec44dc79-720a-48f1-b21d-ccb8f180ef44"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 9, "name": "forderkulisse-nordische-gastvogel-fm-nr-421-422", "isopen": false, "url": null, "notes": "Niedersachsen hat aufgrund seiner geographischen Lage und seiner spezifischen, gro\u00dffl\u00e4chigen Watt-, Marsch- und Feuchtbiotope des Binnenlandes eine herausragende Bedeutung als Lebensraum f\u00fcr gesch\u00fctzte Zug- und Rastv\u00f6gel wie Sing- und Zwergschw\u00e4ne sowie nordische G\u00e4nse.\n\nZiel des Kooperationsprogramms Naturschutzes ist es, langfristig den Bestand der durchziehenden und \u00fcberwinternden nordischen Gastv\u00f6gel zu gew\u00e4hrleisten. Dies wird durch die extensive Bewirtschaftung von st\u00f6rungsarmen Rast- und Nahrungsfl\u00e4chen in Ausrichtung auf den Rastzyklus erreicht. Den nordischen Gastv\u00f6geln wird damit eine ruhige Nahrungsaufnahme zur Bildung von Fettreserven erm\u00f6glicht, um den erh\u00f6hten Energiebedarf w\u00e4hrend des Heimzuges in die arktischen Brutgebiete decken zu k\u00f6nnen.\n\nNiedersachsen kommt damit seinen internationalen Schutzverpflichtungen nach, die sich insbesondere aus der EU-Vogelschutzrichtlinie, der Ramsar Konvention und der Bonner Konvention ergeben.\n\nDie Ma\u00dfnahmen sollen au\u00dferdem zu einer r\u00e4umlichen Konzentration der rastenden V\u00f6gel f\u00fchren und damit gleichzeitig zu einer Minderung des Konfliktpotentials zwischen Landwirtschaft und Naturschutz durch Vogelfra\u00df beitragen.\n\nDer Teilbereich nordische Gastv\u00f6gel teilt sich wiederum auf in den Unterteilbereich \"Acker\" (FM-Nr. 421) und den Unterteilbereich \"Dauergr\u00fcnland\" (FM-Nr. 422).  GIS-Daten siehe \"Verweise\".\n\nUnterteilbereich \"Acker\" (FM-Nr. 421):\n\nGef\u00f6rdert wird im Rahmen einer f\u00fcnfj\u00e4hrigen Vereinbarung die Extensivierung der Nutzung von st\u00f6rungsarmen Ackerfl\u00e4chen f\u00fcr nordische Gastv\u00f6gel jeweils im Zeitraum vom 01.11. bis 31.03. des Folgejahres (au\u00dfendeichs bis 30.04.). F\u00f6rderf\u00e4hig sind nur Ackerfl\u00e4chen, die im Rahmen der Betriebspr\u00e4mie nicht den Status Dauergr\u00fcnland erhalten haben.\n\nGef\u00f6rdert werden k\u00f6nnen Ackerfl\u00e4chen innerhalb einer festgelegten Gebietskulisse. Hierbei handelt es sich um Fl\u00e4chen, auf denen die nordischen Gastv\u00f6gel ihre bevorzugten Rast- und Nahrungsfl\u00e4chen haben.\n\nUnterteilbereich \"Dauergr\u00fcnland\" (FM-Nr. 422):\n\nGef\u00f6rdert wird im Rahmen einer f\u00fcnfj\u00e4hrigen Vereinbarung die Extensivierung der Nutzung von st\u00f6rungsarmen Dauergr\u00fcnlandfl\u00e4chen f\u00fcr nordische Gastv\u00f6gel jeweils im Zeitraum vom 01.11. bis 31.03. des Folgejahres (au\u00dfendeichs bis 30.04.).\n\nGef\u00f6rdert werden k\u00f6nnen Dauergr\u00fcnlandfl\u00e4chen innerhalb einer festgelegten Gebietskulisse. Hierbei handelt es sich um Fl\u00e4chen, auf denen die nordischen Gastv\u00f6gel ihre bevorzugten Rast- und Nahrungsfl\u00e4chen haben.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "UKLP", "value": "True", "__extras": {"revision_id": "1ceb0d9b-061f-4284-b693-ddc7cf6ac31e", "package_id": "865d80f8-a7b2-45a1-b1a0-0d503a6648f8"}}, {"key": "bbox-east-long", "value": "11.598079", "__extras": {"revision_id": "1ceb0d9b-061f-4284-b693-ddc7cf6ac31e", "package_id": "865d80f8-a7b2-45a1-b1a0-0d503a6648f8"}}, {"key": "bbox-north-lat", "value": "53.89386", "__extras": {"revision_id": "1ceb0d9b-061f-4284-b693-ddc7cf6ac31e", "package_id": "865d80f8-a7b2-45a1-b1a0-0d503a6648f8"}}, {"key": "bbox-south-lat", "value": "51.29537", "__extras": {"package_id": "865d80f8-a7b2-45a1-b1a0-0d503a6648f8", "revision_id": "1ceb0d9b-061f-4284-b693-ddc7cf6ac31e"}}, {"key": "bbox-west-long", "value": "6.654667", "__extras": {"package_id": "865d80f8-a7b2-45a1-b1a0-0d503a6648f8", "revision_id": "1ceb0d9b-061f-4284-b693-ddc7cf6ac31e"}}, {"key": "contact-email", "value": "rg_naturschutz@numis.niedersachsen.de", "__extras": {"package_id": "865d80f8-a7b2-45a1-b1a0-0d503a6648f8", "revision_id": "1ceb0d9b-061f-4284-b693-ddc7cf6ac31e"}}, {"key": "contacts", "value": "[{\"url\": \"\", \"address\": \"\", \"role\": \"ansprechpartner\", \"name\": \"Nieders\u00e4chsisches Ministerium f\u00fcr Umwelt, Energie und Klimaschutz, Referatsgruppe Naturschutz\", \"email\": \"\"}, {\"url\": \"\", \"address\": \"\", \"role\": \"veroeffentlichende_stelle\", \"name\": \"\", \"email\": \"rg_naturschutz@numis.niedersachsen.de\"}]", "__extras": {"revision_id": "1ceb0d9b-061f-4284-b693-ddc7cf6ac31e", "package_id": "865d80f8-a7b2-45a1-b1a0-0d503a6648f8"}}, {"key": "coupled-resource", "value": "[]", "__extras": {"package_id": "865d80f8-a7b2-45a1-b1a0-0d503a6648f8", "revision_id": "1ceb0d9b-061f-4284-b693-ddc7cf6ac31e"}}, {"key": "dates", "value": "[{\"date\": \"2013-08-23T00:00:00\", \"role\": \"veroeffentlicht\"}, {\"date\": \"2012-01-02T00:00:00\", \"role\": \"aktualisiert\"}]", "__extras": {"revision_id": "1ceb0d9b-061f-4284-b693-ddc7cf6ac31e", "package_id": "865d80f8-a7b2-45a1-b1a0-0d503a6648f8"}}, {"key": "eu_country", "value": "DE", "__extras": {"package_id": "865d80f8-a7b2-45a1-b1a0-0d503a6648f8", "revision_id": "1ceb0d9b-061f-4284-b693-ddc7cf6ac31e"}}, {"key": "frequency-of-update", "value": "", "__extras": {"package_id": "865d80f8-a7b2-45a1-b1a0-0d503a6648f8", "revision_id": "1ceb0d9b-061f-4284-b693-ddc7cf6ac31e"}}, {"key": "guid", "value": "14C80A4E-A027-4EC6-9F20-A1468BE6C9BD", "__extras": {"revision_id": "1ceb0d9b-061f-4284-b693-ddc7cf6ac31e", "package_id": "865d80f8-a7b2-45a1-b1a0-0d503a6648f8"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "govdata.de", "__extras": {"revision_id": "1ceb0d9b-061f-4284-b693-ddc7cf6ac31e", "package_id": "865d80f8-a7b2-45a1-b1a0-0d503a6648f8"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "https://www.govdata.de", "__extras": {"revision_id": "1ceb0d9b-061f-4284-b693-ddc7cf6ac31e", "package_id": "865d80f8-a7b2-45a1-b1a0-0d503a6648f8"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "https://www.govdata.de/suchen/-/details/865d80f8-a7b2-45a1-b1a0-0d503a6648f8", "__extras": {"revision_id": "1ceb0d9b-061f-4284-b693-ddc7cf6ac31e", "package_id": "865d80f8-a7b2-45a1-b1a0-0d503a6648f8"}}, {"key": "harvest_object_id", "value": "7579137e-41a3-4af5-9475-a91328f4c698", "__extras": {"package_id": "865d80f8-a7b2-45a1-b1a0-0d503a6648f8", "revision_id": "1ceb0d9b-061f-4284-b693-ddc7cf6ac31e"}}, {"key": "metadata-date", "value": "2013-08-23", "__extras": {"package_id": "865d80f8-a7b2-45a1-b1a0-0d503a6648f8", "revision_id": "1ceb0d9b-061f-4284-b693-ddc7cf6ac31e"}}, {"key": "metadata-language", "value": "ger", "__extras": {"revision_id": "1ceb0d9b-061f-4284-b693-ddc7cf6ac31e", "package_id": "865d80f8-a7b2-45a1-b1a0-0d503a6648f8"}}, {"key": "metadata_original_id", "value": "14C80A4E-A027-4EC6-9F20-A1468BE6C9BD", "__extras": {"revision_id": "1ceb0d9b-061f-4284-b693-ddc7cf6ac31e", "package_id": "865d80f8-a7b2-45a1-b1a0-0d503a6648f8"}}, {"key": "metadata_original_portal", "value": "numis.niedersachsen.de", "__extras": {"package_id": "865d80f8-a7b2-45a1-b1a0-0d503a6648f8", "revision_id": "1ceb0d9b-061f-4284-b693-ddc7cf6ac31e"}}, {"key": "metadata_original_xml", "value": "http://numis.niedersachsen.de/202/csw?Service=CSW&ElementSetName=full&Request=GetRecordById&Id=14C80A4E-A027-4EC6-9F20-A1468BE6C9BD", "__extras": {"revision_id": "1ceb0d9b-061f-4284-b693-ddc7cf6ac31e", "package_id": "865d80f8-a7b2-45a1-b1a0-0d503a6648f8"}}, {"key": "provider", "value": "Nieders\u00e4chsisches Ministerium f\u00fcr Umwelt, Energie und Klimaschutz, Referatsgruppe Naturschutz", "__extras": {"package_id": "865d80f8-a7b2-45a1-b1a0-0d503a6648f8", "revision_id": "1ceb0d9b-061f-4284-b693-ddc7cf6ac31e"}}, {"key": "published_by", "value": "", "__extras": {"revision_id": "1ceb0d9b-061f-4284-b693-ddc7cf6ac31e", "package_id": "865d80f8-a7b2-45a1-b1a0-0d503a6648f8"}}, {"key": "resource-type", "value": "dataset", "__extras": {"package_id": "865d80f8-a7b2-45a1-b1a0-0d503a6648f8", "revision_id": "1ceb0d9b-061f-4284-b693-ddc7cf6ac31e"}}, {"key": "responsible-party", "value": "Nieders\u00e4chsisches Ministerium f\u00fcr Umwelt, Energie und Klimaschutz, Referatsgruppe Naturschutz (custodian, pointOfContact)", "__extras": {"revision_id": "1ceb0d9b-061f-4284-b693-ddc7cf6ac31e", "package_id": "865d80f8-a7b2-45a1-b1a0-0d503a6648f8"}}, {"key": "spatial", "value": "{\"type\":\"Polygon\",\"coordinates\":[[[11.598079, 51.29537],[11.598079, 53.89386], [6.654667, 53.89386], [6.654667, 51.29537], [11.598079, 51.29537]]]}", "__extras": {"package_id": "865d80f8-a7b2-45a1-b1a0-0d503a6648f8", "revision_id": "1ceb0d9b-061f-4284-b693-ddc7cf6ac31e"}}, {"key": "spatial-data-service-type", "value": "", "__extras": {"revision_id": "1ceb0d9b-061f-4284-b693-ddc7cf6ac31e", "package_id": "865d80f8-a7b2-45a1-b1a0-0d503a6648f8"}}, {"key": "spatial-reference-system", "value": "EPSG 4647: ETRS89 GRS80-Ellipsoid / UTM Zone 32, mit f\u00fchrender 32 im Ostwert", "__extras": {"package_id": "865d80f8-a7b2-45a1-b1a0-0d503a6648f8", "revision_id": "1ceb0d9b-061f-4284-b693-ddc7cf6ac31e"}}, {"key": "subgroups", "value": "[\"environment\", \"farming\", \"planningCadastre\"]", "__extras": {"revision_id": "1ceb0d9b-061f-4284-b693-ddc7cf6ac31e", "package_id": "865d80f8-a7b2-45a1-b1a0-0d503a6648f8"}}, {"key": "terms_of_use", "value": "{\"license_id\": \"dl-de-by-1.0\", \"other\": \"Datenlizenz Deutschland Namensnennung\", \"license_url\": \"http://www.daten-deutschland.de/bibliothek/Datenlizenz_Deutschland/dl-de-by-1.0\"}", "__extras": {"package_id": "865d80f8-a7b2-45a1-b1a0-0d503a6648f8", "revision_id": "1ceb0d9b-061f-4284-b693-ddc7cf6ac31e"}}], "title": "F\u00f6rderkulisse Nordische Gastv\u00f6gel - FM-Nr. 421-422", "revision_id": "1ceb0d9b-061f-4284-b693-ddc7cf6ac31e"}