{"license_title": "dl-de-by-1.0", "maintainer": "Nieders\u00e4chsisches Ministerium f\u00fcr Umwelt, Energie und Klimaschutz, Referatsgruppe Naturschutz", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-10-09T15:47:22.245122", "id": "becf78c3-ba35-48c6-831f-865e37a10773", "metadata_created": "2013-10-09T15:47:22.245122", "metadata_modified": "2013-10-09T15:47:22.245122", "author": "", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "dl-de-by-1.0", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "3f20dce5-ef90-4d3e-98d1-9255e990037b", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-09T15:47:22.245122", "webstore_last_updated": null, "id": "03e94873-acee-4b0c-b0b2-4d3070f89a8f", "size": null, "state": "active", "last_modified": null, "hash": "", "description": "('HTML - Resource',)", "format": "HTML", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "resource_locator_protocol": "", "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "Infoseite des Nds. Ministeriums f\u00fcr Umwelt, Energie und Klimaschutz", "created": "2013-10-09T03:40:30.262643", "url": "http://www.umwelt.niedersachsen.de/portal/live.php?navigation_id=2443&article_id=9145&_psmand=10", "webstore_url": null, "resource_locator_function": "Functional Base", "position": 0, "revision_id": "18365b16-eaa7-4572-b05b-bb9beda22f46", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "3f20dce5-ef90-4d3e-98d1-9255e990037b", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-09T15:47:22.245122", "webstore_last_updated": null, "id": "d3b9324b-7155-4630-bb17-94a99d597b57", "size": null, "state": "active", "last_modified": null, "hash": "", "description": "(u'Dateiformat: Shapefile (Zip-Archiv)\\nDateigr\\xf6\\xdfe: 4,7 MB',)", "format": "ZIP", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "resource_locator_protocol": "", "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "FM_412.zip", "created": "2013-10-09T03:40:30.262671", "url": "http://www.umweltkarten-niedersachsen.de/Download_OE/Naturschutz/FM_412.zip", "webstore_url": null, "resource_locator_function": "Download of data", "position": 1, "revision_id": "18365b16-eaa7-4572-b05b-bb9beda22f46", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "3f20dce5-ef90-4d3e-98d1-9255e990037b", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-09T15:47:22.245122", "webstore_last_updated": null, "id": "a6d2df53-5396-491f-8956-84e1f4e70c70", "size": null, "state": "active", "last_modified": null, "hash": "", "description": "('wms - Service',)", "format": "wms", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "resource_locator_protocol": "", "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "", "created": "2013-10-09T03:40:30.262683", "url": "http://www.umweltkarten-niedersachsen.de/arcgis/services/Natur_wms/MapServer/WMSServer?SERVICE=WMS&REQUEST=GetCapabilities&version=1.1.1", "webstore_url": null, "resource_locator_function": "", "position": 2, "revision_id": "18365b16-eaa7-4572-b05b-bb9beda22f46", "resource_type": null}], "num_resources": 3, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "area-managementrestrictionregulation-zones-and-r", "name": "area-managementrestrictionregulation-zones-and-r", "revision_timestamp": "2013-10-09T15:47:22.245122", "state": "active", "id": "8fddc1b2-c723-4176-ba7f-2a2917817210"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "dauergruenland", "name": "dauergruenland", "revision_timestamp": "2013-10-09T15:47:22.245122", "state": "active", "id": "bc255639-e6bb-43cf-bbfd-6cc410e27d7e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "eler", "name": "eler", "revision_timestamp": "2013-10-09T15:47:22.245122", "state": "active", "id": "e31339d5-e8a7-40c3-a94f-a696d75bdff6"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "finanzierungshilfe", "name": "finanzierungshilfe", "revision_timestamp": "2013-10-09T15:47:22.245122", "state": "active", "id": "1adebce0-ab3f-4033-87c6-8b91ca8eac9a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "foerderung", "name": "foerderung", "revision_timestamp": "2013-10-09T15:47:22.245122", "state": "active", "id": "7747546b-9c07-417f-85c6-d15ba6daeb4b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "gruenland", "name": "gruenland", "revision_timestamp": "2013-10-09T15:47:22.245122", "state": "active", "id": "9fb01d35-6e3a-4924-9efa-795f902ddddf"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "inspireidentifiziert", "name": "inspireidentifiziert", "revision_timestamp": "2013-10-09T15:47:22.245122", "state": "active", "id": "b9790885-09cd-4d0c-b67f-ef02240b3e30"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "kooperationsprogramm-naturschutz", "name": "kooperationsprogramm-naturschutz", "revision_timestamp": "2013-10-09T15:47:22.245122", "state": "active", "id": "78680a82-531f-4d6f-b99d-4c8036f465ce"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "opendata", "name": "opendata", "revision_timestamp": "2013-10-09T15:47:22.245122", "state": "active", "id": "ec44dc79-720a-48f1-b21d-ccb8f180ef44"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 9, "name": "forderkulisse-dauergrunland-fm-nr-412", "isopen": false, "url": null, "notes": "Die f\u00fcr Niedersachsen charakteristischen Gr\u00fcnlandtypen mit ihren Pflanzengesellschaften und Tierarten sind in den letzten Jahrzehnten infolge der Nutzungsintensivierung der Landwirtschaft sowohl im Fl\u00e4chenumfang als auch in der naturschutzfachlichen Qualit\u00e4t (z.B. Artenzahlen) zur\u00fcckgegangen.\nZiel des Kooperationsprogramms Naturschutz ist es, den Lebensraum Dauergr\u00fcnland mit den daran gebundenen Pflanzen und Tierarten langfristig zu erhalten und zu entwickeln. Es ist keine Festlegung auf nur eine ganz bestimmte Art von Gr\u00fcnland erfolgt und somit die F\u00f6rderung von Gr\u00fcnlandfl\u00e4chen verschiedenster Arten m\u00f6glich. Im Sinne der f\u00f6rderrechtlichen Definition m\u00fcssen die Fl\u00e4chen von Gr\u00e4sern oder anderen Gr\u00fcnfutterpflanzen dominiert werden. U.a. stellen Borstgrasrasen, Kalkmagerrasen, Feucht- und Nasswiesen (seggen-, binsen- oder hochstaudenreich) aber auch neues Gr\u00fcnland grunds\u00e4tzlich solche Gr\u00fcnlandnutzungen dar und gen\u00fcgen in der Regel ebenfalls dieser Definition von Dauergr\u00fcnland.\n\nDer Teilbereich Dauergr\u00fcnland teilt sich wiederum auf in den Unterteilbereich \"ergebnisorientierte Honorierung\" (FM-Nr. 411) und den Unterteilbereich \"handlungsorientierte Honorierung\" (FM-Nr. 412).\n\nGef\u00f6rdert wird im Unterteilbereich \"handlungsorientierte Honorierung\" (FM-Nr. 412) im Rahmen einer f\u00fcnfj\u00e4hrigen Vereinbarung die Bewirtschaftung bestimmter Dauergr\u00fcnlandfl\u00e4chen unter bestimmten Bedingungen, zur Erhaltung und Entwicklung von Lebensr\u00e4umen f\u00fcr die Vogel- und sonstige Tierwelt sowie der f\u00fcr die Standorte typischen Flora.\nVoraussetzung f\u00fcr die F\u00f6rderung ist au\u00dferhalb bestimmter hoheitlich gesch\u00fctzter Gebiete grunds\u00e4tzlich die Basis-F\u00f6rderung des ML durch die Ma\u00dfnahme NAU/BAU B0, B1 oder B3. Innerhalb dieser Gebiete (z.B. Naturschutzgebiet) baut die F\u00f6rderung auf den in den Schutzgebietsbestimmungen festgelegten Nutzungsauflagen, f\u00fcr die Erschwernisausgleich gew\u00e4hrt wird, auf.\n\nWelche Bewirtschaftungsbedingungen in dem jeweiligen Gebiet angeboten und kombiniert werden k\u00f6nnen, h\u00e4ngt von der Festlegung nach den Naturschutzerfordernissen ab, die von der zust\u00e4ndigen unteren Naturschutzbeh\u00f6rde im Vorhinein unter Ber\u00fccksichtigung der regionalspezifischen Gegebenheiten und betrieblichen M\u00f6glichkeiten getroffen wurden.\n\nGrundlage der Bewirtschaftungsbedingungen ist eine Tabelle, die die Einschr\u00e4nkung der landwirtschaftlichen Nutzung agronomisch bewertet und in einen Punktwert umwandelt. (GIS-Daten der F\u00f6rderkulisse siehe \"Verweise\")", "owner_org": null, "extras": [{"key": "UKLP", "value": "True", "__extras": {"revision_id": "18365b16-eaa7-4572-b05b-bb9beda22f46", "package_id": "becf78c3-ba35-48c6-831f-865e37a10773"}}, {"key": "bbox-east-long", "value": "11.598079", "__extras": {"revision_id": "18365b16-eaa7-4572-b05b-bb9beda22f46", "package_id": "becf78c3-ba35-48c6-831f-865e37a10773"}}, {"key": "bbox-north-lat", "value": "53.89386", "__extras": {"revision_id": "18365b16-eaa7-4572-b05b-bb9beda22f46", "package_id": "becf78c3-ba35-48c6-831f-865e37a10773"}}, {"key": "bbox-south-lat", "value": "51.29537", "__extras": {"package_id": "becf78c3-ba35-48c6-831f-865e37a10773", "revision_id": "18365b16-eaa7-4572-b05b-bb9beda22f46"}}, {"key": "bbox-west-long", "value": "6.654667", "__extras": {"package_id": "becf78c3-ba35-48c6-831f-865e37a10773", "revision_id": "18365b16-eaa7-4572-b05b-bb9beda22f46"}}, {"key": "contact-email", "value": "rg_naturschutz@numis.niedersachsen.de", "__extras": {"package_id": "becf78c3-ba35-48c6-831f-865e37a10773", "revision_id": "18365b16-eaa7-4572-b05b-bb9beda22f46"}}, {"key": "contacts", "value": "[{\"url\": \"\", \"address\": \"\", \"role\": \"ansprechpartner\", \"name\": \"Nieders\u00e4chsisches Ministerium f\u00fcr Umwelt, Energie und Klimaschutz, Referatsgruppe Naturschutz\", \"email\": \"\"}, {\"url\": \"\", \"address\": \"\", \"role\": \"veroeffentlichende_stelle\", \"name\": \"\", \"email\": \"rg_naturschutz@numis.niedersachsen.de\"}]", "__extras": {"revision_id": "18365b16-eaa7-4572-b05b-bb9beda22f46", "package_id": "becf78c3-ba35-48c6-831f-865e37a10773"}}, {"key": "coupled-resource", "value": "[]", "__extras": {"package_id": "becf78c3-ba35-48c6-831f-865e37a10773", "revision_id": "18365b16-eaa7-4572-b05b-bb9beda22f46"}}, {"key": "dates", "value": "[{\"date\": \"2013-08-23T00:00:00\", \"role\": \"veroeffentlicht\"}, {\"date\": \"2012-01-02T00:00:00\", \"role\": \"aktualisiert\"}]", "__extras": {"revision_id": "18365b16-eaa7-4572-b05b-bb9beda22f46", "package_id": "becf78c3-ba35-48c6-831f-865e37a10773"}}, {"key": "eu_country", "value": "DE", "__extras": {"package_id": "becf78c3-ba35-48c6-831f-865e37a10773", "revision_id": "18365b16-eaa7-4572-b05b-bb9beda22f46"}}, {"key": "frequency-of-update", "value": "", "__extras": {"package_id": "becf78c3-ba35-48c6-831f-865e37a10773", "revision_id": "18365b16-eaa7-4572-b05b-bb9beda22f46"}}, {"key": "guid", "value": "E860CE54-7AAC-4DE0-8DFF-F359EB4CD6D1", "__extras": {"revision_id": "18365b16-eaa7-4572-b05b-bb9beda22f46", "package_id": "becf78c3-ba35-48c6-831f-865e37a10773"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "govdata.de", "__extras": {"revision_id": "18365b16-eaa7-4572-b05b-bb9beda22f46", "package_id": "becf78c3-ba35-48c6-831f-865e37a10773"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "https://www.govdata.de", "__extras": {"revision_id": "18365b16-eaa7-4572-b05b-bb9beda22f46", "package_id": "becf78c3-ba35-48c6-831f-865e37a10773"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "https://www.govdata.de/suchen/-/details/becf78c3-ba35-48c6-831f-865e37a10773", "__extras": {"revision_id": "18365b16-eaa7-4572-b05b-bb9beda22f46", "package_id": "becf78c3-ba35-48c6-831f-865e37a10773"}}, {"key": "harvest_object_id", "value": "57202b0c-5e7d-4242-94a9-1867e1c622ee", "__extras": {"package_id": "becf78c3-ba35-48c6-831f-865e37a10773", "revision_id": "18365b16-eaa7-4572-b05b-bb9beda22f46"}}, {"key": "metadata-date", "value": "2013-08-23", "__extras": {"package_id": "becf78c3-ba35-48c6-831f-865e37a10773", "revision_id": "18365b16-eaa7-4572-b05b-bb9beda22f46"}}, {"key": "metadata-language", "value": "ger", "__extras": {"revision_id": "18365b16-eaa7-4572-b05b-bb9beda22f46", "package_id": "becf78c3-ba35-48c6-831f-865e37a10773"}}, {"key": "metadata_original_id", "value": "E860CE54-7AAC-4DE0-8DFF-F359EB4CD6D1", "__extras": {"revision_id": "18365b16-eaa7-4572-b05b-bb9beda22f46", "package_id": "becf78c3-ba35-48c6-831f-865e37a10773"}}, {"key": "metadata_original_portal", "value": "numis.niedersachsen.de", "__extras": {"package_id": "becf78c3-ba35-48c6-831f-865e37a10773", "revision_id": "18365b16-eaa7-4572-b05b-bb9beda22f46"}}, {"key": "metadata_original_xml", "value": "http://numis.niedersachsen.de/202/csw?Service=CSW&ElementSetName=full&Request=GetRecordById&Id=E860CE54-7AAC-4DE0-8DFF-F359EB4CD6D1", "__extras": {"revision_id": "18365b16-eaa7-4572-b05b-bb9beda22f46", "package_id": "becf78c3-ba35-48c6-831f-865e37a10773"}}, {"key": "provider", "value": "Nieders\u00e4chsisches Ministerium f\u00fcr Umwelt, Energie und Klimaschutz, Referatsgruppe Naturschutz", "__extras": {"package_id": "becf78c3-ba35-48c6-831f-865e37a10773", "revision_id": "18365b16-eaa7-4572-b05b-bb9beda22f46"}}, {"key": "published_by", "value": "", "__extras": {"revision_id": "18365b16-eaa7-4572-b05b-bb9beda22f46", "package_id": "becf78c3-ba35-48c6-831f-865e37a10773"}}, {"key": "resource-type", "value": "dataset", "__extras": {"package_id": "becf78c3-ba35-48c6-831f-865e37a10773", "revision_id": "18365b16-eaa7-4572-b05b-bb9beda22f46"}}, {"key": "responsible-party", "value": "Nieders\u00e4chsisches Ministerium f\u00fcr Umwelt, Energie und Klimaschutz, Referatsgruppe Naturschutz (custodian, pointOfContact)", "__extras": {"revision_id": "18365b16-eaa7-4572-b05b-bb9beda22f46", "package_id": "becf78c3-ba35-48c6-831f-865e37a10773"}}, {"key": "spatial", "value": "{\"type\":\"Polygon\",\"coordinates\":[[[11.598079, 51.29537],[11.598079, 53.89386], [6.654667, 53.89386], [6.654667, 51.29537], [11.598079, 51.29537]]]}", "__extras": {"package_id": "becf78c3-ba35-48c6-831f-865e37a10773", "revision_id": "18365b16-eaa7-4572-b05b-bb9beda22f46"}}, {"key": "spatial-data-service-type", "value": "", "__extras": {"revision_id": "18365b16-eaa7-4572-b05b-bb9beda22f46", "package_id": "becf78c3-ba35-48c6-831f-865e37a10773"}}, {"key": "spatial-reference-system", "value": "EPSG 4647: ETRS89 GRS80-Ellipsoid / UTM Zone 32, mit f\u00fchrender 32 im Ostwert", "__extras": {"package_id": "becf78c3-ba35-48c6-831f-865e37a10773", "revision_id": "18365b16-eaa7-4572-b05b-bb9beda22f46"}}, {"key": "subgroups", "value": "[\"environment\", \"farming\", \"planningCadastre\"]", "__extras": {"revision_id": "18365b16-eaa7-4572-b05b-bb9beda22f46", "package_id": "becf78c3-ba35-48c6-831f-865e37a10773"}}, {"key": "terms_of_use", "value": "{\"license_id\": \"dl-de-by-1.0\", \"other\": \"Datenlizenz Deutschland Namensnennung\", \"license_url\": \"http://www.daten-deutschland.de/bibliothek/Datenlizenz_Deutschland/dl-de-by-1.0\"}", "__extras": {"package_id": "becf78c3-ba35-48c6-831f-865e37a10773", "revision_id": "18365b16-eaa7-4572-b05b-bb9beda22f46"}}], "title": "F\u00f6rderkulisse Dauergr\u00fcnland - FM-Nr. 412", "revision_id": "18365b16-eaa7-4572-b05b-bb9beda22f46"}