{"license_title": "dl-de-by-1.0", "maintainer": "Nieders\u00e4chsisches Ministerium f\u00fcr Umwelt, Energie und Klimaschutz, Referatsgruppe Naturschutz", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-10-09T17:05:53.494295", "id": "342a6418-16b2-4348-b982-4aeec7704afa", "metadata_created": "2013-10-09T17:05:53.494295", "metadata_modified": "2013-10-09T17:05:53.494295", "author": "", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "dl-de-by-1.0", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "d4530929-6e97-4d44-890a-0fe42fd0a21f", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-09T17:05:53.494295", "webstore_last_updated": null, "id": "e9292c21-b2e6-4f86-b17b-b99b66e82191", "size": null, "state": "active", "last_modified": null, "hash": "", "description": "('HTML - Resource',)", "format": "HTML", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "resource_locator_protocol": "", "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "Infoseite des Nds. Ministeriums f\u00fcr Umwelt, Energie und Klimaschutz", "created": "2013-10-08T03:41:57.979763", "url": "http://www.umwelt.niedersachsen.de/portal/live.php?navigation_id=2443&article_id=9145&_psmand=10", "webstore_url": null, "resource_locator_function": "Functional Base", "position": 0, "revision_id": "d49cb423-6bb7-4115-a786-997a051aa1b6", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "d4530929-6e97-4d44-890a-0fe42fd0a21f", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-09T17:05:53.494295", "webstore_last_updated": null, "id": "0b09046d-31c5-4054-8906-5b673cdb310e", "size": null, "state": "active", "last_modified": null, "hash": "", "description": "(u'Dateiformat: Shapefile (Zip-Archiv)\\nDateigr\\xf6\\xdfe: 766 KB',)", "format": "ZIP", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "resource_locator_protocol": "", "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "FM_441_442.zip", "created": "2013-10-08T03:41:57.979807", "url": "http://www.umweltkarten-niedersachsen.de/Download_OE/Naturschutz/FM_441_442.zip", "webstore_url": null, "resource_locator_function": "Download of data", "position": 1, "revision_id": "d49cb423-6bb7-4115-a786-997a051aa1b6", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "d4530929-6e97-4d44-890a-0fe42fd0a21f", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-09T17:05:53.494295", "webstore_last_updated": null, "id": "e0359950-1d52-4446-b3a1-6926d5bb4585", "size": null, "state": "active", "last_modified": null, "hash": "", "description": "('wms - Service',)", "format": "wms", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "resource_locator_protocol": "", "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "", "created": "2013-10-08T03:41:57.979828", "url": "http://www.umweltkarten-niedersachsen.de/arcgis/services/Natur_wms/MapServer/WMSServer?SERVICE=WMS&REQUEST=GetCapabilities&version=1.1.1", "webstore_url": null, "resource_locator_function": "", "position": 2, "revision_id": "d49cb423-6bb7-4115-a786-997a051aa1b6", "resource_type": null}], "num_resources": 3, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "area-managementrestrictionregulation-zones-and-r", "name": "area-managementrestrictionregulation-zones-and-r", "revision_timestamp": "2013-10-09T17:05:53.494295", "state": "active", "id": "8fddc1b2-c723-4176-ba7f-2a2917817210"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "besondere-biotoptypen", "name": "besondere-biotoptypen", "revision_timestamp": "2013-10-09T17:05:53.494295", "state": "active", "id": "035944e1-ac95-4e8d-b94c-fe98c5e0c8e1"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "beweidung", "name": "beweidung", "revision_timestamp": "2013-10-09T17:05:53.494295", "state": "active", "id": "b571a9f9-be58-44bf-85c0-6f1692012511"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "eler", "name": "eler", "revision_timestamp": "2013-10-09T17:05:53.494295", "state": "active", "id": "e31339d5-e8a7-40c3-a94f-a696d75bdff6"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "finanzierungshilfe", "name": "finanzierungshilfe", "revision_timestamp": "2013-10-09T17:05:53.494295", "state": "active", "id": "1adebce0-ab3f-4033-87c6-8b91ca8eac9a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "foerderung", "name": "foerderung", "revision_timestamp": "2013-10-09T17:05:53.494295", "state": "active", "id": "7747546b-9c07-417f-85c6-d15ba6daeb4b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "inspireidentifiziert", "name": "inspireidentifiziert", "revision_timestamp": "2013-10-09T17:05:53.494295", "state": "active", "id": "b9790885-09cd-4d0c-b67f-ef02240b3e30"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "kooperationsprogramm-naturschutz", "name": "kooperationsprogramm-naturschutz", "revision_timestamp": "2013-10-09T17:05:53.494295", "state": "active", "id": "78680a82-531f-4d6f-b99d-4c8036f465ce"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "mahd", "name": "mahd", "revision_timestamp": "2013-10-09T17:05:53.494295", "state": "active", "id": "14ee3b7a-63c1-4e4f-b8d2-9e46781b3a11"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "opendata", "name": "opendata", "revision_timestamp": "2013-10-09T17:05:53.494295", "state": "active", "id": "ec44dc79-720a-48f1-b21d-ccb8f180ef44"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 10, "name": "forderkulisse-besondere-biotoptypen-fm-nr-441-442", "isopen": false, "url": null, "notes": "F\u00fcr den Naturschutz besonders bedeutsame, kulturbetonte Biotoptypen sind in ihrem Fortbestand infolge einsetzender Verbuschung und Verbrachung stark gef\u00e4hrdet, wenn sie nicht weiter genutzt werden. Ziel des Teilbereiches \"Besondere Biotoptypen\" ist es daher, die naturschutzkonforme Bewirtschaftung bestimmter besonderer und schutzbed\u00fcrftiger Biotoptypen aufzunehmen bzw. beizubehalten.\n\nDurch die F\u00f6rderung einer extensiven Bewirtschaftung dieser Fl\u00e4chen soll daher der langfristige Erhalt, die Pflege und Entwicklung von Lebens- und Zufluchtsst\u00e4tten vieler auf der Roten Liste stehender gef\u00e4hrdeter Arten von Pflanzen und Tieren erreicht werden. Der Anteil des Besonderen Biotops muss den \u00fcberwiegenden Teil der Fl\u00e4che bzw. des Schlages umfassen.\n\nDer Teilbereich Besondere Biotoptypen teilt sich wiederum auf in den Unterteilbereich \"Beweidung\" (FM-Nr. 441) und den Unterteilbereich \"Mahd\" (FM-Nr. 442).\n\nUnterteilbereich \"Beweidung\" (FM-Nr. 441):\n\nGef\u00f6rdert wird im Rahmen einer 5-j\u00e4hrigen Vereinbarung die Beweidung von montanen Wiesen, Magerrasen, Sand- und Moorheiden (einschlie\u00dflich Pfeifengrasdegenerationsstadien, die mit Moorheide in Kontakt sind) - ggf. teilweise zus\u00e4tzlich mit Mahd.\n\nGef\u00f6rdert werden k\u00f6nnen Fl\u00e4chen innerhalb einer festgelegten Gebietskulisse, auf der die vorstehend genannten Biotoptypen vorkommen.\n\nUnterteilbereich \"Mahd\" (FM-Nr. 442):\n\nGef\u00f6rdert wird im Rahmen einer 5-j\u00e4hrigen Vereinbarung die maschinelle Mahd von montanen Wiesen und Magerrasen mit dem ersten Schnitt nach dem 24. Juni bis sp\u00e4testens 30. November jeden Jahres einschlie\u00dflich Abtransport des M\u00e4hgutes.\n\nGef\u00f6rdert werden k\u00f6nnen Fl\u00e4chen innerhalb einer festgelegten Gebietskulisse auf der die vorstehend genannten Besonderen Biotoptypen vorkommen.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "UKLP", "value": "True", "__extras": {"revision_id": "d49cb423-6bb7-4115-a786-997a051aa1b6", "package_id": "342a6418-16b2-4348-b982-4aeec7704afa"}}, {"key": "bbox-east-long", "value": "11.598079", "__extras": {"revision_id": "d49cb423-6bb7-4115-a786-997a051aa1b6", "package_id": "342a6418-16b2-4348-b982-4aeec7704afa"}}, {"key": "bbox-north-lat", "value": "53.89386", "__extras": {"revision_id": "d49cb423-6bb7-4115-a786-997a051aa1b6", "package_id": "342a6418-16b2-4348-b982-4aeec7704afa"}}, {"key": "bbox-south-lat", "value": "51.29537", "__extras": {"package_id": "342a6418-16b2-4348-b982-4aeec7704afa", "revision_id": "d49cb423-6bb7-4115-a786-997a051aa1b6"}}, {"key": "bbox-west-long", "value": "6.654667", "__extras": {"package_id": "342a6418-16b2-4348-b982-4aeec7704afa", "revision_id": "d49cb423-6bb7-4115-a786-997a051aa1b6"}}, {"key": "contact-email", "value": "rg_naturschutz@numis.niedersachsen.de", "__extras": {"package_id": "342a6418-16b2-4348-b982-4aeec7704afa", "revision_id": "d49cb423-6bb7-4115-a786-997a051aa1b6"}}, {"key": "contacts", "value": "[{\"url\": \"\", \"address\": \"\", \"role\": \"ansprechpartner\", \"name\": \"Nieders\u00e4chsisches Ministerium f\u00fcr Umwelt, Energie und Klimaschutz, Referatsgruppe Naturschutz\", \"email\": \"\"}, {\"url\": \"\", \"address\": \"\", \"role\": \"veroeffentlichende_stelle\", \"name\": \"\", \"email\": \"rg_naturschutz@numis.niedersachsen.de\"}]", "__extras": {"revision_id": "d49cb423-6bb7-4115-a786-997a051aa1b6", "package_id": "342a6418-16b2-4348-b982-4aeec7704afa"}}, {"key": "coupled-resource", "value": "[]", "__extras": {"package_id": "342a6418-16b2-4348-b982-4aeec7704afa", "revision_id": "d49cb423-6bb7-4115-a786-997a051aa1b6"}}, {"key": "dates", "value": "[{\"date\": \"2013-08-23T00:00:00\", \"role\": \"veroeffentlicht\"}, {\"date\": \"2012-01-02T00:00:00\", \"role\": \"aktualisiert\"}]", "__extras": {"revision_id": "d49cb423-6bb7-4115-a786-997a051aa1b6", "package_id": "342a6418-16b2-4348-b982-4aeec7704afa"}}, {"key": "eu_country", "value": "DE", "__extras": {"package_id": "342a6418-16b2-4348-b982-4aeec7704afa", "revision_id": "d49cb423-6bb7-4115-a786-997a051aa1b6"}}, {"key": "frequency-of-update", "value": "", "__extras": {"package_id": "342a6418-16b2-4348-b982-4aeec7704afa", "revision_id": "d49cb423-6bb7-4115-a786-997a051aa1b6"}}, {"key": "guid", "value": "541C8A54-4781-4BC6-BE89-5FC37B412129", "__extras": {"revision_id": "d49cb423-6bb7-4115-a786-997a051aa1b6", "package_id": "342a6418-16b2-4348-b982-4aeec7704afa"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "govdata.de", "__extras": {"revision_id": "d49cb423-6bb7-4115-a786-997a051aa1b6", "package_id": "342a6418-16b2-4348-b982-4aeec7704afa"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "https://www.govdata.de", "__extras": {"revision_id": "d49cb423-6bb7-4115-a786-997a051aa1b6", "package_id": "342a6418-16b2-4348-b982-4aeec7704afa"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "https://www.govdata.de/suchen/-/details/342a6418-16b2-4348-b982-4aeec7704afa", "__extras": {"revision_id": "d49cb423-6bb7-4115-a786-997a051aa1b6", "package_id": "342a6418-16b2-4348-b982-4aeec7704afa"}}, {"key": "harvest_object_id", "value": "77f9cf55-dda6-447c-82be-c33876489663", "__extras": {"package_id": "342a6418-16b2-4348-b982-4aeec7704afa", "revision_id": "d49cb423-6bb7-4115-a786-997a051aa1b6"}}, {"key": "metadata-date", "value": "2013-08-23", "__extras": {"package_id": "342a6418-16b2-4348-b982-4aeec7704afa", "revision_id": "d49cb423-6bb7-4115-a786-997a051aa1b6"}}, {"key": "metadata-language", "value": "ger", "__extras": {"revision_id": "d49cb423-6bb7-4115-a786-997a051aa1b6", "package_id": "342a6418-16b2-4348-b982-4aeec7704afa"}}, {"key": "metadata_original_id", "value": "541C8A54-4781-4BC6-BE89-5FC37B412129", "__extras": {"revision_id": "d49cb423-6bb7-4115-a786-997a051aa1b6", "package_id": "342a6418-16b2-4348-b982-4aeec7704afa"}}, {"key": "metadata_original_portal", "value": "numis.niedersachsen.de", "__extras": {"package_id": "342a6418-16b2-4348-b982-4aeec7704afa", "revision_id": "d49cb423-6bb7-4115-a786-997a051aa1b6"}}, {"key": "metadata_original_xml", "value": "http://numis.niedersachsen.de/202/csw?Service=CSW&ElementSetName=full&Request=GetRecordById&Id=541C8A54-4781-4BC6-BE89-5FC37B412129", "__extras": {"revision_id": "d49cb423-6bb7-4115-a786-997a051aa1b6", "package_id": "342a6418-16b2-4348-b982-4aeec7704afa"}}, {"key": "provider", "value": "Nieders\u00e4chsisches Ministerium f\u00fcr Umwelt, Energie und Klimaschutz, Referatsgruppe Naturschutz", "__extras": {"package_id": "342a6418-16b2-4348-b982-4aeec7704afa", "revision_id": "d49cb423-6bb7-4115-a786-997a051aa1b6"}}, {"key": "published_by", "value": "", "__extras": {"revision_id": "d49cb423-6bb7-4115-a786-997a051aa1b6", "package_id": "342a6418-16b2-4348-b982-4aeec7704afa"}}, {"key": "resource-type", "value": "dataset", "__extras": {"package_id": "342a6418-16b2-4348-b982-4aeec7704afa", "revision_id": "d49cb423-6bb7-4115-a786-997a051aa1b6"}}, {"key": "responsible-party", "value": "Nieders\u00e4chsisches Ministerium f\u00fcr Umwelt, Energie und Klimaschutz, Referatsgruppe Naturschutz (custodian, pointOfContact)", "__extras": {"revision_id": "d49cb423-6bb7-4115-a786-997a051aa1b6", "package_id": "342a6418-16b2-4348-b982-4aeec7704afa"}}, {"key": "spatial", "value": "{\"type\":\"Polygon\",\"coordinates\":[[[11.598079, 51.29537],[11.598079, 53.89386], [6.654667, 53.89386], [6.654667, 51.29537], [11.598079, 51.29537]]]}", "__extras": {"package_id": "342a6418-16b2-4348-b982-4aeec7704afa", "revision_id": "d49cb423-6bb7-4115-a786-997a051aa1b6"}}, {"key": "spatial-data-service-type", "value": "", "__extras": {"revision_id": "d49cb423-6bb7-4115-a786-997a051aa1b6", "package_id": "342a6418-16b2-4348-b982-4aeec7704afa"}}, {"key": "spatial-reference-system", "value": "EPSG 4647: ETRS89 GRS80-Ellipsoid / UTM Zone 32, mit f\u00fchrender 32 im Ostwert", "__extras": {"package_id": "342a6418-16b2-4348-b982-4aeec7704afa", "revision_id": "d49cb423-6bb7-4115-a786-997a051aa1b6"}}, {"key": "subgroups", "value": "[\"environment\", \"farming\", \"planningCadastre\"]", "__extras": {"revision_id": "d49cb423-6bb7-4115-a786-997a051aa1b6", "package_id": "342a6418-16b2-4348-b982-4aeec7704afa"}}, {"key": "terms_of_use", "value": "{\"license_id\": \"dl-de-by-1.0\", \"other\": \"Datenlizenz Deutschland Namensnennung\", \"license_url\": \"http://www.daten-deutschland.de/bibliothek/Datenlizenz_Deutschland/dl-de-by-1.0\"}", "__extras": {"package_id": "342a6418-16b2-4348-b982-4aeec7704afa", "revision_id": "d49cb423-6bb7-4115-a786-997a051aa1b6"}}], "title": "F\u00f6rderkulisse Besondere Biotoptypen - FM-Nr. 441-442", "revision_id": "d49cb423-6bb7-4115-a786-997a051aa1b6"}