{"license_title": "dl-de-by-1.0", "maintainer": "Nieders\u00e4chsisches Ministerium f\u00fcr Umwelt, Energie und Klimaschutz, Referatsgruppe Naturschutz", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-10-09T16:32:04.344079", "id": "6d1d00c2-28ae-4b56-a5a1-4de7f474867d", "metadata_created": "2013-10-09T16:32:04.344079", "metadata_modified": "2013-10-09T16:32:04.344079", "author": "", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "dl-de-by-1.0", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "c1e31099-fa51-40a7-a643-5939189d8dea", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-09T16:32:04.344079", "webstore_last_updated": null, "id": "6e78c9aa-e6ff-4eb3-921b-dea561c941ac", "size": null, "state": "active", "last_modified": null, "hash": "", "description": "('HTML - Resource',)", "format": "HTML", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "resource_locator_protocol": "", "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "Infoseite des Nds. Ministeriums f\u00fcr Umwelt, Energie und Klimaschutz", "created": "2013-10-09T03:40:41.651422", "url": "http://www.umwelt.niedersachsen.de/portal/live.php?navigation_id=2443&article_id=9145&_psmand=10", "webstore_url": null, "resource_locator_function": "Functional Base", "position": 0, "revision_id": "cf1963f8-8d20-457b-8dc0-9ed1ff632707", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "c1e31099-fa51-40a7-a643-5939189d8dea", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-09T16:32:04.344079", "webstore_last_updated": null, "id": "c43238b9-204b-419b-a553-042008e9696d", "size": null, "state": "active", "last_modified": null, "hash": "", "description": "(u'Dateiformat: Shapefile (Zip-Archiv)\\nDateigr\\xf6\\xdfe: 6,4 MB',)", "format": "ZIP", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "resource_locator_protocol": "", "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "FM_432.zip", "created": "2013-10-09T03:40:41.651468", "url": "http://www.umweltkarten-niedersachsen.de/Download_OE/Naturschutz/FM_432.zip", "webstore_url": null, "resource_locator_function": "Download of data", "position": 1, "revision_id": "cf1963f8-8d20-457b-8dc0-9ed1ff632707", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "c1e31099-fa51-40a7-a643-5939189d8dea", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-09T16:32:04.344079", "webstore_last_updated": null, "id": "3e247e4c-66e7-4709-b19e-d0c5cbffd491", "size": null, "state": "active", "last_modified": null, "hash": "", "description": "('wms - Service',)", "format": "wms", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "resource_locator_protocol": "", "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "", "created": "2013-10-09T03:40:41.651488", "url": "http://www.umweltkarten-niedersachsen.de/arcgis/services/Natur_wms/MapServer/WMSServer?SERVICE=WMS&REQUEST=GetCapabilities&version=1.1.1", "webstore_url": null, "resource_locator_function": "", "position": 2, "revision_id": "cf1963f8-8d20-457b-8dc0-9ed1ff632707", "resource_type": null}], "num_resources": 3, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "ackerwildkraeuter", "name": "ackerwildkraeuter", "revision_timestamp": "2013-10-09T16:32:04.344079", "state": "active", "id": "88898037-6d1a-4171-bc94-9c4b79641ad0"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "area-managementrestrictionregulation-zones-and-r", "name": "area-managementrestrictionregulation-zones-and-r", "revision_timestamp": "2013-10-09T16:32:04.344079", "state": "active", "id": "8fddc1b2-c723-4176-ba7f-2a2917817210"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "artenvielfalt", "name": "artenvielfalt", "revision_timestamp": "2013-10-09T16:32:04.344079", "state": "active", "id": "b40c722e-1799-4f71-8f80-2574e5870c40"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "biodiversitaet", "name": "biodiversitaet", "revision_timestamp": "2013-10-09T16:32:04.344079", "state": "active", "id": "2f42bff0-9d28-4d31-9889-36c0c0350f58"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "biologische-vielfalt", "name": "biologische-vielfalt", "revision_timestamp": "2013-10-09T16:32:04.344079", "state": "active", "id": "82d6e52c-0c85-447a-ba37-37680e64530d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "dauergruenland", "name": "dauergruenland", "revision_timestamp": "2013-10-09T16:32:04.344079", "state": "active", "id": "bc255639-e6bb-43cf-bbfd-6cc410e27d7e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "eler", "name": "eler", "revision_timestamp": "2013-10-09T16:32:04.344079", "state": "active", "id": "e31339d5-e8a7-40c3-a94f-a696d75bdff6"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "finanzierungshilfe", "name": "finanzierungshilfe", "revision_timestamp": "2013-10-09T16:32:04.344079", "state": "active", "id": "1adebce0-ab3f-4033-87c6-8b91ca8eac9a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "foerderung", "name": "foerderung", "revision_timestamp": "2013-10-09T16:32:04.344079", "state": "active", "id": "7747546b-9c07-417f-85c6-d15ba6daeb4b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "inspireidentifiziert", "name": "inspireidentifiziert", "revision_timestamp": "2013-10-09T16:32:04.344079", "state": "active", "id": "b9790885-09cd-4d0c-b67f-ef02240b3e30"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "kooperationsprogramm-naturschutz", "name": "kooperationsprogramm-naturschutz", "revision_timestamp": "2013-10-09T16:32:04.344079", "state": "active", "id": "78680a82-531f-4d6f-b99d-4c8036f465ce"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "opendata", "name": "opendata", "revision_timestamp": "2013-10-09T16:32:04.344079", "state": "active", "id": "ec44dc79-720a-48f1-b21d-ccb8f180ef44"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 12, "name": "forderkulisse-vogel-und-tierarten-der-feldflur-fm-nr-432", "isopen": false, "url": null, "notes": "Wie in anderen Teilen Deutschlands geht auch in Niedersachsen die Artenvielfalt in der Agrarlandschaft zur\u00fcck. So sind viele Pflanzenarten, die auf einen extensiv bewirtschafteten n\u00e4hrstoffarmen Acker angewiesen sind, in ihrem Bestand im R\u00fcckgang begriffen. Auch fr\u00fcher so h\u00e4ufige Vogelarten wie Rebhuhn, Kiebitz und Feldlerche sind vielerorts bereits fast verschwunden.\n\nDie Hauptursache f\u00fcr den R\u00fcckgang der Arten sind in der starken Ver\u00e4nderung ihrer spezifischen Lebensr\u00e4ume wie z.B. durch Trockenlegung, \u00dcberbauung, Zerschneidung, Nutzungs\u00e4nderung und Schadstoff- und Stoffeintr\u00e4ge zu sehen. In erster Linie sind die Arten besonders bedroht, die sehr spezielle Anspr\u00fcche an ihren Lebensraum und Standort stellen. Gef\u00e4hrdet sind weiterhin solche Arten, die z.B. aus klimatischen Gr\u00fcnden in Niedersachsen am Rande ihres Areals siedeln.\n\nUm den Verlust der Biodiversit\u00e4t zu verhindern und eine Wiederausbreitung der Arten zu bewirken, bietet das Nieders\u00e4chsische MInisterium f\u00fcr Umwelt und Klimaschutz im Teilbereich Acker des Kooperationsprogramms Naturschutz insbesondere Ma\u00dfnahmen zur F\u00f6rderung von arten- und bl\u00fctenreichen Artenschutzstreifen an.\n\nF\u00f6rderf\u00e4hig sind nur Ackerfl\u00e4chen, die im Rahmen der Betriebspr\u00e4mie nicht den Status Dauergr\u00fcnland erhalten haben.\n\nDer Teilbereich Acker teilt sich wiederum auf in den Unterteilbereich \"Ackerwildkr\u00e4uter\" (FM-Nr. 431) und den Unterteilbereich \"Vogel- und sonstige Tierarten der Feldflur\" (FM-Nr. 432).\n\nIm Unterteilbereich \"Vogel- und sonstige Tierarten der Feldflur\" (FM-Nr. 432) wird die Extensivierung von Anbauverfahren auf Ackerfl\u00e4chen gef\u00f6rdert. Vorrangig sollen aber Brut-, Nahrungs- oder R\u00fcckzugsfl\u00e4chen (Lebensraumstrukturen) f\u00fcr V\u00f6gel- und sonstige Tierarten der Agrarlandschaft geschaffen oder erhalten werden.\n\nIm Rahmen eines 5-j\u00e4hrigen Vertrages sind Randstreifen entlang der Schlaggrenzen mindestens im Umfang der vereinbarten Fl\u00e4che anzulegen und nach bestimmten Bedingungen zu bewirtschaften. Die Randstreifen m\u00fcssen mindestens sechs und d\u00fcrfen h\u00f6chstens 24 m breit sein.\n\nGef\u00f6rdert werden Ackerfl\u00e4chen innerhalb einer festgelegten Gebietskulisse (GIS-Daten siehe \"Verweise\").", "owner_org": null, "extras": [{"key": "UKLP", "value": "True", "__extras": {"revision_id": "cf1963f8-8d20-457b-8dc0-9ed1ff632707", "package_id": "6d1d00c2-28ae-4b56-a5a1-4de7f474867d"}}, {"key": "bbox-east-long", "value": "11.598079", "__extras": {"revision_id": "cf1963f8-8d20-457b-8dc0-9ed1ff632707", "package_id": "6d1d00c2-28ae-4b56-a5a1-4de7f474867d"}}, {"key": "bbox-north-lat", "value": "53.89386", "__extras": {"revision_id": "cf1963f8-8d20-457b-8dc0-9ed1ff632707", "package_id": "6d1d00c2-28ae-4b56-a5a1-4de7f474867d"}}, {"key": "bbox-south-lat", "value": "51.29537", "__extras": {"package_id": "6d1d00c2-28ae-4b56-a5a1-4de7f474867d", "revision_id": "cf1963f8-8d20-457b-8dc0-9ed1ff632707"}}, {"key": "bbox-west-long", "value": "6.654667", "__extras": {"package_id": "6d1d00c2-28ae-4b56-a5a1-4de7f474867d", "revision_id": "cf1963f8-8d20-457b-8dc0-9ed1ff632707"}}, {"key": "contact-email", "value": "rg_naturschutz@numis.niedersachsen.de", "__extras": {"package_id": "6d1d00c2-28ae-4b56-a5a1-4de7f474867d", "revision_id": "cf1963f8-8d20-457b-8dc0-9ed1ff632707"}}, {"key": "contacts", "value": "[{\"url\": \"\", \"address\": \"\", \"role\": \"ansprechpartner\", \"name\": \"Nieders\u00e4chsisches Ministerium f\u00fcr Umwelt, Energie und Klimaschutz, Referatsgruppe Naturschutz\", \"email\": \"\"}, {\"url\": \"\", \"address\": \"\", \"role\": \"veroeffentlichende_stelle\", \"name\": \"\", \"email\": \"rg_naturschutz@numis.niedersachsen.de\"}]", "__extras": {"revision_id": "cf1963f8-8d20-457b-8dc0-9ed1ff632707", "package_id": "6d1d00c2-28ae-4b56-a5a1-4de7f474867d"}}, {"key": "coupled-resource", "value": "[]", "__extras": {"package_id": "6d1d00c2-28ae-4b56-a5a1-4de7f474867d", "revision_id": "cf1963f8-8d20-457b-8dc0-9ed1ff632707"}}, {"key": "dates", "value": "[{\"date\": \"2013-08-23T00:00:00\", \"role\": \"veroeffentlicht\"}, {\"date\": \"2012-01-02T00:00:00\", \"role\": \"aktualisiert\"}]", "__extras": {"package_id": "6d1d00c2-28ae-4b56-a5a1-4de7f474867d", "revision_id": "cf1963f8-8d20-457b-8dc0-9ed1ff632707"}}, {"key": "eu_country", "value": "DE", "__extras": {"package_id": "6d1d00c2-28ae-4b56-a5a1-4de7f474867d", "revision_id": "cf1963f8-8d20-457b-8dc0-9ed1ff632707"}}, {"key": "frequency-of-update", "value": "", "__extras": {"package_id": "6d1d00c2-28ae-4b56-a5a1-4de7f474867d", "revision_id": "cf1963f8-8d20-457b-8dc0-9ed1ff632707"}}, {"key": "guid", "value": "4F910977-E0FB-498E-9770-84F1D9C32A09", "__extras": {"revision_id": "cf1963f8-8d20-457b-8dc0-9ed1ff632707", "package_id": "6d1d00c2-28ae-4b56-a5a1-4de7f474867d"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "govdata.de", "__extras": {"revision_id": "cf1963f8-8d20-457b-8dc0-9ed1ff632707", "package_id": "6d1d00c2-28ae-4b56-a5a1-4de7f474867d"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "https://www.govdata.de", "__extras": {"revision_id": "cf1963f8-8d20-457b-8dc0-9ed1ff632707", "package_id": "6d1d00c2-28ae-4b56-a5a1-4de7f474867d"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "https://www.govdata.de/suchen/-/details/6d1d00c2-28ae-4b56-a5a1-4de7f474867d", "__extras": {"revision_id": "cf1963f8-8d20-457b-8dc0-9ed1ff632707", "package_id": "6d1d00c2-28ae-4b56-a5a1-4de7f474867d"}}, {"key": "harvest_object_id", "value": "5b7f62f3-8c63-46e2-a850-8dd4a3f90720", "__extras": {"package_id": "6d1d00c2-28ae-4b56-a5a1-4de7f474867d", "revision_id": "cf1963f8-8d20-457b-8dc0-9ed1ff632707"}}, {"key": "metadata-date", "value": "2013-08-23", "__extras": {"package_id": "6d1d00c2-28ae-4b56-a5a1-4de7f474867d", "revision_id": "cf1963f8-8d20-457b-8dc0-9ed1ff632707"}}, {"key": "metadata-language", "value": "ger", "__extras": {"revision_id": "cf1963f8-8d20-457b-8dc0-9ed1ff632707", "package_id": "6d1d00c2-28ae-4b56-a5a1-4de7f474867d"}}, {"key": "metadata_original_id", "value": "4F910977-E0FB-498E-9770-84F1D9C32A09", "__extras": {"revision_id": "cf1963f8-8d20-457b-8dc0-9ed1ff632707", "package_id": "6d1d00c2-28ae-4b56-a5a1-4de7f474867d"}}, {"key": "metadata_original_portal", "value": "numis.niedersachsen.de", "__extras": {"package_id": "6d1d00c2-28ae-4b56-a5a1-4de7f474867d", "revision_id": "cf1963f8-8d20-457b-8dc0-9ed1ff632707"}}, {"key": "metadata_original_xml", "value": "http://numis.niedersachsen.de/202/csw?Service=CSW&ElementSetName=full&Request=GetRecordById&Id=4F910977-E0FB-498E-9770-84F1D9C32A09", "__extras": {"revision_id": "cf1963f8-8d20-457b-8dc0-9ed1ff632707", "package_id": "6d1d00c2-28ae-4b56-a5a1-4de7f474867d"}}, {"key": "provider", "value": "Nieders\u00e4chsisches Ministerium f\u00fcr Umwelt, Energie und Klimaschutz, Referatsgruppe Naturschutz", "__extras": {"package_id": "6d1d00c2-28ae-4b56-a5a1-4de7f474867d", "revision_id": "cf1963f8-8d20-457b-8dc0-9ed1ff632707"}}, {"key": "published_by", "value": "", "__extras": {"revision_id": "cf1963f8-8d20-457b-8dc0-9ed1ff632707", "package_id": "6d1d00c2-28ae-4b56-a5a1-4de7f474867d"}}, {"key": "resource-type", "value": "dataset", "__extras": {"package_id": "6d1d00c2-28ae-4b56-a5a1-4de7f474867d", "revision_id": "cf1963f8-8d20-457b-8dc0-9ed1ff632707"}}, {"key": "responsible-party", "value": "Nieders\u00e4chsisches Ministerium f\u00fcr Umwelt, Energie und Klimaschutz, Referatsgruppe Naturschutz (custodian, pointOfContact)", "__extras": {"revision_id": "cf1963f8-8d20-457b-8dc0-9ed1ff632707", "package_id": "6d1d00c2-28ae-4b56-a5a1-4de7f474867d"}}, {"key": "spatial", "value": "{\"type\":\"Polygon\",\"coordinates\":[[[11.598079, 51.29537],[11.598079, 53.89386], [6.654667, 53.89386], [6.654667, 51.29537], [11.598079, 51.29537]]]}", "__extras": {"package_id": "6d1d00c2-28ae-4b56-a5a1-4de7f474867d", "revision_id": "cf1963f8-8d20-457b-8dc0-9ed1ff632707"}}, {"key": "spatial-data-service-type", "value": "", "__extras": {"revision_id": "cf1963f8-8d20-457b-8dc0-9ed1ff632707", "package_id": "6d1d00c2-28ae-4b56-a5a1-4de7f474867d"}}, {"key": "spatial-reference-system", "value": "EPSG 4647: ETRS89 GRS80-Ellipsoid / UTM Zone 32, mit f\u00fchrender 32 im Ostwert", "__extras": {"package_id": "6d1d00c2-28ae-4b56-a5a1-4de7f474867d", "revision_id": "cf1963f8-8d20-457b-8dc0-9ed1ff632707"}}, {"key": "subgroups", "value": "[\"environment\", \"farming\", \"planningCadastre\"]", "__extras": {"revision_id": "cf1963f8-8d20-457b-8dc0-9ed1ff632707", "package_id": "6d1d00c2-28ae-4b56-a5a1-4de7f474867d"}}, {"key": "terms_of_use", "value": "{\"license_id\": \"dl-de-by-1.0\", \"other\": \"Datenlizenz Deutschland Namensnennung\", \"license_url\": \"http://www.daten-deutschland.de/bibliothek/Datenlizenz_Deutschland/dl-de-by-1.0\"}", "__extras": {"package_id": "6d1d00c2-28ae-4b56-a5a1-4de7f474867d", "revision_id": "cf1963f8-8d20-457b-8dc0-9ed1ff632707"}}], "title": "F\u00f6rderkulisse Vogel- und Tierarten der Feldflur - FM-Nr. 432", "revision_id": "cf1963f8-8d20-457b-8dc0-9ed1ff632707"}