{"license_title": "fr-lo", "maintainer": "", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-09-06T10:59:01.765121", "id": "fcc754b1-1a4b-4270-be45-f038eb16323b", "metadata_created": "2013-09-06T10:59:01.765121", "metadata_modified": "2013-09-19T09:24:18.795700", "author": " Communaut\u00e9 urbaine de Strasbourg", "author_email": "", "state": "active", "version": "", "license_id": "fr-lo", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "1c3b4677-518e-4477-832a-d42ceb4d9cbe", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-09-19T09:24:15.923064", "webstore_last_updated": null, "id": "780f9f2f-2ec3-492d-97fd-46624c056c7e", "size": "29184", "state": "active", "hash": "{\"content\": \"1466bda269d5dd20e70276e68776732505bb6952\", \"header\": \"975006845b6e5c329ae1a8bdeaa90d45b7b8316f\"}", "description": "", "format": "XLS", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "application/vnd.ms-excel", "cache_url": null, "name": "Fiche descriptive", "created": "2013-09-02T13:21:12.946455", "url": "http://media.strasbourg.eu/alfresco/d/a/workspace/SpacesStore/f0eff66a-533a-4b14-88db-bd9fa115cb5c/CUS_CUS_DC_MWEB_DESC.xls", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-09-19T04:24:15.224242", "position": 0, "revision_id": "4fbec347-e1c7-4ae4-8453-b4fba289933f", "resource_type": "documentation"}, {"resource_group_id": "1c3b4677-518e-4477-832a-d42ceb4d9cbe", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-09-19T09:24:18.795700", "webstore_last_updated": "2013-09-19T04:24:18.780888", "id": "b729c2c9-d61e-4cb9-a5e2-7e27e628c9a5", "size": "21504", "state": "active", "hash": "{\"content\": \"bbb4f9a374479afdab46180502b9f2d228f718a6\", \"header\": \"7bf0331b8d06b925d7c0ac9d696646ce8820b140\"}", "description": "", "format": "XLS", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "application/vnd.ms-excel", "cache_url": null, "name": " Fr\u00e9quentation du portail web des m\u00e9diath\u00e8ques", "created": "2013-09-02T13:21:12.946473", "url": "http://media.strasbourg.eu/alfresco/d/a/workspace/SpacesStore/84b37e9c-8e77-4245-a42c-cd820c03610e/CUS_CUS_DC_MWEB.xls", "webstore_url": "active", "last_modified": "2013-09-19T04:24:18.164353", "position": 1, "revision_id": "c7b77b71-b793-4ace-81d7-e4fbf2572a0c", "resource_type": "file"}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "bibliotheque", "name": "bibliotheque", "revision_timestamp": "2013-09-06T10:59:01.765121", "state": "active", "id": "4ac1aa3f-97d3-4990-9720-ba5be951840a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "informatique", "name": "informatique", "revision_timestamp": "2013-09-06T10:59:01.765121", "state": "active", "id": "e19f61c9-0acc-45bc-9b8b-b7dcd62bc70c"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "internet", "name": "internet", "revision_timestamp": "2013-09-06T10:59:01.765121", "state": "active", "id": "01d967fe-cb8f-41ca-be25-40ad91156acb"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "mediatheque", "name": "mediatheque", "revision_timestamp": "2013-09-06T10:59:01.765121", "state": "active", "id": "cf4bb35f-0a61-415e-932c-c75ac37969bc"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "multimedia", "name": "multimedia", "revision_timestamp": "2013-09-06T10:59:01.765121", "state": "active", "id": "4f05c040-4af8-4382-9de1-6992b7bbcc77"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "pc", "name": "pc", "revision_timestamp": "2013-09-06T10:59:01.765121", "state": "active", "id": "3a5722d1-41b2-438a-9bda-df3ab2ab6b48"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "portail", "name": "portail", "revision_timestamp": "2013-09-06T10:59:01.765121", "state": "active", "id": "25f16afe-e28a-4269-972f-9f2158cf5b46"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "web", "name": "web", "revision_timestamp": "2013-09-06T10:59:01.765121", "state": "active", "id": "ee854a70-3a13-4da4-9a3c-bd3253c0d884"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 8, "name": "frequentation-du-portail-web-des-mediatheques", "isopen": false, "url": "http://www.strasbourg.eu/fr/ma-situation/professionnel/open-data/donnees/culture-patrimoine-open-data/frequentation-portail-web-mediatheques", "notes": " Ce jeu de donn\u00e9es contient les statistiques de fr\u00e9quentation du portail web des m\u00e9diath\u00e8ques de Strasbourg, Illkirch-Graffenstaden et Lingolsheim : nombre de visiteurs uniques par mois, de visites, de pages vues. ", "owner_org": null, "extras": [{"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"package_id": "fcc754b1-1a4b-4270-be45-f038eb16323b", "revision_id": "4f72e7d0-1d11-4b53-9365-e7e4b040ad3e"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Nosdonnes.fr", "__extras": {"revision_id": "4f72e7d0-1d11-4b53-9365-e7e4b040ad3e", "package_id": "fcc754b1-1a4b-4270-be45-f038eb16323b"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://nosdonnees.fr", "__extras": {"revision_id": "4f72e7d0-1d11-4b53-9365-e7e4b040ad3e", "package_id": "fcc754b1-1a4b-4270-be45-f038eb16323b"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://nosdonnees.fr/dataset/fcc754b1-1a4b-4270-be45-f038eb16323b", "__extras": {"package_id": "fcc754b1-1a4b-4270-be45-f038eb16323b", "revision_id": "4f72e7d0-1d11-4b53-9365-e7e4b040ad3e"}}], "title": " Fr\u00e9quentation du portail web des m\u00e9diath\u00e8ques", "revision_id": "4f72e7d0-1d11-4b53-9365-e7e4b040ad3e"}