{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:06:29.568304", "id": "ef2afd226e3384e34d9833fe09cd123db498754c", "metadata_created": "2011-06-13T16:06:29.568304", "metadata_modified": "2011-06-14T18:42:43.607055", "author": "INSEE", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Fr\u00e9quence d'utilisation d'internet par les particuliers au sein de l'Union europ\u00e9enne en 2008", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100630-8/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:42:43.607055", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "3f60fbfd-7d68-49df-821e-56ea11ca33a4", "revision_id": "5b23128f-2544-4895-b768-0890560d467f", "id": "9e1cbf37-12c5-496a-b68c-b353bf94bf7a", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "internet", "name": "internet", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:06:29.568304", "state": "active", "id": "01d967fe-cb8f-41ca-be25-40ad91156acb"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "c1f38310-ee89-4779-a0f8-d3959cbe4dcf", "description": "", "name": "social", "title": "Social Questions"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "frequence-dutilisation-dinternet-par-les-particuliers-au-sein-de-lunion-europeenne-en-2008", "isopen": false, "url": "http://www.insee.fr/fr/themes/tableau.asp?reg_id=98&ref_id=CMPTEF05165", "notes": "Fr\u00e9quence d'utilisation d'internet par les particuliers au sein de l'Union europ\u00e9enne en 2008 (donn\u00e9es class\u00e9es par sexe, selon l'\u00e2ge de la population et le niveau d'instruction)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Society & Conditions of life\"]", "__extras": {"revision_id": "0721310d-3d25-45c3-9432-b0887c57d80f", "package_id": "ef2afd226e3384e34d9833fe09cd123db498754c"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-06-30T15:09:00", "__extras": {"revision_id": "0721310d-3d25-45c3-9432-b0887c57d80f", "package_id": "ef2afd226e3384e34d9833fe09cd123db498754c"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"package_id": "ef2afd226e3384e34d9833fe09cd123db498754c", "revision_id": "0721310d-3d25-45c3-9432-b0887c57d80f"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "0721310d-3d25-45c3-9432-b0887c57d80f", "package_id": "ef2afd226e3384e34d9833fe09cd123db498754c"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "ef2afd226e3384e34d9833fe09cd123db498754c", "revision_id": "0721310d-3d25-45c3-9432-b0887c57d80f"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"revision_id": "0721310d-3d25-45c3-9432-b0887c57d80f", "package_id": "ef2afd226e3384e34d9833fe09cd123db498754c"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/332/", "__extras": {"revision_id": "0721310d-3d25-45c3-9432-b0887c57d80f", "package_id": "ef2afd226e3384e34d9833fe09cd123db498754c"}}, {"key": "update_date", "value": "2008-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "ef2afd226e3384e34d9833fe09cd123db498754c", "revision_id": "0721310d-3d25-45c3-9432-b0887c57d80f"}}], "title": "Fr\u00e9quence d'utilisation d'internet par les particuliers au sein de l'Union europ\u00e9enne en 2008", "revision_id": "0721310d-3d25-45c3-9432-b0887c57d80f"}