{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:33:13.823955", "id": "4be59b49fb83ed58d5df92e99328fc8aaa4e5d6e", "metadata_created": "2011-06-13T16:33:13.823955", "metadata_modified": "2011-06-15T23:29:20.762396", "author": "Observatoire R\u00e9gional des Transports de la r\u00e9gion Rh\u00f4ne-Alpes", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Fret a\u00e9rien en r\u00e9gion Rh\u00f4ne-Alpes de 1997 \u00e0 2008", "name": null, "format": "CSV", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100913-12/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-15T23:29:20.762396", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "9b9055fc-88d9-4d19-aefc-0146ee32fb85", "revision_id": "75cd1e74-21a2-4768-beac-e92e55682610", "id": "8a24efbd-b3e8-4da2-906a-43c83cce1991", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "fret-aerien", "name": "fret-aerien", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:33:13.823955", "state": "active", "id": "5cc2f6c8-f032-42b3-9999-14f079880723"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "rhonealpes", "name": "rhonealpes", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:33:13.823955", "state": "active", "id": "4c2de28d-c0ee-45af-8b66-8f8cd90e3b7b"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "59df2658-0024-4016-9e2d-6d537bd933fd", "description": "", "name": "transport", "title": "Transportation"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "fret-aerien-en-region-rhone-alpes-de-1997-a-2008", "isopen": false, "url": "http://www.ort-rhone-alpes.fr/ortBddResultats.php?n1=-1", "notes": "Fret a\u00e9rien en r\u00e9gion Rh\u00f4ne-Alpes de 1997 \u00e0 2008 (voir dictionnaire des donn\u00e9es de l'observatoire)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Transport & Logistics\"]", "__extras": {"package_id": "4be59b49fb83ed58d5df92e99328fc8aaa4e5d6e", "revision_id": "f808b3f1-dae6-4487-ad1e-f86823497ad1"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-09-13T10:26:00", "__extras": {"revision_id": "f808b3f1-dae6-4487-ad1e-f86823497ad1", "package_id": "4be59b49fb83ed58d5df92e99328fc8aaa4e5d6e"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "f808b3f1-dae6-4487-ad1e-f86823497ad1", "package_id": "4be59b49fb83ed58d5df92e99328fc8aaa4e5d6e"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "f808b3f1-dae6-4487-ad1e-f86823497ad1", "package_id": "4be59b49fb83ed58d5df92e99328fc8aaa4e5d6e"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "4be59b49fb83ed58d5df92e99328fc8aaa4e5d6e", "revision_id": "f808b3f1-dae6-4487-ad1e-f86823497ad1"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "4be59b49fb83ed58d5df92e99328fc8aaa4e5d6e", "revision_id": "f808b3f1-dae6-4487-ad1e-f86823497ad1"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20100913-859AC8/", "__extras": {"revision_id": "f808b3f1-dae6-4487-ad1e-f86823497ad1", "package_id": "4be59b49fb83ed58d5df92e99328fc8aaa4e5d6e"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "4be59b49fb83ed58d5df92e99328fc8aaa4e5d6e", "revision_id": "f808b3f1-dae6-4487-ad1e-f86823497ad1"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "f808b3f1-dae6-4487-ad1e-f86823497ad1", "package_id": "4be59b49fb83ed58d5df92e99328fc8aaa4e5d6e"}}, {"key": "update_date", "value": "2008-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "4be59b49fb83ed58d5df92e99328fc8aaa4e5d6e", "revision_id": "f808b3f1-dae6-4487-ad1e-f86823497ad1"}}], "title": "Fret a\u00e9rien en r\u00e9gion Rh\u00f4ne-Alpes de 1997 \u00e0 2008", "revision_id": "f808b3f1-dae6-4487-ad1e-f86823497ad1"}