{"license_title": "dl-de-by-1.0", "maintainer": "Nieders\u00e4chsisches Ministerium f\u00fcr Umwelt, Energie und Klimaschutz, Referatsgruppe Naturschutz", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-10-09T17:01:08.687074", "id": "3bb0c4c4-22dd-4bad-a6b5-aee58cd62db5", "metadata_created": "2013-10-09T17:01:08.687074", "metadata_modified": "2013-10-09T17:01:08.687074", "author": "", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "dl-de-by-1.0", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "7acc522a-e4c0-468d-abb6-14aa75fef73b", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-09T17:01:08.687074", "webstore_last_updated": null, "id": "6f3052de-c083-43d6-a646-efbd37d3c852", "size": null, "state": "active", "last_modified": null, "hash": "", "description": "(u'Dateiformat: Shapefile (Zip-Archiv)\\nDateigr\\xf6\\xdfe: 191 KB',)", "format": "ZIP", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "resource_locator_protocol": "", "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "GR_Gebiete.zip", "created": "2013-10-08T03:41:02.819018", "url": "http://www.umweltkarten-niedersachsen.de/Download_OE/Naturschutz/GR_Gebiete.zip", "webstore_url": null, "resource_locator_function": "Download of data", "position": 0, "revision_id": "68821a28-53d9-44d1-a36f-57abf6daadbf", "resource_type": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "area-managementrestrictionregulation-zones-and-r", "name": "area-managementrestrictionregulation-zones-and-r", "revision_timestamp": "2013-10-09T17:01:08.687074", "state": "active", "id": "8fddc1b2-c723-4176-ba7f-2a2917817210"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "foerderprogramm", "name": "foerderprogramm", "revision_timestamp": "2013-10-09T17:01:08.687074", "state": "active", "id": "578d1f13-f6fe-4ef3-9f9f-69d2e5ac293c"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "gewaesserrandstreifenprogramm", "name": "gewaesserrandstreifenprogramm", "revision_timestamp": "2013-10-09T17:01:08.687074", "state": "active", "id": "2f1b0a58-0b31-4f1e-8b9f-f8d0e22126ff"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "hochwasserschutz", "name": "hochwasserschutz", "revision_timestamp": "2013-10-09T17:01:08.687074", "state": "active", "id": "22a58904-e3e4-4864-95f7-675224ed313c"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "inspireidentifiziert", "name": "inspireidentifiziert", "revision_timestamp": "2013-10-09T17:01:08.687074", "state": "active", "id": "b9790885-09cd-4d0c-b67f-ef02240b3e30"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "kulturlandschaft", "name": "kulturlandschaft", "revision_timestamp": "2013-10-09T17:01:08.687074", "state": "active", "id": "17565305-364c-455e-8ed8-c0ba33fcffab"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "lebensraum", "name": "lebensraum", "revision_timestamp": "2013-10-09T17:01:08.687074", "state": "active", "id": "1255f460-118a-4640-90ca-18c1ea133cd5"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "nationales-naturerbe", "name": "nationales-naturerbe", "revision_timestamp": "2013-10-09T17:01:08.687074", "state": "active", "id": "3c56e98f-bda5-416d-a0ec-049e6a781050"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "naturlandschaft", "name": "naturlandschaft", "revision_timestamp": "2013-10-09T17:01:08.687074", "state": "active", "id": "10e7ce5a-adc2-4070-a983-44371228183b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "opendata", "name": "opendata", "revision_timestamp": "2013-10-09T17:01:08.687074", "state": "active", "id": "ec44dc79-720a-48f1-b21d-ccb8f180ef44"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 10, "name": "gebiete-mit-gesamtstaatlich-reprasentativer-bedeutung", "isopen": false, "url": null, "notes": "Gebiete mit gesamtstaatlich repr\u00e4sentativer Bedeutung\n\nDas Bundesprogramm zur \"Errichtung und Sicherung schutzw\u00fcrdiger Teile von Natur und Landschaft mit gesamtstaatlich repr\u00e4sentativer Bedeutung\" besteht seit 1979. Deutschland f\u00f6rdert damit national bedeutsame Landschaften als Beitrag zum Schutz des nationalen Naturerbes und zur Erf\u00fcllung supranationaler Naturschutzverpflichtungen. Das F\u00f6rderprogramm soll zum dauerhaften Erhalt von Naturlandschaften sowie zur Sicherung und Entwicklung von Kulturlandschaften mit herausragenden Lebensr\u00e4umen zu sch\u00fctzender Tier- und Pflanzenarten beitragen.\n\nDie GIS-Daten k\u00f6nnen unter der Rubrik \"Verweise\" herunter geladen werden.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "UKLP", "value": "True", "__extras": {"revision_id": "68821a28-53d9-44d1-a36f-57abf6daadbf", "package_id": "3bb0c4c4-22dd-4bad-a6b5-aee58cd62db5"}}, {"key": "bbox-east-long", "value": "11.598079", "__extras": {"revision_id": "68821a28-53d9-44d1-a36f-57abf6daadbf", "package_id": "3bb0c4c4-22dd-4bad-a6b5-aee58cd62db5"}}, {"key": "bbox-north-lat", "value": "53.89386", "__extras": {"revision_id": "68821a28-53d9-44d1-a36f-57abf6daadbf", "package_id": "3bb0c4c4-22dd-4bad-a6b5-aee58cd62db5"}}, {"key": "bbox-south-lat", "value": "51.29537", "__extras": {"revision_id": "68821a28-53d9-44d1-a36f-57abf6daadbf", "package_id": "3bb0c4c4-22dd-4bad-a6b5-aee58cd62db5"}}, {"key": "bbox-west-long", "value": "6.654667", "__extras": {"package_id": "3bb0c4c4-22dd-4bad-a6b5-aee58cd62db5", "revision_id": "68821a28-53d9-44d1-a36f-57abf6daadbf"}}, {"key": "contact-email", "value": "rg_naturschutz@numis.niedersachsen.de", "__extras": {"package_id": "3bb0c4c4-22dd-4bad-a6b5-aee58cd62db5", "revision_id": "68821a28-53d9-44d1-a36f-57abf6daadbf"}}, {"key": "contacts", "value": "[{\"url\": \"\", \"address\": \"\", \"role\": \"ansprechpartner\", \"name\": \"Nieders\u00e4chsisches Ministerium f\u00fcr Umwelt, Energie und Klimaschutz, Referatsgruppe Naturschutz\", \"email\": \"\"}, {\"url\": \"\", \"address\": \"\", \"role\": \"veroeffentlichende_stelle\", \"name\": \"\", \"email\": \"geodaten@nlwkn-dir.niedersachsen.de\"}]", "__extras": {"revision_id": "68821a28-53d9-44d1-a36f-57abf6daadbf", "package_id": "3bb0c4c4-22dd-4bad-a6b5-aee58cd62db5"}}, {"key": "coupled-resource", "value": "[]", "__extras": {"package_id": "3bb0c4c4-22dd-4bad-a6b5-aee58cd62db5", "revision_id": "68821a28-53d9-44d1-a36f-57abf6daadbf"}}, {"key": "dates", "value": "[{\"date\": \"2013-08-23T00:00:00\", \"role\": \"veroeffentlicht\"}, {\"date\": \"2008-12-02T00:00:00\", \"role\": \"erstellt\"}, {\"date\": \"2012-12-31T00:00:00\", \"role\": \"aktualisiert\"}]", "__extras": {"revision_id": "68821a28-53d9-44d1-a36f-57abf6daadbf", "package_id": "3bb0c4c4-22dd-4bad-a6b5-aee58cd62db5"}}, {"key": "eu_country", "value": "DE", "__extras": {"package_id": "3bb0c4c4-22dd-4bad-a6b5-aee58cd62db5", "revision_id": "68821a28-53d9-44d1-a36f-57abf6daadbf"}}, {"key": "frequency-of-update", "value": "irregular", "__extras": {"package_id": "3bb0c4c4-22dd-4bad-a6b5-aee58cd62db5", "revision_id": "68821a28-53d9-44d1-a36f-57abf6daadbf"}}, {"key": "guid", "value": "6649E99C-4D4F-4BE2-B963-B975FE180CCE", "__extras": {"revision_id": "68821a28-53d9-44d1-a36f-57abf6daadbf", "package_id": "3bb0c4c4-22dd-4bad-a6b5-aee58cd62db5"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "govdata.de", "__extras": {"revision_id": "68821a28-53d9-44d1-a36f-57abf6daadbf", "package_id": "3bb0c4c4-22dd-4bad-a6b5-aee58cd62db5"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "https://www.govdata.de", "__extras": {"revision_id": "68821a28-53d9-44d1-a36f-57abf6daadbf", "package_id": "3bb0c4c4-22dd-4bad-a6b5-aee58cd62db5"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "https://www.govdata.de/suchen/-/details/3bb0c4c4-22dd-4bad-a6b5-aee58cd62db5", "__extras": {"revision_id": "68821a28-53d9-44d1-a36f-57abf6daadbf", "package_id": "3bb0c4c4-22dd-4bad-a6b5-aee58cd62db5"}}, {"key": "harvest_object_id", "value": "2704b57e-ca2f-49e6-aac1-26525b61935d", "__extras": {"revision_id": "68821a28-53d9-44d1-a36f-57abf6daadbf", "package_id": "3bb0c4c4-22dd-4bad-a6b5-aee58cd62db5"}}, {"key": "metadata-date", "value": "2013-08-23", "__extras": {"package_id": "3bb0c4c4-22dd-4bad-a6b5-aee58cd62db5", "revision_id": "68821a28-53d9-44d1-a36f-57abf6daadbf"}}, {"key": "metadata-language", "value": "ger", "__extras": {"revision_id": "68821a28-53d9-44d1-a36f-57abf6daadbf", "package_id": "3bb0c4c4-22dd-4bad-a6b5-aee58cd62db5"}}, {"key": "metadata_original_id", "value": "6649E99C-4D4F-4BE2-B963-B975FE180CCE", "__extras": {"revision_id": "68821a28-53d9-44d1-a36f-57abf6daadbf", "package_id": "3bb0c4c4-22dd-4bad-a6b5-aee58cd62db5"}}, {"key": "metadata_original_portal", "value": "numis.niedersachsen.de", "__extras": {"package_id": "3bb0c4c4-22dd-4bad-a6b5-aee58cd62db5", "revision_id": "68821a28-53d9-44d1-a36f-57abf6daadbf"}}, {"key": "metadata_original_xml", "value": "http://numis.niedersachsen.de/202/csw?Service=CSW&ElementSetName=full&Request=GetRecordById&Id=6649E99C-4D4F-4BE2-B963-B975FE180CCE", "__extras": {"revision_id": "68821a28-53d9-44d1-a36f-57abf6daadbf", "package_id": "3bb0c4c4-22dd-4bad-a6b5-aee58cd62db5"}}, {"key": "provider", "value": "Nieders\u00e4chsisches Ministerium f\u00fcr Umwelt, Energie und Klimaschutz, Referatsgruppe Naturschutz", "__extras": {"package_id": "3bb0c4c4-22dd-4bad-a6b5-aee58cd62db5", "revision_id": "68821a28-53d9-44d1-a36f-57abf6daadbf"}}, {"key": "published_by", "value": "", "__extras": {"package_id": "3bb0c4c4-22dd-4bad-a6b5-aee58cd62db5", "revision_id": "68821a28-53d9-44d1-a36f-57abf6daadbf"}}, {"key": "resource-type", "value": "dataset", "__extras": {"package_id": "3bb0c4c4-22dd-4bad-a6b5-aee58cd62db5", "revision_id": "68821a28-53d9-44d1-a36f-57abf6daadbf"}}, {"key": "responsible-party", "value": "Nieders\u00e4chsisches Ministerium f\u00fcr Umwelt, Energie und Klimaschutz, Referatsgruppe Naturschutz (pointOfContact); Nieders\u00e4chsischer Landesbetrieb f\u00fcr Wasserwirtschaft, K\u00fcsten- und Naturschutz (NLWKN), Servicestelle Fachinformationssystem Naturschutz (FIS-N) (custodian); Nieders\u00e4chsischer Landesbetrieb f\u00fcr Wasserwirtschaft, K\u00fcsten- und Naturschutz (NLWKN), Servicestelle Geodaten (distributor)", "__extras": {"revision_id": "68821a28-53d9-44d1-a36f-57abf6daadbf", "package_id": "3bb0c4c4-22dd-4bad-a6b5-aee58cd62db5"}}, {"key": "spatial", "value": "{\"type\":\"Polygon\",\"coordinates\":[[[11.598079, 51.29537],[11.598079, 53.89386], [6.654667, 53.89386], [6.654667, 51.29537], [11.598079, 51.29537]]]}", "__extras": {"package_id": "3bb0c4c4-22dd-4bad-a6b5-aee58cd62db5", "revision_id": "68821a28-53d9-44d1-a36f-57abf6daadbf"}}, {"key": "spatial-data-service-type", "value": "", "__extras": {"revision_id": "68821a28-53d9-44d1-a36f-57abf6daadbf", "package_id": "3bb0c4c4-22dd-4bad-a6b5-aee58cd62db5"}}, {"key": "spatial-reference-system", "value": "EPSG 4647: ETRS89 GRS80-Ellipsoid / UTM Zone 32, mit f\u00fchrender 32 im Ostwert", "__extras": {"package_id": "3bb0c4c4-22dd-4bad-a6b5-aee58cd62db5", "revision_id": "68821a28-53d9-44d1-a36f-57abf6daadbf"}}, {"key": "subgroups", "value": "[\"environment\"]", "__extras": {"revision_id": "68821a28-53d9-44d1-a36f-57abf6daadbf", "package_id": "3bb0c4c4-22dd-4bad-a6b5-aee58cd62db5"}}, {"key": "temporal_coverage_to", "value": "2009-05-01T00:00:00", "__extras": {"package_id": "3bb0c4c4-22dd-4bad-a6b5-aee58cd62db5", "revision_id": "68821a28-53d9-44d1-a36f-57abf6daadbf"}}, {"key": "terms_of_use", "value": "{\"license_id\": \"dl-de-by-1.0\", \"other\": \"Datenlizenz Deutschland Namensnennung\", \"license_url\": \"http://www.daten-deutschland.de/bibliothek/Datenlizenz_Deutschland/dl-de-by-1.0\"}", "__extras": {"package_id": "3bb0c4c4-22dd-4bad-a6b5-aee58cd62db5", "revision_id": "68821a28-53d9-44d1-a36f-57abf6daadbf"}}], "title": "Gebiete mit gesamtstaatlich repr\u00e4sentativer Bedeutung", "revision_id": "68821a28-53d9-44d1-a36f-57abf6daadbf"}