{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:09:25.939442", "id": "717b2f3d8816830549097908c134e1729c516542", "metadata_created": "2011-06-13T16:09:25.939442", "metadata_modified": "2011-06-14T18:45:55.838904", "author": "Minist\u00e8re de l\u2019\u00c9cologie, de l\u2019\u00c9nergie du D\u00e9veloppement durable  et de la Mer", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Graphique sur l'\u00e9volution de la superficie foresti\u00e8re fran\u00e7aise (1826 -2003)", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100628-31/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:45:55.838904", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "0b4263a3-b4eb-4cfa-a0f0-52e0684d4c70", "revision_id": "b7a397bb-7e8c-4c7a-aa3a-086dbb2013b1", "id": "6a15b5ea-765d-4198-a7e7-f1b3e9e7cfe7", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "foret", "name": "foret", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:09:25.939442", "state": "active", "id": "a1112b4f-a064-4fce-b37f-153093ce2a17"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "4ccef82e-f847-455e-b5cf-b55218a8af04", "description": "", "name": "environment", "title": "Environment"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "graphique-sur-levolution-de-la-superficie-forestiere-francaise-1826-2003", "isopen": false, "url": "http://www.statistiques.developpement-durable.gouv.fr/article.php3?id_article=963", "notes": "Graphique sur l'\u00e9volution de la superficie foresti\u00e8re fran\u00e7aise (1826 -2003)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Environment & Energy\"]", "__extras": {"revision_id": "f22c277e-a39f-4767-9347-ab889b2871a1", "package_id": "717b2f3d8816830549097908c134e1729c516542"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-06-28T10:08:00", "__extras": {"revision_id": "f22c277e-a39f-4767-9347-ab889b2871a1", "package_id": "717b2f3d8816830549097908c134e1729c516542"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"package_id": "717b2f3d8816830549097908c134e1729c516542", "revision_id": "f22c277e-a39f-4767-9347-ab889b2871a1"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "f22c277e-a39f-4767-9347-ab889b2871a1", "package_id": "717b2f3d8816830549097908c134e1729c516542"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "717b2f3d8816830549097908c134e1729c516542", "revision_id": "f22c277e-a39f-4767-9347-ab889b2871a1"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"revision_id": "f22c277e-a39f-4767-9347-ab889b2871a1", "package_id": "717b2f3d8816830549097908c134e1729c516542"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/170/", "__extras": {"revision_id": "f22c277e-a39f-4767-9347-ab889b2871a1", "package_id": "717b2f3d8816830549097908c134e1729c516542"}}, {"key": "update_date", "value": "2010-06-28T10:08:00", "__extras": {"package_id": "717b2f3d8816830549097908c134e1729c516542", "revision_id": "f22c277e-a39f-4767-9347-ab889b2871a1"}}], "title": "Graphique sur l'\u00e9volution de la superficie foresti\u00e8re fran\u00e7aise (1826 -2003)", "revision_id": "f22c277e-a39f-4767-9347-ab889b2871a1"}