{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T15:55:28.675077", "id": "aa2dcf3d29d072a67b5602eb70a22b35ae79c3e4", "metadata_created": "2011-06-13T15:55:28.675077", "metadata_modified": "2011-06-14T18:51:16.216137", "author": "Minist\u00e8re de l\u2019\u00c9cologie, de l\u2019\u00c9nergie du D\u00e9veloppement durable  et de la Mer", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "V\u00e9hicule utilitaire d'occasion", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100726-4/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:51:16.216137", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "e1787c6b-f293-4ac9-9506-098d8b39647f", "revision_id": "456192ff-ed17-4e79-bc8c-edbd998b426a", "id": "ab54a295-708b-412a-a650-476736243438", "resource_type": null, "size": null}, {"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "V\u00e9hicules utilitaires neufs", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100726-10/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:51:16.216137", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 1, "resource_group_id": "e1787c6b-f293-4ac9-9506-098d8b39647f", "revision_id": "456192ff-ed17-4e79-bc8c-edbd998b426a", "id": "f19c1098-f487-48b0-a24a-7f814977aecc", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "transport", "name": "transport", "revision_timestamp": "2011-06-13T15:55:28.675077", "state": "active", "id": "8a25259b-6fb8-413f-8c1e-c5c614dcece6"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "vehicule-utilitaire", "name": "vehicule-utilitaire", "revision_timestamp": "2011-06-13T15:55:28.675077", "state": "active", "id": "9aad9f32-b05c-4b0f-b18b-1a304c33d1d3"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "59df2658-0024-4016-9e2d-6d537bd933fd", "description": "", "name": "transport", "title": "Transportation"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "immatriculations-en-2008-des-vehicules-utilitaires-neufs-et-occasion-par-profession-ou-activite", "isopen": false, "url": "http://www.statistiques.equipement.gouv.fr/rubrique.php3?id_rubrique=526", "notes": "Immatriculations en 2008 des v\u00e9hicules utilitaires neufs et occasion par profession ou activit\u00e9 du propri\u00e9taire", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Transport & Logistics\"]", "__extras": {"package_id": "aa2dcf3d29d072a67b5602eb70a22b35ae79c3e4", "revision_id": "83957ec0-772a-4b03-acfd-1e17b2386e0e"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-07-26T10:30:00", "__extras": {"revision_id": "83957ec0-772a-4b03-acfd-1e17b2386e0e", "package_id": "aa2dcf3d29d072a67b5602eb70a22b35ae79c3e4"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "83957ec0-772a-4b03-acfd-1e17b2386e0e", "package_id": "aa2dcf3d29d072a67b5602eb70a22b35ae79c3e4"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "83957ec0-772a-4b03-acfd-1e17b2386e0e", "package_id": "aa2dcf3d29d072a67b5602eb70a22b35ae79c3e4"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "aa2dcf3d29d072a67b5602eb70a22b35ae79c3e4", "revision_id": "83957ec0-772a-4b03-acfd-1e17b2386e0e"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "aa2dcf3d29d072a67b5602eb70a22b35ae79c3e4", "revision_id": "83957ec0-772a-4b03-acfd-1e17b2386e0e"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/969/", "__extras": {"revision_id": "83957ec0-772a-4b03-acfd-1e17b2386e0e", "package_id": "aa2dcf3d29d072a67b5602eb70a22b35ae79c3e4"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "aa2dcf3d29d072a67b5602eb70a22b35ae79c3e4", "revision_id": "83957ec0-772a-4b03-acfd-1e17b2386e0e"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "83957ec0-772a-4b03-acfd-1e17b2386e0e", "package_id": "aa2dcf3d29d072a67b5602eb70a22b35ae79c3e4"}}, {"key": "update_date", "value": "2008-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "aa2dcf3d29d072a67b5602eb70a22b35ae79c3e4", "revision_id": "83957ec0-772a-4b03-acfd-1e17b2386e0e"}}], "title": "Immatriculations en 2008 des v\u00e9hicules utilitaires neufs et occasion par profession ou activit\u00e9 du propri\u00e9taire", "revision_id": "83957ec0-772a-4b03-acfd-1e17b2386e0e"}