{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T15:55:32.174211", "id": "b3bf2140cfa214f15ab2fa9fa0d4817cb7dca3ac", "metadata_created": "2011-06-13T15:55:32.174211", "metadata_modified": "2011-06-14T18:51:17.175732", "author": "Minist\u00e8re de l\u2019\u00c9cologie, de l\u2019\u00c9nergie du D\u00e9veloppement durable  et de la Mer", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Voitures particuli\u00e8res d'occasion par profession ou activit\u00e9 du propri\u00e9taire", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100726-5/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:51:17.175732", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "4bd9ec8c-a194-45d4-8049-ee87860be023", "revision_id": "90f6f0dc-514b-4158-83ff-a316a60bd5d4", "id": "c2992ed7-da1d-4003-a48b-552a02ee9c31", "resource_type": null, "size": null}, {"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Voitures particuli\u00e8res neuves par profession ou activit\u00e9 du propri\u00e9taire", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100726-6/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:51:17.175732", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 1, "resource_group_id": "4bd9ec8c-a194-45d4-8049-ee87860be023", "revision_id": "90f6f0dc-514b-4158-83ff-a316a60bd5d4", "id": "3ba4fd8e-a3a4-4746-bcdd-f573db280fbe", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "transport", "name": "transport", "revision_timestamp": "2011-06-13T15:55:32.174211", "state": "active", "id": "8a25259b-6fb8-413f-8c1e-c5c614dcece6"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "voiture", "name": "voiture", "revision_timestamp": "2011-06-13T15:55:32.174211", "state": "active", "id": "817d0868-f166-409d-a153-1700945da1e7"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "59df2658-0024-4016-9e2d-6d537bd933fd", "description": "", "name": "transport", "title": "Transportation"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "immatriculations-en-2008-des-voitures-particulieres-neuves-et-occasion-par-profession-ou-activi", "isopen": false, "url": "http://www.statistiques.equipement.gouv.fr/rubrique.php3?id_rubrique=526", "notes": "Immatriculations en 2008 des voitures particuli\u00e8res neuves et occasion par profession ou activit\u00e9 du propri\u00e9taire", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Transport & Logistics\"]", "__extras": {"package_id": "b3bf2140cfa214f15ab2fa9fa0d4817cb7dca3ac", "revision_id": "4cc405be-19b1-4d77-a404-a033a06dfd2f"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-07-26T10:17:00", "__extras": {"revision_id": "4cc405be-19b1-4d77-a404-a033a06dfd2f", "package_id": "b3bf2140cfa214f15ab2fa9fa0d4817cb7dca3ac"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "4cc405be-19b1-4d77-a404-a033a06dfd2f", "package_id": "b3bf2140cfa214f15ab2fa9fa0d4817cb7dca3ac"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "4cc405be-19b1-4d77-a404-a033a06dfd2f", "package_id": "b3bf2140cfa214f15ab2fa9fa0d4817cb7dca3ac"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "b3bf2140cfa214f15ab2fa9fa0d4817cb7dca3ac", "revision_id": "4cc405be-19b1-4d77-a404-a033a06dfd2f"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "b3bf2140cfa214f15ab2fa9fa0d4817cb7dca3ac", "revision_id": "4cc405be-19b1-4d77-a404-a033a06dfd2f"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/968/", "__extras": {"revision_id": "4cc405be-19b1-4d77-a404-a033a06dfd2f", "package_id": "b3bf2140cfa214f15ab2fa9fa0d4817cb7dca3ac"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "b3bf2140cfa214f15ab2fa9fa0d4817cb7dca3ac", "revision_id": "4cc405be-19b1-4d77-a404-a033a06dfd2f"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "4cc405be-19b1-4d77-a404-a033a06dfd2f", "package_id": "b3bf2140cfa214f15ab2fa9fa0d4817cb7dca3ac"}}, {"key": "update_date", "value": "2008-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "b3bf2140cfa214f15ab2fa9fa0d4817cb7dca3ac", "revision_id": "4cc405be-19b1-4d77-a404-a033a06dfd2f"}}], "title": "Immatriculations en 2008 des voitures particuli\u00e8res neuves et occasion par profession ou activit\u00e9 du propri\u00e9taire", "revision_id": "4cc405be-19b1-4d77-a404-a033a06dfd2f"}