{"license_title": "cada", "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-04-03T01:36:06.866136", "id": "8092e46f-fabc-48b2-bc27-d18f9a628b85", "metadata_created": "2013-04-03T01:36:06.866136", "metadata_modified": "2013-09-06T10:55:10.858150", "author": "Minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur, CESER de France", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cada", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "82d7040c-ade4-4387-a9af-cb070044c7e2", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-09-06T10:55:10.858150", "webstore_last_updated": null, "id": "25d0e5cd-3975-4c06-936a-318eadab0a35", "size": "966", "state": "active", "hash": "", "description": "une ligne par r\u00e9gion", "format": "csv/utf8", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-22T13:09:53.577387", "url": "http://www.nosdonnees.fr/wiki/images/uploads/20130116_indemnit\u00e9s_cese_r\u00e9gionaux.csv", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-22T08:59:06.039155", "position": 0, "revision_id": "26e82f3c-f3d7-443f-9453-97db19fc0320", "resource_type": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "2011", "name": "2011", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:36:06.866136", "state": "active", "id": "a8c3e2c0-026f-4e00-a779-daf9b1f04410"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "ceser", "name": "ceser", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:36:06.866136", "state": "active", "id": "042e14c5-7102-4f54-beae-d9382d73d901"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "fonction", "name": "fonction", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:36:06.866136", "state": "active", "id": "2e34f591-f558-409c-87f5-9aefbd579354"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "indemnites", "name": "indemnites", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:36:06.866136", "state": "active", "id": "3e78c6b1-3c1e-482f-b77e-cd43b1e57aed"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "region", "name": "region", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:36:06.866136", "state": "active", "id": "d3d510b1-5abe-4fb2-9a54-0e266f9ff621"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 5, "name": "indemnites-de-fonction-des-membres-des-cese-regionaux-2011", "isopen": false, "url": "http://www.nosdeputes.fr/14/question/QE/4235", "notes": "Donn\u00e9es issues d'une r\u00e9ponse \u00e0 une question \u00e9crite de Ren\u00e9 Dosi\u00e8re sur les budgets allou\u00e9s aux indemnit\u00e9s de fonction re\u00e7ues par des membres de 26 conseils \u00c9conomiques, Sociaux et \u00c9cologiques r\u00e9gionaux en 2011.\r\n\r\nLa question \u00e9crite : [http://www.nosdeputes.fr/14/question/QE/4235](http://www.nosdeputes.fr/14/question/QE/4235)\r\nNombre de membres : CESER de France", "owner_org": null, "extras": [{"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "11da6ee5-feab-4188-8355-27541f4bfa25", "package_id": "8092e46f-fabc-48b2-bc27-d18f9a628b85"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Nosdonnes.fr", "__extras": {"revision_id": "11da6ee5-feab-4188-8355-27541f4bfa25", "package_id": "8092e46f-fabc-48b2-bc27-d18f9a628b85"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://nosdonnees.fr", "__extras": {"revision_id": "11da6ee5-feab-4188-8355-27541f4bfa25", "package_id": "8092e46f-fabc-48b2-bc27-d18f9a628b85"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://nosdonnees.fr/dataset/8092e46f-fabc-48b2-bc27-d18f9a628b85", "__extras": {"package_id": "8092e46f-fabc-48b2-bc27-d18f9a628b85", "revision_id": "11da6ee5-feab-4188-8355-27541f4bfa25"}}], "title": "Indemnit\u00e9s de fonction des membres des CESE r\u00e9gionaux 2011", "revision_id": "11da6ee5-feab-4188-8355-27541f4bfa25"}