{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:20:54.511581", "id": "4bbf5b7721b34d5151de937593b7ba47f25529a2", "metadata_created": "2011-06-13T16:20:54.511581", "metadata_modified": "2011-06-14T18:53:30.016575", "author": "INSEE", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Intensit\u00e9 de la pauvret\u00e9 mon\u00e9taire en 2008", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20110510-11/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:53:30.016575", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "7e65b8c3-85ea-49cc-93cf-765c7e663243", "revision_id": "f94eeadc-e539-44be-85c3-912212b641a7", "id": "f603ac84-2035-4f49-9abb-09225b8275ba", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "monnaie", "name": "monnaie", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:20:54.511581", "state": "active", "id": "7ec1efff-f65a-40a1-9b4d-c58d3b5a79c4"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "pauvrete", "name": "pauvrete", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:20:54.511581", "state": "active", "id": "093e8e27-3c2d-4f05-97c1-ca33ae40aebf"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "66cd2e05-9119-4e62-94ab-02f98713cc04", "description": "", "name": "finance", "title": "Finance and Budgeting"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "intensite-de-la-pauvrete-monetaire-en-2008", "isopen": false, "url": "http://www.insee.fr/fr/publications-et-services/default.asp?page=dossiers_web/action-sociale-departementale/action-sociale-departementale.htm", "notes": "Intensit\u00e9 de la pauvret\u00e9 mon\u00e9taire en 2008Documentation", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Economy & Finances\"]", "__extras": {"package_id": "4bbf5b7721b34d5151de937593b7ba47f25529a2", "revision_id": "949991db-9008-467a-99ed-49fa177c025a"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2011-05-10T17:00:00", "__extras": {"revision_id": "949991db-9008-467a-99ed-49fa177c025a", "package_id": "4bbf5b7721b34d5151de937593b7ba47f25529a2"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "949991db-9008-467a-99ed-49fa177c025a", "package_id": "4bbf5b7721b34d5151de937593b7ba47f25529a2"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "949991db-9008-467a-99ed-49fa177c025a", "package_id": "4bbf5b7721b34d5151de937593b7ba47f25529a2"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "4bbf5b7721b34d5151de937593b7ba47f25529a2", "revision_id": "949991db-9008-467a-99ed-49fa177c025a"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "4bbf5b7721b34d5151de937593b7ba47f25529a2", "revision_id": "949991db-9008-467a-99ed-49fa177c025a"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20110510-125766C/", "__extras": {"revision_id": "949991db-9008-467a-99ed-49fa177c025a", "package_id": "4bbf5b7721b34d5151de937593b7ba47f25529a2"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "4bbf5b7721b34d5151de937593b7ba47f25529a2", "revision_id": "949991db-9008-467a-99ed-49fa177c025a"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "949991db-9008-467a-99ed-49fa177c025a", "package_id": "4bbf5b7721b34d5151de937593b7ba47f25529a2"}}, {"key": "update_date", "value": "2011-04-06T00:00:00", "__extras": {"package_id": "4bbf5b7721b34d5151de937593b7ba47f25529a2", "revision_id": "949991db-9008-467a-99ed-49fa177c025a"}}], "title": "Intensit\u00e9 de la pauvret\u00e9 mon\u00e9taire en 2008", "revision_id": "949991db-9008-467a-99ed-49fa177c025a"}