{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:18:26.284431", "id": "2ba8a60fa0258ab1e85d861522ce1a64708c2a08", "metadata_created": "2011-06-13T16:18:26.284431", "metadata_modified": "2011-06-14T18:53:50.550086", "author": "DREAL Franche Comt\u00e9", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Inventaire des associations v\u00e9g\u00e9tales et des groupements v\u00e9g\u00e9taux r\u00e9pertori\u00e9s en Franche-Comt\u00e9 en avril 2004", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20110523-7/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:53:50.550086", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "aab7d577-cbba-4c80-8e75-e1b4ac18f174", "revision_id": "6c454798-396d-4f03-beaa-a05700f62320", "id": "ccc810d1-40fd-4fe9-8db2-95c96405a333", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "franchecomte", "name": "franchecomte", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:18:26.284431", "state": "active", "id": "65a87746-4f5e-4f4f-8f1d-6519830dab3c"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "vegetaux", "name": "vegetaux", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:18:26.284431", "state": "active", "id": "389c23e0-defa-4476-b3cd-96f461b809cc"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "4ccef82e-f847-455e-b5cf-b55218a8af04", "description": "", "name": "environment", "title": "Environment"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "inventaire-des-associations-vegetales-et-des-groupements-vegetaux-repertories-en-franche-c-2004", "isopen": false, "url": "http://www.franche-comte.developpement-durable.gouv.fr/rubrique.php3?id_rubrique=66", "notes": "Inventaire des associations v\u00e9g\u00e9tales et des groupements v\u00e9g\u00e9taux r\u00e9pertori\u00e9s en Franche-Comt\u00e9 en avril 2004", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Environment & Energy\"]", "__extras": {"package_id": "2ba8a60fa0258ab1e85d861522ce1a64708c2a08", "revision_id": "f9ea6f32-f000-4e53-8c8c-2ee9dfea8b09"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2011-05-23T14:05:00", "__extras": {"revision_id": "f9ea6f32-f000-4e53-8c8c-2ee9dfea8b09", "package_id": "2ba8a60fa0258ab1e85d861522ce1a64708c2a08"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "f9ea6f32-f000-4e53-8c8c-2ee9dfea8b09", "package_id": "2ba8a60fa0258ab1e85d861522ce1a64708c2a08"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "f9ea6f32-f000-4e53-8c8c-2ee9dfea8b09", "package_id": "2ba8a60fa0258ab1e85d861522ce1a64708c2a08"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "2ba8a60fa0258ab1e85d861522ce1a64708c2a08", "revision_id": "f9ea6f32-f000-4e53-8c8c-2ee9dfea8b09"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "2ba8a60fa0258ab1e85d861522ce1a64708c2a08", "revision_id": "f9ea6f32-f000-4e53-8c8c-2ee9dfea8b09"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20110523-CB9447/", "__extras": {"revision_id": "f9ea6f32-f000-4e53-8c8c-2ee9dfea8b09", "package_id": "2ba8a60fa0258ab1e85d861522ce1a64708c2a08"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "2ba8a60fa0258ab1e85d861522ce1a64708c2a08", "revision_id": "f9ea6f32-f000-4e53-8c8c-2ee9dfea8b09"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "f9ea6f32-f000-4e53-8c8c-2ee9dfea8b09", "package_id": "2ba8a60fa0258ab1e85d861522ce1a64708c2a08"}}, {"key": "update_date", "value": "2010-02-18T00:00:00", "__extras": {"package_id": "2ba8a60fa0258ab1e85d861522ce1a64708c2a08", "revision_id": "f9ea6f32-f000-4e53-8c8c-2ee9dfea8b09"}}], "title": "Inventaire des associations v\u00e9g\u00e9tales et des groupements v\u00e9g\u00e9taux r\u00e9pertori\u00e9s en Franche-Comt\u00e9 en avril 2004", "revision_id": "f9ea6f32-f000-4e53-8c8c-2ee9dfea8b09"}