{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:06:52.326893", "id": "a93c168323147d1135503939396cac628dc194c5", "metadata_created": "2011-06-13T16:06:52.326893", "metadata_modified": "2011-06-14T18:56:35.111919", "author": "Minist\u00e8re de l\u2019\u00c9cologie, de l\u2019\u00c9nergie du D\u00e9veloppement durable  et de la Mer", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "La d\u00e9pense de protection de la biodiversit\u00e9 et des paysages de 2000 \u00e0 2007", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100630-33/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:56:35.111919", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "e5faea20-b61a-461f-8d2f-914e379c915c", "revision_id": "be5f1ed4-792e-4005-a6e5-4a5bfd76e224", "id": "2a84c956-8d19-4743-94c7-fcb6cb63b90e", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "biodiversite", "name": "biodiversite", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:06:52.326893", "state": "active", "id": "7305c230-9068-4b8a-9d96-d096635e86e4"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "environnement", "name": "environnement", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:06:52.326893", "state": "active", "id": "19eb9132-3948-40be-b84b-828213b5d378"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "paysage", "name": "paysage", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:06:52.326893", "state": "active", "id": "28029924-23c5-458d-b748-9c333a417cbd"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "4ccef82e-f847-455e-b5cf-b55218a8af04", "description": "", "name": "environment", "title": "Environment"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "la-depense-de-protection-de-la-biodiversite-et-des-paysages-de-2000-a-2007", "isopen": false, "url": "http://www.stats.environnement.developpement-durable.gouv.fr/acces-thematique/economie/depenses/la-depense-de-protection-de-la-biodiversite-et-des-paysages.html", "notes": "La d\u00e9pense de protection de la biodiversit\u00e9 et des paysages de 2000 \u00e0 2007", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Environment & Energy\"]", "__extras": {"package_id": "a93c168323147d1135503939396cac628dc194c5", "revision_id": "9738e038-e997-4e2e-bccb-bb1b57a6c4b0"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-06-30T12:10:00", "__extras": {"revision_id": "9738e038-e997-4e2e-bccb-bb1b57a6c4b0", "package_id": "a93c168323147d1135503939396cac628dc194c5"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "9738e038-e997-4e2e-bccb-bb1b57a6c4b0", "package_id": "a93c168323147d1135503939396cac628dc194c5"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "9738e038-e997-4e2e-bccb-bb1b57a6c4b0", "package_id": "a93c168323147d1135503939396cac628dc194c5"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "a93c168323147d1135503939396cac628dc194c5", "revision_id": "9738e038-e997-4e2e-bccb-bb1b57a6c4b0"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "a93c168323147d1135503939396cac628dc194c5", "revision_id": "9738e038-e997-4e2e-bccb-bb1b57a6c4b0"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/312/", "__extras": {"revision_id": "9738e038-e997-4e2e-bccb-bb1b57a6c4b0", "package_id": "a93c168323147d1135503939396cac628dc194c5"}}, {"key": "update_date", "value": "2007-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "a93c168323147d1135503939396cac628dc194c5", "revision_id": "9738e038-e997-4e2e-bccb-bb1b57a6c4b0"}}], "title": "La d\u00e9pense de protection de la biodiversit\u00e9 et des paysages de 2000 \u00e0 2007", "revision_id": "9738e038-e997-4e2e-bccb-bb1b57a6c4b0"}