{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:19:19.151655", "id": "6a2ea5d83116e656e5ca989f9c2135a8c797fe2d", "metadata_created": "2011-06-13T16:19:19.151655", "metadata_modified": "2011-06-14T18:56:39.030320", "author": "Minist\u00e8re de l\u2019\u00c9cologie, de l\u2019\u00c9nergie du D\u00e9veloppement durable  et de la Mer", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "La d\u00e9pense nationale en logement selon les b\u00e9n\u00e9ficiaires en 2009", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20110518-7/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:56:39.030320", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "aa7b735a-3792-4b56-b09a-48e72dd0745a", "revision_id": "4a1f51e3-7c74-47b2-9d95-70905911feba", "id": "f7177015-832f-4f79-a04e-61e4b3923e81", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "depense-nationale", "name": "depense-nationale", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:19:19.151655", "state": "active", "id": "f489a8ed-ee8d-44ec-8d5d-27e4d756a76d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "logement", "name": "logement", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:19:19.151655", "state": "active", "id": "587025f8-5674-4f47-8585-c53c27b762f9"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "societe", "name": "societe", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:19:19.151655", "state": "active", "id": "afa8bc4a-9121-4271-91ec-aa8e9197e93c"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "4ccef82e-f847-455e-b5cf-b55218a8af04", "description": "", "name": "environment", "title": "Environment"}, {"id": "c1f38310-ee89-4779-a0f8-d3959cbe4dcf", "description": "", "name": "social", "title": "Social Questions"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "la-depense-nationale-en-logement-selon-les-beneficiaires-en-france-en-2009", "isopen": false, "url": "http://www.statistiques.developpement-durable.gouv.fr/rubrique.php3?id_rubrique=589", "notes": "La d\u00e9pense nationale en logement selon les b\u00e9n\u00e9ficiaires en France en 2009", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Environment & Energy\", \"Society & Conditions of life\"]", "__extras": {"package_id": "6a2ea5d83116e656e5ca989f9c2135a8c797fe2d", "revision_id": "1fc9795e-e928-4af1-b78a-d30e1f814d7f"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2011-05-18T15:22:00", "__extras": {"revision_id": "1fc9795e-e928-4af1-b78a-d30e1f814d7f", "package_id": "6a2ea5d83116e656e5ca989f9c2135a8c797fe2d"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "1fc9795e-e928-4af1-b78a-d30e1f814d7f", "package_id": "6a2ea5d83116e656e5ca989f9c2135a8c797fe2d"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "1fc9795e-e928-4af1-b78a-d30e1f814d7f", "package_id": "6a2ea5d83116e656e5ca989f9c2135a8c797fe2d"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "6a2ea5d83116e656e5ca989f9c2135a8c797fe2d", "revision_id": "1fc9795e-e928-4af1-b78a-d30e1f814d7f"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "6a2ea5d83116e656e5ca989f9c2135a8c797fe2d", "revision_id": "1fc9795e-e928-4af1-b78a-d30e1f814d7f"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20110518-58822F/", "__extras": {"revision_id": "1fc9795e-e928-4af1-b78a-d30e1f814d7f", "package_id": "6a2ea5d83116e656e5ca989f9c2135a8c797fe2d"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "6a2ea5d83116e656e5ca989f9c2135a8c797fe2d", "revision_id": "1fc9795e-e928-4af1-b78a-d30e1f814d7f"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "1fc9795e-e928-4af1-b78a-d30e1f814d7f", "package_id": "6a2ea5d83116e656e5ca989f9c2135a8c797fe2d"}}, {"key": "update_date", "value": "2011-02-25T00:00:00", "__extras": {"package_id": "6a2ea5d83116e656e5ca989f9c2135a8c797fe2d", "revision_id": "1fc9795e-e928-4af1-b78a-d30e1f814d7f"}}], "title": "La d\u00e9pense nationale en logement selon les b\u00e9n\u00e9ficiaires en France en 2009", "revision_id": "1fc9795e-e928-4af1-b78a-d30e1f814d7f"}