{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:19:13.997578", "id": "ed9a4a2889153035c31be5ab8f2481b3f037b381", "metadata_created": "2011-06-13T16:19:13.997578", "metadata_modified": "2011-06-14T18:57:09.319030", "author": "INSEE", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "La pr\u00e9carit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique des m\u00e9nages en 2006", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20110519-2/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:57:09.319030", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "3cc23360-298f-44a7-8008-4f64891ac0f6", "revision_id": "2025b283-7c2e-4e3d-8bd0-09e1f39538d0", "id": "90e0b99f-4401-4664-98ff-72273e5b8c50", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "chauffage", "name": "chauffage", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:19:13.997578", "state": "active", "id": "6ab28c26-5984-43c5-8bbe-0364e9571bb9"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "energie", "name": "energie", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:19:13.997578", "state": "active", "id": "143ad75f-157a-42bd-b09b-280622fc74db"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "froid", "name": "froid", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:19:13.997578", "state": "active", "id": "ad9fa591-5fec-451b-a0ad-4308b5cc0a13"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "c1f38310-ee89-4779-a0f8-d3959cbe4dcf", "description": "", "name": "social", "title": "Social Questions"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "la-precarite-energetique-des-menages-en-france-en-2006", "isopen": false, "url": "http://insee.fr/fr/themes/document.asp?ref_id=ip1351", "notes": "Tableau 1 : Taux d'effort \u00e9nerg\u00e9tique selon les quartiles de niveau de vieTableau 2 : Profils des m\u00e9nages en pr\u00e9carit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique selon l'approche retenueTableau 3 : Pr\u00e9sence de d\u00e9fauts dans le logement selon la date de constructionTableau 4 : Mode de chauffage principal et secondaire des m\u00e9nagesGraphique : Les principales caract\u00e9ristiques des m\u00e9nages qui se plaignent du froid", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Society & Conditions of life\"]", "__extras": {"package_id": "ed9a4a2889153035c31be5ab8f2481b3f037b381", "revision_id": "5210a8bb-4f8d-48cf-869f-8adf49092c0b"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2011-05-19T10:17:00", "__extras": {"revision_id": "5210a8bb-4f8d-48cf-869f-8adf49092c0b", "package_id": "ed9a4a2889153035c31be5ab8f2481b3f037b381"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "5210a8bb-4f8d-48cf-869f-8adf49092c0b", "package_id": "ed9a4a2889153035c31be5ab8f2481b3f037b381"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "5210a8bb-4f8d-48cf-869f-8adf49092c0b", "package_id": "ed9a4a2889153035c31be5ab8f2481b3f037b381"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "ed9a4a2889153035c31be5ab8f2481b3f037b381", "revision_id": "5210a8bb-4f8d-48cf-869f-8adf49092c0b"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "ed9a4a2889153035c31be5ab8f2481b3f037b381", "revision_id": "5210a8bb-4f8d-48cf-869f-8adf49092c0b"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20110519-242EF7/", "__extras": {"revision_id": "5210a8bb-4f8d-48cf-869f-8adf49092c0b", "package_id": "ed9a4a2889153035c31be5ab8f2481b3f037b381"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "ed9a4a2889153035c31be5ab8f2481b3f037b381", "revision_id": "5210a8bb-4f8d-48cf-869f-8adf49092c0b"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "5210a8bb-4f8d-48cf-869f-8adf49092c0b", "package_id": "ed9a4a2889153035c31be5ab8f2481b3f037b381"}}, {"key": "update_date", "value": "2011-05-19T00:00:00", "__extras": {"package_id": "ed9a4a2889153035c31be5ab8f2481b3f037b381", "revision_id": "5210a8bb-4f8d-48cf-869f-8adf49092c0b"}}], "title": "La pr\u00e9carit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique des m\u00e9nages en France en 2006", "revision_id": "5210a8bb-4f8d-48cf-869f-8adf49092c0b"}