{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T15:57:19.856271", "id": "749bc367fd90880f2d6dbe578e98e14645b0b26d", "metadata_created": "2011-06-13T15:57:19.856271", "metadata_modified": "2011-06-14T18:57:17.356550", "author": "Minist\u00e8re de l'\u00e9ducation nationale", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "La taille des structures p\u00e9dagogiques dans les \u00e9tablissements du second degr\u00e9 public \u00e0 la rentr\u00e9e 2007", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100720-26/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:57:17.356550", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "abbf12a4-56bf-4c2c-8058-0dcd9fe9df83", "revision_id": "611b8b64-d23a-4e1d-bd9c-028c634d6ef1", "id": "84dffc55-639d-4ba5-88dd-164e3c1bd1a5", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "education", "name": "education", "revision_timestamp": "2011-06-13T15:57:19.856271", "state": "active", "id": "b5bcc4e4-537f-4145-981a-d3be18b72c13"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "etablissement", "name": "etablissement", "revision_timestamp": "2011-06-13T15:57:19.856271", "state": "active", "id": "b8331180-75af-40a4-a8a4-59fd981b04cd"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "second-degre", "name": "second-degre", "revision_timestamp": "2011-06-13T15:57:19.856271", "state": "active", "id": "b8b36215-0265-491d-bad0-24c73bc365e9"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "82b8e47f-715e-430a-b18c-e833913d5d02", "description": "", "name": "education", "title": "Education and Communication"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "la-taille-des-structures-pedagogiques-dans-les-etablissements-du-second-degre-public-a-la-2007", "isopen": false, "url": "http://www.education.gouv.fr/cid22780/la-taille-des-structures-pedagogiques-dans-les-etablissements-du-second-degre-public-a-la-rentree-2007.html", "notes": "La taille des structures p\u00e9dagogiques dans les \u00e9tablissements du second degr\u00e9 public \u00e0 la rentr\u00e9e 2007", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Education & Training\"]", "__extras": {"package_id": "749bc367fd90880f2d6dbe578e98e14645b0b26d", "revision_id": "0e046293-1a7e-4889-a939-2cf5ac7cf98b"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-07-20T11:45:00", "__extras": {"revision_id": "0e046293-1a7e-4889-a939-2cf5ac7cf98b", "package_id": "749bc367fd90880f2d6dbe578e98e14645b0b26d"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "0e046293-1a7e-4889-a939-2cf5ac7cf98b", "package_id": "749bc367fd90880f2d6dbe578e98e14645b0b26d"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "0e046293-1a7e-4889-a939-2cf5ac7cf98b", "package_id": "749bc367fd90880f2d6dbe578e98e14645b0b26d"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "749bc367fd90880f2d6dbe578e98e14645b0b26d", "revision_id": "0e046293-1a7e-4889-a939-2cf5ac7cf98b"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "749bc367fd90880f2d6dbe578e98e14645b0b26d", "revision_id": "0e046293-1a7e-4889-a939-2cf5ac7cf98b"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/890/", "__extras": {"revision_id": "0e046293-1a7e-4889-a939-2cf5ac7cf98b", "package_id": "749bc367fd90880f2d6dbe578e98e14645b0b26d"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "749bc367fd90880f2d6dbe578e98e14645b0b26d", "revision_id": "0e046293-1a7e-4889-a939-2cf5ac7cf98b"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "0e046293-1a7e-4889-a939-2cf5ac7cf98b", "package_id": "749bc367fd90880f2d6dbe578e98e14645b0b26d"}}, {"key": "update_date", "value": "2007-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "749bc367fd90880f2d6dbe578e98e14645b0b26d", "revision_id": "0e046293-1a7e-4889-a939-2cf5ac7cf98b"}}], "title": "La taille des structures p\u00e9dagogiques dans les \u00e9tablissements du second degr\u00e9 public \u00e0 la rentr\u00e9e 2007", "revision_id": "0e046293-1a7e-4889-a939-2cf5ac7cf98b"}