{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:23:50.659605", "id": "5ac06ade0fc5eefec8358a8d7bc033897cc9a4f1", "metadata_created": "2011-06-13T16:23:50.659605", "metadata_modified": "2011-06-14T18:56:39.987809", "author": "Minist\u00e8re de l\u2019immigration, de l\u2019int\u00e9gration, de l\u2019identit\u00e9 nationale et du d\u00e9veloppement solidaire", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "L'admission au s\u00e9jour des ressortissants de pays tiers \u00e0 l'Union europ\u00e9enne \u00e0 27, \u00e0 l'Espace \u00e9conomique europ\u00e9en, \u00e0 la Suisse (m\u00e9tropole) de 2004 \u00e0 2008", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/document_module/20110126-239EAE7/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:56:39.987809", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "c2774447-056c-449a-9a55-493f00cfa680", "revision_id": "2ce0af3d-f9f5-416f-bd02-375e408402da", "id": "3bffffe8-82ad-4804-9793-fbe4e8014d7a", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "immigration", "name": "immigration", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:23:50.659605", "state": "active", "id": "38102bf7-015b-4e1f-b351-3d9e06046d3e"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "45df4a04-aa4f-42d1-9139-cef66e79c46c", "description": "", "name": "population", "title": "Population"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "ladmission-au-sejour-des-ressortissants-de-pays-tiers-a-lunion-europeenne-a-27-a-lespace-e-2008", "isopen": false, "url": "http://www.immigration.gouv.fr", "notes": "L'admission au s\u00e9jour des ressortissants de pays tiers \u00e0 l'Union europ\u00e9enne \u00e0 27, \u00e0 l'Espace \u00e9conomique europ\u00e9en, \u00e0 la Suisse (m\u00e9tropole) de 2004 \u00e0 2008 - Tableau d\u00e9taillant l'admission au s\u00e9jour selon le motif familial, professionnel, \u00e9tudiant ou humanitaire du demandeur", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Population & Demography\"]", "__extras": {"package_id": "5ac06ade0fc5eefec8358a8d7bc033897cc9a4f1", "revision_id": "1754c10d-5e18-4ac8-b9cb-931feb5d7d3f"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2011-01-26T13:33:00", "__extras": {"revision_id": "1754c10d-5e18-4ac8-b9cb-931feb5d7d3f", "package_id": "5ac06ade0fc5eefec8358a8d7bc033897cc9a4f1"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "1754c10d-5e18-4ac8-b9cb-931feb5d7d3f", "package_id": "5ac06ade0fc5eefec8358a8d7bc033897cc9a4f1"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "1754c10d-5e18-4ac8-b9cb-931feb5d7d3f", "package_id": "5ac06ade0fc5eefec8358a8d7bc033897cc9a4f1"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "5ac06ade0fc5eefec8358a8d7bc033897cc9a4f1", "revision_id": "1754c10d-5e18-4ac8-b9cb-931feb5d7d3f"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "5ac06ade0fc5eefec8358a8d7bc033897cc9a4f1", "revision_id": "1754c10d-5e18-4ac8-b9cb-931feb5d7d3f"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20110126-5DD3E6/", "__extras": {"revision_id": "1754c10d-5e18-4ac8-b9cb-931feb5d7d3f", "package_id": "5ac06ade0fc5eefec8358a8d7bc033897cc9a4f1"}}, {"key": "licence", "value": "Conditions g\u00e9n\u00e9rales de r\u00e9utilisation des informations publiques (APIE)", "__extras": {"package_id": "5ac06ade0fc5eefec8358a8d7bc033897cc9a4f1", "revision_id": "1754c10d-5e18-4ac8-b9cb-931feb5d7d3f"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/20101006-DBDD", "__extras": {"revision_id": "1754c10d-5e18-4ac8-b9cb-931feb5d7d3f", "package_id": "5ac06ade0fc5eefec8358a8d7bc033897cc9a4f1"}}, {"key": "update_date", "value": "2008-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "5ac06ade0fc5eefec8358a8d7bc033897cc9a4f1", "revision_id": "1754c10d-5e18-4ac8-b9cb-931feb5d7d3f"}}], "title": "L'admission au s\u00e9jour des ressortissants de pays tiers \u00e0 l'Union europ\u00e9enne \u00e0 27, \u00e0 l'Espace \u00e9conomique europ\u00e9en, \u00e0 la Suisse (m\u00e9tropole) de 2004 \u00e0 2008", "revision_id": "1754c10d-5e18-4ac8-b9cb-931feb5d7d3f"}