{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "Land Ober\u00f6sterreich, Abteilung Statistik", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-10-01T10:03:07.358226", "id": "ooe-8EFFF49E00E847C985B9C63E42851494", "metadata_created": "2013-08-06T19:55:28.770921", "metadata_modified": "2013-10-01T10:03:07.358226", "author": null, "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "6fadc125-be2c-4eca-921e-1d51502d0c4b", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-01T10:03:07.358226", "webstore_last_updated": null, "id": "f83a4bc3-5a61-4c94-9fde-939832d424ca", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "O\u00f6. Bev\u00f6lkerung - Zeitreihe", "created": "2013-09-30T09:48:38.252308", "url": "http://data.ooe.gv.at/files/cms/OOE_Bevoelkerung_seit_1869.csv", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "bbbb0972-dabf-4310-951a-8327a8fafbe8", "resource_type": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "bevolkerung", "name": "bevolkerung", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:55:28.770921", "state": "active", "id": "6fcbdcb6-a7a5-4d60-9d71-5f6f1778128a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "demografie", "name": "demografie", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:55:28.770921", "state": "active", "id": "6950fb33-63b7-4185-8940-6c64895082a8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "demographie", "name": "demographie", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:55:28.770921", "state": "active", "id": "4a6a1876-6de8-4911-b92e-c941fa3b5e7f"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "einwohner", "name": "einwohner", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:55:28.770921", "state": "active", "id": "4e9b63a6-f966-47f1-b537-22ab463a11a9"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "gemeinden", "name": "gemeinden", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:55:28.770921", "state": "active", "id": "7b0c24b1-82ed-465c-bd0e-223e05fe31ed"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "oberosterreich", "name": "oberosterreich", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:55:28.770921", "state": "active", "id": "982f4f6c-6f0f-4e12-bfd9-881b9f8b357d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "population", "name": "population", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:55:28.770921", "state": "active", "id": "892625cc-1ba4-4547-b240-662b03fcc690"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "statistik", "name": "statistik", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:55:28.770921", "state": "active", "id": "37e0ed05-e987-4e81-b3ae-226fa61d7f32"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "zeitreihe", "name": "zeitreihe", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:55:28.770921", "state": "active", "id": "cdd2b874-838f-4b65-9ebd-5cd13050d01b"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 9, "name": "land-ooe_bevolkerung-entwicklung-gesamt", "isopen": true, "url": null, "notes": "Bev\u00f6lkerung seit dem Jahr 1869 nach o\u00f6. Gemeinden", "owner_org": null, "extras": [{"key": "attribute_description", "value": "NUTS2 =&gt; Bundesland Ober\u00f6sterreichCOMMUNE_CODE =&gt; GemeindekennzahlCOMMUNE_NAME =&gt; GemeindenameYEAR =&gt; ReferenzjahrPOP_TOTAL =&gt; Bev\u00f6lkerung insgesamt (1869-1923 bzw. 1934-2001: anwesende Bev\u00f6lkerung bzw. Wohnbev\u00f6lkerung zum jeweiligen Stichtag der Volksz\u00e4hlung; ab 2002: Wohnbev\u00f6lkerung zum jeweils 1. 1. des Kalenderjahres laut ZMR-Populationsregister, revidierte Ergebnisse von 2008 bis 2012)\r\nDie per 1.1.2007 zu \"Weyer\" zusammengelegten Gemeinden \"Weyer Land\" und \"Weyer Markt\" kommen nicht mehr getrennt vor - ihre Werte wurden f\u00fcr die Zeit vor 2007 addiert.", "__extras": {"package_id": "ooe-8EFFF49E00E847C985B9C63E42851494", "revision_id": "bbbb0972-dabf-4310-951a-8327a8fafbe8"}}, {"key": "begin_datetime", "value": "1873-01-01T00:00:00.00000", "__extras": {"revision_id": "9d471e66-bf99-4374-b241-3633e2efce67", "package_id": "ooe-8EFFF49E00E847C985B9C63E42851494"}}, {"key": "categorization", "value": "[\"bevoelkerung\"]", "__extras": {"package_id": "ooe-8EFFF49E00E847C985B9C63E42851494", "revision_id": "9d471e66-bf99-4374-b241-3633e2efce67"}}, {"key": "eu_country", "value": "AT", "__extras": {"revision_id": "9d471e66-bf99-4374-b241-3633e2efce67", "package_id": "ooe-8EFFF49E00E847C985B9C63E42851494"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "data.gv.at - offene Daten \u00d6sterreichs", "__extras": {"package_id": "ooe-8EFFF49E00E847C985B9C63E42851494", "revision_id": "9d471e66-bf99-4374-b241-3633e2efce67"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data.gv.at/katalog", "__extras": {"package_id": "ooe-8EFFF49E00E847C985B9C63E42851494", "revision_id": "9d471e66-bf99-4374-b241-3633e2efce67"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data.gv.at/datensatz/?id=ooe-8EFFF49E00E847C985B9C63E42851494", "__extras": {"revision_id": "bbbb0972-dabf-4310-951a-8327a8fafbe8", "package_id": "ooe-8EFFF49E00E847C985B9C63E42851494"}}, {"key": "lineage_quality", "value": "Volksz\u00e4hlungen bzw. ZMR-Populationsregister; Statistik Austria", "__extras": {"package_id": "ooe-8EFFF49E00E847C985B9C63E42851494", "revision_id": "9d471e66-bf99-4374-b241-3633e2efce67"}}, {"key": "metadata_identifier", "value": "ooe-8EFFF49E00E847C985B9C63E42851494", "__extras": {"revision_id": "9d471e66-bf99-4374-b241-3633e2efce67", "package_id": "ooe-8EFFF49E00E847C985B9C63E42851494"}}, {"key": "metadata_modified", "value": "2013-09-10T12:05:52.00052", "__extras": {"package_id": "ooe-8EFFF49E00E847C985B9C63E42851494", "revision_id": "bbbb0972-dabf-4310-951a-8327a8fafbe8"}}, {"key": "publisher", "value": "Land Ober\u00f6sterreich", "__extras": {"package_id": "ooe-8EFFF49E00E847C985B9C63E42851494", "revision_id": "9d471e66-bf99-4374-b241-3633e2efce67"}}, {"key": "schema_characterset", "value": "utf8", "__extras": {"revision_id": "9d471e66-bf99-4374-b241-3633e2efce67", "package_id": "ooe-8EFFF49E00E847C985B9C63E42851494"}}, {"key": "schema_language", "value": "ger", "__extras": {"revision_id": "9d471e66-bf99-4374-b241-3633e2efce67", "package_id": "ooe-8EFFF49E00E847C985B9C63E42851494"}}, {"key": "schema_name", "value": "OGD Austria Metadata 2.1", "__extras": {"package_id": "ooe-8EFFF49E00E847C985B9C63E42851494", "revision_id": "9d471e66-bf99-4374-b241-3633e2efce67"}}, {"key": "update_frequency", "value": "annually", "__extras": {"revision_id": "9d471e66-bf99-4374-b241-3633e2efce67", "package_id": "ooe-8EFFF49E00E847C985B9C63E42851494"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Bev\u00f6lkerung - Entwicklung Gesamt", "revision_id": "bbbb0972-dabf-4310-951a-8327a8fafbe8"}