{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "Abteilung Kunst und Kultur", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-10-01T09:51:50.826895", "id": "de24783e-c93c-4ab1-a6f5-0f5eca7a1acd", "metadata_created": "2013-08-06T19:45:24.544635", "metadata_modified": "2013-10-01T09:51:50.826895", "author": null, "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "672ef5c8-6ea9-46d6-8340-50bb5a16f782", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-01T09:51:50.826895", "webstore_last_updated": null, "id": "6f8329db-2d18-43ca-959b-916185c7f7b0", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-09-30T09:45:57.810998", "url": "http://open-data.noe.gv.at/K1/publicart-projekte.csv", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "97a164bc-7588-4bd2-904c-23e29a4b580f", "resource_type": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "kunst-im-offentlichen-raum", "name": "kunst-im-offentlichen-raum", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:45:24.544635", "state": "active", "id": "54c278d9-a342-491f-9d37-c689fc01aff5"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "public-art", "name": "public-art", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:45:24.544635", "state": "active", "id": "79c17c24-d212-41af-9b99-048f77a56a46"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "land-noe_kunst-im-offentlichen-raum-niederosterreich", "isopen": true, "url": null, "notes": "Dokumentation aller tempor\u00e4ren und permanenten bzw. realisierten und nicht realisierten Projekte aus dem Kunstbereich Kunst im \u00f6ffentlichen Raum in Nieder\u00f6sterreich und von der Abteilung Kunst und Kultur des Amtes der N\u00d6 Landesregierung betreut, wobei unter Kunst im \u00f6ffentlichen Raum, auch Public Art, ein Sammelbegriff f\u00fcr Kunstwerke unterschiedlicher Epochen und Stile, die im kommunalen \u00f6ffentlichen Raum (\u00f6ffentliche Parkanlagen, Stra\u00dfen, Pl\u00e4tze oder \u00f6ffentliche Bauten) f\u00fcr jedermann zug\u00e4nglich sind, zu verstehen ist.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "attribute", "value": "[\"projektnr: Projektnummer\", \"jahr_von\\t: Dauer Anfang\", \"jahr_bis:\\t Dauer Ende\", \"ort: Ort\", \"region: Region\", \"kartenort: OrtsID\\t\", \"status: Status \", \"kuenstler_1: Nachname K\\u00fcnstlerInnen\", \"kuenstler_2: Vorname K\\u00fcnstlerInnen\\t\", \"kuenstler_3: Weitere Person\", \"titel_d: Titel deut\", \"titel_e: Titel engl\", \"kurztext_d: Kurzbeschreibung deut\\t\", \"kurztext_e: Kurzbeschreibung engl\", \"langtext_d: Beschreibung deut\", \"langtext_e: Beschreibung engl\", \"bildname1: Bilddateiname\\t\", \"bildtext1_d: Bildunterschrift deut\\t\", \"bildtext1_e: Bildunterschrift engl\", \"video1: Videodateiname\\t\", \"videotext1_d: Videounterschrift deut\\t\", \"videotext1_e: Videounterschrift engl\\t\", \"audio1:\\tAudiodateiname\", \"audiotext1_d: Audiounterschrift deut\\t\", \"audiotext1_e: Audiounterschrift engl\\t\", \"kartendatei_ftp: Geodaten\\t\", \"kartendatei2_ftp: Standortdaten\", \"temporaer: Dauer\", \"weg_d: Ortszuordnung Plan \\t\", \"autor: AutorenID\"]", "__extras": {"package_id": "de24783e-c93c-4ab1-a6f5-0f5eca7a1acd", "revision_id": "5824b817-f39b-40ea-b424-6817e171aa28"}}, {"key": "attribute_description", "value": "projektnr: Projektnummer\njahr_von\t: Dauer Anfang\njahr_bis:\t Dauer Ende\nort: Ort\nregion: Region\nkartenort: OrtsID\t\nstatus: Status \nkuenstler_1: Nachname K\u00fcnstlerInnen\nkuenstler_2: Vorname K\u00fcnstlerInnen\t\nkuenstler_3: Weitere Person\ntitel_d: Titel deut\ntitel_e: Titel engl\nkurztext_d: Kurzbeschreibung deut\t\nkurztext_e: Kurzbeschreibung engl\nlangtext_d: Beschreibung deut\nlangtext_e: Beschreibung engl\nbildname1: Bilddateiname\t\nbildtext1_d: Bildunterschrift deut\t\nbildtext1_e: Bildunterschrift engl\nvideo1: Videodateiname\t\nvideotext1_d: Videounterschrift deut\t\nvideotext1_e: Videounterschrift engl\t\naudio1:\tAudiodateiname\naudiotext1_d: Audiounterschrift deut\t\naudiotext1_e: Audiounterschrift engl\t\nkartendatei_ftp: Geodaten\t\nkartendatei2_ftp: Standortdaten\ntemporaer: Dauer\nweg_d: Ortszuordnung Plan \t\nautor: AutorenID", "__extras": {"revision_id": "5824b817-f39b-40ea-b424-6817e171aa28", "package_id": "de24783e-c93c-4ab1-a6f5-0f5eca7a1acd"}}, {"key": "begin_datetime", "value": "2013-04-03T00:00:00.000000", "__extras": {"revision_id": "5824b817-f39b-40ea-b424-6817e171aa28", "package_id": "de24783e-c93c-4ab1-a6f5-0f5eca7a1acd"}}, {"key": "categorization", "value": "kunst-und-kultur", "__extras": {"package_id": "de24783e-c93c-4ab1-a6f5-0f5eca7a1acd", "revision_id": "5824b817-f39b-40ea-b424-6817e171aa28"}}, {"key": "eu_country", "value": "AT", "__extras": {"package_id": "de24783e-c93c-4ab1-a6f5-0f5eca7a1acd", "revision_id": "5824b817-f39b-40ea-b424-6817e171aa28"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "data.gv.at - offene Daten \u00d6sterreichs", "__extras": {"package_id": "de24783e-c93c-4ab1-a6f5-0f5eca7a1acd", "revision_id": "5824b817-f39b-40ea-b424-6817e171aa28"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data.gv.at/katalog", "__extras": {"revision_id": "5824b817-f39b-40ea-b424-6817e171aa28", "package_id": "de24783e-c93c-4ab1-a6f5-0f5eca7a1acd"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data.gv.at/datensatz/?id=de24783e-c93c-4ab1-a6f5-0f5eca7a1acd", "__extras": {"package_id": "de24783e-c93c-4ab1-a6f5-0f5eca7a1acd", "revision_id": "97a164bc-7588-4bd2-904c-23e29a4b580f"}}, {"key": "lineage_quality", "value": "Dokumentation", "__extras": {"revision_id": "5824b817-f39b-40ea-b424-6817e171aa28", "package_id": "de24783e-c93c-4ab1-a6f5-0f5eca7a1acd"}}, {"key": "metadata_identifier", "value": "de24783e-c93c-4ab1-a6f5-0f5eca7a1acd", "__extras": {"package_id": "de24783e-c93c-4ab1-a6f5-0f5eca7a1acd", "revision_id": "5824b817-f39b-40ea-b424-6817e171aa28"}}, {"key": "metadata_modified", "value": "2013-06-28T11:25:04.000000", "__extras": {"package_id": "de24783e-c93c-4ab1-a6f5-0f5eca7a1acd", "revision_id": "5824b817-f39b-40ea-b424-6817e171aa28"}}, {"key": "metadata_uri", "value": "http://data.noe.gv.at/katalog/de24783e-c93c-4ab1-a6f5-0f5eca7a1acd.xml", "__extras": {"revision_id": "5824b817-f39b-40ea-b424-6817e171aa28", "package_id": "de24783e-c93c-4ab1-a6f5-0f5eca7a1acd"}}, {"key": "publisher", "value": "Land Nieder\u00f6sterreich", "__extras": {"revision_id": "5824b817-f39b-40ea-b424-6817e171aa28", "package_id": "de24783e-c93c-4ab1-a6f5-0f5eca7a1acd"}}, {"key": "schema_characterset", "value": "UTF-8", "__extras": {"package_id": "de24783e-c93c-4ab1-a6f5-0f5eca7a1acd", "revision_id": "5824b817-f39b-40ea-b424-6817e171aa28"}}, {"key": "schema_name", "value": "NOE Metadata 1.0", "__extras": {"revision_id": "5824b817-f39b-40ea-b424-6817e171aa28", "package_id": "de24783e-c93c-4ab1-a6f5-0f5eca7a1acd"}}, {"key": "update_frequency", "value": "asNeeded", "__extras": {"revision_id": "5824b817-f39b-40ea-b424-6817e171aa28", "package_id": "de24783e-c93c-4ab1-a6f5-0f5eca7a1acd"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Kunst im \u00f6ffentlichen Raum Nieder\u00f6sterreich", "revision_id": "97a164bc-7588-4bd2-904c-23e29a4b580f"}