{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "Land Ober\u00f6sterreich, Abteilung Statistik", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-10-01T10:00:10.969935", "id": "ooe-2F0DC25481F9468CA2A745EE2B5DEB08", "metadata_created": "2013-08-06T19:53:20.477593", "metadata_modified": "2013-10-01T10:00:10.969935", "author": null, "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "bf17cd52-df84-4bf5-a129-bf6a140d1915", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-01T10:00:10.969935", "webstore_last_updated": null, "id": "ae997392-32e8-401a-a257-cefb3d9ff2b2", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "O\u00f6. Wanderungsstatistik - Zeitreihe", "created": "2013-09-30T09:48:05.168728", "url": "http://data.ooe.gv.at/files/cms/OOE_Wanderungen_seit_2002.csv", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "1e7dc935-cb65-4885-946a-c5cefa933ff4", "resource_type": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "aussenwanderungen", "name": "aussenwanderungen", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:53:20.477593", "state": "active", "id": "07345830-12f4-416f-b93b-5100d645950e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "bevolkerung", "name": "bevolkerung", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:53:20.477593", "state": "active", "id": "6fcbdcb6-a7a5-4d60-9d71-5f6f1778128a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "binnenwanderungen", "name": "binnenwanderungen", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:53:20.477593", "state": "active", "id": "0deba8c2-570a-4e22-a76a-0fd46c2ae011"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "demografie", "name": "demografie", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:53:20.477593", "state": "active", "id": "6950fb33-63b7-4185-8940-6c64895082a8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "demographie", "name": "demographie", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:53:20.477593", "state": "active", "id": "4a6a1876-6de8-4911-b92e-c941fa3b5e7f"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "emigration", "name": "emigration", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:53:20.477593", "state": "active", "id": "72fe99cb-c0f9-463f-8e71-c50d22dc7c1c"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "gemeinden", "name": "gemeinden", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:53:20.477593", "state": "active", "id": "7b0c24b1-82ed-465c-bd0e-223e05fe31ed"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "immigration", "name": "immigration", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:53:20.477593", "state": "active", "id": "38102bf7-015b-4e1f-b351-3d9e06046d3e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "internationale-wanderungen", "name": "internationale-wanderungen", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:53:20.477593", "state": "active", "id": "75dfb683-ad23-4fea-a971-00c818ecfbbe"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "migration", "name": "migration", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:53:20.477593", "state": "active", "id": "b65cab3f-3550-40af-b136-e905cb9c1a43"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "oberosterreich", "name": "oberosterreich", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:53:20.477593", "state": "active", "id": "982f4f6c-6f0f-4e12-bfd9-881b9f8b357d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "population", "name": "population", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:53:20.477593", "state": "active", "id": "892625cc-1ba4-4547-b240-662b03fcc690"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "statistik", "name": "statistik", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:53:20.477593", "state": "active", "id": "37e0ed05-e987-4e81-b3ae-226fa61d7f32"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "wanderungen", "name": "wanderungen", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:53:20.477593", "state": "active", "id": "0793bd65-3653-4a40-b94d-cda639358c37"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "wegzuge", "name": "wegzuge", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:53:20.477593", "state": "active", "id": "89b9c07c-c055-43a8-bccf-a5af8bb90a4d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "zeitreihe", "name": "zeitreihe", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:53:20.477593", "state": "active", "id": "cdd2b874-838f-4b65-9ebd-5cd13050d01b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "zuzuge", "name": "zuzuge", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:53:20.477593", "state": "active", "id": "05051ee5-bf10-4dc3-9dd2-fdee6ffbf6b9"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 17, "name": "land-ooe_bevolkerung-wanderungen", "isopen": true, "url": null, "notes": "Wanderungen nach Binnen- und Au\u00dfenwanderungen seit dem Jahr 2002 nach o\u00f6. Gemeinden", "owner_org": null, "extras": [{"key": "attribute_description", "value": "NUTS2 =&gt; Bundesland Ober\u00f6sterreichCOMMUNE_CODE =&gt; GemeindekennzahlCOMMUNE_NAME =&gt; GemeindenameYEAR =&gt; ReferenzjahrINTERNAL_MIG_IMMIGRATION =&gt; Binnenwanderungen (innerhalb der Grenzen \u00d6sterreichs) - Zuz\u00fcgeINTERNATIONAL_MIG_IMMIGRATION =&gt; Au\u00dfenwanderungen (\u00fcber die Staatsgrenzen \u00d6sterreichs hinweg) - Zuz\u00fcgeIMMIGRATION_TOTAL =&gt; Zuz\u00fcge insgesamtINTERNAL_MIG_EMIGRATION =&gt; Binnenwanderungen (innerhalb der Grenzen \u00d6sterreichs) - Wegz\u00fcgeINTERNATIONAL_MIG_EMIGRATION =&gt; Au\u00dfenwanderungen (\u00fcber die Staatsgrenzen \u00d6sterreichs hinweg) - Wegz\u00fcgeEMIGRATION_TOTAL =&gt; Wegz\u00fcge insgesamt\r\nUmz\u00fcge innerhalb der Gemeinden sind nicht enthalten; f\u00fcr die per 1.1.2007 zusammengelegte Gemeinde Weyer wurden die Werte f\u00fcr die Zeit davor r\u00fcckgef\u00fchrt - die bis dahin getrennten Gemeinden \"Weyer Land\" und \"Weyer Markt\" kommen nicht mehr vor.", "__extras": {"revision_id": "1e7dc935-cb65-4885-946a-c5cefa933ff4", "package_id": "ooe-2F0DC25481F9468CA2A745EE2B5DEB08"}}, {"key": "begin_datetime", "value": "2002-01-01T00:00:00.00000", "__extras": {"revision_id": "4f807aa2-15a1-4553-bd64-750c200ad3f5", "package_id": "ooe-2F0DC25481F9468CA2A745EE2B5DEB08"}}, {"key": "categorization", "value": "[\"bevoelkerung\"]", "__extras": {"revision_id": "4f807aa2-15a1-4553-bd64-750c200ad3f5", "package_id": "ooe-2F0DC25481F9468CA2A745EE2B5DEB08"}}, {"key": "eu_country", "value": "AT", "__extras": {"package_id": "ooe-2F0DC25481F9468CA2A745EE2B5DEB08", "revision_id": "4f807aa2-15a1-4553-bd64-750c200ad3f5"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "data.gv.at - offene Daten \u00d6sterreichs", "__extras": {"package_id": "ooe-2F0DC25481F9468CA2A745EE2B5DEB08", "revision_id": "4f807aa2-15a1-4553-bd64-750c200ad3f5"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data.gv.at/katalog", "__extras": {"package_id": "ooe-2F0DC25481F9468CA2A745EE2B5DEB08", "revision_id": "4f807aa2-15a1-4553-bd64-750c200ad3f5"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data.gv.at/datensatz/?id=ooe-2F0DC25481F9468CA2A745EE2B5DEB08", "__extras": {"revision_id": "1e7dc935-cb65-4885-946a-c5cefa933ff4", "package_id": "ooe-2F0DC25481F9468CA2A745EE2B5DEB08"}}, {"key": "lineage_quality", "value": "Wanderungsstatistik (2007-2011 revidiert); Statistik Austria", "__extras": {"package_id": "ooe-2F0DC25481F9468CA2A745EE2B5DEB08", "revision_id": "1e7dc935-cb65-4885-946a-c5cefa933ff4"}}, {"key": "metadata_identifier", "value": "ooe-2F0DC25481F9468CA2A745EE2B5DEB08", "__extras": {"revision_id": "4f807aa2-15a1-4553-bd64-750c200ad3f5", "package_id": "ooe-2F0DC25481F9468CA2A745EE2B5DEB08"}}, {"key": "metadata_modified", "value": "2013-09-10T12:16:19.00019", "__extras": {"package_id": "ooe-2F0DC25481F9468CA2A745EE2B5DEB08", "revision_id": "1e7dc935-cb65-4885-946a-c5cefa933ff4"}}, {"key": "publisher", "value": "Land Ober\u00f6sterreich", "__extras": {"package_id": "ooe-2F0DC25481F9468CA2A745EE2B5DEB08", "revision_id": "4f807aa2-15a1-4553-bd64-750c200ad3f5"}}, {"key": "schema_characterset", "value": "utf8", "__extras": {"revision_id": "4f807aa2-15a1-4553-bd64-750c200ad3f5", "package_id": "ooe-2F0DC25481F9468CA2A745EE2B5DEB08"}}, {"key": "schema_language", "value": "ger", "__extras": {"revision_id": "4f807aa2-15a1-4553-bd64-750c200ad3f5", "package_id": "ooe-2F0DC25481F9468CA2A745EE2B5DEB08"}}, {"key": "schema_name", "value": "OGD Austria Metadata 2.1", "__extras": {"revision_id": "4f807aa2-15a1-4553-bd64-750c200ad3f5", "package_id": "ooe-2F0DC25481F9468CA2A745EE2B5DEB08"}}, {"key": "update_frequency", "value": "annually", "__extras": {"revision_id": "4f807aa2-15a1-4553-bd64-750c200ad3f5", "package_id": "ooe-2F0DC25481F9468CA2A745EE2B5DEB08"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Bev\u00f6lkerung - Wanderungen", "revision_id": "1e7dc935-cb65-4885-946a-c5cefa933ff4"}