{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "Land Ober\u00f6sterreich, Abteilung Stra\u00dfenerhaltung und -betrieb", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-10-01T10:03:39.831607", "id": "ooe-A8631D395DA041D2B738B60CB48CF92E", "metadata_created": "2013-08-06T19:56:12.654477", "metadata_modified": "2013-10-01T10:03:39.831607", "author": null, "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "65ebe506-eb25-4d6b-a950-c95dc41cfc13", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-01T10:03:39.831607", "webstore_last_updated": null, "id": "30d0e48e-0c2f-4ba2-be59-dceaf34600e9", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "shp", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "Landesstra\u00dfen B + L in Ober\u00f6sterreich", "created": "2013-09-30T09:48:50.335160", "url": "http://www.doris.at/metadaten/daten/LandesstrassenBLETRS89UTM33N.zip", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "ef8b4c14-47e3-4969-8f68-4e0095a40124", "resource_type": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "strassennetz", "name": "strassennetz", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:56:12.654477", "state": "active", "id": "6e33e0af-04c9-4083-a058-be60a322f316"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "verkehrsnetze", "name": "verkehrsnetze", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:56:12.654477", "state": "active", "id": "cf63b769-637f-423a-ad99-2b91e7e52075"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "land-ooe_landesstrassen", "isopen": true, "url": null, "notes": "Zentralachsen der Landesstra\u00dfen", "owner_org": null, "extras": [{"key": "attribute_description", "value": "OBJECTID =&gt; Internal feature number\r\nSTRASSE_ =&gt; interne ID (ESRI)\r\nSTRASSE_ID =&gt; Stra\u00dfen-ID gem\u00e4\u00df OSIS\r\nSTRASSE =&gt; alphanumerische Bezeichnung der Stra\u00dfe, Stra\u00dfennummer\r\nARCLENGTH =&gt; L\u00e4nge des digitalisierten Stra\u00dfe in [m]\r\nMEASURELEN =&gt; L\u00e4nge des Stra\u00dfe laut OSIS\r\nLOWMEASURE =&gt; Wahre L\u00e4nge zu Stra\u00dfenanfang\r\nHIGHMEASUR =&gt; Wahre L\u00e4nge am Stra\u00dfenende\r\nFIRSTSECTI =&gt; ID des ersten Abschnitts\r\nLASTSECTIO =&gt; ID des letzten Abschnitts\r\nNUMSECTION =&gt; Anzahl der Abschnitte\r\nARCL =&gt; L\u00e4nge des digitalisierten Stra\u00dfe in [km]\r\nDIFF =&gt; Abweichung zwischen DORIS-L\u00e4nge und OSIS-L\u00e4nge in [km]\r\nPROZ =&gt; Abweichung zwischen DORIS-L\u00e4nge und OSIS-L\u00e4nge in Prozent\r\nSTR_NAME =&gt; Bezeichnung der Stra\u00dfe\r\nSHAPE =&gt; Feature geometry.\r\nSHAPE_Length =&gt; Length of feature in internal units.", "__extras": {"package_id": "ooe-A8631D395DA041D2B738B60CB48CF92E", "revision_id": "f73a0bd8-c6d7-4265-af1c-6547714a1750"}}, {"key": "begin_datetime", "value": "2011-04-15T00:00:00.00000", "__extras": {"revision_id": "f73a0bd8-c6d7-4265-af1c-6547714a1750", "package_id": "ooe-A8631D395DA041D2B738B60CB48CF92E"}}, {"key": "categorization", "value": "[\"verkehr-und-technik\"]", "__extras": {"revision_id": "f73a0bd8-c6d7-4265-af1c-6547714a1750", "package_id": "ooe-A8631D395DA041D2B738B60CB48CF92E"}}, {"key": "eu_country", "value": "AT", "__extras": {"package_id": "ooe-A8631D395DA041D2B738B60CB48CF92E", "revision_id": "f73a0bd8-c6d7-4265-af1c-6547714a1750"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "data.gv.at - offene Daten \u00d6sterreichs", "__extras": {"package_id": "ooe-A8631D395DA041D2B738B60CB48CF92E", "revision_id": "f73a0bd8-c6d7-4265-af1c-6547714a1750"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data.gv.at/katalog", "__extras": {"package_id": "ooe-A8631D395DA041D2B738B60CB48CF92E", "revision_id": "f73a0bd8-c6d7-4265-af1c-6547714a1750"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data.gv.at/datensatz/?id=ooe-A8631D395DA041D2B738B60CB48CF92E", "__extras": {"revision_id": "ef8b4c14-47e3-4969-8f68-4e0095a40124", "package_id": "ooe-A8631D395DA041D2B738B60CB48CF92E"}}, {"key": "metadata_identifier", "value": "ooe-A8631D395DA041D2B738B60CB48CF92E", "__extras": {"package_id": "ooe-A8631D395DA041D2B738B60CB48CF92E", "revision_id": "f73a0bd8-c6d7-4265-af1c-6547714a1750"}}, {"key": "metadata_modified", "value": "2013-07-22T08:07:57.00057", "__extras": {"revision_id": "f73a0bd8-c6d7-4265-af1c-6547714a1750", "package_id": "ooe-A8631D395DA041D2B738B60CB48CF92E"}}, {"key": "publisher", "value": "Land Ober\u00f6sterreich", "__extras": {"package_id": "ooe-A8631D395DA041D2B738B60CB48CF92E", "revision_id": "f73a0bd8-c6d7-4265-af1c-6547714a1750"}}, {"key": "schema_characterset", "value": "utf8", "__extras": {"package_id": "ooe-A8631D395DA041D2B738B60CB48CF92E", "revision_id": "f73a0bd8-c6d7-4265-af1c-6547714a1750"}}, {"key": "schema_language", "value": "ger", "__extras": {"revision_id": "f73a0bd8-c6d7-4265-af1c-6547714a1750", "package_id": "ooe-A8631D395DA041D2B738B60CB48CF92E"}}, {"key": "schema_name", "value": "OGD Austria Metadata 2.1", "__extras": {"revision_id": "f73a0bd8-c6d7-4265-af1c-6547714a1750", "package_id": "ooe-A8631D395DA041D2B738B60CB48CF92E"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Landesstra\u00dfen", "revision_id": "ef8b4c14-47e3-4969-8f68-4e0095a40124"}