{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "Land Ober\u00f6sterreich, Abteilung Statistik", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-10-01T10:03:22.377987", "id": "ooe-A2448BCBF78140BFA46296A088DF006D", "metadata_created": "2013-08-06T19:55:51.134916", "metadata_modified": "2013-10-01T10:03:22.377987", "author": null, "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "e9f1dbd3-1fce-4dea-80ac-726e1070b35e", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-01T10:03:22.377987", "webstore_last_updated": null, "id": "0c7d39b6-ad7d-495c-8275-2a4e646b29c3", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "O\u00f6. Bev\u00f6lkerung nach Erwerbsstatus", "created": "2013-09-30T09:48:42.951270", "url": "http://data.ooe.gv.at/files/cms/OOE_Bev_Erwerbsstatus_2010.csv", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "1f4e08d4-378b-4752-95e4-9fcdb94276c3", "resource_type": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "bevolkerung", "name": "bevolkerung", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:55:51.134916", "state": "active", "id": "6fcbdcb6-a7a5-4d60-9d71-5f6f1778128a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "demografie", "name": "demografie", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:55:51.134916", "state": "active", "id": "6950fb33-63b7-4185-8940-6c64895082a8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "demographie", "name": "demographie", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:55:51.134916", "state": "active", "id": "4a6a1876-6de8-4911-b92e-c941fa3b5e7f"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "einwohner", "name": "einwohner", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:55:51.134916", "state": "active", "id": "4e9b63a6-f966-47f1-b537-22ab463a11a9"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "erwerbsstatus", "name": "erwerbsstatus", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:55:51.134916", "state": "active", "id": "434ec0c6-a758-4989-9480-d9cbc8348f7b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "gemeinden", "name": "gemeinden", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:55:51.134916", "state": "active", "id": "7b0c24b1-82ed-465c-bd0e-223e05fe31ed"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "lebensunterhalt", "name": "lebensunterhalt", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:55:51.134916", "state": "active", "id": "16a183a8-8ba4-4f13-9593-08c9092dba29"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "oberosterreich", "name": "oberosterreich", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:55:51.134916", "state": "active", "id": "982f4f6c-6f0f-4e12-bfd9-881b9f8b357d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "population", "name": "population", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:55:51.134916", "state": "active", "id": "892625cc-1ba4-4547-b240-662b03fcc690"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "statistik", "name": "statistik", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:55:51.134916", "state": "active", "id": "37e0ed05-e987-4e81-b3ae-226fa61d7f32"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 10, "name": "land-ooe_bevolkerung-erwerbsstatus", "isopen": true, "url": null, "notes": "Bev\u00f6lkerung nach Erwerbsstatus per 31.10. des jeweiligen Jahres nach o\u00f6. Wohngemeinden", "owner_org": null, "extras": [{"key": "attribute_description", "value": "NUTS2 =&gt; Bundesland Ober\u00f6sterreichCOMMUNE_CODE =&gt; GemeindekennzahlCOMMUNE_NAME =&gt; GemeindenameYEAR =&gt; Referenzjahr (per 31.10.)ACT_STAT_EMPLOYED =&gt; erwerbst\u00e4tigACT_STAT_UNEMPLOYED =&gt; arbeitslosACT_STAT_STUDENTS_BELOW_AGE15 =&gt; Sch\u00fclerinnen, Sch\u00fcler unter 15 JahrenACT_STAT_PERS_BELOW_AGE15_WITHOUT_SCH_ATTEND =&gt; Pers. unter 15 Jahren (ohne Schulbesuch)ACT_STAT_PERS_RECEIVING_PENSION =&gt; Pers. mit PensionsbezugACT_STAT_STUDENTS_AGE_15_PLUS =&gt; Sch\u00fclerinnen, Sch\u00fcler, Studierende 15 Jahre und \u00e4lterACT_STAT_OTHER_CURR_NOT_ECON_ACT_PERS =&gt; sonstige Nicht-ErwerbspersonenACT_STAT_TOTAL =&gt; Wohnbev\u00f6lkerung insgesamt\r\nErwerbsstatus nach Labour-Force-Konzept (erwerbst\u00e4tig ab 1 Wochen-Arbeitsstunde)\r\nDaten wurden mittels \"Target Swapping\" Methode verschmutzt; bei Zellbesetzungen unter 6 sind keine zuverl\u00e4ssigen Aussagen m\u00f6glich", "__extras": {"package_id": "ooe-A2448BCBF78140BFA46296A088DF006D", "revision_id": "00a7e24e-9613-4219-b82d-9073fa433fc4"}}, {"key": "begin_datetime", "value": "2010-10-31T00:00:00.00000", "__extras": {"revision_id": "00a7e24e-9613-4219-b82d-9073fa433fc4", "package_id": "ooe-A2448BCBF78140BFA46296A088DF006D"}}, {"key": "categorization", "value": "[\"bevoelkerung\"]", "__extras": {"package_id": "ooe-A2448BCBF78140BFA46296A088DF006D", "revision_id": "00a7e24e-9613-4219-b82d-9073fa433fc4"}}, {"key": "eu_country", "value": "AT", "__extras": {"revision_id": "00a7e24e-9613-4219-b82d-9073fa433fc4", "package_id": "ooe-A2448BCBF78140BFA46296A088DF006D"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "data.gv.at - offene Daten \u00d6sterreichs", "__extras": {"package_id": "ooe-A2448BCBF78140BFA46296A088DF006D", "revision_id": "00a7e24e-9613-4219-b82d-9073fa433fc4"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data.gv.at/katalog", "__extras": {"package_id": "ooe-A2448BCBF78140BFA46296A088DF006D", "revision_id": "00a7e24e-9613-4219-b82d-9073fa433fc4"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data.gv.at/datensatz/?id=ooe-A2448BCBF78140BFA46296A088DF006D", "__extras": {"revision_id": "1f4e08d4-378b-4752-95e4-9fcdb94276c3", "package_id": "ooe-A2448BCBF78140BFA46296A088DF006D"}}, {"key": "lineage_quality", "value": "Abgestimmte Erwerbsstatistik (registerbasiert); Statistik Austria", "__extras": {"package_id": "ooe-A2448BCBF78140BFA46296A088DF006D", "revision_id": "00a7e24e-9613-4219-b82d-9073fa433fc4"}}, {"key": "metadata_identifier", "value": "ooe-A2448BCBF78140BFA46296A088DF006D", "__extras": {"revision_id": "00a7e24e-9613-4219-b82d-9073fa433fc4", "package_id": "ooe-A2448BCBF78140BFA46296A088DF006D"}}, {"key": "metadata_modified", "value": "2013-07-09T09:48:11.00011", "__extras": {"package_id": "ooe-A2448BCBF78140BFA46296A088DF006D", "revision_id": "00a7e24e-9613-4219-b82d-9073fa433fc4"}}, {"key": "publisher", "value": "Land Ober\u00f6sterreich", "__extras": {"package_id": "ooe-A2448BCBF78140BFA46296A088DF006D", "revision_id": "00a7e24e-9613-4219-b82d-9073fa433fc4"}}, {"key": "schema_characterset", "value": "utf8", "__extras": {"revision_id": "00a7e24e-9613-4219-b82d-9073fa433fc4", "package_id": "ooe-A2448BCBF78140BFA46296A088DF006D"}}, {"key": "schema_language", "value": "ger", "__extras": {"revision_id": "00a7e24e-9613-4219-b82d-9073fa433fc4", "package_id": "ooe-A2448BCBF78140BFA46296A088DF006D"}}, {"key": "schema_name", "value": "OGD Austria Metadata 2.1", "__extras": {"package_id": "ooe-A2448BCBF78140BFA46296A088DF006D", "revision_id": "00a7e24e-9613-4219-b82d-9073fa433fc4"}}, {"key": "update_frequency", "value": "annually", "__extras": {"revision_id": "00a7e24e-9613-4219-b82d-9073fa433fc4", "package_id": "ooe-A2448BCBF78140BFA46296A088DF006D"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Bev\u00f6lkerung - Erwerbsstatus", "revision_id": "1f4e08d4-378b-4752-95e4-9fcdb94276c3"}