{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "Land Ober\u00f6sterreich, Abteilung Statistik", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-10-01T10:05:04.738241", "id": "ooe-E8D2E799E4954929BBFA53672778F025", "metadata_created": "2013-08-06T19:57:34.077773", "metadata_modified": "2013-10-01T10:05:04.738241", "author": null, "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "57f428b7-4aeb-4694-aee5-44e522c3b8d8", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-01T10:05:04.738241", "webstore_last_updated": null, "id": "1159b4ce-10fc-42fa-bae3-f6aab28c18ea", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "O\u00f6. Bev\u00f6lkerung nach Staatsangeh\u00f6rigkeit", "created": "2013-09-30T09:49:12.960988", "url": "http://data.ooe.gv.at/files/cms/OOE_Bev_Staatsangehoerigkeit_2013.csv", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "4894f215-2795-4885-bd6f-0bffd23b25ff", "resource_type": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "auslander", "name": "auslander", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:57:34.077773", "state": "active", "id": "12f327fe-f929-4a22-8309-3b2f1a2c0c76"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "bevolkerung", "name": "bevolkerung", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:57:34.077773", "state": "active", "id": "6fcbdcb6-a7a5-4d60-9d71-5f6f1778128a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "demografie", "name": "demografie", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:57:34.077773", "state": "active", "id": "6950fb33-63b7-4185-8940-6c64895082a8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "demographie", "name": "demographie", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:57:34.077773", "state": "active", "id": "4a6a1876-6de8-4911-b92e-c941fa3b5e7f"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "einwohner", "name": "einwohner", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:57:34.077773", "state": "active", "id": "4e9b63a6-f966-47f1-b537-22ab463a11a9"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "gemeinden", "name": "gemeinden", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:57:34.077773", "state": "active", "id": "7b0c24b1-82ed-465c-bd0e-223e05fe31ed"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "inlander", "name": "inlander", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:57:34.077773", "state": "active", "id": "e8a8228f-60ab-4a2a-83e5-4d76be209bae"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "nationalitat", "name": "nationalitat", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:57:34.077773", "state": "active", "id": "8b51c18f-9f70-4549-b984-b79b4fc0ba34"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "oberosterreich", "name": "oberosterreich", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:57:34.077773", "state": "active", "id": "982f4f6c-6f0f-4e12-bfd9-881b9f8b357d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "osterreich", "name": "osterreich", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:57:34.077773", "state": "active", "id": "c53647f2-edc8-4785-8d00-50de16fd02ad"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "population", "name": "population", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:57:34.077773", "state": "active", "id": "892625cc-1ba4-4547-b240-662b03fcc690"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "staatsangehorigkeit", "name": "staatsangehorigkeit", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:57:34.077773", "state": "active", "id": "2844102b-1251-440a-a0e2-5f843f653921"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "staatsburgerschaft", "name": "staatsburgerschaft", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:57:34.077773", "state": "active", "id": "21d48191-01fe-41a9-a409-e3e00a41ed04"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "statistik", "name": "statistik", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:57:34.077773", "state": "active", "id": "37e0ed05-e987-4e81-b3ae-226fa61d7f32"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 14, "name": "land-ooe_bevolkerung-staatsangehorigkeit", "isopen": true, "url": null, "notes": "Bev\u00f6lkerung nach Staatsangeh\u00f6rigkeit per 1.1. des jeweiligen Jahres nach o\u00f6. Wohngemeinden", "owner_org": null, "extras": [{"key": "attribute_description", "value": "NUTS2 =&gt; Bundesland Ober\u00f6sterreichCOMMUNE_CODE =&gt; GemeindekennzahlCOMMUNE_NAME =&gt; GemeindenameYEAR =&gt; Referenzjahr (per 1.1.)NATION_AUSTRIA =&gt; \u00d6sterreichische Staatsangeh\u00f6rigkeitNATION_EU27 =&gt; Staatsangeh\u00f6rigkeit EU27-Mitgliedsstaat (ohne \u00d6sterreich)NATION_FORMER_YUGOSLAVIA =&gt; Staatsangeh\u00f6rigkeit ehemaliges Yugoslawien (ohne Slowenien)NATION_TURKEY =&gt; Staatsangeh\u00f6rigkeit T\u00fcrkeiNATION_OTHERS =&gt; \u00fcbrige Staatsangeh\u00f6rigkeit (inkl. staatenlos, ungekl\u00e4rt, unbekannt)NATION_TOTAL =&gt; Wohnbev\u00f6lkerung insgesamt", "__extras": {"package_id": "ooe-E8D2E799E4954929BBFA53672778F025", "revision_id": "57e49b02-72f1-4295-a1be-2ffd6e920f63"}}, {"key": "begin_datetime", "value": "2013-01-01T00:00:00.00000", "__extras": {"revision_id": "4894f215-2795-4885-bd6f-0bffd23b25ff", "package_id": "ooe-E8D2E799E4954929BBFA53672778F025"}}, {"key": "categorization", "value": "[\"bevoelkerung\"]", "__extras": {"package_id": "ooe-E8D2E799E4954929BBFA53672778F025", "revision_id": "57e49b02-72f1-4295-a1be-2ffd6e920f63"}}, {"key": "eu_country", "value": "AT", "__extras": {"revision_id": "57e49b02-72f1-4295-a1be-2ffd6e920f63", "package_id": "ooe-E8D2E799E4954929BBFA53672778F025"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "data.gv.at - offene Daten \u00d6sterreichs", "__extras": {"package_id": "ooe-E8D2E799E4954929BBFA53672778F025", "revision_id": "57e49b02-72f1-4295-a1be-2ffd6e920f63"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data.gv.at/katalog", "__extras": {"package_id": "ooe-E8D2E799E4954929BBFA53672778F025", "revision_id": "57e49b02-72f1-4295-a1be-2ffd6e920f63"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data.gv.at/datensatz/?id=ooe-E8D2E799E4954929BBFA53672778F025", "__extras": {"revision_id": "4894f215-2795-4885-bd6f-0bffd23b25ff", "package_id": "ooe-E8D2E799E4954929BBFA53672778F025"}}, {"key": "lineage_quality", "value": "ZMR-Populationsregister; Statistik Austria", "__extras": {"package_id": "ooe-E8D2E799E4954929BBFA53672778F025", "revision_id": "57e49b02-72f1-4295-a1be-2ffd6e920f63"}}, {"key": "metadata_identifier", "value": "ooe-E8D2E799E4954929BBFA53672778F025", "__extras": {"revision_id": "57e49b02-72f1-4295-a1be-2ffd6e920f63", "package_id": "ooe-E8D2E799E4954929BBFA53672778F025"}}, {"key": "metadata_modified", "value": "2013-09-10T12:10:58.00058", "__extras": {"package_id": "ooe-E8D2E799E4954929BBFA53672778F025", "revision_id": "4894f215-2795-4885-bd6f-0bffd23b25ff"}}, {"key": "publisher", "value": "Land Ober\u00f6sterreich", "__extras": {"package_id": "ooe-E8D2E799E4954929BBFA53672778F025", "revision_id": "57e49b02-72f1-4295-a1be-2ffd6e920f63"}}, {"key": "schema_characterset", "value": "utf8", "__extras": {"revision_id": "57e49b02-72f1-4295-a1be-2ffd6e920f63", "package_id": "ooe-E8D2E799E4954929BBFA53672778F025"}}, {"key": "schema_language", "value": "ger", "__extras": {"revision_id": "57e49b02-72f1-4295-a1be-2ffd6e920f63", "package_id": "ooe-E8D2E799E4954929BBFA53672778F025"}}, {"key": "schema_name", "value": "OGD Austria Metadata 2.1", "__extras": {"package_id": "ooe-E8D2E799E4954929BBFA53672778F025", "revision_id": "57e49b02-72f1-4295-a1be-2ffd6e920f63"}}, {"key": "update_frequency", "value": "annually", "__extras": {"revision_id": "57e49b02-72f1-4295-a1be-2ffd6e920f63", "package_id": "ooe-E8D2E799E4954929BBFA53672778F025"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Bev\u00f6lkerung - Staatsangeh\u00f6rigkeit", "revision_id": "4894f215-2795-4885-bd6f-0bffd23b25ff"}