{"license_title": "dl-de-by-1.0", "maintainer": "Christian Hoffmann", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-10-16T17:53:54.017145", "id": "d5be8c51-2077-446f-8163-cc9635aaf0f6", "metadata_created": "2013-08-08T20:52:25.848620", "metadata_modified": "2013-10-16T17:53:54.017145", "author": "Christian Hoffmann", "author_email": "reiner.doelger@isim.rlp.de", "state": "active", "version": null, "license_id": "dl-de-by-1.0", "type": "dokument", "resources": [{"resource_group_id": "c1ea9f0c-331f-42da-8c71-7a8411933ba0", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-21T19:56:28.316624", "webstore_last_updated": null, "id": "19829add-735b-4a66-a80a-ab1bb6aa5736", "size": "23188", "state": "active", "hash": "", "description": "VQ S\u00fcd im Jahr 2010", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/pdf", "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-26T10:49:36.764661", "url": "http://verkehr.rlp.de/vdis/jahresauswertungen/2010/60157784_2010.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-21T14:56:28.297050", "position": 0, "revision_id": "c57b4018-9c6c-4944-b3d3-d2ab63fd8636", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "c1ea9f0c-331f-42da-8c71-7a8411933ba0", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-21T19:56:29.005537", "webstore_last_updated": null, "id": "a2e9f48b-cea9-4f70-b123-af9e22e98e39", "size": "41564", "state": "active", "hash": "", "description": "Ganglinie der automatischen Verkehrsz\u00e4hlung auf der A 60 an der Langzeitz\u00e4hlstelle in Heidesheim im Jahr 2010", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/pdf", "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-26T10:49:36.764681", "url": "http://verkehr.rlp.de/vdis/jahresganglinien/2010/60157784_jahr_2010.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-21T14:56:28.984919", "position": 1, "revision_id": "aa6dd4cd-16f5-4497-a301-fee739c56f9d", "resource_type": null}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "langzeitzahlstelle", "name": "langzeitzahlstelle", "revision_timestamp": "2013-08-08T20:52:25.848620", "state": "active", "id": "ed177837-e03e-44a4-9ea9-542423f85715"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "verkehr", "name": "verkehr", "revision_timestamp": "2013-08-08T20:52:25.848620", "state": "active", "id": "397947f5-1376-4254-906b-69c26b1c6874"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "langzeitzaehlstelle_auf_der_a_63_in_as_nieder-olm__vq_sued", "isopen": false, "url": null, "notes": "Die Langzeitz\u00e4hlstellen erfassen den Verkehr  an Bundesfern- und Landesstra\u00dfen. Der \u00fcberwiegende Teil dieser LZZ unterscheidet die Fahrzeuge in 8 (+1) unterschiedlichen Fahrzeugarten: PKW, PKW mit Anh\u00e4nger, Motorr\u00e4der, Lieferwagen, Busse, LKW, LKW mit Anh\u00e4nger, Sattelfahrzeuge + sonstige KFZ.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "content_type", "value": "Datensatz", "__extras": {"package_id": "d5be8c51-2077-446f-8163-cc9635aaf0f6", "revision_id": "aad43344-cece-4dc7-98a9-b76611125dbf"}}, {"key": "eu_country", "value": "DE", "__extras": {"revision_id": "aad43344-cece-4dc7-98a9-b76611125dbf", "package_id": "d5be8c51-2077-446f-8163-cc9635aaf0f6"}}, {"key": "geographical_coverage", "value": "AS Nieder-Olm, VQ S\u00fcd", "__extras": {"package_id": "d5be8c51-2077-446f-8163-cc9635aaf0f6", "revision_id": "aad43344-cece-4dc7-98a9-b76611125dbf"}}, {"key": "geographical_granularity", "value": "Stadt", "__extras": {"package_id": "d5be8c51-2077-446f-8163-cc9635aaf0f6", "revision_id": "aad43344-cece-4dc7-98a9-b76611125dbf"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "govdata.de", "__extras": {"package_id": "d5be8c51-2077-446f-8163-cc9635aaf0f6", "revision_id": "aad43344-cece-4dc7-98a9-b76611125dbf"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan", "__extras": {"package_id": "d5be8c51-2077-446f-8163-cc9635aaf0f6", "revision_id": "aad43344-cece-4dc7-98a9-b76611125dbf"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan/dataset/d5be8c51-2077-446f-8163-cc9635aaf0f6", "__extras": {"revision_id": "aad43344-cece-4dc7-98a9-b76611125dbf", "package_id": "d5be8c51-2077-446f-8163-cc9635aaf0f6"}}, {"key": "is_free_of_charge", "value": "true", "__extras": {"package_id": "d5be8c51-2077-446f-8163-cc9635aaf0f6", "revision_id": "aad43344-cece-4dc7-98a9-b76611125dbf"}}, {"key": "metadata_original_portal", "value": "http://daten.rlp.de", "__extras": {"revision_id": "aad43344-cece-4dc7-98a9-b76611125dbf", "package_id": "d5be8c51-2077-446f-8163-cc9635aaf0f6"}}, {"key": "sector", "value": "oeffentlich", "__extras": {"package_id": "d5be8c51-2077-446f-8163-cc9635aaf0f6", "revision_id": "aad43344-cece-4dc7-98a9-b76611125dbf"}}, {"key": "tag_sources", "value": "[]", "__extras": {"package_id": "d5be8c51-2077-446f-8163-cc9635aaf0f6", "revision_id": "aad43344-cece-4dc7-98a9-b76611125dbf"}}, {"key": "tag_thesauri", "value": "[]", "__extras": {"revision_id": "aad43344-cece-4dc7-98a9-b76611125dbf", "package_id": "d5be8c51-2077-446f-8163-cc9635aaf0f6"}}, {"key": "terms_of_use", "value": "{\"license_id\": \"dl-de-by-1.0\", \"license_title\": \"Datenlizenz Deutschland Namensnennung\", \"license_url\": \"http://www.daten-deutschland.de/bibliothek/Datenlizenz_Deutschland/dl-de-by-1.0\", \"other\": null}", "__extras": {"revision_id": "aad43344-cece-4dc7-98a9-b76611125dbf", "package_id": "d5be8c51-2077-446f-8163-cc9635aaf0f6"}}, {"key": "used_datasets", "value": "[]", "__extras": {"package_id": "d5be8c51-2077-446f-8163-cc9635aaf0f6", "revision_id": "aad43344-cece-4dc7-98a9-b76611125dbf"}}], "title": "Langzeitz\u00e4hlstelle auf der A 63 in AS Nieder-Olm, VQ S\u00fcd", "revision_id": "d856d414-2ee0-45b4-a662-f231af8b4821"}