{"license_title": "dl-de-by-1.0", "maintainer": "Christian Hoffmann", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-10-16T17:37:55.262605", "id": "c3179811-fcf6-4607-bb42-94870d6e2e89", "metadata_created": "2013-08-08T20:27:18.389146", "metadata_modified": "2013-10-16T17:37:55.262605", "author": "Christian Hoffmann", "author_email": "reiner.doelger@isim.rlp.de", "state": "active", "version": null, "license_id": "dl-de-by-1.0", "type": "dokument", "resources": [{"resource_group_id": "f66c45ea-0fc8-4057-81ba-81cc2e32f621", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-21T21:01:15.258701", "webstore_last_updated": null, "id": "238c39cd-114d-46eb-928d-e3dcfa6f5db6", "size": "23008", "state": "active", "hash": "", "description": "Auswertung der automatischen Verkehrsz\u00e4hlung auf der B 259 an der Langzeitz\u00e4hlstelle in B\u00fcchel im Jahr 2010", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/pdf", "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-26T10:49:32.284686", "url": "http://verkehr.rlp.de/vdis/jahresauswertungen/2010/58087088_2010.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-21T16:01:15.238287", "position": 0, "revision_id": "ea54da28-81cf-4f29-a290-458ea32b22b3", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "f66c45ea-0fc8-4057-81ba-81cc2e32f621", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-21T21:01:16.324833", "webstore_last_updated": null, "id": "2e49031c-ffaa-4626-b635-a23f7b954e08", "size": "21990", "state": "active", "hash": "", "description": "Ganglinie der automatischen Verkehrsz\u00e4hlung auf der A 3 an der Langzeitz\u00e4hlstelle in Rasthaus Sessenhausen im Jahr 2010", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/pdf", "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-26T10:49:32.284706", "url": "http://verkehr.rlp.de/vdis/jahresganglinien/2010/58087088_jahr_2010.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-21T16:01:16.306142", "position": 1, "revision_id": "68496b0d-b3e9-4c4e-8082-2e4d5db3a8d3", "resource_type": null}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "langzeitzahlstelle", "name": "langzeitzahlstelle", "revision_timestamp": "2013-08-08T20:27:18.389146", "state": "active", "id": "ed177837-e03e-44a4-9ea9-542423f85715"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "verkehr", "name": "verkehr", "revision_timestamp": "2013-08-08T20:27:18.389146", "state": "active", "id": "397947f5-1376-4254-906b-69c26b1c6874"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "langzeitzaehlstelle_auf_der_b_259_in_buechel", "isopen": false, "url": null, "notes": "Die Langzeitz\u00e4hlstellen erfassen den Verkehr  an Bundesfern- und Landesstra\u00dfen. Der \u00fcberwiegende Teil dieser LZZ unterscheidet die Fahrzeuge in 8 (+1) unterschiedlichen Fahrzeugarten: PKW, PKW mit Anh\u00e4nger, Motorr\u00e4der, Lieferwagen, Busse, LKW, LKW mit Anh\u00e4nger, Sattelfahrzeuge + sonstige KFZ.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "content_type", "value": "Datensatz", "__extras": {"package_id": "c3179811-fcf6-4607-bb42-94870d6e2e89", "revision_id": "9d9503a8-a8cf-4dc0-b74f-cf4bb64ff2a4"}}, {"key": "eu_country", "value": "DE", "__extras": {"revision_id": "9d9503a8-a8cf-4dc0-b74f-cf4bb64ff2a4", "package_id": "c3179811-fcf6-4607-bb42-94870d6e2e89"}}, {"key": "geographical_coverage", "value": "B\u00fcchel", "__extras": {"package_id": "c3179811-fcf6-4607-bb42-94870d6e2e89", "revision_id": "9d9503a8-a8cf-4dc0-b74f-cf4bb64ff2a4"}}, {"key": "geographical_granularity", "value": "Stadt", "__extras": {"package_id": "c3179811-fcf6-4607-bb42-94870d6e2e89", "revision_id": "9d9503a8-a8cf-4dc0-b74f-cf4bb64ff2a4"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "govdata.de", "__extras": {"package_id": "c3179811-fcf6-4607-bb42-94870d6e2e89", "revision_id": "9d9503a8-a8cf-4dc0-b74f-cf4bb64ff2a4"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan", "__extras": {"package_id": "c3179811-fcf6-4607-bb42-94870d6e2e89", "revision_id": "9d9503a8-a8cf-4dc0-b74f-cf4bb64ff2a4"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan/dataset/c3179811-fcf6-4607-bb42-94870d6e2e89", "__extras": {"revision_id": "9d9503a8-a8cf-4dc0-b74f-cf4bb64ff2a4", "package_id": "c3179811-fcf6-4607-bb42-94870d6e2e89"}}, {"key": "is_free_of_charge", "value": "true", "__extras": {"package_id": "c3179811-fcf6-4607-bb42-94870d6e2e89", "revision_id": "9d9503a8-a8cf-4dc0-b74f-cf4bb64ff2a4"}}, {"key": "metadata_original_portal", "value": "http://daten.rlp.de", "__extras": {"revision_id": "9d9503a8-a8cf-4dc0-b74f-cf4bb64ff2a4", "package_id": "c3179811-fcf6-4607-bb42-94870d6e2e89"}}, {"key": "sector", "value": "oeffentlich", "__extras": {"package_id": "c3179811-fcf6-4607-bb42-94870d6e2e89", "revision_id": "9d9503a8-a8cf-4dc0-b74f-cf4bb64ff2a4"}}, {"key": "tag_sources", "value": "[]", "__extras": {"package_id": "c3179811-fcf6-4607-bb42-94870d6e2e89", "revision_id": "9d9503a8-a8cf-4dc0-b74f-cf4bb64ff2a4"}}, {"key": "tag_thesauri", "value": "[]", "__extras": {"revision_id": "9d9503a8-a8cf-4dc0-b74f-cf4bb64ff2a4", "package_id": "c3179811-fcf6-4607-bb42-94870d6e2e89"}}, {"key": "terms_of_use", "value": "{\"license_id\": \"dl-de-by-1.0\", \"license_title\": \"Datenlizenz Deutschland Namensnennung\", \"license_url\": \"http://www.daten-deutschland.de/bibliothek/Datenlizenz_Deutschland/dl-de-by-1.0\", \"other\": null}", "__extras": {"revision_id": "9d9503a8-a8cf-4dc0-b74f-cf4bb64ff2a4", "package_id": "c3179811-fcf6-4607-bb42-94870d6e2e89"}}, {"key": "used_datasets", "value": "[]", "__extras": {"package_id": "c3179811-fcf6-4607-bb42-94870d6e2e89", "revision_id": "9d9503a8-a8cf-4dc0-b74f-cf4bb64ff2a4"}}], "title": "Langzeitz\u00e4hlstelle auf der B 259 in B\u00fcchel", "revision_id": "67d42ed1-b903-4501-821f-3a2fa0f17c33"}