{"license_title": "dl-de-by-1.0", "maintainer": "Christian Hoffmann", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-10-16T16:00:20.971183", "id": "4bf6b2ad-018d-4bb1-82e4-e4eb157ce9c4", "metadata_created": "2013-08-08T17:37:36.875043", "metadata_modified": "2013-10-16T16:00:20.971183", "author": "Christian Hoffmann", "author_email": "reiner.doelger@isim.rlp.de", "state": "active", "version": null, "license_id": "dl-de-by-1.0", "type": "dokument", "resources": [{"resource_group_id": "e261553a-bafe-4b61-abb5-483f6fcf3c5a", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-22T02:35:54.033041", "webstore_last_updated": null, "id": "65e1ec6b-ef1e-40aa-847f-e5f8c67f766a", "size": "22798", "state": "active", "hash": "", "description": "Auswertung der automatischen Verkehrsz\u00e4hlung auf der B 257 an der Langzeitz\u00e4hlstelle in Echternacherbr\u00fcck im Jahr 2010", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/pdf", "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-26T10:48:18.747292", "url": "http://verkehr.rlp.de/vdis/jahresauswertungen/2010/61047257_2010.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-21T21:35:54.012609", "position": 0, "revision_id": "b2205c3f-42ef-4a7b-b735-994e5dc9d5ec", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "e261553a-bafe-4b61-abb5-483f6fcf3c5a", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-22T02:35:54.754301", "webstore_last_updated": null, "id": "830ec272-22b7-4d25-8187-643d55f24f4b", "size": "41264", "state": "active", "hash": "", "description": "Ganglinie der automatischen Verkehrsz\u00e4hlung auf der B 8 an der Langzeitz\u00e4hlstelle in Wahlrod im Jahr 2010", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/pdf", "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-26T10:48:18.747313", "url": "http://verkehr.rlp.de/vdis/jahresganglinien/2010/61047257_jahr_2010.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-21T21:35:54.734065", "position": 1, "revision_id": "d9ce9ad2-8e20-4370-ac25-1260d4adb91b", "resource_type": null}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "langzeitzahlstelle", "name": "langzeitzahlstelle", "revision_timestamp": "2013-08-08T17:37:36.875043", "state": "active", "id": "ed177837-e03e-44a4-9ea9-542423f85715"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "verkehr", "name": "verkehr", "revision_timestamp": "2013-08-08T17:37:36.875043", "state": "active", "id": "397947f5-1376-4254-906b-69c26b1c6874"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "langzeitzaehlstelle_auf_der_b_257_in_echternacherbrueck", "isopen": false, "url": null, "notes": "Die Langzeitz\u00e4hlstellen erfassen den Verkehr  an Bundesfern- und Landesstra\u00dfen. Der \u00fcberwiegende Teil dieser LZZ unterscheidet die Fahrzeuge in 8 (+1) unterschiedlichen Fahrzeugarten: PKW, PKW mit Anh\u00e4nger, Motorr\u00e4der, Lieferwagen, Busse, LKW, LKW mit Anh\u00e4nger, Sattelfahrzeuge + sonstige KFZ.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "content_type", "value": "Datensatz", "__extras": {"package_id": "4bf6b2ad-018d-4bb1-82e4-e4eb157ce9c4", "revision_id": "dd46b5aa-1afe-4987-bfc2-5d563e1a96cc"}}, {"key": "eu_country", "value": "DE", "__extras": {"revision_id": "dd46b5aa-1afe-4987-bfc2-5d563e1a96cc", "package_id": "4bf6b2ad-018d-4bb1-82e4-e4eb157ce9c4"}}, {"key": "geographical_coverage", "value": "Echternacherbr\u00fcck", "__extras": {"package_id": "4bf6b2ad-018d-4bb1-82e4-e4eb157ce9c4", "revision_id": "dd46b5aa-1afe-4987-bfc2-5d563e1a96cc"}}, {"key": "geographical_granularity", "value": "Stadt", "__extras": {"package_id": "4bf6b2ad-018d-4bb1-82e4-e4eb157ce9c4", "revision_id": "dd46b5aa-1afe-4987-bfc2-5d563e1a96cc"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "govdata.de", "__extras": {"package_id": "4bf6b2ad-018d-4bb1-82e4-e4eb157ce9c4", "revision_id": "dd46b5aa-1afe-4987-bfc2-5d563e1a96cc"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan", "__extras": {"package_id": "4bf6b2ad-018d-4bb1-82e4-e4eb157ce9c4", "revision_id": "dd46b5aa-1afe-4987-bfc2-5d563e1a96cc"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan/dataset/4bf6b2ad-018d-4bb1-82e4-e4eb157ce9c4", "__extras": {"revision_id": "dd46b5aa-1afe-4987-bfc2-5d563e1a96cc", "package_id": "4bf6b2ad-018d-4bb1-82e4-e4eb157ce9c4"}}, {"key": "is_free_of_charge", "value": "true", "__extras": {"package_id": "4bf6b2ad-018d-4bb1-82e4-e4eb157ce9c4", "revision_id": "dd46b5aa-1afe-4987-bfc2-5d563e1a96cc"}}, {"key": "metadata_original_portal", "value": "http://daten.rlp.de", "__extras": {"revision_id": "dd46b5aa-1afe-4987-bfc2-5d563e1a96cc", "package_id": "4bf6b2ad-018d-4bb1-82e4-e4eb157ce9c4"}}, {"key": "sector", "value": "oeffentlich", "__extras": {"package_id": "4bf6b2ad-018d-4bb1-82e4-e4eb157ce9c4", "revision_id": "dd46b5aa-1afe-4987-bfc2-5d563e1a96cc"}}, {"key": "tag_sources", "value": "[]", "__extras": {"package_id": "4bf6b2ad-018d-4bb1-82e4-e4eb157ce9c4", "revision_id": "dd46b5aa-1afe-4987-bfc2-5d563e1a96cc"}}, {"key": "tag_thesauri", "value": "[]", "__extras": {"revision_id": "dd46b5aa-1afe-4987-bfc2-5d563e1a96cc", "package_id": "4bf6b2ad-018d-4bb1-82e4-e4eb157ce9c4"}}, {"key": "terms_of_use", "value": "{\"license_id\": \"dl-de-by-1.0\", \"license_title\": \"Datenlizenz Deutschland Namensnennung\", \"license_url\": \"http://www.daten-deutschland.de/bibliothek/Datenlizenz_Deutschland/dl-de-by-1.0\", \"other\": null}", "__extras": {"revision_id": "dd46b5aa-1afe-4987-bfc2-5d563e1a96cc", "package_id": "4bf6b2ad-018d-4bb1-82e4-e4eb157ce9c4"}}, {"key": "used_datasets", "value": "[]", "__extras": {"package_id": "4bf6b2ad-018d-4bb1-82e4-e4eb157ce9c4", "revision_id": "dd46b5aa-1afe-4987-bfc2-5d563e1a96cc"}}], "title": "Langzeitz\u00e4hlstelle auf der B 257 in Echternacherbr\u00fcck", "revision_id": "d82a8e90-11ff-4832-a17e-e2b281e125fe"}