{"license_title": "dl-de-by-1.0", "maintainer": "Christian Hoffmann", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-10-16T17:21:33.783502", "id": "afedde0a-b073-4f26-85d3-a327988dbea2", "metadata_created": "2013-08-08T19:59:12.893420", "metadata_modified": "2013-10-16T17:21:33.783502", "author": "Christian Hoffmann", "author_email": "reiner.doelger@isim.rlp.de", "state": "active", "version": null, "license_id": "dl-de-by-1.0", "type": "dokument", "resources": [{"resource_group_id": "c081c40d-807d-4582-ab8d-53e17100e46e", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-21T21:51:57.356623", "webstore_last_updated": null, "id": "a300d86b-cc40-49f8-b881-95ca9f7acfae", "size": "22981", "state": "active", "hash": "", "description": "Auswertung der automatischen Verkehrsz\u00e4hlung auf der B 257 an der Langzeitz\u00e4hlstelle in Zerm\u00fcllen im Jahr 2010", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/pdf", "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-26T10:48:19.220604", "url": "http://verkehr.rlp.de/vdis/jahresauswertungen/2010/56077044_2010.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-21T16:51:57.337273", "position": 0, "revision_id": "331af082-7d42-443e-aec0-0723ceef268f", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "c081c40d-807d-4582-ab8d-53e17100e46e", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-21T21:51:58.036043", "webstore_last_updated": null, "id": "f582ba5c-35c5-458a-9d0d-c60e646d9138", "size": "21106", "state": "active", "hash": "", "description": "Ganglinie der automatischen Verkehrsz\u00e4hlung auf der B 9 an der Langzeitz\u00e4hlstelle in Maudach im Jahr 2010", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/pdf", "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-26T10:48:19.220624", "url": "http://verkehr.rlp.de/vdis/jahresganglinien/2010/56077044_jahr_2010.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-21T16:51:58.015842", "position": 1, "revision_id": "19a6760d-8530-4a51-bb39-ae725bf58e5a", "resource_type": null}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "langzeitzahlstelle", "name": "langzeitzahlstelle", "revision_timestamp": "2013-08-08T19:59:12.893420", "state": "active", "id": "ed177837-e03e-44a4-9ea9-542423f85715"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "verkehr", "name": "verkehr", "revision_timestamp": "2013-08-08T19:59:12.893420", "state": "active", "id": "397947f5-1376-4254-906b-69c26b1c6874"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "langzeitzaehlstelle_auf_der_b_257_in_zermuellen", "isopen": false, "url": null, "notes": "Die Langzeitz\u00e4hlstellen erfassen den Verkehr  an Bundesfern- und Landesstra\u00dfen. Der \u00fcberwiegende Teil dieser LZZ unterscheidet die Fahrzeuge in 8 (+1) unterschiedlichen Fahrzeugarten: PKW, PKW mit Anh\u00e4nger, Motorr\u00e4der, Lieferwagen, Busse, LKW, LKW mit Anh\u00e4nger, Sattelfahrzeuge + sonstige KFZ.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "content_type", "value": "Datensatz", "__extras": {"package_id": "afedde0a-b073-4f26-85d3-a327988dbea2", "revision_id": "f06e7e52-bcf8-4ef0-985f-009252df75d6"}}, {"key": "eu_country", "value": "DE", "__extras": {"revision_id": "f06e7e52-bcf8-4ef0-985f-009252df75d6", "package_id": "afedde0a-b073-4f26-85d3-a327988dbea2"}}, {"key": "geographical_coverage", "value": "Zerm\u00fcllen", "__extras": {"package_id": "afedde0a-b073-4f26-85d3-a327988dbea2", "revision_id": "f06e7e52-bcf8-4ef0-985f-009252df75d6"}}, {"key": "geographical_granularity", "value": "Stadt", "__extras": {"package_id": "afedde0a-b073-4f26-85d3-a327988dbea2", "revision_id": "f06e7e52-bcf8-4ef0-985f-009252df75d6"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "govdata.de", "__extras": {"package_id": "afedde0a-b073-4f26-85d3-a327988dbea2", "revision_id": "f06e7e52-bcf8-4ef0-985f-009252df75d6"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan", "__extras": {"package_id": "afedde0a-b073-4f26-85d3-a327988dbea2", "revision_id": "f06e7e52-bcf8-4ef0-985f-009252df75d6"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan/dataset/afedde0a-b073-4f26-85d3-a327988dbea2", "__extras": {"revision_id": "f06e7e52-bcf8-4ef0-985f-009252df75d6", "package_id": "afedde0a-b073-4f26-85d3-a327988dbea2"}}, {"key": "is_free_of_charge", "value": "true", "__extras": {"package_id": "afedde0a-b073-4f26-85d3-a327988dbea2", "revision_id": "f06e7e52-bcf8-4ef0-985f-009252df75d6"}}, {"key": "metadata_original_portal", "value": "http://daten.rlp.de", "__extras": {"revision_id": "f06e7e52-bcf8-4ef0-985f-009252df75d6", "package_id": "afedde0a-b073-4f26-85d3-a327988dbea2"}}, {"key": "sector", "value": "oeffentlich", "__extras": {"package_id": "afedde0a-b073-4f26-85d3-a327988dbea2", "revision_id": "f06e7e52-bcf8-4ef0-985f-009252df75d6"}}, {"key": "tag_sources", "value": "[]", "__extras": {"package_id": "afedde0a-b073-4f26-85d3-a327988dbea2", "revision_id": "f06e7e52-bcf8-4ef0-985f-009252df75d6"}}, {"key": "tag_thesauri", "value": "[]", "__extras": {"revision_id": "f06e7e52-bcf8-4ef0-985f-009252df75d6", "package_id": "afedde0a-b073-4f26-85d3-a327988dbea2"}}, {"key": "terms_of_use", "value": "{\"license_id\": \"dl-de-by-1.0\", \"license_title\": \"Datenlizenz Deutschland Namensnennung\", \"license_url\": \"http://www.daten-deutschland.de/bibliothek/Datenlizenz_Deutschland/dl-de-by-1.0\", \"other\": null}", "__extras": {"revision_id": "f06e7e52-bcf8-4ef0-985f-009252df75d6", "package_id": "afedde0a-b073-4f26-85d3-a327988dbea2"}}, {"key": "used_datasets", "value": "[]", "__extras": {"package_id": "afedde0a-b073-4f26-85d3-a327988dbea2", "revision_id": "f06e7e52-bcf8-4ef0-985f-009252df75d6"}}], "title": "Langzeitz\u00e4hlstelle auf der B 257 in Zerm\u00fcllen", "revision_id": "71e7f769-66bc-4a13-8709-6131eaab7219"}