{"license_title": "dl-de-by-1.0", "maintainer": "Christian Hoffmann", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-10-16T16:58:05.958138", "id": "942cff30-139d-4e8e-8fb4-791e1baa1f53", "metadata_created": "2013-08-08T19:13:02.257810", "metadata_modified": "2013-10-16T16:58:05.958138", "author": "Christian Hoffmann", "author_email": "reiner.doelger@isim.rlp.de", "state": "active", "version": null, "license_id": "dl-de-by-1.0", "type": "dokument", "resources": [{"resource_group_id": "32f7a0c7-9836-4626-89fa-892e68547f14", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-21T23:16:17.232245", "webstore_last_updated": null, "id": "26db5bb4-8c06-43a9-ae10-25feeab63dce", "size": "23195", "state": "active", "hash": "", "description": "Auswertung der automatischen Verkehrsz\u00e4hlung auf der B 262 an der Langzeitz\u00e4hlstelle in Th\u00fcr im Jahr 2010", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/pdf", "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-26T10:48:50.681711", "url": "http://verkehr.rlp.de/vdis/jahresauswertungen/2010/56097520_2010.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-21T18:16:17.212684", "position": 0, "revision_id": "3ea606cd-ed63-4eb6-851d-4cc038c9d405", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "32f7a0c7-9836-4626-89fa-892e68547f14", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-21T23:16:17.897965", "webstore_last_updated": null, "id": "4053c7a4-d115-47c0-8380-38ace469c97c", "size": "21629", "state": "active", "hash": "", "description": "Ganglinie der automatischen Verkehrsz\u00e4hlung auf der A 61 an der Langzeitz\u00e4hlstelle in AK Koblenz-S\u00fcd im Jahr 2010", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/pdf", "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-26T10:48:50.681733", "url": "http://verkehr.rlp.de/vdis/jahresganglinien/2010/56097520_jahr_2010.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-21T18:16:17.877074", "position": 1, "revision_id": "29b678d4-952a-4603-be92-d25fc5e3391f", "resource_type": null}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "langzeitzahlstelle", "name": "langzeitzahlstelle", "revision_timestamp": "2013-08-08T19:13:02.257810", "state": "active", "id": "ed177837-e03e-44a4-9ea9-542423f85715"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "verkehr", "name": "verkehr", "revision_timestamp": "2013-08-08T19:13:02.257810", "state": "active", "id": "397947f5-1376-4254-906b-69c26b1c6874"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "langzeitzaehlstelle_auf_der_b_262_in_thuer", "isopen": false, "url": null, "notes": "Die Langzeitz\u00e4hlstellen erfassen den Verkehr  an Bundesfern- und Landesstra\u00dfen. Der \u00fcberwiegende Teil dieser LZZ unterscheidet die Fahrzeuge in 8 (+1) unterschiedlichen Fahrzeugarten: PKW, PKW mit Anh\u00e4nger, Motorr\u00e4der, Lieferwagen, Busse, LKW, LKW mit Anh\u00e4nger, Sattelfahrzeuge + sonstige KFZ.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "content_type", "value": "Datensatz", "__extras": {"package_id": "942cff30-139d-4e8e-8fb4-791e1baa1f53", "revision_id": "de1f85c8-6c86-43b2-bb57-934aee0e5129"}}, {"key": "eu_country", "value": "DE", "__extras": {"revision_id": "de1f85c8-6c86-43b2-bb57-934aee0e5129", "package_id": "942cff30-139d-4e8e-8fb4-791e1baa1f53"}}, {"key": "geographical_coverage", "value": "Th\u00fcr", "__extras": {"package_id": "942cff30-139d-4e8e-8fb4-791e1baa1f53", "revision_id": "de1f85c8-6c86-43b2-bb57-934aee0e5129"}}, {"key": "geographical_granularity", "value": "Stadt", "__extras": {"package_id": "942cff30-139d-4e8e-8fb4-791e1baa1f53", "revision_id": "de1f85c8-6c86-43b2-bb57-934aee0e5129"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "govdata.de", "__extras": {"package_id": "942cff30-139d-4e8e-8fb4-791e1baa1f53", "revision_id": "de1f85c8-6c86-43b2-bb57-934aee0e5129"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan", "__extras": {"package_id": "942cff30-139d-4e8e-8fb4-791e1baa1f53", "revision_id": "de1f85c8-6c86-43b2-bb57-934aee0e5129"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan/dataset/942cff30-139d-4e8e-8fb4-791e1baa1f53", "__extras": {"revision_id": "de1f85c8-6c86-43b2-bb57-934aee0e5129", "package_id": "942cff30-139d-4e8e-8fb4-791e1baa1f53"}}, {"key": "is_free_of_charge", "value": "true", "__extras": {"package_id": "942cff30-139d-4e8e-8fb4-791e1baa1f53", "revision_id": "de1f85c8-6c86-43b2-bb57-934aee0e5129"}}, {"key": "metadata_original_portal", "value": "http://daten.rlp.de", "__extras": {"revision_id": "de1f85c8-6c86-43b2-bb57-934aee0e5129", "package_id": "942cff30-139d-4e8e-8fb4-791e1baa1f53"}}, {"key": "sector", "value": "oeffentlich", "__extras": {"package_id": "942cff30-139d-4e8e-8fb4-791e1baa1f53", "revision_id": "de1f85c8-6c86-43b2-bb57-934aee0e5129"}}, {"key": "tag_sources", "value": "[]", "__extras": {"package_id": "942cff30-139d-4e8e-8fb4-791e1baa1f53", "revision_id": "de1f85c8-6c86-43b2-bb57-934aee0e5129"}}, {"key": "tag_thesauri", "value": "[]", "__extras": {"revision_id": "de1f85c8-6c86-43b2-bb57-934aee0e5129", "package_id": "942cff30-139d-4e8e-8fb4-791e1baa1f53"}}, {"key": "terms_of_use", "value": "{\"license_id\": \"dl-de-by-1.0\", \"license_title\": \"Datenlizenz Deutschland Namensnennung\", \"license_url\": \"http://www.daten-deutschland.de/bibliothek/Datenlizenz_Deutschland/dl-de-by-1.0\", \"other\": null}", "__extras": {"revision_id": "de1f85c8-6c86-43b2-bb57-934aee0e5129", "package_id": "942cff30-139d-4e8e-8fb4-791e1baa1f53"}}, {"key": "used_datasets", "value": "[]", "__extras": {"package_id": "942cff30-139d-4e8e-8fb4-791e1baa1f53", "revision_id": "de1f85c8-6c86-43b2-bb57-934aee0e5129"}}], "title": "Langzeitz\u00e4hlstelle auf der B 262 in Th\u00fcr", "revision_id": "11a488cd-83b4-4f25-8202-f2d0f2dbefe4"}