{"license_title": "dl-de-by-1.0", "maintainer": "Christian Hoffmann", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-10-16T17:33:57.823948", "id": "be735483-3f12-4539-8e08-545504e8815b", "metadata_created": "2013-08-08T20:21:21.203205", "metadata_modified": "2013-10-16T17:33:57.823948", "author": "Christian Hoffmann", "author_email": "reiner.doelger@isim.rlp.de", "state": "active", "version": null, "license_id": "dl-de-by-1.0", "type": "dokument", "resources": [{"resource_group_id": "e3c577c9-bc4c-423f-8f5f-20644bd537dc", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-08T20:21:21.203205", "webstore_last_updated": null, "id": "9a9b5c0c-95b4-45e8-9895-e7d3e6bbb506", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "VQ West im Jahr 2010", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-26T10:49:28.552214", "url": "http://verkehr.rlp.de/vdis/jahresauswertungen/2010/65168003_2010.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "36e7c799-5192-4238-b570-6eb05afdfcd6", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "e3c577c9-bc4c-423f-8f5f-20644bd537dc", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-08T20:21:21.203205", "webstore_last_updated": null, "id": "76bf727a-b54f-41dc-b5ba-cf5a2a7593df", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Ganglinie der automatischen Verkehrsz\u00e4hlung auf der B 257 an der Langzeitz\u00e4hlstelle in H\u00f6nningen im Jahr 2010", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-26T10:49:28.552234", "url": "http://verkehr.rlp.de/vdis/jahresganglinien/2010/65168003_jahr_2010.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "36e7c799-5192-4238-b570-6eb05afdfcd6", "resource_type": null}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "langzeitzahlstelle", "name": "langzeitzahlstelle", "revision_timestamp": "2013-08-08T20:21:21.203205", "state": "active", "id": "ed177837-e03e-44a4-9ea9-542423f85715"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "verkehr", "name": "verkehr", "revision_timestamp": "2013-08-08T20:21:21.203205", "state": "active", "id": "397947f5-1376-4254-906b-69c26b1c6874"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "langzeitzaehlstelle_auf_der_a_650_in_as_oggersheim-sued__vq_west", "isopen": false, "url": null, "notes": "Die Langzeitz\u00e4hlstellen erfassen den Verkehr  an Bundesfern- und Landesstra\u00dfen. Der \u00fcberwiegende Teil dieser LZZ unterscheidet die Fahrzeuge in 8 (+1) unterschiedlichen Fahrzeugarten: PKW, PKW mit Anh\u00e4nger, Motorr\u00e4der, Lieferwagen, Busse, LKW, LKW mit Anh\u00e4nger, Sattelfahrzeuge + sonstige KFZ.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "content_type", "value": "Datensatz", "__extras": {"package_id": "be735483-3f12-4539-8e08-545504e8815b", "revision_id": "36e7c799-5192-4238-b570-6eb05afdfcd6"}}, {"key": "eu_country", "value": "DE", "__extras": {"revision_id": "36e7c799-5192-4238-b570-6eb05afdfcd6", "package_id": "be735483-3f12-4539-8e08-545504e8815b"}}, {"key": "geographical_coverage", "value": "AS Oggersheim-S\u00fcd, VQ West", "__extras": {"package_id": "be735483-3f12-4539-8e08-545504e8815b", "revision_id": "36e7c799-5192-4238-b570-6eb05afdfcd6"}}, {"key": "geographical_granularity", "value": "Stadt", "__extras": {"package_id": "be735483-3f12-4539-8e08-545504e8815b", "revision_id": "36e7c799-5192-4238-b570-6eb05afdfcd6"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "govdata.de", "__extras": {"package_id": "be735483-3f12-4539-8e08-545504e8815b", "revision_id": "36e7c799-5192-4238-b570-6eb05afdfcd6"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan", "__extras": {"package_id": "be735483-3f12-4539-8e08-545504e8815b", "revision_id": "36e7c799-5192-4238-b570-6eb05afdfcd6"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan/dataset/be735483-3f12-4539-8e08-545504e8815b", "__extras": {"revision_id": "36e7c799-5192-4238-b570-6eb05afdfcd6", "package_id": "be735483-3f12-4539-8e08-545504e8815b"}}, {"key": "is_free_of_charge", "value": "true", "__extras": {"package_id": "be735483-3f12-4539-8e08-545504e8815b", "revision_id": "36e7c799-5192-4238-b570-6eb05afdfcd6"}}, {"key": "metadata_original_portal", "value": "http://daten.rlp.de", "__extras": {"revision_id": "36e7c799-5192-4238-b570-6eb05afdfcd6", "package_id": "be735483-3f12-4539-8e08-545504e8815b"}}, {"key": "sector", "value": "oeffentlich", "__extras": {"package_id": "be735483-3f12-4539-8e08-545504e8815b", "revision_id": "36e7c799-5192-4238-b570-6eb05afdfcd6"}}, {"key": "tag_sources", "value": "[]", "__extras": {"package_id": "be735483-3f12-4539-8e08-545504e8815b", "revision_id": "36e7c799-5192-4238-b570-6eb05afdfcd6"}}, {"key": "tag_thesauri", "value": "[]", "__extras": {"revision_id": "36e7c799-5192-4238-b570-6eb05afdfcd6", "package_id": "be735483-3f12-4539-8e08-545504e8815b"}}, {"key": "terms_of_use", "value": "{\"license_id\": \"dl-de-by-1.0\", \"license_title\": \"Datenlizenz Deutschland Namensnennung\", \"license_url\": \"http://www.daten-deutschland.de/bibliothek/Datenlizenz_Deutschland/dl-de-by-1.0\", \"other\": null}", "__extras": {"revision_id": "36e7c799-5192-4238-b570-6eb05afdfcd6", "package_id": "be735483-3f12-4539-8e08-545504e8815b"}}, {"key": "used_datasets", "value": "[]", "__extras": {"package_id": "be735483-3f12-4539-8e08-545504e8815b", "revision_id": "36e7c799-5192-4238-b570-6eb05afdfcd6"}}], "title": "Langzeitz\u00e4hlstelle auf der A 650 in AS Oggersheim-S\u00fcd, VQ West", "revision_id": "3a0bbf35-507c-40a9-b595-14383847581e"}