{"license_title": "dl-de-by-1.0", "maintainer": "Christian Hoffmann", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-10-16T17:50:22.436557", "id": "d17f23cb-f34e-4e24-8b7c-5842e5a7250f", "metadata_created": "2013-08-08T20:47:00.761473", "metadata_modified": "2013-10-16T17:50:22.436557", "author": "Christian Hoffmann", "author_email": "reiner.doelger@isim.rlp.de", "state": "active", "version": null, "license_id": "dl-de-by-1.0", "type": "dokument", "resources": [{"resource_group_id": "49e32973-e1b4-45db-9e7b-7470ab37ac83", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-08T20:47:00.761473", "webstore_last_updated": null, "id": "d67b335e-584e-4c06-bf6c-b30cd7160163", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "VQ S\u00fcd im Jahr 2010", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-26T10:49:44.777478", "url": "http://verkehr.rlp.de/vdis/jahresauswertungen/2010/60158415_2010.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "dababcc2-1416-4a5d-a672-34f8e4a6f87d", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "49e32973-e1b4-45db-9e7b-7470ab37ac83", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-08T20:47:00.761473", "webstore_last_updated": null, "id": "7ec71838-a165-460e-a908-47f67ee67936", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Ganglinie der automatischen Verkehrsz\u00e4hlung auf der  an der Langzeitz\u00e4hlstelle in  im Jahr 2010", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-26T10:49:44.777500", "url": "http://verkehr.rlp.de/vdis/jahresganglinien/2010/60158415_jahr_2010.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "dababcc2-1416-4a5d-a672-34f8e4a6f87d", "resource_type": null}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "langzeitzahlstelle", "name": "langzeitzahlstelle", "revision_timestamp": "2013-08-08T20:47:00.761473", "state": "active", "id": "ed177837-e03e-44a4-9ea9-542423f85715"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "verkehr", "name": "verkehr", "revision_timestamp": "2013-08-08T20:47:00.761473", "state": "active", "id": "397947f5-1376-4254-906b-69c26b1c6874"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "langzeitzaehlstelle_auf_der_a_63_in_as_klein-winternheim__vq_sued", "isopen": false, "url": null, "notes": "Die Langzeitz\u00e4hlstellen erfassen den Verkehr  an Bundesfern- und Landesstra\u00dfen. Der \u00fcberwiegende Teil dieser LZZ unterscheidet die Fahrzeuge in 8 (+1) unterschiedlichen Fahrzeugarten: PKW, PKW mit Anh\u00e4nger, Motorr\u00e4der, Lieferwagen, Busse, LKW, LKW mit Anh\u00e4nger, Sattelfahrzeuge + sonstige KFZ.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "content_type", "value": "Datensatz", "__extras": {"package_id": "d17f23cb-f34e-4e24-8b7c-5842e5a7250f", "revision_id": "dababcc2-1416-4a5d-a672-34f8e4a6f87d"}}, {"key": "eu_country", "value": "DE", "__extras": {"revision_id": "dababcc2-1416-4a5d-a672-34f8e4a6f87d", "package_id": "d17f23cb-f34e-4e24-8b7c-5842e5a7250f"}}, {"key": "geographical_coverage", "value": "AS Klein-Winternheim, VQ S\u00fcd", "__extras": {"package_id": "d17f23cb-f34e-4e24-8b7c-5842e5a7250f", "revision_id": "dababcc2-1416-4a5d-a672-34f8e4a6f87d"}}, {"key": "geographical_granularity", "value": "Stadt", "__extras": {"package_id": "d17f23cb-f34e-4e24-8b7c-5842e5a7250f", "revision_id": "dababcc2-1416-4a5d-a672-34f8e4a6f87d"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "govdata.de", "__extras": {"package_id": "d17f23cb-f34e-4e24-8b7c-5842e5a7250f", "revision_id": "dababcc2-1416-4a5d-a672-34f8e4a6f87d"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan", "__extras": {"package_id": "d17f23cb-f34e-4e24-8b7c-5842e5a7250f", "revision_id": "dababcc2-1416-4a5d-a672-34f8e4a6f87d"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan/dataset/d17f23cb-f34e-4e24-8b7c-5842e5a7250f", "__extras": {"revision_id": "dababcc2-1416-4a5d-a672-34f8e4a6f87d", "package_id": "d17f23cb-f34e-4e24-8b7c-5842e5a7250f"}}, {"key": "is_free_of_charge", "value": "true", "__extras": {"package_id": "d17f23cb-f34e-4e24-8b7c-5842e5a7250f", "revision_id": "dababcc2-1416-4a5d-a672-34f8e4a6f87d"}}, {"key": "metadata_original_portal", "value": "http://daten.rlp.de", "__extras": {"revision_id": "dababcc2-1416-4a5d-a672-34f8e4a6f87d", "package_id": "d17f23cb-f34e-4e24-8b7c-5842e5a7250f"}}, {"key": "sector", "value": "oeffentlich", "__extras": {"package_id": "d17f23cb-f34e-4e24-8b7c-5842e5a7250f", "revision_id": "dababcc2-1416-4a5d-a672-34f8e4a6f87d"}}, {"key": "tag_sources", "value": "[]", "__extras": {"package_id": "d17f23cb-f34e-4e24-8b7c-5842e5a7250f", "revision_id": "dababcc2-1416-4a5d-a672-34f8e4a6f87d"}}, {"key": "tag_thesauri", "value": "[]", "__extras": {"revision_id": "dababcc2-1416-4a5d-a672-34f8e4a6f87d", "package_id": "d17f23cb-f34e-4e24-8b7c-5842e5a7250f"}}, {"key": "terms_of_use", "value": "{\"license_id\": \"dl-de-by-1.0\", \"license_title\": \"Datenlizenz Deutschland Namensnennung\", \"license_url\": \"http://www.daten-deutschland.de/bibliothek/Datenlizenz_Deutschland/dl-de-by-1.0\", \"other\": null}", "__extras": {"revision_id": "dababcc2-1416-4a5d-a672-34f8e4a6f87d", "package_id": "d17f23cb-f34e-4e24-8b7c-5842e5a7250f"}}, {"key": "used_datasets", "value": "[]", "__extras": {"package_id": "d17f23cb-f34e-4e24-8b7c-5842e5a7250f", "revision_id": "dababcc2-1416-4a5d-a672-34f8e4a6f87d"}}], "title": "Langzeitz\u00e4hlstelle auf der A 63 in AS Klein-Winternheim, VQ S\u00fcd", "revision_id": "a521af81-258b-402d-858f-ba6de24d406b"}