{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:07:41.416184", "id": "25250e46745c8169531da0086e6bbc3369795330", "metadata_created": "2011-06-13T16:07:41.416184", "metadata_modified": "2011-06-14T18:57:29.272234", "author": "Minist\u00e8re de l\u2019\u00c9cologie, de l\u2019\u00c9nergie du D\u00e9veloppement durable  et de la Mer", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Le recyclage des emballages m\u00e9nagers issus de la collecte s\u00e9lective de 1997 \u00e0 2006", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100629-39/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:57:29.272234", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "9f0abc22-c751-4a08-baf8-ebd76f5d8e7b", "revision_id": "c8f660fc-c407-4060-a88e-6cdb4f8ecf06", "id": "e8c2d3c6-8d32-4921-b0ae-628f39dc2390", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "collecte", "name": "collecte", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:07:41.416184", "state": "active", "id": "7366a5dd-1c45-41c5-a12f-2491b8328730"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "dechets", "name": "dechets", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:07:41.416184", "state": "active", "id": "0ac3f6e7-873a-4b66-8d15-62e4d8c4a78b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "emballages-menagers", "name": "emballages-menagers", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:07:41.416184", "state": "active", "id": "3bb76ab6-c764-44dc-90ea-3e64f2886d78"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "environnement", "name": "environnement", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:07:41.416184", "state": "active", "id": "19eb9132-3948-40be-b84b-828213b5d378"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "4ccef82e-f847-455e-b5cf-b55218a8af04", "description": "", "name": "environment", "title": "Environment"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 4, "name": "le-recyclage-des-emballages-menagers-issus-de-la-collecte-selective-de-1997-a-2006", "isopen": false, "url": "http://www.stats.environnement.developpement-durable.gouv.fr/acces-thematique/ressources-et-dechets/dechets-menagers-et-assimiles/la-recuperation-des-emballages.html", "notes": "Le recyclage des emballages m\u00e9nagers issus de la collecte s\u00e9lective de 1997 \u00e0 2006", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Environment & Energy\"]", "__extras": {"package_id": "25250e46745c8169531da0086e6bbc3369795330", "revision_id": "09f4f2b9-a5e9-4d2c-8284-ca261786d38e"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-06-29T13:02:00", "__extras": {"revision_id": "09f4f2b9-a5e9-4d2c-8284-ca261786d38e", "package_id": "25250e46745c8169531da0086e6bbc3369795330"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "09f4f2b9-a5e9-4d2c-8284-ca261786d38e", "package_id": "25250e46745c8169531da0086e6bbc3369795330"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "09f4f2b9-a5e9-4d2c-8284-ca261786d38e", "package_id": "25250e46745c8169531da0086e6bbc3369795330"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "25250e46745c8169531da0086e6bbc3369795330", "revision_id": "09f4f2b9-a5e9-4d2c-8284-ca261786d38e"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "25250e46745c8169531da0086e6bbc3369795330", "revision_id": "09f4f2b9-a5e9-4d2c-8284-ca261786d38e"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/265/", "__extras": {"revision_id": "09f4f2b9-a5e9-4d2c-8284-ca261786d38e", "package_id": "25250e46745c8169531da0086e6bbc3369795330"}}, {"key": "update_date", "value": "2006-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "25250e46745c8169531da0086e6bbc3369795330", "revision_id": "09f4f2b9-a5e9-4d2c-8284-ca261786d38e"}}], "title": "Le recyclage des emballages m\u00e9nagers issus de la collecte s\u00e9lective de 1997 \u00e0 2006", "revision_id": "09f4f2b9-a5e9-4d2c-8284-ca261786d38e"}