{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-04-03T01:37:42.963161", "id": "b6787e67-4099-4f91-88e1-ecc0f3552ab7", "metadata_created": "2013-04-03T01:37:42.963161", "metadata_modified": "2013-08-22T13:55:37.482910", "author": "DGCL Minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "9f0a55de-27d3-45ae-b9ee-f7b2e214890a", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-22T13:55:37.482910", "webstore_last_updated": null, "id": "ea103e7f-9d16-4a5b-a117-1dcd65c70ef2", "size": "3074105", "state": "active", "hash": "", "description": "collectivit\u00e9s locales en chiffres 2011", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/pdf", "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-22T13:09:20.813451", "url": "http://manage.dgcl.interieur.gouv.fr/workspaces/members/desl/documents/clench/2011/publication_globale/downloadFile/file/publication-globale.pdf?nocache=1302527601.79", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-22T08:55:37.449835", "position": 0, "revision_id": "d05962cf-428f-4046-b296-31ace939d8d0", "resource_type": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "2011", "name": "2011", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:37:42.963161", "state": "active", "id": "a8c3e2c0-026f-4e00-a779-daf9b1f04410"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "chiffres", "name": "chiffres", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:37:42.963161", "state": "active", "id": "4966a8da-40cd-478c-bafc-dc158a046fea"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "collectivites", "name": "collectivites", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:37:42.963161", "state": "active", "id": "a2e6282e-bd89-425d-9c36-27abe96ac3bf"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "les-collectivites-locales-en-chiffres-2011a741f", "isopen": false, "url": "http://www.dgcl.interieur.gouv.fr/sections/a_votre_service/statistiques/collectivites_locale/les_ciollectivites_l/view", "notes": "Vingt-et-uni\u00e8me \u00e9dition des Collectivit\u00e9s locales en chiffres. Son objectif est de fournir annuellement les informations statistiques essentielles sur les collectivit\u00e9s locales.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "52622ede-efa5-4a35-a00d-7452b5552aa9", "package_id": "b6787e67-4099-4f91-88e1-ecc0f3552ab7"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Nosdonnes.fr", "__extras": {"revision_id": "52622ede-efa5-4a35-a00d-7452b5552aa9", "package_id": "b6787e67-4099-4f91-88e1-ecc0f3552ab7"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://nosdonnees.fr", "__extras": {"package_id": "b6787e67-4099-4f91-88e1-ecc0f3552ab7", "revision_id": "52622ede-efa5-4a35-a00d-7452b5552aa9"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://nosdonnees.fr/dataset/b6787e67-4099-4f91-88e1-ecc0f3552ab7", "__extras": {"package_id": "b6787e67-4099-4f91-88e1-ecc0f3552ab7", "revision_id": "52622ede-efa5-4a35-a00d-7452b5552aa9"}}], "title": "Les collectivit\u00e9s locales en chiffres 2011", "revision_id": "52622ede-efa5-4a35-a00d-7452b5552aa9"}