{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:29:46.685327", "id": "20100c39-31ae-4fd4-ad35-bfeabe396b5f", "metadata_created": "2011-06-14T12:29:46.685327", "metadata_modified": "2011-06-14T12:29:47.358177", "author": "DGCL Minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [], "num_resources": 0, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "2011", "name": "2011", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:29:46.685327", "state": "active", "id": "a8c3e2c0-026f-4e00-a779-daf9b1f04410"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "chiffres", "name": "chiffres", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:29:46.685327", "state": "active", "id": "4966a8da-40cd-478c-bafc-dc158a046fea"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "collectivites", "name": "collectivites", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:29:46.685327", "state": "active", "id": "a2e6282e-bd89-425d-9c36-27abe96ac3bf"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "les-collectivites-locales-en-chiffres-2011", "isopen": false, "url": "http://www.dgcl.interieur.gouv.fr/sections/a_votre_service/statistiques/collectivites_locale/les_ciollectivites_l/view", "notes": "Vingt-et-uni\u00e8me \u00e9dition des Collectivit\u00e9s locales en chiffres. Son objectif est de fournir annuellement les informations statistiques essentielles sur les collectivit\u00e9s locales.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"revision_id": "70dcaa87-23d9-4747-b8b5-7741fdc6efb9", "package_id": "20100c39-31ae-4fd4-ad35-bfeabe396b5f"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"revision_id": "70dcaa87-23d9-4747-b8b5-7741fdc6efb9", "package_id": "20100c39-31ae-4fd4-ad35-bfeabe396b5f"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://nosdonnees.fr", "__extras": {"revision_id": "70dcaa87-23d9-4747-b8b5-7741fdc6efb9", "package_id": "20100c39-31ae-4fd4-ad35-bfeabe396b5f"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://nosdonnees.fr/package/20100c39-31ae-4fd4-ad35-bfeabe396b5f", "__extras": {"package_id": "20100c39-31ae-4fd4-ad35-bfeabe396b5f", "revision_id": "70dcaa87-23d9-4747-b8b5-7741fdc6efb9"}}], "title": "Les collectivit\u00e9s locales en chiffres 2011", "revision_id": "6837dea6-dfca-4df6-b30b-47925504e83d"}