{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:06:45.818772", "id": "f44a286f486d11990238c4ae59a9b4f8b7a9edf4", "metadata_created": "2011-06-13T16:06:45.818772", "metadata_modified": "2011-06-14T18:57:47.175308", "author": "Minist\u00e8re de l\u2019\u00c9cologie, de l\u2019\u00c9nergie du D\u00e9veloppement durable  et de la Mer", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Les emplois dans les domaines des \u00e9conomies d'\u00e9nergies et des \u00e9nergies renouvelables en 2007", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100630-31/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T18:57:47.175308", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "c68e4c19-0f51-4b17-83d8-8504c633b92f", "revision_id": "4c88d317-3183-4c4d-805e-3fdd7fdd80d5", "id": "545e294e-04d9-4c49-b908-b9a6e565baf4", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "emplois", "name": "emplois", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:06:45.818772", "state": "active", "id": "0561d398-d718-401e-b4d3-e4a5b18bd850"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "energies-renouvelables", "name": "energies-renouvelables", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:06:45.818772", "state": "active", "id": "2960122f-2ce3-4c04-9dc1-240655493173"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "les-emplois-dans-les-domaines-des-economies-denergies-et-des-energies-renouvelables-en-2007", "isopen": false, "url": "http://www.stats.environnement.developpement-durable.gouv.fr/acces-thematique/emploi/emplois-environnement/l-emploi-environnemental-en-2007.html", "notes": "Les emplois dans les domaines des \u00e9conomies d'\u00e9nergies et des \u00e9nergies renouvelables en 2007", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Environment & Energy\", \"Work & Salaries\"]", "__extras": {"revision_id": "8de6ab62-ce3a-4787-8648-37f4132020f0", "package_id": "f44a286f486d11990238c4ae59a9b4f8b7a9edf4"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-06-30T12:22:00", "__extras": {"revision_id": "8de6ab62-ce3a-4787-8648-37f4132020f0", "package_id": "f44a286f486d11990238c4ae59a9b4f8b7a9edf4"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"package_id": "f44a286f486d11990238c4ae59a9b4f8b7a9edf4", "revision_id": "8de6ab62-ce3a-4787-8648-37f4132020f0"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"package_id": "f44a286f486d11990238c4ae59a9b4f8b7a9edf4", "revision_id": "8de6ab62-ce3a-4787-8648-37f4132020f0"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "f44a286f486d11990238c4ae59a9b4f8b7a9edf4", "revision_id": "8de6ab62-ce3a-4787-8648-37f4132020f0"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"revision_id": "8de6ab62-ce3a-4787-8648-37f4132020f0", "package_id": "f44a286f486d11990238c4ae59a9b4f8b7a9edf4"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/317/", "__extras": {"revision_id": "8de6ab62-ce3a-4787-8648-37f4132020f0", "package_id": "f44a286f486d11990238c4ae59a9b4f8b7a9edf4"}}, {"key": "update_date", "value": "2007-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "f44a286f486d11990238c4ae59a9b4f8b7a9edf4", "revision_id": "8de6ab62-ce3a-4787-8648-37f4132020f0"}}], "title": "Les emplois dans les domaines des \u00e9conomies d'\u00e9nergies et des \u00e9nergies renouvelables en 2007", "revision_id": "8de6ab62-ce3a-4787-8648-37f4132020f0"}