{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:28:18.538210", "id": "d454b0886a696d0b1a755e6d17b199aa11dcf10e", "metadata_created": "2011-06-13T16:28:18.538210", "metadata_modified": "2011-06-15T23:42:56.382276", "author": "Ameli.fr", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Liste transporteurs de personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite agr\u00e9\u00e9s par la cpam pour le Calvados", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20101116-12/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-15T23:42:56.382276", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "68f2110e-6295-45a8-804f-21bd7ca6d002", "revision_id": "980b8d60-ddc7-4f16-929e-fe6c1535b50e", "id": "c737487d-918d-420e-9d0d-03a8617aa90e", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "calvados", "name": "calvados", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:28:18.538210", "state": "active", "id": "873f294e-08b5-4bae-b602-19b4d8a2d947"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "transport", "name": "transport", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:28:18.538210", "state": "active", "id": "8a25259b-6fb8-413f-8c1e-c5c614dcece6"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "2ea8b484-98cc-4543-86bd-ec9a12e40c9d", "description": "", "name": "health", "title": "Health"}, {"id": "59df2658-0024-4016-9e2d-6d537bd933fd", "description": "", "name": "transport", "title": "Transportation"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "liste-transporteurs-de-personnes-a-mobilite-reduite-agrees-par-la-cpam-pour-le-calvados", "isopen": false, "url": "http://www.ameli.fr/assures/votre-caisse-calvados/en-ce-moment/listes-des-taxis-conventionnes_calvados.php", "notes": "Liste transporteurs de personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite agr\u00e9\u00e9s par la cpam pour le Calvados", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Health & Nutrition\", \"Transport & Logistics\"]", "__extras": {"package_id": "d454b0886a696d0b1a755e6d17b199aa11dcf10e", "revision_id": "0d27e135-e36f-44f8-ba4d-3461d8896345"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-11-16T09:57:00", "__extras": {"revision_id": "0d27e135-e36f-44f8-ba4d-3461d8896345", "package_id": "d454b0886a696d0b1a755e6d17b199aa11dcf10e"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "0d27e135-e36f-44f8-ba4d-3461d8896345", "package_id": "d454b0886a696d0b1a755e6d17b199aa11dcf10e"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "0d27e135-e36f-44f8-ba4d-3461d8896345", "package_id": "d454b0886a696d0b1a755e6d17b199aa11dcf10e"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "d454b0886a696d0b1a755e6d17b199aa11dcf10e", "revision_id": "0d27e135-e36f-44f8-ba4d-3461d8896345"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "d454b0886a696d0b1a755e6d17b199aa11dcf10e", "revision_id": "0d27e135-e36f-44f8-ba4d-3461d8896345"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20101116-CCD573/", "__extras": {"revision_id": "0d27e135-e36f-44f8-ba4d-3461d8896345", "package_id": "d454b0886a696d0b1a755e6d17b199aa11dcf10e"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "d454b0886a696d0b1a755e6d17b199aa11dcf10e", "revision_id": "0d27e135-e36f-44f8-ba4d-3461d8896345"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "0d27e135-e36f-44f8-ba4d-3461d8896345", "package_id": "d454b0886a696d0b1a755e6d17b199aa11dcf10e"}}, {"key": "update_date", "value": "2009-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "d454b0886a696d0b1a755e6d17b199aa11dcf10e", "revision_id": "0d27e135-e36f-44f8-ba4d-3461d8896345"}}], "title": "Liste transporteurs de personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite agr\u00e9\u00e9s par la cpam pour le Calvados", "revision_id": "0d27e135-e36f-44f8-ba4d-3461d8896345"}