{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:25:44.899392", "id": "848ab889913d08d3b3b07cea855d43d9d6ae47a4", "metadata_created": "2011-06-13T16:25:44.899392", "metadata_modified": "2011-06-13T16:25:44.899392", "author": "L'Observatoire des Territoires - DATAR", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [], "num_resources": 0, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "conseiller-regional", "name": "conseiller-regional", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:25:44.899392", "state": "active", "id": "0345cbf3-86f0-44ed-8c1f-103e40b0e823"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "liste-des-conseillers-regionaux-des-regions-auvergne-limousin-bourgogne-rhone-alpes-languedoc-r", "isopen": false, "url": "http://www.www.massif-central.datar.gouv.fr", "notes": "Liste des conseillers r\u00e9gionaux des r\u00e9gions Auvergne, Limousin, Bourgogne, Rh\u00f4ne Alpes, Languedoc Roussillon et Midi Pyr\u00e9n\u00e9es - Liste tenue par la Datar Massif Central", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Democracy & Elections\"]", "__extras": {"revision_id": "b43bf7f0-58e5-46ad-99ca-ffdd966c711e", "package_id": "848ab889913d08d3b3b07cea855d43d9d6ae47a4"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-12-08T10:51:00", "__extras": {"revision_id": "b43bf7f0-58e5-46ad-99ca-ffdd966c711e", "package_id": "848ab889913d08d3b3b07cea855d43d9d6ae47a4"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"package_id": "848ab889913d08d3b3b07cea855d43d9d6ae47a4", "revision_id": "b43bf7f0-58e5-46ad-99ca-ffdd966c711e"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "b43bf7f0-58e5-46ad-99ca-ffdd966c711e", "package_id": "848ab889913d08d3b3b07cea855d43d9d6ae47a4"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "848ab889913d08d3b3b07cea855d43d9d6ae47a4", "revision_id": "b43bf7f0-58e5-46ad-99ca-ffdd966c711e"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"revision_id": "b43bf7f0-58e5-46ad-99ca-ffdd966c711e", "package_id": "848ab889913d08d3b3b07cea855d43d9d6ae47a4"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20101208-AE5A64/", "__extras": {"revision_id": "b43bf7f0-58e5-46ad-99ca-ffdd966c711e", "package_id": "848ab889913d08d3b3b07cea855d43d9d6ae47a4"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "848ab889913d08d3b3b07cea855d43d9d6ae47a4", "revision_id": "b43bf7f0-58e5-46ad-99ca-ffdd966c711e"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "b43bf7f0-58e5-46ad-99ca-ffdd966c711e", "package_id": "848ab889913d08d3b3b07cea855d43d9d6ae47a4"}}, {"key": "update_date", "value": "2010-10-30T00:00:00", "__extras": {"package_id": "848ab889913d08d3b3b07cea855d43d9d6ae47a4", "revision_id": "b43bf7f0-58e5-46ad-99ca-ffdd966c711e"}}], "title": "Liste des conseillers r\u00e9gionaux des r\u00e9gions Auvergne, Limousin, Bourgogne, Rh\u00f4ne Alpes, Languedoc Roussillon et Midi Pyr\u00e9n\u00e9es", "revision_id": "b43bf7f0-58e5-46ad-99ca-ffdd966c711e"}