{"license_title": "fr-lo", "maintainer": "", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-09-06T10:53:51.445105", "id": "5e493445-927e-40c0-bf6b-ba4d190fb89b", "metadata_created": "2013-04-03T01:34:06.557255", "metadata_modified": "2013-10-09T05:10:31.427274", "author": " Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur ", "author_email": "", "state": "active", "version": "", "license_id": "fr-lo", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "2e90712b-51fd-433d-b845-fc71ccdaee30", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-09T05:10:31.427274", "webstore_last_updated": null, "id": "a903b95d-e2d6-4986-a56f-d74ea36b7889", "size": "1954649", "state": "active", "hash": "", "description": "#hashtag_circonscription;date_donnees type_election tour_election date_election numero_departement code_departement departement numero_circonscription circonscription numero_panneau numero_depot sexe nom prenom date_naissance nuance_politique etiquette_nuance_politique profession personnalit\u00e9 candidat_sortant suppleant_sexe suppleant_nom suppleant_prenom suppleant_date_naissance suppleant_nuance_politique suppleant_personnalit\u00e9 suppleant_candidat_sortant", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "Donn\u00e9es compl\u00e8tes", "created": "2013-02-28T01:40:39.154387", "url": "http://komodo.regardscitoyens.org/public/legislatives2012/candidats.csv", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-09-19T04:27:22.063587", "position": 0, "revision_id": "cb78fd22-2014-4618-bed3-b05df8ade238", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "2e90712b-51fd-433d-b845-fc71ccdaee30", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-09T05:10:31.427274", "webstore_last_updated": null, "id": "7bb31d9a-fae0-455d-aa77-872007d8e076", "size": "11450", "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "Corrections non appliqu\u00e9es par le Minist\u00e8re", "created": "2013-02-28T01:40:39.154410", "url": "http://komodo.regardscitoyens.org/public/legislatives2012/candidats.csv.ministere.diff", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-09-19T04:27:25.269257", "position": 1, "revision_id": "cb78fd22-2014-4618-bed3-b05df8ade238", "resource_type": "file"}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "2012", "name": "2012", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:34:06.557255", "state": "active", "id": "c7d6d3c5-5442-40d8-97d6-8f43298d9062"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "candidats", "name": "candidats", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:34:06.557255", "state": "active", "id": "2797b325-fa85-4b89-b250-08abea2aedc0"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "circonscriptions", "name": "circonscriptions", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:34:06.557255", "state": "active", "id": "1346f750-57d9-43b7-ae9b-90d404655048"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "departements", "name": "departements", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:34:06.557255", "state": "active", "id": "8281e1f2-a4a9-4cd2-8f93-3abf21552db3"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "elections", "name": "elections", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:34:06.557255", "state": "active", "id": "ad6d16ec-5187-46fb-8bc3-f8c2c2525838"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "legislatives", "name": "legislatives", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:34:06.557255", "state": "active", "id": "744ead5b-a68d-417b-9ae9-b29db0a46b10"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 6, "name": "liste-des-candidats-aux-lections-lgislatives-2012-dans-chaque-circonscription", "isopen": false, "url": "  http://komodo.regardscitoyens.org/public/legislatives2012/", "notes": "Les donn\u00e9es ont \u00e9t\u00e9 progressivement corrig\u00e9es gr\u00e2ce aux retours des utilisateurs puis \u00e0 la seconde version fournie par le Minist\u00e8re.\r\n\r\nLe second fichier enregistr\u00e9 identifie les corrections r\u00e9alis\u00e9es chez nous et non pr\u00e9sentes dans les donn\u00e9es du minist\u00e8re republi\u00e9es sur data.gouv.fr http://www.data.gouv.fr/donnees/view/L%C3%A9gislatives-2012---Liste-des-candidats-du-1er-tour-551833", "owner_org": null, "extras": [{"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"package_id": "5e493445-927e-40c0-bf6b-ba4d190fb89b", "revision_id": "35f7e99f-26d6-4f37-98aa-d253d28dc68e"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Nosdonnes.fr", "__extras": {"revision_id": "35f7e99f-26d6-4f37-98aa-d253d28dc68e", "package_id": "5e493445-927e-40c0-bf6b-ba4d190fb89b"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://nosdonnees.fr", "__extras": {"revision_id": "35f7e99f-26d6-4f37-98aa-d253d28dc68e", "package_id": "5e493445-927e-40c0-bf6b-ba4d190fb89b"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://nosdonnees.fr/dataset/5e493445-927e-40c0-bf6b-ba4d190fb89b", "__extras": {"package_id": "5e493445-927e-40c0-bf6b-ba4d190fb89b", "revision_id": "35f7e99f-26d6-4f37-98aa-d253d28dc68e"}}], "title": " Liste des candidats aux \u00e9lections l\u00e9gislatives 2012 dans chaque circonscription", "revision_id": "7c86ce22-f8aa-4507-a6ee-a1de7f25e259"}