{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:28:49.906848", "id": "110d9f5b631b7610483b338ae05a12c2887aa3be", "metadata_created": "2011-06-13T16:28:49.906848", "metadata_modified": "2011-06-13T17:54:03.568048", "author": "Pr\u00e9fecture du Pas-de-Calais", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Liste des d\u00e9put\u00e9s du d\u00e9partement du Pas-de-Calais", "name": null, "format": "application/x-msexcel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20101110-24/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T17:54:03.568048", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "05345aa4-82bc-46db-8342-76ad7a0cf06b", "revision_id": "ccb997b9-4a8d-4de6-b91b-c89742137f21", "id": "4f9a43b3-5372-4144-94cd-58a938f19612", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "depute", "name": "depute", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:28:49.906848", "state": "active", "id": "8f0903d7-3816-453a-ad38-13074c39fd69"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "pasdecalais", "name": "pasdecalais", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:28:49.906848", "state": "active", "id": "7e17979d-f2d1-40c8-b5ba-fc26a93f25ae"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "4561e320-22fc-4be3-a375-b74f3357daf7", "description": "", "name": "politics", "title": "Politics and Transparency"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "liste-des-deputes-du-departement-du-pas-de-calais", "isopen": false, "url": "http://www.pas-de-calais.pref.gouv.fr/espace_collectivites/index-ECI.php", "notes": "Liste des d\u00e9put\u00e9s du d\u00e9partement du Pas-de-Calais", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Democracy & Elections\"]", "__extras": {"package_id": "110d9f5b631b7610483b338ae05a12c2887aa3be", "revision_id": "cad0de2c-6fe5-4805-bf80-2b170aae1d43"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-11-10T16:49:00", "__extras": {"revision_id": "cad0de2c-6fe5-4805-bf80-2b170aae1d43", "package_id": "110d9f5b631b7610483b338ae05a12c2887aa3be"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "cad0de2c-6fe5-4805-bf80-2b170aae1d43", "package_id": "110d9f5b631b7610483b338ae05a12c2887aa3be"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "cad0de2c-6fe5-4805-bf80-2b170aae1d43", "package_id": "110d9f5b631b7610483b338ae05a12c2887aa3be"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "110d9f5b631b7610483b338ae05a12c2887aa3be", "revision_id": "cad0de2c-6fe5-4805-bf80-2b170aae1d43"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "110d9f5b631b7610483b338ae05a12c2887aa3be", "revision_id": "cad0de2c-6fe5-4805-bf80-2b170aae1d43"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20101110-831DEA/", "__extras": {"revision_id": "cad0de2c-6fe5-4805-bf80-2b170aae1d43", "package_id": "110d9f5b631b7610483b338ae05a12c2887aa3be"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "110d9f5b631b7610483b338ae05a12c2887aa3be", "revision_id": "cad0de2c-6fe5-4805-bf80-2b170aae1d43"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "cad0de2c-6fe5-4805-bf80-2b170aae1d43", "package_id": "110d9f5b631b7610483b338ae05a12c2887aa3be"}}, {"key": "update_date", "value": "2010-10-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "110d9f5b631b7610483b338ae05a12c2887aa3be", "revision_id": "cad0de2c-6fe5-4805-bf80-2b170aae1d43"}}], "title": "Liste des d\u00e9put\u00e9s du d\u00e9partement du Pas-de-Calais", "revision_id": "cad0de2c-6fe5-4805-bf80-2b170aae1d43"}