{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "Dr. Wolfgang Both", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "Wolfgang.Both@senwtf.berlin.de", "revision_timestamp": "2013-10-16T17:29:31.321116", "id": "b917a709-25a2-4f3f-876c-fd6f30a8b3c3", "metadata_created": "2013-08-08T20:14:01.608901", "metadata_modified": "2013-10-16T17:29:31.321116", "author": "BerlinOnline Stadtportal GmbH & Co KG", "author_email": "", "state": "active", "version": "", "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "f4af59f8-8b65-4f9e-9ce5-d6578ecd5584", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-16T17:29:31.321116", "webstore_last_updated": null, "id": "23ac9a06-5642-43b2-8596-2292f05adcb8", "size": "3183791", "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "JSON", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "Liste der verbotenen B\u00fccher", "created": "2013-06-06T14:02:51.818731", "url": "http://www.berlin.de/rubrik/hauptstadt/verbannte_buecher/verbannte-buecher.json", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-06-06T00:00:00", "position": 0, "revision_id": "c812c278-da69-4261-b3d3-1f012bd192c7", "resource_type": "file"}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "bucherverbrennung", "name": "bucherverbrennung", "revision_timestamp": "2013-08-08T20:14:01.608901", "state": "active", "id": "c550a339-233e-4bc3-806c-471a4faf480b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "drittes-reich", "name": "drittes-reich", "revision_timestamp": "2013-08-08T20:14:01.608901", "state": "active", "id": "cc639c38-cbd0-4f6e-bc22-a9048774ecbd"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "index", "name": "index", "revision_timestamp": "2013-08-08T20:14:01.608901", "state": "active", "id": "2cd0f4e9-6be0-4932-b016-f815947aa385"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "nationalsozialismus", "name": "nationalsozialismus", "revision_timestamp": "2013-08-08T20:14:01.608901", "state": "active", "id": "c83826d2-d15b-4bb7-b8c9-effa6356f0bd"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "verbannte-bucher", "name": "verbannte-bucher", "revision_timestamp": "2013-08-08T20:14:01.608901", "state": "active", "id": "acac404d-2743-48bd-b93f-abe408f17088"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "verbotene-autoren", "name": "verbotene-autoren", "revision_timestamp": "2013-08-08T20:14:01.608901", "state": "active", "id": "7f5141b9-b97b-499b-8dd9-c0377a4d6da3"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "verbotene-bucher", "name": "verbotene-bucher", "revision_timestamp": "2013-08-08T20:14:01.608901", "state": "active", "id": "b70f62e3-b75b-4616-9e24-263b47298d3a"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 7, "name": "liste-der-verbannten-buecher", "isopen": true, "url": "http://www.berlin.de/rubrik/hauptstadt/verbannte_buecher/", "notes": "Die \"Liste der sch\u00e4dlichen und unerw\u00fcnschten Schrifttums\" enth\u00e4lt die von den Nationalsozialisten zwischen 1938 bis 1941 zusammengestellten Autoren und ihre Werke, die im Dritten Reich verboten wurden. Diese Liste wurde nur als vertrauliches Schriftst\u00fcck an die Reichsschrifttumskammer sowie die Vorst\u00e4nde von Buchhandel und Bibliotheken weitergegeben. Hier wird die NS-Verbotsliste erstmals vollst\u00e4ndig online zur Verf\u00fcgung gestellt.\r\n\r\nDie Liste wurde mit einem OCR-Verfahren erstellt. Wir \u00fcbernehmen keinerlei Garantie f\u00fcr Richtigkeit. Im Rahmen wissenschaftlicher Arbeiten sollte stets eine \u00dcberpr\u00fcfung der von uns eingestellten Daten erfolgen.\r\n\r\nBedeutung der Felder:\r\n\r\ntitle = Buchtitel\r\n\r\nssFlag = Dieser Schrift wird in der schriftlichen Liste ein \"+\" vorangestellt. Damit wird ein zus\u00e4tzliches Verbot durch den Reichsf\u00fchrer SS und den Chef der Deutschen Polizei ausgesprochen\" Mehr dazu hier: http://www.berlin.de/rubrik/hauptstadt/verbannte_buecher/anordnung.php\r\n\r\nauthorFirstname = Vorname des Autors\r\n\r\nauthorLastname = Nachname des Autors\r\n\r\nfirstEditionPublisher = Verlag der ersten Auflage\r\n\r\nfirstEditionPublicationYear = Erscheinungsjahr der ersten Auflage\r\n\r\nfirstEditionPublicationPlace = Erscheinungsort der ersten Auflage\r\n\r\nsecondEditionPublisher = Verlag der zweiten Auflage\r\n\r\nsecondEditionPublicationYear = Erscheinungsjahr der zweiten Auflage\r\n\r\nsecondEditionPublicationPlace = Erscheinungsort der zweiten Auflage\r\n\r\nadditionalInfos = weitere Informationen\r\n\r\npageNumberInOCRDocument = Seitennummer in dem Originaldokument welches gescannt wurde.\r\n\r\nocrResult = Textstring des OCR Scanns\r\n\r\ncorrectionsAfter1938 = \u00c4nderungen, die an einem Eintrag nach der urspr\u00fcnglichen Erstellung der Liste im Jahr 1938 gemacht worden sind, also in den Jahren 39, 40 oder 41", "owner_org": null, "extras": [{"key": "apps", "value": "", "__extras": {"package_id": "b917a709-25a2-4f3f-876c-fd6f30a8b3c3", "revision_id": "9a189c3f-0653-48ec-9662-9e0998ef8805"}}, {"key": "date_released", "value": "2013-06-06", "__extras": {"revision_id": "9a189c3f-0653-48ec-9662-9e0998ef8805", "package_id": "b917a709-25a2-4f3f-876c-fd6f30a8b3c3"}}, {"key": "eu_country", "value": "DE", "__extras": {"package_id": "b917a709-25a2-4f3f-876c-fd6f30a8b3c3", "revision_id": "9a189c3f-0653-48ec-9662-9e0998ef8805"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "govdata.de", "__extras": {"revision_id": "9a189c3f-0653-48ec-9662-9e0998ef8805", "package_id": "b917a709-25a2-4f3f-876c-fd6f30a8b3c3"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan", "__extras": {"package_id": "b917a709-25a2-4f3f-876c-fd6f30a8b3c3", "revision_id": "9a189c3f-0653-48ec-9662-9e0998ef8805"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "https://www.govdata.de/ckan/dataset/b917a709-25a2-4f3f-876c-fd6f30a8b3c3", "__extras": {"package_id": "b917a709-25a2-4f3f-876c-fd6f30a8b3c3", "revision_id": "9a189c3f-0653-48ec-9662-9e0998ef8805"}}, {"key": "metadata_original_portal", "value": "http://datenregister.berlin.de", "__extras": {"revision_id": "9a189c3f-0653-48ec-9662-9e0998ef8805", "package_id": "b917a709-25a2-4f3f-876c-fd6f30a8b3c3"}}, {"key": "misc", "value": "", "__extras": {"package_id": "b917a709-25a2-4f3f-876c-fd6f30a8b3c3", "revision_id": "9a189c3f-0653-48ec-9662-9e0998ef8805"}}, {"key": "sector", "value": "oeffentlich", "__extras": {"revision_id": "9a189c3f-0653-48ec-9662-9e0998ef8805", "package_id": "b917a709-25a2-4f3f-876c-fd6f30a8b3c3"}}, {"key": "temporal_coverage-from", "value": "1933-01-30", "__extras": {"package_id": "b917a709-25a2-4f3f-876c-fd6f30a8b3c3", "revision_id": "9a189c3f-0653-48ec-9662-9e0998ef8805"}}, {"key": "temporal_coverage-to", "value": "1945-05-08", "__extras": {"package_id": "b917a709-25a2-4f3f-876c-fd6f30a8b3c3", "revision_id": "9a189c3f-0653-48ec-9662-9e0998ef8805"}}, {"key": "username", "value": "", "__extras": {"revision_id": "9a189c3f-0653-48ec-9662-9e0998ef8805", "package_id": "b917a709-25a2-4f3f-876c-fd6f30a8b3c3"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Liste der verbannten B\u00fccher", "revision_id": "c812c278-da69-4261-b3d3-1f012bd192c7"}