{"license_title": "License Not Specified", "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:28:35.454480", "id": "07104908-f1fa-44ee-8039-960a662a0f5d", "metadata_created": "2011-06-14T12:28:35.454480", "metadata_modified": "2011-08-08T09:01:46.452379", "author": "ORFK", "author_email": null, "state": "active", "version": "v1", "license_id": "notspecified", "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "kamer\u00e1k orsz\u00e1gos list\u00e1ja", "name": null, "format": "PDF", "url": "http://tasz.hu/files/tasz/imce/kamer%C3%A1k%20elhelyez.%20orszagos.pdf", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-08-08T09:01:45.711819", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "b175d65a-9a04-48c2-911f-4a257cb8ecd3", "revision_id": "773448ab-3149-454f-819a-3c5471a7a3df", "id": "56bd9a3b-7dc1-4224-84da-621de8890ce0", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "cctv", "name": "cctv", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:28:35.454480", "state": "active", "id": "c40d2f4d-933f-4923-9654-ed91f03f737d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "hungary", "name": "hungary", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:28:35.454480", "state": "active", "id": "06b07682-cca6-4aa2-96a9-ca0b865dc768"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "location", "name": "location", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:28:35.454480", "state": "active", "id": "a1f89355-5659-441e-a701-e64ffcd97b57"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "police", "name": "police", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:28:35.454480", "state": "active", "id": "8d3170bc-adb6-4b87-942a-af89f8b14206"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "surveillance", "name": "surveillance", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:28:35.454480", "state": "active", "id": "93c5c689-3418-4b5f-a017-9bf8c2332e8e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "terfigyel", "name": "terfigyel", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:28:35.454480", "state": "active", "id": "c004a9c5-02a0-4577-8311-1fe2450215f6"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 6, "name": "magyar-rendorsegi-kamerak", "isopen": false, "url": "http://tasz.hu/adatvedelem/hol-vannak-terfigyelo-kamerak", "notes": "A TASZ k\u00e9t \u00e9vig pereskedett a Budapesti Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1ggal, amely csak a Legfels\u0151bb B\u00edr\u00f3s\u00e1g d\u00f6nt\u00e9se ut\u00e1n adta ki a F\u0151v\u00e1rosban elhelyezett t\u00e9rfigyel\u0151 kamer\u00e1k elhelyez\u00e9s\u00e9vel kapcsolatos adatokat. Akkor sokan azzal v\u00e1dolt\u00e1k a TASZ-t, hogy ezzel a b\u0171n\u00f6z\u0151ket seg\u00edtj\u00fck, hiszen ha tudj\u00e1k, hogy hol a kamera, akkor oda nem mennek lopni, gar\u00e1zd\u00e1lkodni.\r\n\r\nTal\u00e1n az egyik legjobb bizony\u00edt\u00e9k arra, hogy ezek a v\u00e1dak mennyire megalapozatlanok az, hogy az Orsz\u00e1gos Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g proakt\u00edv m\u00f3don, erre ir\u00e1nyul\u00f3 k\u00fcl\u00f6n k\u00e9r\u00e9s n\u00e9lk\u00fcl tette k\u00f6zz\u00e9 az orsz\u00e1gban elhelyezett \u00f6sszes kamera fellelhet\u0151s\u00e9g\u00e9t.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"revision_id": "875a381e-42dd-4417-8a6b-60f5fbf80edd", "package_id": "07104908-f1fa-44ee-8039-960a662a0f5d"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"revision_id": "875a381e-42dd-4417-8a6b-60f5fbf80edd", "package_id": "07104908-f1fa-44ee-8039-960a662a0f5d"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://hu.ckan.net", "__extras": {"revision_id": "b0854806-e7c4-47dc-8b52-89891a99a95b", "package_id": "07104908-f1fa-44ee-8039-960a662a0f5d"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://hu.ckan.net/package/07104908-f1fa-44ee-8039-960a662a0f5d", "__extras": {"package_id": "07104908-f1fa-44ee-8039-960a662a0f5d", "revision_id": "b0854806-e7c4-47dc-8b52-89891a99a95b"}}], "title": "Budapesten elhelyezett t\u00e9rfigyel\u0151 kamer\u00e1k", "revision_id": "5840582a-f4a9-4f37-b4da-c459bcf90c10"}