{"license_title": "cada", "maintainer": "Regards Citoyens", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "contact@regardscitoyens.org", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:37:32.061525", "id": "e0d4194e-9cc6-44d2-9365-4d26245ab31e", "metadata_created": "2013-04-03T01:37:32.061525", "metadata_modified": "2013-08-22T13:55:47.785630", "author": "\tMinist\u00e8re de la Culture et de la Communication", "author_email": null, "state": "active", "version": "2010", "license_id": "cada", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "0aa7d1d9-0e13-4964-8ad1-d92798bd7025", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-04-03T01:37:32.061525", "webstore_last_updated": null, "id": "006c185b-ca0f-4191-9947-2f3a7a3f0e49", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Liste des march\u00e9s publics notifi\u00e9s par le Minist\u00e8re de la Culture et de la Communication en 2010 (source XLS)", "format": "XLS", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-22T13:09:24.673637", "url": "http://www.culture.gouv.fr/mcc/content/download/10613/71013/file/Liste des march\u00e9s notifi\u00e9s par le MCC en 2010 (publication internet avril 201)-2.xls", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "c407063f-72d6-49bb-88d8-ee754198fb7a", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "0aa7d1d9-0e13-4964-8ad1-d92798bd7025", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-22T13:55:46.022118", "webstore_last_updated": null, "id": "72124b3b-1399-44a7-bdb4-23e7f2e2aac7", "size": "35617", "state": "active", "hash": "", "description": "Liste des march\u00e9s publics notifi\u00e9s par le Minist\u00e8re de la Culture et de la Communication en 2010 (conversion ODS)", "format": "ods", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/vnd.oasis.opendocument.spreadsheet", "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-22T13:09:24.673653", "url": "http://www.nosdonnees.fr/wiki/images/c/c1/Liste_des_march\u00e9s_notifi\u00e9s_par_le_MCC_en_2010_(publication_internet_avril_201).ods", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-22T08:55:46.002499", "position": 1, "revision_id": "75a9631e-99cf-420c-b2b6-9ea90db1b995", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "0aa7d1d9-0e13-4964-8ad1-d92798bd7025", "rdf_mapping": "http://wiki.publicdata.eu/wiki/Csv2rdf:fd1abd08-2096-496f-95cf-32fa966251ab", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-22T13:55:47.785630", "webstore_last_updated": null, "id": "fd1abd08-2096-496f-95cf-32fa966251ab", "size": "38400", "state": "active", "hash": "{\"content\": \"a012b8aebaf82a4fb58f59c322dd9493c83e2003\", \"header\": \"ce83d7ccb40d9102990273783afefa9b283e305e\"}", "description": "Liste des march\u00e9s publics notifi\u00e9s par le Minist\u00e8re de la Culture et de la Communication en 2010 (conversion CSV)", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-22T13:09:24.673659", "url": "http://www.nosdonnees.fr/wiki/images/9/9e/Liste_des_march\u00e9s_notifi\u00e9s_par_le_MCC_en_2010_(publication_internet_avril_201).csv", "rdf_data": "http://csv2rdf.aksw.org/sparqlified/fd1abd08-2096-496f-95cf-32fa966251ab_default-tranformation-configuration.rdf", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-22T08:55:47.761959", "position": 2, "revision_id": "d5ae0b18-564f-4648-8a3c-39eb30033392", "resource_type": null}], "num_resources": 3, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "appels", "name": "appels", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:37:32.061525", "state": "active", "id": "c72c7201-1e0d-4979-abe5-b20e6dbc7e4d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "communication", "name": "communication", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:37:32.061525", "state": "active", "id": "ca818f9c-3c65-439b-97af-2dd09626fb69"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "culture", "name": "culture", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:37:32.061525", "state": "active", "id": "2a94893c-2af9-42cc-b43d-6b1e76268d89"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "marches", "name": "marches", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:37:32.061525", "state": "active", "id": "c98066e8-7c5b-46b3-9026-f060c141477b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "ministere", "name": "ministere", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:37:32.061525", "state": "active", "id": "fb58b1e5-8495-44a2-bea4-3eef6646b44b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "offre", "name": "offre", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:37:32.061525", "state": "active", "id": "7da03b02-c01d-424c-a1b0-bc38c1ae21f7"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "publics", "name": "publics", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:37:32.061525", "state": "active", "id": "08350947-bfb5-49a5-a77e-0f93fdcef3a3"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 7, "name": "marches-publics-du-ministere-de-la-culture-2010", "isopen": false, "url": "http://www.culture.gouv.fr/mcc/Appels-d-offres/Liste-des-marches-2010", "notes": "Liste des march\u00e9s publics notifi\u00e9s par le Minist\u00e8re de la Culture et de la Communication en 2010", "owner_org": null, "extras": [{"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"package_id": "e0d4194e-9cc6-44d2-9365-4d26245ab31e", "revision_id": "c407063f-72d6-49bb-88d8-ee754198fb7a"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Nosdonnes.fr", "__extras": {"revision_id": "c407063f-72d6-49bb-88d8-ee754198fb7a", "package_id": "e0d4194e-9cc6-44d2-9365-4d26245ab31e"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://nosdonnees.fr", "__extras": {"revision_id": "c407063f-72d6-49bb-88d8-ee754198fb7a", "package_id": "e0d4194e-9cc6-44d2-9365-4d26245ab31e"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://nosdonnees.fr/dataset/e0d4194e-9cc6-44d2-9365-4d26245ab31e", "__extras": {"package_id": "e0d4194e-9cc6-44d2-9365-4d26245ab31e", "revision_id": "c407063f-72d6-49bb-88d8-ee754198fb7a"}}], "title": "March\u00e9s publics du Minist\u00e8re de la Culture 2010", "revision_id": "c407063f-72d6-49bb-88d8-ee754198fb7a"}