{"license_title": "cada", "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2012-03-15T15:12:08.439010", "id": "f1261a91-9d52-4520-837e-e9c793f28dcc", "metadata_created": "2012-03-15T15:12:08.439010", "metadata_modified": "2012-03-15T15:12:08.439010", "author": "Minist\u00e8re de la Culture et de la Communication", "author_email": null, "state": "active", "version": "2008", "license_id": "cada", "type": "dataset", "resources": [], "num_resources": 0, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "appels", "name": "appels", "revision_timestamp": "2012-03-15T15:12:08.439010", "state": "active", "id": "c72c7201-1e0d-4979-abe5-b20e6dbc7e4d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "communication", "name": "communication", "revision_timestamp": "2012-03-15T15:12:08.439010", "state": "active", "id": "ca818f9c-3c65-439b-97af-2dd09626fb69"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "culture", "name": "culture", "revision_timestamp": "2012-03-15T15:12:08.439010", "state": "active", "id": "2a94893c-2af9-42cc-b43d-6b1e76268d89"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "marches", "name": "marches", "revision_timestamp": "2012-03-15T15:12:08.439010", "state": "active", "id": "c98066e8-7c5b-46b3-9026-f060c141477b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "ministere", "name": "ministere", "revision_timestamp": "2012-03-15T15:12:08.439010", "state": "active", "id": "fb58b1e5-8495-44a2-bea4-3eef6646b44b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "offre", "name": "offre", "revision_timestamp": "2012-03-15T15:12:08.439010", "state": "active", "id": "7da03b02-c01d-424c-a1b0-bc38c1ae21f7"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "publics", "name": "publics", "revision_timestamp": "2012-03-15T15:12:08.439010", "state": "active", "id": "08350947-bfb5-49a5-a77e-0f93fdcef3a3"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 7, "name": "marchs-publics-du-ministre-de-la-culture-2008", "isopen": false, "url": "http://www.culture.gouv.fr/mcc/Media/Fichiers/marches-2008", "notes": "Liste des march\u00e9s publics notifi\u00e9s par le Minist\u00e8re de la Culture et de la Communication en 2008", "owner_org": null, "extras": [], "title": "March\u00e9s publics du Minist\u00e8re de la Culture 2008", "revision_id": "8c01657e-a166-4495-b5ca-eebad170c7d2"}