{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:33:41.287294", "id": "5bf8b730c16ba5dc65400b9559a9d968ce921bdf", "metadata_created": "2011-06-13T16:33:41.287294", "metadata_modified": "2011-06-14T19:03:06.175090", "author": "Observatoire R\u00e9gional des Transports de Franche-Comt\u00e9", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "March\u00e9 des v\u00e9hicules l\u00e9gers en r\u00e9gion France-Comt\u00e9 de 1999 \u00e0 2008", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100911-21/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T19:03:06.175090", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "5fe15f52-4ad9-49f9-8a1d-4d75f9404860", "revision_id": "01171a07-b4d6-4a18-8293-46fe2dbc4b74", "id": "bbd6a3f9-3a58-443d-a5c6-268e61fd795e", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "francecomte", "name": "francecomte", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:33:41.287294", "state": "active", "id": "ce2fb350-248a-4d6e-8864-d91aaeaf01b2"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "industrie-automobile", "name": "industrie-automobile", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:33:41.287294", "state": "active", "id": "a2b76d1b-b41d-4348-8dae-57f886e0149e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "vehicule", "name": "vehicule", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:33:41.287294", "state": "active", "id": "075b7404-9212-40f1-96a8-6194674c9b00"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "marche-des-vehicules-legers-en-region-france-comte-de-1999-a-2008", "isopen": false, "url": "http://www.ort.franche-comte.equipement.gouv.fr/rubrique.php3?id_rubrique=25", "notes": "March\u00e9 des v\u00e9hicules l\u00e9gers en r\u00e9gion France-Comt\u00e9 de 1999 \u00e0 2008", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Commerce & Services\", \"Transport & Logistics\"]", "__extras": {"package_id": "5bf8b730c16ba5dc65400b9559a9d968ce921bdf", "revision_id": "fcce12fa-7581-4e5e-bbe5-911f4f642125"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-09-11T11:23:00", "__extras": {"revision_id": "fcce12fa-7581-4e5e-bbe5-911f4f642125", "package_id": "5bf8b730c16ba5dc65400b9559a9d968ce921bdf"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "fcce12fa-7581-4e5e-bbe5-911f4f642125", "package_id": "5bf8b730c16ba5dc65400b9559a9d968ce921bdf"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"package_id": "5bf8b730c16ba5dc65400b9559a9d968ce921bdf", "revision_id": "fcce12fa-7581-4e5e-bbe5-911f4f642125"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "5bf8b730c16ba5dc65400b9559a9d968ce921bdf", "revision_id": "fcce12fa-7581-4e5e-bbe5-911f4f642125"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "5bf8b730c16ba5dc65400b9559a9d968ce921bdf", "revision_id": "fcce12fa-7581-4e5e-bbe5-911f4f642125"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20100911-4727C6/", "__extras": {"revision_id": "fcce12fa-7581-4e5e-bbe5-911f4f642125", "package_id": "5bf8b730c16ba5dc65400b9559a9d968ce921bdf"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "5bf8b730c16ba5dc65400b9559a9d968ce921bdf", "revision_id": "fcce12fa-7581-4e5e-bbe5-911f4f642125"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "fcce12fa-7581-4e5e-bbe5-911f4f642125", "package_id": "5bf8b730c16ba5dc65400b9559a9d968ce921bdf"}}, {"key": "update_date", "value": "2009-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "5bf8b730c16ba5dc65400b9559a9d968ce921bdf", "revision_id": "fcce12fa-7581-4e5e-bbe5-911f4f642125"}}], "title": "March\u00e9 des v\u00e9hicules l\u00e9gers en r\u00e9gion France-Comt\u00e9 de 1999 \u00e0 2008", "revision_id": "fcce12fa-7581-4e5e-bbe5-911f4f642125"}