{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T15:59:13.284716", "id": "425ac6a281919b17c4d550ebeb2a5a130e579c7f", "metadata_created": "2011-06-13T15:59:13.284716", "metadata_modified": "2011-06-14T19:03:12.786726", "author": "INSEE", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Mati\u00e8res mobilis\u00e9es par l'\u00e9conomie fran\u00e7aise de 2000 \u00e0 2006", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100719-61/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T19:03:12.786726", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "95c813fd-19b3-473b-8444-2e8d899b99a6", "revision_id": "0fd147b5-e87c-45e7-b970-4f6a0000fcb6", "id": "4251f4d0-39a9-42d2-b033-f53634e4dfe3", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "economie", "name": "economie", "revision_timestamp": "2011-06-13T15:59:13.284716", "state": "active", "id": "ecdd4e21-5ee1-40e3-97c3-1e097f5d58f8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "environnement", "name": "environnement", "revision_timestamp": "2011-06-13T15:59:13.284716", "state": "active", "id": "19eb9132-3948-40be-b84b-828213b5d378"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "matiere", "name": "matiere", "revision_timestamp": "2011-06-13T15:59:13.284716", "state": "active", "id": "e10ea596-632f-4143-9381-7a80a8012d01"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "matieres-mobilisees-par-leconomie-francaise-de-2000-a-2006", "isopen": false, "url": "http://www.insee.fr/fr/themes/tableau.asp?reg_id=0&ref_id=NATTEF01329", "notes": "Mati\u00e8res mobilis\u00e9es par l'\u00e9conomie fran\u00e7aise de 2000 \u00e0 2006", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Economy & Finances\", \"Environment & Energy\"]", "__extras": {"package_id": "425ac6a281919b17c4d550ebeb2a5a130e579c7f", "revision_id": "390a1a48-0ff9-4295-bed8-40bbd91953b7"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-07-19T11:40:00", "__extras": {"revision_id": "390a1a48-0ff9-4295-bed8-40bbd91953b7", "package_id": "425ac6a281919b17c4d550ebeb2a5a130e579c7f"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "390a1a48-0ff9-4295-bed8-40bbd91953b7", "package_id": "425ac6a281919b17c4d550ebeb2a5a130e579c7f"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"package_id": "425ac6a281919b17c4d550ebeb2a5a130e579c7f", "revision_id": "390a1a48-0ff9-4295-bed8-40bbd91953b7"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "425ac6a281919b17c4d550ebeb2a5a130e579c7f", "revision_id": "390a1a48-0ff9-4295-bed8-40bbd91953b7"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "425ac6a281919b17c4d550ebeb2a5a130e579c7f", "revision_id": "390a1a48-0ff9-4295-bed8-40bbd91953b7"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/807/", "__extras": {"revision_id": "390a1a48-0ff9-4295-bed8-40bbd91953b7", "package_id": "425ac6a281919b17c4d550ebeb2a5a130e579c7f"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "425ac6a281919b17c4d550ebeb2a5a130e579c7f", "revision_id": "390a1a48-0ff9-4295-bed8-40bbd91953b7"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "390a1a48-0ff9-4295-bed8-40bbd91953b7", "package_id": "425ac6a281919b17c4d550ebeb2a5a130e579c7f"}}, {"key": "update_date", "value": "2006-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "425ac6a281919b17c4d550ebeb2a5a130e579c7f", "revision_id": "390a1a48-0ff9-4295-bed8-40bbd91953b7"}}], "title": "Mati\u00e8res mobilis\u00e9es par l'\u00e9conomie fran\u00e7aise de 2000 \u00e0 2006", "revision_id": "390a1a48-0ff9-4295-bed8-40bbd91953b7"}