{"license_title": null, "maintainer": "Thomas Maarup", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-12-13T06:26:19.831763", "id": "c6a018bb4cbcc47ee169269860fc8bd1d62fb632", "metadata_created": "2011-06-13T14:44:05.179994", "metadata_modified": "2013-12-13T06:26:19.831763", "author": "Digitaliser Danmark 2011 - Digitaliseringskonferencen", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "798dd491-910b-45af-8de1-14bed6e3ea13", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-12-13T06:26:19.831763", "webstore_last_updated": null, "id": "50d6f944-018a-40a0-ba87-5b1aeda496b0", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Medarrang\u00f8rer 2009", "format": "", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-12-13T06:26:19.915368", "url": "http://www.itst.dk/it-arkitektur-og-standarder/it-arkitektur/digitaliser-2010/tidligerer-konferencer/it-arkitekturkonferencen-2009/medarrangoroversigt/Tekster-til-medarrangorer/", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "f2f0a7fa-fcbf-43c4-9d8f-476d286debb7", "resource_type": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "ita", "name": "ita", "revision_timestamp": "2011-06-13T14:44:05.179994", "state": "active", "id": "9a70379d-712c-430a-9193-ed670c5471af"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "medarrangorer-til-digitaliseringskonferencen", "isopen": false, "url": "http://www.digitaliser.dk/resource/548816", "notes": "<p>Digitaliseringskonferencen afholdes \u00e5rligt af Videnskabsministeriet og er det st\u00f8rste forum for myndigheder og it-leverand\u00f8rer om offentlig it.</p><p>Konferencen sponsoreres af og planl\u00e6gges i samarbejde med en r\u00e6kke offentlige og private akt\u00f8rer.</p>", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "{It-service}", "__extras": {"revision_id": "f2f0a7fa-fcbf-43c4-9d8f-476d286debb7", "package_id": "c6a018bb4cbcc47ee169269860fc8bd1d62fb632"}}, {"key": "eu_country", "value": "DK", "__extras": {"revision_id": "2049d7d8-c25c-4511-bddb-e3472086e86c", "package_id": "c6a018bb4cbcc47ee169269860fc8bd1d62fb632"}}, {"key": "eu_nuts1", "value": "DK0", "__extras": {"package_id": "c6a018bb4cbcc47ee169269860fc8bd1d62fb632", "revision_id": "2049d7d8-c25c-4511-bddb-e3472086e86c"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Digitaliser.dk", "__extras": {"package_id": "c6a018bb4cbcc47ee169269860fc8bd1d62fb632", "revision_id": "2049d7d8-c25c-4511-bddb-e3472086e86c"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://digitaliser.dk", "__extras": {"package_id": "c6a018bb4cbcc47ee169269860fc8bd1d62fb632", "revision_id": "2049d7d8-c25c-4511-bddb-e3472086e86c"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.digitaliser.dk/resource/548816", "__extras": {"revision_id": "d2e1b730-3222-4be5-a92c-701587604a75", "package_id": "c6a018bb4cbcc47ee169269860fc8bd1d62fb632"}}], "title": "Medarrang\u00f8rer til Digitaliseringskonferencen", "revision_id": "f2f0a7fa-fcbf-43c4-9d8f-476d286debb7"}