{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:20:56.641107", "id": "b05129d00b6ea82a543955b66a166bd74dfd19b1", "metadata_created": "2011-06-13T16:20:56.641107", "metadata_modified": "2011-06-14T19:04:59.603331", "author": "INSEE", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Mobilit\u00e9 r\u00e9sidentielle inter-d\u00e9partementale par groupe d'\u00e2ge en 2007", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20110510-9/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T19:04:59.603331", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "f548935a-b589-49b2-a64a-e21089c0d14d", "revision_id": "c2a2312b-a8d4-4199-9d1c-77726c886bdd", "id": "4f0dc93c-de92-49d0-87c0-52fffc37b1ae", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "age", "name": "age", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:20:56.641107", "state": "active", "id": "9326755f-5b57-412d-9637-69846c2ab52b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "demographie", "name": "demographie", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:20:56.641107", "state": "active", "id": "4a6a1876-6de8-4911-b92e-c941fa3b5e7f"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "departement", "name": "departement", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:20:56.641107", "state": "active", "id": "1194014d-25d5-450c-84de-c3323fc5df50"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "mobilite", "name": "mobilite", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:20:56.641107", "state": "active", "id": "6e78890b-80c3-4cbc-ab3d-9316383f0736"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "residence", "name": "residence", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:20:56.641107", "state": "active", "id": "38e83712-ef8d-448f-9e66-4cfa7e3fdf27"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "45df4a04-aa4f-42d1-9139-cef66e79c46c", "description": "", "name": "population", "title": "Population"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 5, "name": "mobilite-residentielle-inter-departementale-par-groupe-dage-en-2007", "isopen": false, "url": "http://www.insee.fr/fr/publications-et-services/default.asp?page=dossiers_web/action-sociale-departementale/action-sociale-departementale.htm", "notes": "Mobilit\u00e9 r\u00e9sidentielle inter-d\u00e9partementale par groupe d'\u00e2ge en 2007Documentation", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Population & Demography\"]", "__extras": {"package_id": "b05129d00b6ea82a543955b66a166bd74dfd19b1", "revision_id": "e99d70a9-90bb-4437-85c3-a011db025c8a"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2011-05-10T16:28:00", "__extras": {"revision_id": "e99d70a9-90bb-4437-85c3-a011db025c8a", "package_id": "b05129d00b6ea82a543955b66a166bd74dfd19b1"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "e99d70a9-90bb-4437-85c3-a011db025c8a", "package_id": "b05129d00b6ea82a543955b66a166bd74dfd19b1"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "e99d70a9-90bb-4437-85c3-a011db025c8a", "package_id": "b05129d00b6ea82a543955b66a166bd74dfd19b1"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "b05129d00b6ea82a543955b66a166bd74dfd19b1", "revision_id": "e99d70a9-90bb-4437-85c3-a011db025c8a"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "b05129d00b6ea82a543955b66a166bd74dfd19b1", "revision_id": "e99d70a9-90bb-4437-85c3-a011db025c8a"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20110510-7634CF/", "__extras": {"revision_id": "e99d70a9-90bb-4437-85c3-a011db025c8a", "package_id": "b05129d00b6ea82a543955b66a166bd74dfd19b1"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "b05129d00b6ea82a543955b66a166bd74dfd19b1", "revision_id": "e99d70a9-90bb-4437-85c3-a011db025c8a"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "e99d70a9-90bb-4437-85c3-a011db025c8a", "package_id": "b05129d00b6ea82a543955b66a166bd74dfd19b1"}}, {"key": "update_date", "value": "2011-04-06T00:00:00", "__extras": {"package_id": "b05129d00b6ea82a543955b66a166bd74dfd19b1", "revision_id": "e99d70a9-90bb-4437-85c3-a011db025c8a"}}], "title": "Mobilit\u00e9 r\u00e9sidentielle inter-d\u00e9partementale par groupe d'\u00e2ge en 2007", "revision_id": "e99d70a9-90bb-4437-85c3-a011db025c8a"}