{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:35:19.676576", "id": "386f791290e6a17fc836c0bf9b77aadb15ce7e18", "metadata_created": "2011-06-13T16:35:19.676576", "metadata_modified": "2011-06-14T19:06:13.316503", "author": "INSEE", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Naissances \u00e0 Angers et son agglom\u00e9ration de 2005 \u00e0 2008", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100903-18/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T19:06:13.316503", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "ac42be19-1635-4195-9d8c-dea23b50da25", "revision_id": "ae3b0369-d3d8-422e-a1d9-b28f71b8526f", "id": "2c10a9ec-acec-4bb4-8633-6bb01e3fe2d5", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "angers", "name": "angers", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:35:19.676576", "state": "active", "id": "503420f0-aae9-4d2b-bf58-5a1bf22870c1"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "demographie", "name": "demographie", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:35:19.676576", "state": "active", "id": "4a6a1876-6de8-4911-b92e-c941fa3b5e7f"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "naissance", "name": "naissance", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:35:19.676576", "state": "active", "id": "a7f56c85-a586-440a-830b-2122e7dd2f75"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "naissances-a-angers-et-son-agglomeration-de-2005-a-2008", "isopen": false, "url": "http://www.insee.fr/fr/ppp/bases-de-donnees/donnees-detaillees/duicq/uu.asp?reg=52&uu=49701", "notes": "Naissances \u00e0 Angers et son agglom\u00e9ration de 2005 \u00e0 2008", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Population & Demography\"]", "__extras": {"package_id": "386f791290e6a17fc836c0bf9b77aadb15ce7e18", "revision_id": "af55f914-9145-41d4-9bca-cc5eb2eef43c"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-09-03T11:49:00", "__extras": {"revision_id": "af55f914-9145-41d4-9bca-cc5eb2eef43c", "package_id": "386f791290e6a17fc836c0bf9b77aadb15ce7e18"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "af55f914-9145-41d4-9bca-cc5eb2eef43c", "package_id": "386f791290e6a17fc836c0bf9b77aadb15ce7e18"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"package_id": "386f791290e6a17fc836c0bf9b77aadb15ce7e18", "revision_id": "af55f914-9145-41d4-9bca-cc5eb2eef43c"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "386f791290e6a17fc836c0bf9b77aadb15ce7e18", "revision_id": "af55f914-9145-41d4-9bca-cc5eb2eef43c"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "386f791290e6a17fc836c0bf9b77aadb15ce7e18", "revision_id": "af55f914-9145-41d4-9bca-cc5eb2eef43c"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20100903-3520A6/", "__extras": {"revision_id": "af55f914-9145-41d4-9bca-cc5eb2eef43c", "package_id": "386f791290e6a17fc836c0bf9b77aadb15ce7e18"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "386f791290e6a17fc836c0bf9b77aadb15ce7e18", "revision_id": "af55f914-9145-41d4-9bca-cc5eb2eef43c"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "af55f914-9145-41d4-9bca-cc5eb2eef43c", "package_id": "386f791290e6a17fc836c0bf9b77aadb15ce7e18"}}, {"key": "update_date", "value": "2008-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "386f791290e6a17fc836c0bf9b77aadb15ce7e18", "revision_id": "af55f914-9145-41d4-9bca-cc5eb2eef43c"}}], "title": "Naissances \u00e0 Angers et son agglom\u00e9ration de 2005 \u00e0 2008", "revision_id": "af55f914-9145-41d4-9bca-cc5eb2eef43c"}