{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:34:57.634680", "id": "922bcde352043c269fbec7745407f888101f42a1", "metadata_created": "2011-06-13T16:34:57.634680", "metadata_modified": "2011-06-14T19:06:24.173345", "author": "INSEE", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Naissances \u00e0 N\u00eemes et son agglom\u00e9ration de 2005 \u00e0 2008", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100903-5/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T19:06:24.173345", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "579f45da-ec52-49bf-9252-58f35482ff02", "revision_id": "85ab1762-63d2-46e4-9a64-9e5b7c5ed2c5", "id": "b09f7e85-25c0-468d-82c1-4fb5232cb251", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "demographie", "name": "demographie", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:34:57.634680", "state": "active", "id": "4a6a1876-6de8-4911-b92e-c941fa3b5e7f"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "naissance", "name": "naissance", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:34:57.634680", "state": "active", "id": "a7f56c85-a586-440a-830b-2122e7dd2f75"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "nimes", "name": "nimes", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:34:57.634680", "state": "active", "id": "6422c011-bdb7-4d23-beb0-def049e719b3"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "naissances-a-nimes-et-son-agglomeration-de-2005-a-2008", "isopen": false, "url": "http://www.insee.fr/fr/ppp/bases-de-donnees/donnees-detaillees/duicq/uu.asp?reg=91&uu=30601", "notes": "Naissances \u00e0 N\u00eemes et son agglom\u00e9ration de 2005 \u00e0 2008", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Population & Demography\"]", "__extras": {"package_id": "922bcde352043c269fbec7745407f888101f42a1", "revision_id": "5df4f8de-da5d-4327-b21f-ae5e1708b021"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-09-03T13:48:00", "__extras": {"revision_id": "5df4f8de-da5d-4327-b21f-ae5e1708b021", "package_id": "922bcde352043c269fbec7745407f888101f42a1"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "5df4f8de-da5d-4327-b21f-ae5e1708b021", "package_id": "922bcde352043c269fbec7745407f888101f42a1"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"package_id": "922bcde352043c269fbec7745407f888101f42a1", "revision_id": "5df4f8de-da5d-4327-b21f-ae5e1708b021"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "922bcde352043c269fbec7745407f888101f42a1", "revision_id": "5df4f8de-da5d-4327-b21f-ae5e1708b021"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "922bcde352043c269fbec7745407f888101f42a1", "revision_id": "5df4f8de-da5d-4327-b21f-ae5e1708b021"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20100903-628DC0/", "__extras": {"revision_id": "5df4f8de-da5d-4327-b21f-ae5e1708b021", "package_id": "922bcde352043c269fbec7745407f888101f42a1"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "922bcde352043c269fbec7745407f888101f42a1", "revision_id": "5df4f8de-da5d-4327-b21f-ae5e1708b021"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "5df4f8de-da5d-4327-b21f-ae5e1708b021", "package_id": "922bcde352043c269fbec7745407f888101f42a1"}}, {"key": "update_date", "value": "2008-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "922bcde352043c269fbec7745407f888101f42a1", "revision_id": "5df4f8de-da5d-4327-b21f-ae5e1708b021"}}], "title": "Naissances \u00e0 N\u00eemes et son agglom\u00e9ration de 2005 \u00e0 2008", "revision_id": "5df4f8de-da5d-4327-b21f-ae5e1708b021"}