{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:35:57.361487", "id": "6e8300b245ac94e09067dee09029681129a5b9e3", "metadata_created": "2011-06-13T16:35:57.361487", "metadata_modified": "2011-06-14T19:06:29.562042", "author": "INSEE", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Naissances \u00e0 Toulon et son agglom\u00e9ration de 2005 \u00e0 2008", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100901-39/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T19:06:29.562042", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "5742ad9b-e3ab-4c9d-b601-60f4e499faf2", "revision_id": "e078ef17-1344-4609-8306-a321d90217ed", "id": "5a384915-eaa7-417a-9f90-3bd3be38ced0", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "demographie", "name": "demographie", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:35:57.361487", "state": "active", "id": "4a6a1876-6de8-4911-b92e-c941fa3b5e7f"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "naissance", "name": "naissance", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:35:57.361487", "state": "active", "id": "a7f56c85-a586-440a-830b-2122e7dd2f75"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "toulon", "name": "toulon", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:35:57.361487", "state": "active", "id": "ae77b573-9fcd-48fa-a5aa-c48f42467ee7"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "naissances-a-toulon-et-son-agglomeration-de-2005-a-2008", "isopen": false, "url": "http://www.insee.fr/fr/ppp/bases-de-donnees/donnees-detaillees/duicq/uu.asp?reg=93&uu=00756", "notes": "Naissances \u00e0 Toulon et son agglom\u00e9ration de 2005 \u00e0 2008", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Population & Demography\"]", "__extras": {"package_id": "6e8300b245ac94e09067dee09029681129a5b9e3", "revision_id": "264bb26b-8d9d-41d0-8265-49ec4c71d6a6"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-09-01T18:28:00", "__extras": {"revision_id": "264bb26b-8d9d-41d0-8265-49ec4c71d6a6", "package_id": "6e8300b245ac94e09067dee09029681129a5b9e3"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "264bb26b-8d9d-41d0-8265-49ec4c71d6a6", "package_id": "6e8300b245ac94e09067dee09029681129a5b9e3"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"package_id": "6e8300b245ac94e09067dee09029681129a5b9e3", "revision_id": "264bb26b-8d9d-41d0-8265-49ec4c71d6a6"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "6e8300b245ac94e09067dee09029681129a5b9e3", "revision_id": "264bb26b-8d9d-41d0-8265-49ec4c71d6a6"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "6e8300b245ac94e09067dee09029681129a5b9e3", "revision_id": "264bb26b-8d9d-41d0-8265-49ec4c71d6a6"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20100901-609DC1/", "__extras": {"revision_id": "264bb26b-8d9d-41d0-8265-49ec4c71d6a6", "package_id": "6e8300b245ac94e09067dee09029681129a5b9e3"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "6e8300b245ac94e09067dee09029681129a5b9e3", "revision_id": "264bb26b-8d9d-41d0-8265-49ec4c71d6a6"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "264bb26b-8d9d-41d0-8265-49ec4c71d6a6", "package_id": "6e8300b245ac94e09067dee09029681129a5b9e3"}}, {"key": "update_date", "value": "2008-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "6e8300b245ac94e09067dee09029681129a5b9e3", "revision_id": "264bb26b-8d9d-41d0-8265-49ec4c71d6a6"}}], "title": "Naissances \u00e0 Toulon et son agglom\u00e9ration de 2005 \u00e0 2008", "revision_id": "264bb26b-8d9d-41d0-8265-49ec4c71d6a6"}