{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:38:06.399471", "id": "e114de9e4c8a8b219bb3452d9eaf7754f354c56e", "metadata_created": "2011-06-13T16:38:06.399471", "metadata_modified": "2011-06-14T19:06:28.585036", "author": "INSEE", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Naissances \u00e0 Strasbourg et son agglom\u00e9ration de 2005 \u00e0 2008", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100830-140/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T19:06:28.585036", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "5bcbf1b7-de16-4290-b293-0c3a233d699c", "revision_id": "48489e8d-0e28-48d3-8497-474b23ec5578", "id": "3f62d77f-dcaa-4e1f-b715-723bf878d922", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "demographie", "name": "demographie", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:38:06.399471", "state": "active", "id": "4a6a1876-6de8-4911-b92e-c941fa3b5e7f"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "naissance", "name": "naissance", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:38:06.399471", "state": "active", "id": "a7f56c85-a586-440a-830b-2122e7dd2f75"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "strasbourg", "name": "strasbourg", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:38:06.399471", "state": "active", "id": "294760e9-c189-4b84-957d-8686da7e1a07"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "naissances-a-strasbourg-et-son-agglomeration-de-2005-a-2008", "isopen": false, "url": "http://www.insee.fr/fr/ppp/bases-de-donnees/donnees-detaillees/duicq/uu.asp?reg=42&uu=67701", "notes": "Naissances \u00e0 Strasbourg et son agglom\u00e9ration de 2005 \u00e0 2008", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Economy & Finances\"]", "__extras": {"package_id": "e114de9e4c8a8b219bb3452d9eaf7754f354c56e", "revision_id": "109d4f9c-bc66-4c6b-b570-a7bb7f56c4cb"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-08-30T15:52:00", "__extras": {"revision_id": "109d4f9c-bc66-4c6b-b570-a7bb7f56c4cb", "package_id": "e114de9e4c8a8b219bb3452d9eaf7754f354c56e"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "109d4f9c-bc66-4c6b-b570-a7bb7f56c4cb", "package_id": "e114de9e4c8a8b219bb3452d9eaf7754f354c56e"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"package_id": "e114de9e4c8a8b219bb3452d9eaf7754f354c56e", "revision_id": "109d4f9c-bc66-4c6b-b570-a7bb7f56c4cb"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "e114de9e4c8a8b219bb3452d9eaf7754f354c56e", "revision_id": "109d4f9c-bc66-4c6b-b570-a7bb7f56c4cb"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "e114de9e4c8a8b219bb3452d9eaf7754f354c56e", "revision_id": "109d4f9c-bc66-4c6b-b570-a7bb7f56c4cb"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/1248/", "__extras": {"revision_id": "109d4f9c-bc66-4c6b-b570-a7bb7f56c4cb", "package_id": "e114de9e4c8a8b219bb3452d9eaf7754f354c56e"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "e114de9e4c8a8b219bb3452d9eaf7754f354c56e", "revision_id": "109d4f9c-bc66-4c6b-b570-a7bb7f56c4cb"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "109d4f9c-bc66-4c6b-b570-a7bb7f56c4cb", "package_id": "e114de9e4c8a8b219bb3452d9eaf7754f354c56e"}}, {"key": "update_date", "value": "2008-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "e114de9e4c8a8b219bb3452d9eaf7754f354c56e", "revision_id": "109d4f9c-bc66-4c6b-b570-a7bb7f56c4cb"}}], "title": "Naissances \u00e0 Strasbourg et son agglom\u00e9ration de 2005 \u00e0 2008", "revision_id": "109d4f9c-bc66-4c6b-b570-a7bb7f56c4cb"}