{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:06:44.696890", "id": "154a31bf7fa827bce90915439a7a5f3aa0f2fa47", "metadata_created": "2011-06-13T16:06:44.696890", "metadata_modified": "2011-06-15T23:54:15.381140", "author": "Minist\u00e8re de l\u2019\u00c9cologie, de l\u2019\u00c9nergie du D\u00e9veloppement durable  et de la Mer", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Nombre de salari\u00e9s des secteurs d'activit\u00e9 environnementale priv\u00e9e  de 1993 \u00e0 2008", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100630-11/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-15T23:54:15.381140", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "8cce51f5-e465-46b2-b458-bd4d1fc705b7", "revision_id": "f85ec9aa-8f46-42d5-aa79-2851d4547b6b", "id": "b12cb7be-5eea-417c-a938-1ee2a35b768f", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "environnement", "name": "environnement", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:06:44.696890", "state": "active", "id": "19eb9132-3948-40be-b84b-828213b5d378"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "salaries", "name": "salaries", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:06:44.696890", "state": "active", "id": "e2cf8eb1-f346-4fe8-a23e-8c76e38bcffa"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "nombre-de-salaries-des-secteurs-dactivite-environnementale-privee-de-1993-a-2008", "isopen": false, "url": "http://www.stats.environnement.developpement-durable.gouv.fr/acces-thematique/emploi/emplois-environnement/l-emploi-sectoriel-prive-dans-les-eco-activites-en-2008.html", "notes": "Nombre de salari\u00e9s des secteurs d'activit\u00e9 environnementale priv\u00e9e  de 1993 \u00e0 2008", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Environment & Energy\", \"Work & Salaries\"]", "__extras": {"revision_id": "049d9484-186d-4b10-b0a8-ea16241a39f1", "package_id": "154a31bf7fa827bce90915439a7a5f3aa0f2fa47"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-06-30T12:24:00", "__extras": {"revision_id": "049d9484-186d-4b10-b0a8-ea16241a39f1", "package_id": "154a31bf7fa827bce90915439a7a5f3aa0f2fa47"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"package_id": "154a31bf7fa827bce90915439a7a5f3aa0f2fa47", "revision_id": "049d9484-186d-4b10-b0a8-ea16241a39f1"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"package_id": "154a31bf7fa827bce90915439a7a5f3aa0f2fa47", "revision_id": "049d9484-186d-4b10-b0a8-ea16241a39f1"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "154a31bf7fa827bce90915439a7a5f3aa0f2fa47", "revision_id": "049d9484-186d-4b10-b0a8-ea16241a39f1"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"revision_id": "049d9484-186d-4b10-b0a8-ea16241a39f1", "package_id": "154a31bf7fa827bce90915439a7a5f3aa0f2fa47"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/318/", "__extras": {"revision_id": "049d9484-186d-4b10-b0a8-ea16241a39f1", "package_id": "154a31bf7fa827bce90915439a7a5f3aa0f2fa47"}}, {"key": "update_date", "value": "2008-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "154a31bf7fa827bce90915439a7a5f3aa0f2fa47", "revision_id": "049d9484-186d-4b10-b0a8-ea16241a39f1"}}], "title": "Nombre de salari\u00e9s des secteurs d'activit\u00e9 environnementale priv\u00e9e  de 1993 \u00e0 2008", "revision_id": "049d9484-186d-4b10-b0a8-ea16241a39f1"}