{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T15:55:43.883326", "id": "5af8ec20d4b1198738df2967a01b0d7c52246b97", "metadata_created": "2011-06-13T15:55:43.883326", "metadata_modified": "2011-06-15T23:54:07.087752", "author": "Secr\u00e9tariat d'Etat charg\u00e9 des Sports", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Nombre de dipl\u00f4mes professionnels et non professionnels d\u00e9livr\u00e9s par le minist\u00e8re en charge des Sports de 1990 \u00e0 2008", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100721-15/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-15T23:54:07.087752", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "d4de4348-60ad-49ad-91a5-0d070d927659", "revision_id": "ded7255f-55cc-457e-8a6c-5d24bfa1449c", "id": "77b4c722-58a4-4207-99f1-1b07f8f13b56", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "diplome", "name": "diplome", "revision_timestamp": "2011-06-13T15:55:43.883326", "state": "active", "id": "4f0863fb-3d57-4de9-afc2-11205e3ca096"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "federation", "name": "federation", "revision_timestamp": "2011-06-13T15:55:43.883326", "state": "active", "id": "aaf77694-b1b3-42fe-bbcf-553dba13fae5"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "sport", "name": "sport", "revision_timestamp": "2011-06-13T15:55:43.883326", "state": "active", "id": "ad652623-3110-4200-962a-c7ecc34ce878"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "nombre-de-diplomes-professionnels-et-non-professionnels-delivres-par-le-ministere-en-charg-2008", "isopen": false, "url": "http://www.sports.gouv.fr/francais/communication/statistiques/donnees-detaillees/donnees-detaillees-2009", "notes": "Nombre de dipl\u00f4mes professionnels et non professionnels d\u00e9livr\u00e9s par le minist\u00e8re en charge des Sports de 1990 \u00e0 2008", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Sports & Entertainment\"]", "__extras": {"package_id": "5af8ec20d4b1198738df2967a01b0d7c52246b97", "revision_id": "558e122e-15f6-410b-a631-89b82ffeb6d3"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-07-21T15:24:00", "__extras": {"revision_id": "558e122e-15f6-410b-a631-89b82ffeb6d3", "package_id": "5af8ec20d4b1198738df2967a01b0d7c52246b97"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "558e122e-15f6-410b-a631-89b82ffeb6d3", "package_id": "5af8ec20d4b1198738df2967a01b0d7c52246b97"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"package_id": "5af8ec20d4b1198738df2967a01b0d7c52246b97", "revision_id": "558e122e-15f6-410b-a631-89b82ffeb6d3"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "5af8ec20d4b1198738df2967a01b0d7c52246b97", "revision_id": "558e122e-15f6-410b-a631-89b82ffeb6d3"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "5af8ec20d4b1198738df2967a01b0d7c52246b97", "revision_id": "558e122e-15f6-410b-a631-89b82ffeb6d3"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/960/", "__extras": {"revision_id": "558e122e-15f6-410b-a631-89b82ffeb6d3", "package_id": "5af8ec20d4b1198738df2967a01b0d7c52246b97"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "5af8ec20d4b1198738df2967a01b0d7c52246b97", "revision_id": "558e122e-15f6-410b-a631-89b82ffeb6d3"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "558e122e-15f6-410b-a631-89b82ffeb6d3", "package_id": "5af8ec20d4b1198738df2967a01b0d7c52246b97"}}, {"key": "update_date", "value": "2008-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "5af8ec20d4b1198738df2967a01b0d7c52246b97", "revision_id": "558e122e-15f6-410b-a631-89b82ffeb6d3"}}], "title": "Nombre de dipl\u00f4mes professionnels et non professionnels d\u00e9livr\u00e9s par le minist\u00e8re en charge des Sports de 1990 \u00e0 2008", "revision_id": "558e122e-15f6-410b-a631-89b82ffeb6d3"}