{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:04:51.288189", "id": "1c76c42db69f242fdc8d813f5fddf04e958dca4b", "metadata_created": "2011-06-13T16:04:51.288189", "metadata_modified": "2011-06-15T23:54:10.276881", "author": "INSEE", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Nombre d'\u00e9l\u00e8ves du pr\u00e9\u00e9l\u00e9mentaire par \u00e2ge et taux de scolarisation des enfants de 2 \u00e0 5 ans de 2005 \u00e0 2009", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100706-8/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-15T23:54:10.276881", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "a4c97d90-6a5d-428c-b790-26d62e6c52de", "revision_id": "30b914c8-a8e7-4de6-a4eb-e8627a62dac1", "id": "6d0ccab7-951d-437a-84c7-99a39ad88d52", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "ecole", "name": "ecole", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:04:51.288189", "state": "active", "id": "fa862841-e493-4ccd-b27e-af45a2227744"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "enfants", "name": "enfants", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:04:51.288189", "state": "active", "id": "b8fd559e-478c-4da2-8f3d-1ba467110f2a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "preelementaire", "name": "preelementaire", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:04:51.288189", "state": "active", "id": "826ac2ea-0a93-488d-959e-998fbe63062f"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "scolarite", "name": "scolarite", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:04:51.288189", "state": "active", "id": "fdefcabe-aa2d-4b16-8719-f3d046c49e55"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 4, "name": "nombre-deleves-du-preelementaire-par-age-et-taux-de-scolarisation-des-enfants-de-2-a-5-ans-2009", "isopen": false, "url": "http://www.insee.fr/fr/themes/tableau.asp?reg_id=0&ref_id=NATSOS07102", "notes": "Nombre d'\u00e9l\u00e8ves du pr\u00e9\u00e9l\u00e9mentaire par \u00e2ge et taux de scolarisation des enfants de 2 \u00e0 5 ans de 2005 \u00e0 2009", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Education & Training\"]", "__extras": {"package_id": "1c76c42db69f242fdc8d813f5fddf04e958dca4b", "revision_id": "6bb510de-5871-4cb8-ba10-cac86abee0d7"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-07-06T15:00:00", "__extras": {"revision_id": "6bb510de-5871-4cb8-ba10-cac86abee0d7", "package_id": "1c76c42db69f242fdc8d813f5fddf04e958dca4b"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"package_id": "1c76c42db69f242fdc8d813f5fddf04e958dca4b", "revision_id": "6bb510de-5871-4cb8-ba10-cac86abee0d7"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"package_id": "1c76c42db69f242fdc8d813f5fddf04e958dca4b", "revision_id": "6bb510de-5871-4cb8-ba10-cac86abee0d7"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "1c76c42db69f242fdc8d813f5fddf04e958dca4b", "revision_id": "6bb510de-5871-4cb8-ba10-cac86abee0d7"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "1c76c42db69f242fdc8d813f5fddf04e958dca4b", "revision_id": "6bb510de-5871-4cb8-ba10-cac86abee0d7"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/421/", "__extras": {"revision_id": "6bb510de-5871-4cb8-ba10-cac86abee0d7", "package_id": "1c76c42db69f242fdc8d813f5fddf04e958dca4b"}}, {"key": "update_date", "value": "2009-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "1c76c42db69f242fdc8d813f5fddf04e958dca4b", "revision_id": "6bb510de-5871-4cb8-ba10-cac86abee0d7"}}], "title": "Nombre d'\u00e9l\u00e8ves du pr\u00e9\u00e9l\u00e9mentaire par \u00e2ge et taux de scolarisation des enfants de 2 \u00e0 5 ans de 2005 \u00e0 2009", "revision_id": "6bb510de-5871-4cb8-ba10-cac86abee0d7"}