{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:08:14.588522", "id": "52fdb9f68c503e11d168fe52035901864c0a4861", "metadata_created": "2011-06-13T16:08:14.588522", "metadata_modified": "2011-06-15T23:54:13.344988", "author": "Minist\u00e8re de l\u2019\u00c9cologie, de l\u2019\u00c9nergie du D\u00e9veloppement durable  et de la Mer", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Nombre de Parcs Naturels R\u00e9gionaux cr\u00e9\u00e9s annuellement depuis leur mise en place en 1968 jusqu' \u00e0 2007", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100628-1/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-15T23:54:13.344988", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "3b426c19-457a-4c54-a84e-e5988fd71b19", "revision_id": "28764260-98ad-4ef6-950a-82b5a5f73a44", "id": "b18161dd-cccc-4c1e-8a8a-c01f03d73271", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "parc-naturel-regional", "name": "parc-naturel-regional", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:08:14.588522", "state": "active", "id": "353069bd-a094-4b43-a2f6-1bec5519318e"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "nombre-de-parcs-naturels-regionaux-crees-annuellement-depuis-leur-mise-en-place-en-1968-ju-2007", "isopen": false, "url": "http://www.stats.environnement.developpement-durable.gouv.fr/acces-thematique/nature-et-biodiversite/espaces-naturels/la-gestion-contractuelle-des-espaces.html?taille=target", "notes": "Nombre de Parcs Naturels R\u00e9gionaux cr\u00e9\u00e9s annuellement depuis leur mise en place en 1968 jusqu'\u00e0 2007", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Environment & Energy\"]", "__extras": {"revision_id": "9fdd4c99-82ee-46e1-8bc7-e074e8125589", "package_id": "52fdb9f68c503e11d168fe52035901864c0a4861"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-06-28T16:56:00", "__extras": {"revision_id": "9fdd4c99-82ee-46e1-8bc7-e074e8125589", "package_id": "52fdb9f68c503e11d168fe52035901864c0a4861"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"package_id": "52fdb9f68c503e11d168fe52035901864c0a4861", "revision_id": "9fdd4c99-82ee-46e1-8bc7-e074e8125589"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"package_id": "52fdb9f68c503e11d168fe52035901864c0a4861", "revision_id": "9fdd4c99-82ee-46e1-8bc7-e074e8125589"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "52fdb9f68c503e11d168fe52035901864c0a4861", "revision_id": "9fdd4c99-82ee-46e1-8bc7-e074e8125589"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"revision_id": "9fdd4c99-82ee-46e1-8bc7-e074e8125589", "package_id": "52fdb9f68c503e11d168fe52035901864c0a4861"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/233/", "__extras": {"revision_id": "9fdd4c99-82ee-46e1-8bc7-e074e8125589", "package_id": "52fdb9f68c503e11d168fe52035901864c0a4861"}}, {"key": "update_date", "value": "2007-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "52fdb9f68c503e11d168fe52035901864c0a4861", "revision_id": "9fdd4c99-82ee-46e1-8bc7-e074e8125589"}}], "title": "Nombre de Parcs Naturels R\u00e9gionaux cr\u00e9\u00e9s annuellement depuis leur mise en place en 1968 jusqu' \u00e0 2007", "revision_id": "9fdd4c99-82ee-46e1-8bc7-e074e8125589"}