{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:08:17.604746", "id": "2815f6b98b7a1fc00fc6bbb6d86583c410d86af7", "metadata_created": "2011-06-13T16:08:17.604746", "metadata_modified": "2011-06-14T19:15:00.749296", "author": "Minist\u00e8re de l\u2019\u00c9cologie, de l\u2019\u00c9nergie du D\u00e9veloppement durable  et de la Mer", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Nombre d'habitats d'int\u00e9r\u00eat communautaire en France et en Europe  en 2006", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100628-4/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T19:15:00.749296", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "b4785294-6d5c-4e93-8c16-0b42c14d1118", "revision_id": "f52b7609-9930-4fa3-9a25-3382b72a9aa5", "id": "8d6d8f28-d49b-4c05-9e91-1d1fe3593401", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "ecologie", "name": "ecologie", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:08:17.604746", "state": "active", "id": "19c72630-fdb3-4405-8a6d-99f5df52904d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "habitat", "name": "habitat", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:08:17.604746", "state": "active", "id": "e55c6133-9411-48fb-bcae-cfb32eed4184"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "nombre-dhabitats-dinteret-communautaire-en-france-et-en-europe-en-2006", "isopen": false, "url": "http://www.stats.environnement.developpement-durable.gouv.fr/acces-thematique/nature-et-biodiversite/espaces-naturels/les-habitats-naturels-en-france-metropolitaine.html?taille=target", "notes": "Nombre d'habitats d'int\u00e9r\u00eat communautaire en France et en Europe (Habitats c\u00f4tiers et v\u00e9g\u00e9tations, halophytiques, dunes maritimes et int\u00e9rieures, habitats d'eaux douces, landes et fourr\u00e9s temp\u00e9r\u00e9s, fourr\u00e9s scl\u00e9rophylles, formations herbeuses, naturelles et semi-naturelles, tourbi\u00e8res et bas-marais, habitats rocheux et grottes, for\u00eats)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Environment & Energy\"]", "__extras": {"revision_id": "f615adb6-4409-4091-98c0-9b8f075920b9", "package_id": "2815f6b98b7a1fc00fc6bbb6d86583c410d86af7"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-06-28T16:40:00", "__extras": {"revision_id": "f615adb6-4409-4091-98c0-9b8f075920b9", "package_id": "2815f6b98b7a1fc00fc6bbb6d86583c410d86af7"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"package_id": "2815f6b98b7a1fc00fc6bbb6d86583c410d86af7", "revision_id": "f615adb6-4409-4091-98c0-9b8f075920b9"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"package_id": "2815f6b98b7a1fc00fc6bbb6d86583c410d86af7", "revision_id": "f615adb6-4409-4091-98c0-9b8f075920b9"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "2815f6b98b7a1fc00fc6bbb6d86583c410d86af7", "revision_id": "f615adb6-4409-4091-98c0-9b8f075920b9"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"revision_id": "f615adb6-4409-4091-98c0-9b8f075920b9", "package_id": "2815f6b98b7a1fc00fc6bbb6d86583c410d86af7"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/230/", "__extras": {"revision_id": "f615adb6-4409-4091-98c0-9b8f075920b9", "package_id": "2815f6b98b7a1fc00fc6bbb6d86583c410d86af7"}}, {"key": "update_date", "value": "2006-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "2815f6b98b7a1fc00fc6bbb6d86583c410d86af7", "revision_id": "f615adb6-4409-4091-98c0-9b8f075920b9"}}], "title": "Nombre d'habitats d'int\u00e9r\u00eat communautaire en France et en Europe  en 2006", "revision_id": "f615adb6-4409-4091-98c0-9b8f075920b9"}