{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:04:18.848329", "id": "9d4650d4e8944e0ebf5c32dd9706abc74343e3a8", "metadata_created": "2011-06-13T16:04:18.848329", "metadata_modified": "2011-06-14T19:15:17.293333", "author": "INSEE", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Nombre moyen de jours de formation et taux d'acc\u00e8s \u00e0 la formation  2003 \u00e0 2008 selon l'\u00e2ge", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100707-50/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T19:15:17.293333", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "e41922fc-8012-4836-8008-d73c9f66e64d", "revision_id": "735b9046-857e-444b-8ec6-7e7ddcfb4fd0", "id": "720cedf7-e927-4c89-a877-907b462bb15d", "resource_type": null, "size": null}, {"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Nombre moyen de jours de formation et taux d'acc\u00e8s \u00e0 la formation selon la cat\u00e9gorie socioprofessionnelle de 2003 \u00e0 2008", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100707-51/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T19:15:17.293333", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 1, "resource_group_id": "e41922fc-8012-4836-8008-d73c9f66e64d", "revision_id": "735b9046-857e-444b-8ec6-7e7ddcfb4fd0", "id": "53a3611d-470e-4efa-8dc9-c3a23013d675", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "formation", "name": "formation", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:04:18.848329", "state": "active", "id": "d0aa4218-8210-4e96-a199-9785e3d5a0aa"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "nombre-moyen-de-jours-de-formation-et-taux-dacces-a-la-formation-2003-a-2008", "isopen": false, "url": "http://www.insee.fr/fr/themes/tableau.asp?reg_id=0&ref_id=NATnon07246", "notes": "Nombre moyen de jours de formation et taux d'acc\u00e8s \u00e0 la formation de 2003 \u00e0 2008 (donn\u00e9es class\u00e9es selon la cat\u00e9gorie socioprofessionnelle et selon l'\u00e2ge)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Education & Training\"]", "__extras": {"package_id": "9d4650d4e8944e0ebf5c32dd9706abc74343e3a8", "revision_id": "aab84136-d78f-4e51-8610-14b8bc676c87"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-07-07T09:53:00", "__extras": {"revision_id": "aab84136-d78f-4e51-8610-14b8bc676c87", "package_id": "9d4650d4e8944e0ebf5c32dd9706abc74343e3a8"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"package_id": "9d4650d4e8944e0ebf5c32dd9706abc74343e3a8", "revision_id": "aab84136-d78f-4e51-8610-14b8bc676c87"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"package_id": "9d4650d4e8944e0ebf5c32dd9706abc74343e3a8", "revision_id": "aab84136-d78f-4e51-8610-14b8bc676c87"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "9d4650d4e8944e0ebf5c32dd9706abc74343e3a8", "revision_id": "aab84136-d78f-4e51-8610-14b8bc676c87"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "9d4650d4e8944e0ebf5c32dd9706abc74343e3a8", "revision_id": "aab84136-d78f-4e51-8610-14b8bc676c87"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/451/", "__extras": {"revision_id": "aab84136-d78f-4e51-8610-14b8bc676c87", "package_id": "9d4650d4e8944e0ebf5c32dd9706abc74343e3a8"}}, {"key": "update_date", "value": "2008-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "9d4650d4e8944e0ebf5c32dd9706abc74343e3a8", "revision_id": "aab84136-d78f-4e51-8610-14b8bc676c87"}}], "title": "Nombre moyen de jours de formation et taux d'acc\u00e8s \u00e0 la formation  2003 \u00e0 2008", "revision_id": "aab84136-d78f-4e51-8610-14b8bc676c87"}