{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:09:48.958212", "id": "536fb6934062440c464ca2eef82b0be8e6b36cc8", "metadata_created": "2011-06-13T16:09:48.958212", "metadata_modified": "2011-06-15T23:54:16.345557", "author": "Minist\u00e8re de l\u2019\u00c9cologie, de l\u2019\u00c9nergie du D\u00e9veloppement durable  et de la Mer", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Nombre de sites d\u2019\u00e9oliennes et puissances install\u00e9es par r\u00e9gion de 2000 \u00e0 2008 et production d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 en 2008", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100623-28/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-15T23:54:16.345557", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "7426736a-a78b-4a4e-b5e8-cfb0dae1a0f9", "revision_id": "6a4ec2ad-70e3-4e74-879b-02f36598abc4", "id": "e5b9bdbd-cb02-4d08-b86b-f116df39b014", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "eolien", "name": "eolien", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:09:48.958212", "state": "active", "id": "a4afc130-82c6-4772-bec3-080770e8c9bf"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "nombre-de-sites-deoliennes-et-puissances-installees-par-region-de-2000-a-2008-et-productio-2008", "isopen": false, "url": "http://www.statistiques.developpement-durable.gouv.fr/rubrique.php3?id_rubrique=551", "notes": "Nombre de sites d\u2019\u00e9oliennes et puissances install\u00e9es par r\u00e9gion de 2000 \u00e0 2008 et production d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 en 2008", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Environment & Energy\"]", "__extras": {"revision_id": "75fb9b75-c1a5-4c0c-922c-60b7ecc3919d", "package_id": "536fb6934062440c464ca2eef82b0be8e6b36cc8"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-06-23T15:37:00", "__extras": {"revision_id": "75fb9b75-c1a5-4c0c-922c-60b7ecc3919d", "package_id": "536fb6934062440c464ca2eef82b0be8e6b36cc8"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"package_id": "536fb6934062440c464ca2eef82b0be8e6b36cc8", "revision_id": "75fb9b75-c1a5-4c0c-922c-60b7ecc3919d"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"package_id": "536fb6934062440c464ca2eef82b0be8e6b36cc8", "revision_id": "75fb9b75-c1a5-4c0c-922c-60b7ecc3919d"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "536fb6934062440c464ca2eef82b0be8e6b36cc8", "revision_id": "75fb9b75-c1a5-4c0c-922c-60b7ecc3919d"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"revision_id": "75fb9b75-c1a5-4c0c-922c-60b7ecc3919d", "package_id": "536fb6934062440c464ca2eef82b0be8e6b36cc8"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/148/", "__extras": {"revision_id": "75fb9b75-c1a5-4c0c-922c-60b7ecc3919d", "package_id": "536fb6934062440c464ca2eef82b0be8e6b36cc8"}}, {"key": "update_date", "value": "2010-06-23T15:37:00", "__extras": {"package_id": "536fb6934062440c464ca2eef82b0be8e6b36cc8", "revision_id": "75fb9b75-c1a5-4c0c-922c-60b7ecc3919d"}}], "title": "Nombre de sites d\u2019\u00e9oliennes et puissances install\u00e9es par r\u00e9gion de 2000 \u00e0 2008 et production d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 en 2008", "revision_id": "75fb9b75-c1a5-4c0c-922c-60b7ecc3919d"}