{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:04:21.795420", "id": "f04b1d726c615672552fa5116aa5b958d8d41676", "metadata_created": "2011-06-13T16:04:21.795420", "metadata_modified": "2011-06-14T19:15:22.657437", "author": "INSEE", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Nombre moyen d'\u00e9l\u00e8ves par classe et d'\u00e9tudiants par enseignement dans l'Union europ\u00e9enne en 2007", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100707-22/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T19:15:22.657437", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "eb017af9-3dac-41f5-bc95-3f9c14312e70", "revision_id": "99b5a052-326e-4996-8f42-fe530852b9d1", "id": "64c9f6cd-a160-420c-859f-1de655d89678", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "enseignement", "name": "enseignement", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:04:21.795420", "state": "active", "id": "4420093d-2512-4dcc-ac4f-ab8077d45cb0"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "etudiant", "name": "etudiant", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:04:21.795420", "state": "active", "id": "e0c224bd-3a01-4852-9305-f4645ab5006c"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "nombre-moyen-deleves-par-classe-et-detudiants-par-enseignement-dans-lunion-europeenne-en-2007", "isopen": false, "url": "http://www.insee.fr/fr/themes/tableau.asp?reg_id=98&ref_id=CMPTEF07120", "notes": "Nombre moyen d'\u00e9l\u00e8ves par classe et d'\u00e9tudiants par enseignement dans l'Union europ\u00e9enne en 2007", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Education & Training\"]", "__extras": {"revision_id": "a99f1176-a3bf-4c72-b2da-9f4329ff3547", "package_id": "f04b1d726c615672552fa5116aa5b958d8d41676"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-07-07T09:38:00", "__extras": {"revision_id": "a99f1176-a3bf-4c72-b2da-9f4329ff3547", "package_id": "f04b1d726c615672552fa5116aa5b958d8d41676"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"package_id": "f04b1d726c615672552fa5116aa5b958d8d41676", "revision_id": "a99f1176-a3bf-4c72-b2da-9f4329ff3547"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"package_id": "f04b1d726c615672552fa5116aa5b958d8d41676", "revision_id": "a99f1176-a3bf-4c72-b2da-9f4329ff3547"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "f04b1d726c615672552fa5116aa5b958d8d41676", "revision_id": "a99f1176-a3bf-4c72-b2da-9f4329ff3547"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"revision_id": "a99f1176-a3bf-4c72-b2da-9f4329ff3547", "package_id": "f04b1d726c615672552fa5116aa5b958d8d41676"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/448/", "__extras": {"revision_id": "a99f1176-a3bf-4c72-b2da-9f4329ff3547", "package_id": "f04b1d726c615672552fa5116aa5b958d8d41676"}}, {"key": "update_date", "value": "2007-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "f04b1d726c615672552fa5116aa5b958d8d41676", "revision_id": "a99f1176-a3bf-4c72-b2da-9f4329ff3547"}}], "title": "Nombre moyen d'\u00e9l\u00e8ves par classe et d'\u00e9tudiants par enseignement dans l'Union europ\u00e9enne en 2007", "revision_id": "a99f1176-a3bf-4c72-b2da-9f4329ff3547"}