{"license_title": "UK Open Government Licence (OGL)", "maintainer": "", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-12-16T16:16:55.330040", "id": "5c51fb7a-f613-4835-9b29-211ea894642f", "metadata_created": "2013-12-16T16:16:55.330040", "metadata_modified": "2013-12-16T16:16:55.330040", "author": "Maria VALEANU", "author_email": "statistica@mmuncii.ro", "state": "active", "version": null, "license_id": "uk-ogl", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "577c6b58-8b24-45d2-a8ba-ffae6a91f833", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-12-16T16:16:55.330040", "webstore_last_updated": null, "id": "0f6f4ac9-bf37-4630-865b-9edd87469e97", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Ocuparea, \u015fomajul \u015fi protec\u0163ia social\u0103 a \u015fomerilor\r\n\r\nhttp://www.mmuncii.ro/j3/images/buletin_statistic/somaj_sem_I_2013.pdf", "format": "XML", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "somaj-sem-i-2013.xml", "created": "2013-10-18T11:09:47.440489", "url": "http://date.gov.ro/storage/f/2013-11-01T11%3A58%3A33.656Z/somaj-sem-i-2013.xml", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "145a00a9-8beb-48a0-bbc0-e5daf88627e7", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "577c6b58-8b24-45d2-a8ba-ffae6a91f833", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-12-16T16:16:55.330040", "webstore_last_updated": null, "id": "62a91258-6fd5-4bc9-aa5c-056d85b8c627", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "document de referinta: Ocuparea, \u015fomajul \u015fi protec\u0163ia social\u0103 a \u015fomerilor", "format": "", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "document de referinta: Ocuparea, \u015fomajul \u015fi protec\u0163ia social\u0103 a \u015fomerilor", "created": "2013-10-18T11:11:06.051786", "url": "http://www.mmuncii.ro/j3/images/buletin_statistic/somaj_sem_I_2013.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "145a00a9-8beb-48a0-bbc0-e5daf88627e7", "resource_type": "file"}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "familiei", "name": "familiei", "revision_timestamp": "2013-12-16T16:16:55.330040", "state": "active", "id": "43406d20-4d62-47c8-89f2-cdc1b7358f1e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "ministerul-muncii", "name": "ministerul-muncii", "revision_timestamp": "2013-12-16T16:16:55.330040", "state": "active", "id": "7763d83f-f9de-4e16-a90f-6ef8d12d3549"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "mmfpspv", "name": "mmfpspv", "revision_timestamp": "2013-12-16T16:16:55.330040", "state": "active", "id": "f2e96f15-e368-4054-9a11-2846ccc97cb4"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "munca", "name": "munca", "revision_timestamp": "2013-12-16T16:16:55.330040", "state": "active", "id": "d401778f-4907-4de7-b557-f1eb8d4f00cf"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "proteciei-sociale-i-persoanelor-varstnice", "name": "proteciei-sociale-i-persoanelor-varstnice", "revision_timestamp": "2013-12-16T16:16:55.330040", "state": "active", "id": "6522dec1-d7db-4ff5-914f-5e73005a642c"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "protectie-sociala", "name": "protectie-sociala", "revision_timestamp": "2013-12-16T16:16:55.330040", "state": "active", "id": "144dd3ea-97ce-4b6e-903f-b3940ee7b2d1"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "somaj", "name": "somaj", "revision_timestamp": "2013-12-16T16:16:55.330040", "state": "active", "id": "a58e00d8-d477-4692-94bc-e6c4b14d0046"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 7, "name": "ocuparea-somajul-si-protectia-sociala-a-somerilor", "isopen": true, "url": null, "notes": "Ocuparea, \u015fomajul \u015fi protec\u0163ia social\u0103 a \u015fomerilor - Buletin statistic \u00een domeniul muncii \u0219i protec\u021biei sociale \u00een trimestrul II 2013", "owner_org": null, "extras": [{"key": "eu_country", "value": "ro", "__extras": {"package_id": "5c51fb7a-f613-4835-9b29-211ea894642f", "revision_id": "145a00a9-8beb-48a0-bbc0-e5daf88627e7"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "data.gov.ro", "__extras": {"revision_id": "145a00a9-8beb-48a0-bbc0-e5daf88627e7", "package_id": "5c51fb7a-f613-4835-9b29-211ea894642f"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://data.gov.ro", "__extras": {"revision_id": "145a00a9-8beb-48a0-bbc0-e5daf88627e7", "package_id": "5c51fb7a-f613-4835-9b29-211ea894642f"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://data.gov.ro/dataset/5c51fb7a-f613-4835-9b29-211ea894642f", "__extras": {"package_id": "5c51fb7a-f613-4835-9b29-211ea894642f", "revision_id": "145a00a9-8beb-48a0-bbc0-e5daf88627e7"}}], "license_url": "http://reference.data.gov.uk/id/open-government-licence", "title": "Ocuparea, \u015fomajul \u015fi protec\u0163ia social\u0103 a \u015fomerilor", "revision_id": "145a00a9-8beb-48a0-bbc0-e5daf88627e7"}