{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "http://www.graz.at/cms/beitrag/10023769/413927/", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "ogd@stadt.graz.at", "revision_timestamp": "2013-09-30T16:36:26.484850", "id": "95272fa5-3397-4044-8b00-0c15f27321c2", "metadata_created": "2013-04-03T11:27:32.379738", "metadata_modified": "2013-09-30T16:36:26.484850", "author": "http://www.graz.at/cms/beitrag/10023769/413927/", "author_email": null, "state": "active", "version": "1.0", "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "dd9b42ae-00a4-47a4-991e-b3bc279a274f", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-09-30T16:36:26.484850", "webstore_last_updated": null, "id": "359e4024-1794-4505-81a7-3d549abd016d", "size": "4815700", "state": "active", "hash": "", "description": "die anwesende Grazer Bev\u00f6lkerung (= Haupt- und Nebenwohnsitze gesamt) nach Bezirk und Staatsangeh\u00f6rigkeitcode (LCD 3) beginnend mit dem 1.1.2006", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "die anwesende Grazer Bev\u00f6lkerung (= Haupt- und Nebenwohnsitze gesamt) nach Bezirk und Staatsangeh\u00f6rigkeitcode (LCD 3) beginnend mit dem 1.1.2006", "created": "2013-04-03T06:27:32.455937", "url": "http://data.graz.gv.at//katalog/bevoelkerung/04_bev_bez_STB_LCD3.csv", "webstore_url": null, "last_modified": "2012-06-01T00:00:00", "position": 0, "revision_id": "5fb62ede-93c7-4059-98a2-3381eb16eb9c", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "dd9b42ae-00a4-47a4-991e-b3bc279a274f", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-09-30T16:36:26.484850", "webstore_last_updated": null, "id": "5548fd95-a16f-46ce-aa68-baac4e2d8f74", "size": "413700", "state": "active", "hash": "", "description": "\u00dcberblick \u00fcber die  Grazer Bev\u00f6lkerung nach Bezirk und Staatsangeh\u00f6rigkeitcode (LCD 3) beginnend mit dem 1.1.2006", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "\u00dcberblick \u00fcber die  Grazer Bev\u00f6lkerung nach Bezirk und Staatsangeh\u00f6rigkeitcode (LCD 3) beginnend mit dem 1.1.2006", "created": "2013-04-03T06:27:32.455971", "url": "http://data.graz.gv.at//katalog/bevoelkerung/04_pdf.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": "2012-06-01T00:00:00", "position": 1, "revision_id": "5fb62ede-93c7-4059-98a2-3381eb16eb9c", "resource_type": "file"}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "bevoelkerung", "name": "bevoelkerung", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:27:32.379738", "state": "active", "id": "be681b05-d12f-416f-8960-a7268f1d8f67"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "ogdgraz_die-grazer-bev-lkerung-nach-bezirk-und-staatsangeh-rigkeit-lcd3", "isopen": true, "url": "http://ckan.data.graz.gv.at/dataset/die-grazer-bev-lkerung-nach-bezirk-und-staatsangeh-rigkeit-lcd3", "notes": "die anwesende Grazer Bev\u00f6lkerung (= Haupt- und Nebenwohnsitze gesamt) nach Bezirk und Staatsangeh\u00f6rigkeit  nach L\u00e4ndercode LCD3", "owner_org": null, "extras": [{"key": "attribute_description", "value": "Stichtag;Bezirkszahl;Bezirksname;Staatsbuergerschaft_lcd_3;Anzahl_Personen", "__extras": {"revision_id": "5fb62ede-93c7-4059-98a2-3381eb16eb9c", "package_id": "95272fa5-3397-4044-8b00-0c15f27321c2"}}, {"key": "begin_datetime", "value": "2006-01-01", "__extras": {"revision_id": "a8bd81eb-7ee3-4030-876e-af6c81e7ad79", "package_id": "95272fa5-3397-4044-8b00-0c15f27321c2"}}, {"key": "categorization", "value": "[\"bevoelkerung\"]", "__extras": {"revision_id": "4b536d26-69d9-49a7-af1c-34042e67b43f", "package_id": "95272fa5-3397-4044-8b00-0c15f27321c2"}}, {"key": "end_datetime", "value": "2013-01-01", "__extras": {"revision_id": "5fb62ede-93c7-4059-98a2-3381eb16eb9c", "package_id": "95272fa5-3397-4044-8b00-0c15f27321c2"}}, {"key": "eu_country", "value": "AT", "__extras": {"package_id": "95272fa5-3397-4044-8b00-0c15f27321c2", "revision_id": "a8bd81eb-7ee3-4030-876e-af6c81e7ad79"}}, {"key": "geographic_bbox", "value": "WGS84: POLYGON (15.349914 47.012595, 15.534402 47.135208)", "__extras": {"package_id": "95272fa5-3397-4044-8b00-0c15f27321c2", "revision_id": "a8bd81eb-7ee3-4030-876e-af6c81e7ad79"}}, {"key": "geographic_toponym", "value": "Graz", "__extras": {"revision_id": "a8bd81eb-7ee3-4030-876e-af6c81e7ad79", "package_id": "95272fa5-3397-4044-8b00-0c15f27321c2"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "data.gv.at - offene Daten \u00d6sterreichs", "__extras": {"package_id": "95272fa5-3397-4044-8b00-0c15f27321c2", "revision_id": "a8bd81eb-7ee3-4030-876e-af6c81e7ad79"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data.gv.at/katalog", "__extras": {"revision_id": "a8bd81eb-7ee3-4030-876e-af6c81e7ad79", "package_id": "95272fa5-3397-4044-8b00-0c15f27321c2"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data.gv.at/datensatz/?id=95272fa5-3397-4044-8b00-0c15f27321c2", "__extras": {"package_id": "95272fa5-3397-4044-8b00-0c15f27321c2", "revision_id": "5fb62ede-93c7-4059-98a2-3381eb16eb9c"}}, {"key": "license_citation", "value": "Stadt Graz - data.graz.gv.at", "__extras": {"package_id": "95272fa5-3397-4044-8b00-0c15f27321c2", "revision_id": "5fb62ede-93c7-4059-98a2-3381eb16eb9c"}}, {"key": "maintainer_link", "value": "http://www.graz.at/cms/beitrag/10015959/266877/", "__extras": {"revision_id": "5fb62ede-93c7-4059-98a2-3381eb16eb9c", "package_id": "95272fa5-3397-4044-8b00-0c15f27321c2"}}, {"key": "meta_data_schema_characterset", "value": "utf8", "__extras": {"revision_id": "a8bd81eb-7ee3-4030-876e-af6c81e7ad79", "package_id": "95272fa5-3397-4044-8b00-0c15f27321c2"}}, {"key": "meta_data_schema_language", "value": "ger/deu Deutsch", "__extras": {"revision_id": "a8bd81eb-7ee3-4030-876e-af6c81e7ad79", "package_id": "95272fa5-3397-4044-8b00-0c15f27321c2"}}, {"key": "meta_data_schema_name", "value": "OGD Austria Metadata 1.1", "__extras": {"revision_id": "a8bd81eb-7ee3-4030-876e-af6c81e7ad79", "package_id": "95272fa5-3397-4044-8b00-0c15f27321c2"}}, {"key": "metadata_identifier", "value": "5b594427-2363-47a9-a073-832b6bd5c75c", "__extras": {"revision_id": "a8bd81eb-7ee3-4030-876e-af6c81e7ad79", "package_id": "95272fa5-3397-4044-8b00-0c15f27321c2"}}, {"key": "metadata_modified", "value": "2013-01-23T10:03:03.080480", "__extras": {"package_id": "95272fa5-3397-4044-8b00-0c15f27321c2", "revision_id": "5fb62ede-93c7-4059-98a2-3381eb16eb9c"}}, {"key": "publisher", "value": "Stadt Graz", "__extras": {"revision_id": "a8bd81eb-7ee3-4030-876e-af6c81e7ad79", "package_id": "95272fa5-3397-4044-8b00-0c15f27321c2"}}, {"key": "publisher_email", "value": "ogd@stadt.graz.at", "__extras": {"revision_id": "5fb62ede-93c7-4059-98a2-3381eb16eb9c", "package_id": "95272fa5-3397-4044-8b00-0c15f27321c2"}}, {"key": "publisher_link", "value": "http://www.graz.at/cms/beitrag/10015959/266877/", "__extras": {"package_id": "95272fa5-3397-4044-8b00-0c15f27321c2", "revision_id": "a8bd81eb-7ee3-4030-876e-af6c81e7ad79"}}, {"key": "remote_guid", "value": "die-grazer-bev-lkerung-nach-bezirk-und-staatsangeh-rigkeit-lcd3", "__extras": {"revision_id": "a8bd81eb-7ee3-4030-876e-af6c81e7ad79", "package_id": "95272fa5-3397-4044-8b00-0c15f27321c2"}}, {"key": "remote_id", "value": "5b594427-2363-47a9-a073-832b6bd5c75c", "__extras": {"package_id": "95272fa5-3397-4044-8b00-0c15f27321c2", "revision_id": "a8bd81eb-7ee3-4030-876e-af6c81e7ad79"}}, {"key": "schema_characterset", "value": "utf8", "__extras": {"package_id": "95272fa5-3397-4044-8b00-0c15f27321c2", "revision_id": "a8bd81eb-7ee3-4030-876e-af6c81e7ad79"}}, {"key": "schema_language", "value": "ger/deu Deutsch", "__extras": {"package_id": "95272fa5-3397-4044-8b00-0c15f27321c2", "revision_id": "a8bd81eb-7ee3-4030-876e-af6c81e7ad79"}}, {"key": "schema_name", "value": "OGD Austria Metadata 2.1", "__extras": {"revision_id": "a8bd81eb-7ee3-4030-876e-af6c81e7ad79", "package_id": "95272fa5-3397-4044-8b00-0c15f27321c2"}}, {"key": "update_frequency", "value": "quarterly", "__extras": {"package_id": "95272fa5-3397-4044-8b00-0c15f27321c2", "revision_id": "a8bd81eb-7ee3-4030-876e-af6c81e7ad79"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "die Grazer Bev\u00f6lkerung nach Bezirk und Staatsangeh\u00f6rigkeit_lcd3", "revision_id": "5fb62ede-93c7-4059-98a2-3381eb16eb9c"}