{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "http://www.graz.at/cms/beitrag/10023769/413927/", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "ogd@stadt.graz.at", "revision_timestamp": "2013-09-30T16:16:32.802544", "id": "1ecaf222-7be0-467a-8b75-b8b718ec32fd", "metadata_created": "2013-04-03T11:13:56.028385", "metadata_modified": "2013-09-30T16:16:32.802544", "author": "http://www.graz.at/cms/beitrag/10023769/413927/", "author_email": null, "state": "active", "version": "1.0", "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "4966cc31-d255-466b-be14-e63c147315b2", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-09-30T16:16:32.802544", "webstore_last_updated": null, "id": "8a083237-cbfa-4066-b382-d5317e68f8b8", "size": "5570000", "state": "active", "hash": "", "description": "die anwesende Grazer Bev\u00f6lkerung (= Haupt- und Nebenwohnsitze gesamt) nach Bezirk und Staatsangeh\u00f6rigkeit beginnend mit 1.1.2006", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "die anwesende Grazer Bev\u00f6lkerung (= Haupt- und Nebenwohnsitze gesamt) nach Bezirk und Staatsangeh\u00f6rigkeit beginnend mit 1.1.2006", "created": "2013-04-03T06:13:56.105600", "url": "http://data.graz.gv.at//katalog/bevoelkerung/05_bev_bez_STB_Land.csv", "webstore_url": null, "last_modified": "2012-06-01T00:00:00", "position": 0, "revision_id": "d32c9050-b3f7-41c7-873b-c2376d1ac6b2", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "4966cc31-d255-466b-be14-e63c147315b2", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-09-30T16:16:32.802544", "webstore_last_updated": null, "id": "f4277ee1-78c7-4761-994b-de4b2b3cef05", "size": "430900", "state": "active", "hash": "", "description": "\u00dcberblick \u00fcber die Grazer Bev\u00f6lkerung nach Staatsb\u00fcrgerschaft der Jahre 2006 bis 2012", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "\u00dcberblick \u00fcber die Grazer Bev\u00f6lkerung nach Staatsb\u00fcrgerschaft der Jahre 2006 bis 2012", "created": "2013-04-03T06:13:56.105641", "url": "http://data.graz.gv.at//katalog/bevoelkerung/05_pdf.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": "2012-06-01T00:00:00", "position": 1, "revision_id": "d32c9050-b3f7-41c7-873b-c2376d1ac6b2", "resource_type": "file"}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "bevoelkerung", "name": "bevoelkerung", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:13:56.028385", "state": "active", "id": "be681b05-d12f-416f-8960-a7268f1d8f67"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "ogdgraz_die-grazer-bev-lkerung-nach-bezirk-und-staatsabgeh-rigkeit", "isopen": true, "url": "http://ckan.data.graz.gv.at/dataset/die-grazer-bev-lkerung-nach-bezirk-und-staatsabgeh-rigkeit", "notes": "die anwesende Grazer Bev\u00f6lkerung (= Haupt- und Nebenwohnsitze gesamt) nach Bezirk und Staatsangeh\u00f6rigkeit beginnend mit 1.1.2006", "owner_org": null, "extras": [{"key": "begin_datetime", "value": "2006-01-01", "__extras": {"package_id": "1ecaf222-7be0-467a-8b75-b8b718ec32fd", "revision_id": "1c9004b4-da58-4d68-8303-f818876cc55f"}}, {"key": "categorization", "value": "[\"bevoelkerung\"]", "__extras": {"revision_id": "3ad67c19-3152-4eec-83f8-eb2018894fea", "package_id": "1ecaf222-7be0-467a-8b75-b8b718ec32fd"}}, {"key": "end_datetime", "value": "2013-01-01", "__extras": {"package_id": "1ecaf222-7be0-467a-8b75-b8b718ec32fd", "revision_id": "d32c9050-b3f7-41c7-873b-c2376d1ac6b2"}}, {"key": "eu_country", "value": "AT", "__extras": {"revision_id": "1c9004b4-da58-4d68-8303-f818876cc55f", "package_id": "1ecaf222-7be0-467a-8b75-b8b718ec32fd"}}, {"key": "geographic_bbox", "value": "WGS84: POLYGON (15.349914 47.012595, 15.534402 47.135208)", "__extras": {"package_id": "1ecaf222-7be0-467a-8b75-b8b718ec32fd", "revision_id": "d32c9050-b3f7-41c7-873b-c2376d1ac6b2"}}, {"key": "geographic_toponym", "value": "Graz", "__extras": {"package_id": "1ecaf222-7be0-467a-8b75-b8b718ec32fd", "revision_id": "d32c9050-b3f7-41c7-873b-c2376d1ac6b2"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "data.gv.at - offene Daten \u00d6sterreichs", "__extras": {"revision_id": "1c9004b4-da58-4d68-8303-f818876cc55f", "package_id": "1ecaf222-7be0-467a-8b75-b8b718ec32fd"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data.gv.at/katalog", "__extras": {"package_id": "1ecaf222-7be0-467a-8b75-b8b718ec32fd", "revision_id": "1c9004b4-da58-4d68-8303-f818876cc55f"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data.gv.at/datensatz/?id=1ecaf222-7be0-467a-8b75-b8b718ec32fd", "__extras": {"revision_id": "29f72896-b343-4d27-b03f-7c4369fb236b", "package_id": "1ecaf222-7be0-467a-8b75-b8b718ec32fd"}}, {"key": "license_citation", "value": "Stadt Graz - data.graz.gv.at", "__extras": {"package_id": "1ecaf222-7be0-467a-8b75-b8b718ec32fd", "revision_id": "d32c9050-b3f7-41c7-873b-c2376d1ac6b2"}}, {"key": "maintainer_link", "value": "http://www.graz.at/cms/beitrag/10015959/266877/", "__extras": {"package_id": "1ecaf222-7be0-467a-8b75-b8b718ec32fd", "revision_id": "d32c9050-b3f7-41c7-873b-c2376d1ac6b2"}}, {"key": "meta_data_schema_language", "value": "ger/deu Deutsch", "__extras": {"revision_id": "1c9004b4-da58-4d68-8303-f818876cc55f", "package_id": "1ecaf222-7be0-467a-8b75-b8b718ec32fd"}}, {"key": "metadata_identifier", "value": "4d519b42-72fe-4059-837a-560c6083542e", "__extras": {"revision_id": "1c9004b4-da58-4d68-8303-f818876cc55f", "package_id": "1ecaf222-7be0-467a-8b75-b8b718ec32fd"}}, {"key": "metadata_modified", "value": "2013-01-23T10:01:43.271178", "__extras": {"package_id": "1ecaf222-7be0-467a-8b75-b8b718ec32fd", "revision_id": "d32c9050-b3f7-41c7-873b-c2376d1ac6b2"}}, {"key": "publisher", "value": "Stadt Graz", "__extras": {"revision_id": "1c9004b4-da58-4d68-8303-f818876cc55f", "package_id": "1ecaf222-7be0-467a-8b75-b8b718ec32fd"}}, {"key": "publisher_email", "value": "ogd@stadt.graz.at", "__extras": {"revision_id": "d32c9050-b3f7-41c7-873b-c2376d1ac6b2", "package_id": "1ecaf222-7be0-467a-8b75-b8b718ec32fd"}}, {"key": "publisher_link", "value": "http://www.graz.at/cms/beitrag/10015959/266877/", "__extras": {"revision_id": "1c9004b4-da58-4d68-8303-f818876cc55f", "package_id": "1ecaf222-7be0-467a-8b75-b8b718ec32fd"}}, {"key": "remote_guid", "value": "die-grazer-bev-lkerung-nach-bezirk-und-staatsabgeh-rigkeit", "__extras": {"package_id": "1ecaf222-7be0-467a-8b75-b8b718ec32fd", "revision_id": "1c9004b4-da58-4d68-8303-f818876cc55f"}}, {"key": "remote_id", "value": "4d519b42-72fe-4059-837a-560c6083542e", "__extras": {"revision_id": "1c9004b4-da58-4d68-8303-f818876cc55f", "package_id": "1ecaf222-7be0-467a-8b75-b8b718ec32fd"}}, {"key": "schema_language", "value": "ger/deu Deutsch", "__extras": {"package_id": "1ecaf222-7be0-467a-8b75-b8b718ec32fd", "revision_id": "1c9004b4-da58-4d68-8303-f818876cc55f"}}, {"key": "schema_name", "value": "OGD Austria Metadata 2.1", "__extras": {"package_id": "1ecaf222-7be0-467a-8b75-b8b718ec32fd", "revision_id": "1c9004b4-da58-4d68-8303-f818876cc55f"}}, {"key": "update_frequency", "value": "quarterly", "__extras": {"package_id": "1ecaf222-7be0-467a-8b75-b8b718ec32fd", "revision_id": "1c9004b4-da58-4d68-8303-f818876cc55f"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "die Grazer Bev\u00f6lkerung nach Bezirk und Staatsangeh\u00f6rigkeit", "revision_id": "d32c9050-b3f7-41c7-873b-c2376d1ac6b2"}