{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "http://www.graz.at/cms/beitrag/10023769/413927/", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "ogd@stadt.graz.at", "revision_timestamp": "2013-09-30T16:17:35.390862", "id": "28d684d9-726e-455f-ad4e-524d627ace89", "metadata_created": "2013-04-03T11:14:54.074933", "metadata_modified": "2013-09-30T16:17:35.390862", "author": "http://www.graz.at/cms/beitrag/10023769/413927/", "author_email": null, "state": "active", "version": "1.0", "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "e158da22-ad98-46ba-94eb-3c281d1df40c", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-09-30T16:17:35.390862", "webstore_last_updated": null, "id": "abc809ca-4756-4a7b-85e5-1b9aa986e45d", "size": "175800", "state": "active", "hash": "", "description": "die anwesende Grazer Bev\u00f6lkerung (= Haupt- und Nebenwohnsitze gesamt)  nach Bezirk und Eu-Zugeh\u00f6rigkeitab 1.1.2006", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "die anwesende Grazer Bev\u00f6lkerung (= Haupt- und Nebenwohnsitze gesamt)  nach Bezirk und Eu-Zugeh\u00f6rigkeitab 1.1.2006", "created": "2013-04-03T06:14:54.211465", "url": "http://data.graz.gv.at//katalog/bevoelkerung/03_bev_bez_STB_EUKZ.csv", "webstore_url": null, "last_modified": "2012-06-01T00:00:00", "position": 0, "revision_id": "12179c2d-eeb6-456f-94dd-f2ff3d450726", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "e158da22-ad98-46ba-94eb-3c281d1df40c", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-09-30T16:17:35.390862", "webstore_last_updated": null, "id": "fab318c9-50c8-48be-b2d7-fe41302ef1f2", "size": "313100", "state": "active", "hash": "", "description": "\u00dcberblick \u00fcber die Grazer Bev\u00f6lkerung nach Bezirk und EU-Angeh\u00f6rigkeit beginnend mit 1.1.2006", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "\u00dcberblick \u00fcber die Grazer Bev\u00f6lkerung nach Bezirk und EU-Angeh\u00f6rigkeit beginnend mit 1.1.2006", "created": "2013-04-03T06:14:54.211495", "url": "http://data.graz.gv.at//katalog/bevoelkerung/03_pdf.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": "2012-06-01T00:00:00", "position": 1, "revision_id": "12179c2d-eeb6-456f-94dd-f2ff3d450726", "resource_type": "file"}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "bevoelkerung", "name": "bevoelkerung", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:14:54.074933", "state": "active", "id": "be681b05-d12f-416f-8960-a7268f1d8f67"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "ogdgraz_die-grazer-bev-lkerung-nach-bezirk-und-eu-staatsb-rgerschaft", "isopen": true, "url": "http://ckan.data.graz.gv.at/dataset/die-grazer-bev-lkerung-nach-bezirk-und-eu-staatsb-rgerschaft", "notes": "die anwesende Grazer Bev\u00f6lkerung (= Haupt- und Nebenwohnsitze gesamt)  nach Bezirk und Eu-Zugeh\u00f6rigkeit der Staatsb\u00fcrgerschaft, monatliche Stichtage beginnend mit dem 1.1.2006", "owner_org": null, "extras": [{"key": "attribute_description", "value": "Stichtag; Bezirkszahl; Bezirksname; Eu-Kennzeichen; Anzahl", "__extras": {"package_id": "28d684d9-726e-455f-ad4e-524d627ace89", "revision_id": "12179c2d-eeb6-456f-94dd-f2ff3d450726"}}, {"key": "begin_datetime", "value": "2006-01-01", "__extras": {"revision_id": "7966ef3d-a3b6-41c2-8252-de57cb8e0e87", "package_id": "28d684d9-726e-455f-ad4e-524d627ace89"}}, {"key": "categorization", "value": "[\"bevoelkerung\"]", "__extras": {"package_id": "28d684d9-726e-455f-ad4e-524d627ace89", "revision_id": "e415d95a-3d34-4d03-891b-48d0fe52b940"}}, {"key": "end_datetime", "value": "2013-01-01", "__extras": {"revision_id": "12179c2d-eeb6-456f-94dd-f2ff3d450726", "package_id": "28d684d9-726e-455f-ad4e-524d627ace89"}}, {"key": "eu_country", "value": "AT", "__extras": {"package_id": "28d684d9-726e-455f-ad4e-524d627ace89", "revision_id": "7966ef3d-a3b6-41c2-8252-de57cb8e0e87"}}, {"key": "geographic_bbox", "value": "WGS84: POLYGON (15.349914 47.012595, 15.534402 47.135208)", "__extras": {"package_id": "28d684d9-726e-455f-ad4e-524d627ace89", "revision_id": "7966ef3d-a3b6-41c2-8252-de57cb8e0e87"}}, {"key": "geographic_toponym", "value": "Graz", "__extras": {"revision_id": "7966ef3d-a3b6-41c2-8252-de57cb8e0e87", "package_id": "28d684d9-726e-455f-ad4e-524d627ace89"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "data.gv.at - offene Daten \u00d6sterreichs", "__extras": {"package_id": "28d684d9-726e-455f-ad4e-524d627ace89", "revision_id": "7966ef3d-a3b6-41c2-8252-de57cb8e0e87"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data.gv.at/katalog", "__extras": {"revision_id": "7966ef3d-a3b6-41c2-8252-de57cb8e0e87", "package_id": "28d684d9-726e-455f-ad4e-524d627ace89"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data.gv.at/datensatz/?id=28d684d9-726e-455f-ad4e-524d627ace89", "__extras": {"package_id": "28d684d9-726e-455f-ad4e-524d627ace89", "revision_id": "c75043a6-165a-4ad5-9a09-5977fa732227"}}, {"key": "license_citation", "value": "Stadt Graz - data.graz.gv.at", "__extras": {"package_id": "28d684d9-726e-455f-ad4e-524d627ace89", "revision_id": "12179c2d-eeb6-456f-94dd-f2ff3d450726"}}, {"key": "maintainer_link", "value": "http://www.graz.at/cms/beitrag/10015959/266877/", "__extras": {"revision_id": "12179c2d-eeb6-456f-94dd-f2ff3d450726", "package_id": "28d684d9-726e-455f-ad4e-524d627ace89"}}, {"key": "meta_data_schema_language", "value": "ger/deu Deutsch", "__extras": {"revision_id": "7966ef3d-a3b6-41c2-8252-de57cb8e0e87", "package_id": "28d684d9-726e-455f-ad4e-524d627ace89"}}, {"key": "metadata_identifier", "value": "27161877-c998-486d-8431-bfe2b98b01b6", "__extras": {"package_id": "28d684d9-726e-455f-ad4e-524d627ace89", "revision_id": "7966ef3d-a3b6-41c2-8252-de57cb8e0e87"}}, {"key": "metadata_modified", "value": "2013-01-23T09:54:14.994544", "__extras": {"revision_id": "12179c2d-eeb6-456f-94dd-f2ff3d450726", "package_id": "28d684d9-726e-455f-ad4e-524d627ace89"}}, {"key": "publisher", "value": "Stadt Graz", "__extras": {"revision_id": "7966ef3d-a3b6-41c2-8252-de57cb8e0e87", "package_id": "28d684d9-726e-455f-ad4e-524d627ace89"}}, {"key": "publisher_email", "value": "ogd@stadt.graz.at", "__extras": {"revision_id": "12179c2d-eeb6-456f-94dd-f2ff3d450726", "package_id": "28d684d9-726e-455f-ad4e-524d627ace89"}}, {"key": "publisher_link", "value": "http://www.graz.at/cms/beitrag/10015959/266877/", "__extras": {"package_id": "28d684d9-726e-455f-ad4e-524d627ace89", "revision_id": "7966ef3d-a3b6-41c2-8252-de57cb8e0e87"}}, {"key": "remote_guid", "value": "die-grazer-bev-lkerung-nach-bezirk-und-eu-staatsb-rgerschaft", "__extras": {"revision_id": "7966ef3d-a3b6-41c2-8252-de57cb8e0e87", "package_id": "28d684d9-726e-455f-ad4e-524d627ace89"}}, {"key": "remote_id", "value": "27161877-c998-486d-8431-bfe2b98b01b6", "__extras": {"package_id": "28d684d9-726e-455f-ad4e-524d627ace89", "revision_id": "7966ef3d-a3b6-41c2-8252-de57cb8e0e87"}}, {"key": "schema_language", "value": "ger/deu Deutsch", "__extras": {"package_id": "28d684d9-726e-455f-ad4e-524d627ace89", "revision_id": "7966ef3d-a3b6-41c2-8252-de57cb8e0e87"}}, {"key": "schema_name", "value": "OGD Austria Metadata 2.1", "__extras": {"package_id": "28d684d9-726e-455f-ad4e-524d627ace89", "revision_id": "7966ef3d-a3b6-41c2-8252-de57cb8e0e87"}}, {"key": "update_frequency", "value": "quarterly", "__extras": {"package_id": "28d684d9-726e-455f-ad4e-524d627ace89", "revision_id": "7966ef3d-a3b6-41c2-8252-de57cb8e0e87"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "die Grazer Bev\u00f6lkerung nach Bezirk und EU-Staatsb\u00fcrgerschaft", "revision_id": "12179c2d-eeb6-456f-94dd-f2ff3d450726"}