{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "http://www.graz.at/cms/beitrag/10023769/413927/", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-09-30T16:16:43.558650", "id": "1ff65a6b-2db4-4186-a317-e1fb86f065ff", "metadata_created": "2013-04-03T11:14:04.578919", "metadata_modified": "2013-09-30T16:16:43.558650", "author": null, "author_email": null, "state": "active", "version": "1.0", "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "a009e392-6c0b-4255-ba32-e27909fd9a4a", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-09-30T16:16:43.558650", "webstore_last_updated": null, "id": "91969b00-1733-4731-879f-08eaeaff6112", "size": "44200", "state": "active", "hash": "", "description": "Volksz\u00e4hlung_nach_Geburtsland \u00d6sterreich/Nicht-\u00d6sterreich", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "Volksz\u00e4hlung_nach_Geburtsland \u00d6sterreich/Nicht-\u00d6sterreich", "created": "2012-12-21T09:17:40.001718", "url": "http://data.graz.gv.at//katalog/bevoelkerung/Volkszaehlung_nach_Geburtsland_A_NA.csv", "webstore_url": null, "last_modified": "2012-12-20T00:00:00", "position": 0, "revision_id": "8e1c9e11-b971-4f9f-9869-fbb21dac6186", "resource_type": "file"}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "geboren", "name": "geboren", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:14:04.578919", "state": "active", "id": "1eadb06b-cb7f-4f08-a063-3fee5bc84620"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "geburtsland", "name": "geburtsland", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:14:04.578919", "state": "active", "id": "25489817-824b-419a-aa0e-afaf2ada7b21"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "oesterreich", "name": "oesterreich", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:14:04.578919", "state": "active", "id": "1b1f39e6-2334-4bb3-b784-842f08207ebf"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "volkszaehlung", "name": "volkszaehlung", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:14:04.578919", "state": "active", "id": "749cfbe8-b9be-4882-b2c1-13da77609792"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 4, "name": "ogdgraz_volksz-hlungen-nach-geburtsland", "isopen": true, "url": "http://ckan.data.graz.gv.at/dataset/bevoelkerung/volksz-hlungen-nach-geburt", "notes": "Anzahl der Grazer Bev\u00f6lkerung nach Wiener Z\u00e4hlsprengel und Geburtsland \u00d6sterreich oder Nicht - \u00d6sterreich imVolksz\u00e4hlungsjahr 2001", "owner_org": null, "extras": [{"key": "begin_datetime", "value": "2001-10-31", "__extras": {"package_id": "1ff65a6b-2db4-4186-a317-e1fb86f065ff", "revision_id": "243ffb05-5a21-4ed4-9779-15bfa6a23a7b"}}, {"key": "categorization", "value": "[\"bevoelkerung\"]", "__extras": {"revision_id": "243ffb05-5a21-4ed4-9779-15bfa6a23a7b", "package_id": "1ff65a6b-2db4-4186-a317-e1fb86f065ff"}}, {"key": "end_datetime", "value": "2001-10-31", "__extras": {"package_id": "1ff65a6b-2db4-4186-a317-e1fb86f065ff", "revision_id": "243ffb05-5a21-4ed4-9779-15bfa6a23a7b"}}, {"key": "eu_country", "value": "AT", "__extras": {"revision_id": "243ffb05-5a21-4ed4-9779-15bfa6a23a7b", "package_id": "1ff65a6b-2db4-4186-a317-e1fb86f065ff"}}, {"key": "geographic_bbox", "value": "WGS84: POLYGON (15.349914 47.012595, 15.534402 47.135208)", "__extras": {"package_id": "1ff65a6b-2db4-4186-a317-e1fb86f065ff", "revision_id": "243ffb05-5a21-4ed4-9779-15bfa6a23a7b"}}, {"key": "geographic_toponym", "value": "Graz", "__extras": {"package_id": "1ff65a6b-2db4-4186-a317-e1fb86f065ff", "revision_id": "243ffb05-5a21-4ed4-9779-15bfa6a23a7b"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "data.gv.at - offene Daten \u00d6sterreichs", "__extras": {"revision_id": "243ffb05-5a21-4ed4-9779-15bfa6a23a7b", "package_id": "1ff65a6b-2db4-4186-a317-e1fb86f065ff"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data.gv.at/katalog", "__extras": {"package_id": "1ff65a6b-2db4-4186-a317-e1fb86f065ff", "revision_id": "243ffb05-5a21-4ed4-9779-15bfa6a23a7b"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data.gv.at/datensatz/?id=1ff65a6b-2db4-4186-a317-e1fb86f065ff", "__extras": {"revision_id": "02245acd-49d3-4d2c-9259-958de97cab5e", "package_id": "1ff65a6b-2db4-4186-a317-e1fb86f065ff"}}, {"key": "license_citation", "value": "Stadt Graz - data.graz.gv.at", "__extras": {"package_id": "1ff65a6b-2db4-4186-a317-e1fb86f065ff", "revision_id": "243ffb05-5a21-4ed4-9779-15bfa6a23a7b"}}, {"key": "maintainer_link", "value": "http://www.graz.at/cms/beitrag/10023769/413927/", "__extras": {"package_id": "1ff65a6b-2db4-4186-a317-e1fb86f065ff", "revision_id": "243ffb05-5a21-4ed4-9779-15bfa6a23a7b"}}, {"key": "metadata_identifier", "value": "aa1e1a1f-5b61-42cd-a651-eb046a1f82b6", "__extras": {"revision_id": "243ffb05-5a21-4ed4-9779-15bfa6a23a7b", "package_id": "1ff65a6b-2db4-4186-a317-e1fb86f065ff"}}, {"key": "metadata_modified", "value": "2012-12-20T11:20:37.337194", "__extras": {"revision_id": "243ffb05-5a21-4ed4-9779-15bfa6a23a7b", "package_id": "1ff65a6b-2db4-4186-a317-e1fb86f065ff"}}, {"key": "publisher", "value": "Stadt Graz", "__extras": {"package_id": "1ff65a6b-2db4-4186-a317-e1fb86f065ff", "revision_id": "243ffb05-5a21-4ed4-9779-15bfa6a23a7b"}}, {"key": "publisher_email", "value": "ogd@stadt.graz.at", "__extras": {"revision_id": "243ffb05-5a21-4ed4-9779-15bfa6a23a7b", "package_id": "1ff65a6b-2db4-4186-a317-e1fb86f065ff"}}, {"key": "schema_characterset", "value": "utf8", "__extras": {"revision_id": "243ffb05-5a21-4ed4-9779-15bfa6a23a7b", "package_id": "1ff65a6b-2db4-4186-a317-e1fb86f065ff"}}, {"key": "schema_language", "value": "ger/deu Deutsch", "__extras": {"revision_id": "243ffb05-5a21-4ed4-9779-15bfa6a23a7b", "package_id": "1ff65a6b-2db4-4186-a317-e1fb86f065ff"}}, {"key": "schema_name", "value": "OGD Austria Metadata 2.1", "__extras": {"package_id": "1ff65a6b-2db4-4186-a317-e1fb86f065ff", "revision_id": "243ffb05-5a21-4ed4-9779-15bfa6a23a7b"}}, {"key": "update_frequency", "value": "", "__extras": {"revision_id": "243ffb05-5a21-4ed4-9779-15bfa6a23a7b", "package_id": "1ff65a6b-2db4-4186-a317-e1fb86f065ff"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Volksz\u00e4hlungen_nach_Geburtsland", "revision_id": "8e1c9e11-b971-4f9f-9869-fbb21dac6186"}