{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "Magistrat der Landeshauptstadt Linz, Stadtforschung", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "open.commons@linz.at", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:51:23.541397", "id": "fad70d9f-0c69-41e3-ad65-a4bc50834a2a", "metadata_created": "2013-04-03T11:39:54.059411", "metadata_modified": "2013-10-01T09:57:03.597279", "author": "Magistrat der Landeshauptstadt Linz, Stadtforschung", "author_email": "http://www.linz.at/politik_verwaltung/32386.asp", "state": "active", "version": "1.0.1", "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "935a8c2f-9a4d-429d-82b8-75a6bec8d78a", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-22T07:01:21.175608", "webstore_last_updated": null, "id": "be05aba9-de1e-4527-bc70-fd8b30c13954", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Europawahl 2009 formatiert", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/pdf", "cache_url": null, "name": "Europawahl 2009 formatiert", "created": "2013-04-03T06:39:54.139941", "url": "http://data.linz.gv.at/katalog/population/wahlen/europawahl/2009/E09TABS.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-22T02:01:21.154647", "position": 0, "revision_id": "1ff10baf-8604-4e6b-961b-f38c763d5340", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "935a8c2f-9a4d-429d-82b8-75a6bec8d78a", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-01T09:57:03.597279", "webstore_last_updated": null, "id": "62619a58-118f-4db5-966c-1bf7e25a34bd", "size": "2637", "state": "active", "hash": "", "description": "Europawahl 2009 einfach", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": "Europawahl 2009 einfach", "created": "2013-04-03T06:39:54.139973", "url": "http://data.linz.gv.at/katalog/population/wahlen/europawahl/2009/E09TAbs.csv", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-22T02:01:22.178575", "position": 1, "revision_id": "d550dd49-82d5-490f-956a-8706788eafb7", "resource_type": null}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "elections", "name": "elections", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:39:54.059411", "state": "active", "id": "ad6d16ec-5187-46fb-8bc3-f8c2c2525838"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "europawahl", "name": "europawahl", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:39:54.059411", "state": "active", "id": "d62a6968-8a29-4243-8b1c-d9ee369bf8f8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "wahlen", "name": "wahlen", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:39:54.059411", "state": "active", "id": "a3536095-670f-4050-8af8-a0f854da7dfb"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "ogdlinz_europawahl-2009", "isopen": true, "url": "http://ckan.data.linz.gv.at/package/europawahl-2009", "notes": "Nach statistischen Bezirken gegliedert werden f\u00fcr die Europawahl 2009 in Linz, die Zahl der Wahlberechtigten (m\u00e4nnlich, weiblich, Summe), die Zahl der abgegebenen und der g\u00fcltigen Stimmen, sowie die auf die acht Parteisummen (SP\u00d6, \u00d6VP, MARTIN, GR\u00dcNE, FP\u00d6, KP\u00d6, JuLis, BZ\u00d6) entfallenen Stimmen dargestellt.\r\n\r\nAkronyme:\r\n\r\n- SP\u00d6 = Sozialdemokratische Partei \u00d6sterreichs\r\n\r\n- FP\u00d6 = Freiheitliche Partei \u00d6sterreichs\r\n\r\n- \u00d6VP = \u00d6sterreichische Volkspartei\r\n\r\n- BZ\u00d6 = B\u00fcndnis Zunkunft \u00d6sterreich\r\n\r\n- KP\u00d6 = Kommunistische Partei \u00d6sterreichs\r\n\r\n- JuLis = Junge Liberale \u00d6sterreich\r\n\r\nAnmerkung:\r\n\r\nUnter \"Sondersprengel\" wurden Wahlkartenlokale und \"Fliegende Kommissionen\" zusammengefasst.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "begin_datetime", "value": "2009-06-04", "__extras": {"package_id": "fad70d9f-0c69-41e3-ad65-a4bc50834a2a", "revision_id": "dab1b084-030e-4b1b-85fc-cfe3a159d93e"}}, {"key": "categorization", "value": "[\"bevoelkerung\"]", "__extras": {"revision_id": "ee2c0cee-4bba-4b17-b431-04f2d337c85c", "package_id": "fad70d9f-0c69-41e3-ad65-a4bc50834a2a"}}, {"key": "end_datetime", "value": "2009-06-07", "__extras": {"package_id": "fad70d9f-0c69-41e3-ad65-a4bc50834a2a", "revision_id": "dab1b084-030e-4b1b-85fc-cfe3a159d93e"}}, {"key": "eu_country", "value": "AT", "__extras": {"revision_id": "dab1b084-030e-4b1b-85fc-cfe3a159d93e", "package_id": "fad70d9f-0c69-41e3-ad65-a4bc50834a2a"}}, {"key": "geographic_toponym", "value": "Linz", "__extras": {"package_id": "fad70d9f-0c69-41e3-ad65-a4bc50834a2a", "revision_id": "dab1b084-030e-4b1b-85fc-cfe3a159d93e"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "data.gv.at - offene Daten \u00d6sterreichs", "__extras": {"package_id": "fad70d9f-0c69-41e3-ad65-a4bc50834a2a", "revision_id": "dab1b084-030e-4b1b-85fc-cfe3a159d93e"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data.gv.at/katalog", "__extras": {"revision_id": "dab1b084-030e-4b1b-85fc-cfe3a159d93e", "package_id": "fad70d9f-0c69-41e3-ad65-a4bc50834a2a"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data.gv.at/datensatz/?id=fad70d9f-0c69-41e3-ad65-a4bc50834a2a", "__extras": {"package_id": "fad70d9f-0c69-41e3-ad65-a4bc50834a2a", "revision_id": "d550dd49-82d5-490f-956a-8706788eafb7"}}, {"key": "license_citation", "value": "Datenquelle: CC-BY-3.0: Stadt Linz - data.linz.gv.at", "__extras": {"revision_id": "dab1b084-030e-4b1b-85fc-cfe3a159d93e", "package_id": "fad70d9f-0c69-41e3-ad65-a4bc50834a2a"}}, {"key": "maintainer_link", "value": "http://www.linz.at/politik_verwaltung/32386.asp", "__extras": {"package_id": "fad70d9f-0c69-41e3-ad65-a4bc50834a2a", "revision_id": "dab1b084-030e-4b1b-85fc-cfe3a159d93e"}}, {"key": "meta_data_schema_characterset", "value": "utf-8", "__extras": {"package_id": "fad70d9f-0c69-41e3-ad65-a4bc50834a2a", "revision_id": "dab1b084-030e-4b1b-85fc-cfe3a159d93e"}}, {"key": "meta_data_schema_language", "value": "ger", "__extras": {"revision_id": "dab1b084-030e-4b1b-85fc-cfe3a159d93e", "package_id": "fad70d9f-0c69-41e3-ad65-a4bc50834a2a"}}, {"key": "meta_data_schema_name", "value": "OGD Austria Metadata 1.1", "__extras": {"revision_id": "dab1b084-030e-4b1b-85fc-cfe3a159d93e", "package_id": "fad70d9f-0c69-41e3-ad65-a4bc50834a2a"}}, {"key": "metadata_identifier", "value": "ba6ee23c-c96e-40a8-bc2a-588dca239535", "__extras": {"package_id": "fad70d9f-0c69-41e3-ad65-a4bc50834a2a", "revision_id": "dab1b084-030e-4b1b-85fc-cfe3a159d93e"}}, {"key": "metadata_modified", "value": "2012-07-12T14:33:04.438017", "__extras": {"revision_id": "dab1b084-030e-4b1b-85fc-cfe3a159d93e", "package_id": "fad70d9f-0c69-41e3-ad65-a4bc50834a2a"}}, {"key": "publisher", "value": "Stadt Linz", "__extras": {"revision_id": "dab1b084-030e-4b1b-85fc-cfe3a159d93e", "package_id": "fad70d9f-0c69-41e3-ad65-a4bc50834a2a"}}, {"key": "publisher_email", "value": "open.commons@linz.at", "__extras": {"revision_id": "dab1b084-030e-4b1b-85fc-cfe3a159d93e", "package_id": "fad70d9f-0c69-41e3-ad65-a4bc50834a2a"}}, {"key": "publisher_link", "value": "open.commons@linz.at", "__extras": {"package_id": "fad70d9f-0c69-41e3-ad65-a4bc50834a2a", "revision_id": "dab1b084-030e-4b1b-85fc-cfe3a159d93e"}}, {"key": "remote_guid", "value": "europawahl-2009", "__extras": {"revision_id": "dab1b084-030e-4b1b-85fc-cfe3a159d93e", "package_id": "fad70d9f-0c69-41e3-ad65-a4bc50834a2a"}}, {"key": "remote_id", "value": "ba6ee23c-c96e-40a8-bc2a-588dca239535", "__extras": {"package_id": "fad70d9f-0c69-41e3-ad65-a4bc50834a2a", "revision_id": "dab1b084-030e-4b1b-85fc-cfe3a159d93e"}}, {"key": "schema_characterset", "value": "utf-8", "__extras": {"package_id": "fad70d9f-0c69-41e3-ad65-a4bc50834a2a", "revision_id": "dab1b084-030e-4b1b-85fc-cfe3a159d93e"}}, {"key": "schema_language", "value": "ger/deu Deutsch", "__extras": {"package_id": "fad70d9f-0c69-41e3-ad65-a4bc50834a2a", "revision_id": "dab1b084-030e-4b1b-85fc-cfe3a159d93e"}}, {"key": "schema_name", "value": "OGD Austria Metadaten 1.1", "__extras": {"package_id": "fad70d9f-0c69-41e3-ad65-a4bc50834a2a", "revision_id": "dab1b084-030e-4b1b-85fc-cfe3a159d93e"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Europawahl 2009", "revision_id": "ee2c0cee-4bba-4b17-b431-04f2d337c85c"}