{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "Magistrat der Landeshauptstadt Linz, Stadtforschung", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "open.commons@linz.at", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:17:14.760379", "id": "4d6abd38-6db5-4ab9-a276-141c170946af", "metadata_created": "2013-04-03T11:19:01.152023", "metadata_modified": "2013-09-30T16:24:01.604321", "author": "Magistrat der Landeshauptstadt Linz, Stadtforschung", "author_email": "http://www.linz.at/politik_verwaltung/32386.asp", "state": "active", "version": "1.0.1", "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "cbbcf47d-145c-4b92-8945-ad0ede438cab", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-22T07:38:53.342092", "webstore_last_updated": null, "id": "1273cf63-0552-4b51-ae32-b150ddc54fdc", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Landtagswahl 2009 formatiert", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/pdf", "cache_url": null, "name": "Landtagswahl 2009 formatiert", "created": "2013-04-03T06:19:01.227291", "url": "http://data.linz.gv.at/katalog/population/wahlen/landtagswahl/2009/L09TABS.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-22T02:38:53.322015", "position": 0, "revision_id": "f3ef84bf-530b-490c-80f5-ad2774e0b9dc", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "cbbcf47d-145c-4b92-8945-ad0ede438cab", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-09-30T16:24:01.604321", "webstore_last_updated": null, "id": "a6edad7e-b2ba-4c3b-af78-bb0db817ad70", "size": "2520", "state": "active", "hash": "", "description": "Landtagswahl 2009 einfach", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": "Landtagswahl 2009 einfach", "created": "2013-04-03T06:19:01.227327", "url": "http://data.linz.gv.at/katalog/population/wahlen/landtagswahl/2009/L09TAbs.csv", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-22T02:38:54.505321", "position": 1, "revision_id": "49dbc4ef-300e-403a-8f88-cb625a0242dc", "resource_type": null}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "elections", "name": "elections", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:19:01.152023", "state": "active", "id": "ad6d16ec-5187-46fb-8bc3-f8c2c2525838"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "landtagswahl", "name": "landtagswahl", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:19:01.152023", "state": "active", "id": "7a5a230c-e523-4b93-91ad-43b9cb93f909"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "wahlen", "name": "wahlen", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:19:01.152023", "state": "active", "id": "a3536095-670f-4050-8af8-a0f854da7dfb"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "ogdlinz_landtagswahl-2009", "isopen": true, "url": "http://ckan.data.linz.gv.at/package/landtagswahl-2009", "notes": "Nach statistischen Bezirken gegliedert werden f\u00fcr die Landtagswahl 2009 in Linz, die Zahl der Wahlberechtigten (m\u00e4nnlich, weiblich, Summe), die Zahl der abgegebenen und der g\u00fcltigen Stimmen, sowie die auf die sieben Listensummen (\u00d6VP, SP\u00d6, FP\u00d6, GR\u00dcNE, BZ\u00d6, KP\u00d6, DC-O\u00d6) entfallenen Stimmen dargestellt.\r\n\r\nAkronyme:\r\n\r\n- SP\u00d6 = Sozialdemokratische Partei \u00d6sterreichs\r\n\r\n- FP\u00d6 = Freiheitliche Partei \u00d6sterreichs\r\n\r\n- \u00d6VP = \u00d6sterreichische Volkspartei\r\n\r\n- BZ\u00d6 = B\u00fcndnis Zunkunft \u00d6sterreich\r\n\r\n- KP\u00d6 = Kommunistische Partei \u00d6sterreichs\r\n\r\n- DC-O\u00d6 = Die Christen-Ober\u00f6sterreich\r\n\r\n\r\nAnmerkung:\r\n\r\nUnter \"Sondersprengel\" wurden Wahlkartenlokale und \"Fliegende Kommissionen\" zusammengefasst.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "begin_datetime", "value": "2009-09-27", "__extras": {"package_id": "4d6abd38-6db5-4ab9-a276-141c170946af", "revision_id": "992e6265-4fc1-450a-9d05-2120cf80ddf7"}}, {"key": "categorization", "value": "[\"bevoelkerung\"]", "__extras": {"revision_id": "140bb956-3af4-49ef-9d94-b196d2ae791e", "package_id": "4d6abd38-6db5-4ab9-a276-141c170946af"}}, {"key": "end_datetime", "value": "2009-09-27", "__extras": {"package_id": "4d6abd38-6db5-4ab9-a276-141c170946af", "revision_id": "992e6265-4fc1-450a-9d05-2120cf80ddf7"}}, {"key": "eu_country", "value": "AT", "__extras": {"revision_id": "992e6265-4fc1-450a-9d05-2120cf80ddf7", "package_id": "4d6abd38-6db5-4ab9-a276-141c170946af"}}, {"key": "geographic_toponym", "value": "Linz", "__extras": {"package_id": "4d6abd38-6db5-4ab9-a276-141c170946af", "revision_id": "992e6265-4fc1-450a-9d05-2120cf80ddf7"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "data.gv.at - offene Daten \u00d6sterreichs", "__extras": {"package_id": "4d6abd38-6db5-4ab9-a276-141c170946af", "revision_id": "992e6265-4fc1-450a-9d05-2120cf80ddf7"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data.gv.at/katalog", "__extras": {"revision_id": "992e6265-4fc1-450a-9d05-2120cf80ddf7", "package_id": "4d6abd38-6db5-4ab9-a276-141c170946af"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data.gv.at/datensatz/?id=4d6abd38-6db5-4ab9-a276-141c170946af", "__extras": {"package_id": "4d6abd38-6db5-4ab9-a276-141c170946af", "revision_id": "49dbc4ef-300e-403a-8f88-cb625a0242dc"}}, {"key": "license_citation", "value": "Datenquelle: CC-BY-3.0: Stadt Linz - data.linz.gv.at", "__extras": {"revision_id": "992e6265-4fc1-450a-9d05-2120cf80ddf7", "package_id": "4d6abd38-6db5-4ab9-a276-141c170946af"}}, {"key": "maintainer_link", "value": "http://www.linz.at/politik_verwaltung/32386.asp", "__extras": {"package_id": "4d6abd38-6db5-4ab9-a276-141c170946af", "revision_id": "992e6265-4fc1-450a-9d05-2120cf80ddf7"}}, {"key": "meta_data_schema_characterset", "value": "utf-8", "__extras": {"package_id": "4d6abd38-6db5-4ab9-a276-141c170946af", "revision_id": "992e6265-4fc1-450a-9d05-2120cf80ddf7"}}, {"key": "meta_data_schema_language", "value": "ger", "__extras": {"revision_id": "992e6265-4fc1-450a-9d05-2120cf80ddf7", "package_id": "4d6abd38-6db5-4ab9-a276-141c170946af"}}, {"key": "meta_data_schema_name", "value": "OGD Austria Metadata 1.1", "__extras": {"revision_id": "992e6265-4fc1-450a-9d05-2120cf80ddf7", "package_id": "4d6abd38-6db5-4ab9-a276-141c170946af"}}, {"key": "metadata_identifier", "value": "ac24fffd-5d97-4254-8a8c-17d4a1312a51", "__extras": {"package_id": "4d6abd38-6db5-4ab9-a276-141c170946af", "revision_id": "992e6265-4fc1-450a-9d05-2120cf80ddf7"}}, {"key": "metadata_modified", "value": "2012-07-13T09:41:12.527887", "__extras": {"revision_id": "992e6265-4fc1-450a-9d05-2120cf80ddf7", "package_id": "4d6abd38-6db5-4ab9-a276-141c170946af"}}, {"key": "publisher", "value": "Stadt Linz", "__extras": {"revision_id": "992e6265-4fc1-450a-9d05-2120cf80ddf7", "package_id": "4d6abd38-6db5-4ab9-a276-141c170946af"}}, {"key": "publisher_email", "value": "open.commons@linz.at", "__extras": {"revision_id": "992e6265-4fc1-450a-9d05-2120cf80ddf7", "package_id": "4d6abd38-6db5-4ab9-a276-141c170946af"}}, {"key": "publisher_link", "value": "open.commons@linz.at", "__extras": {"package_id": "4d6abd38-6db5-4ab9-a276-141c170946af", "revision_id": "992e6265-4fc1-450a-9d05-2120cf80ddf7"}}, {"key": "remote_guid", "value": "landtagswahl-2009", "__extras": {"revision_id": "992e6265-4fc1-450a-9d05-2120cf80ddf7", "package_id": "4d6abd38-6db5-4ab9-a276-141c170946af"}}, {"key": "remote_id", "value": "ac24fffd-5d97-4254-8a8c-17d4a1312a51", "__extras": {"package_id": "4d6abd38-6db5-4ab9-a276-141c170946af", "revision_id": "992e6265-4fc1-450a-9d05-2120cf80ddf7"}}, {"key": "schema_characterset", "value": "utf-8", "__extras": {"package_id": "4d6abd38-6db5-4ab9-a276-141c170946af", "revision_id": "992e6265-4fc1-450a-9d05-2120cf80ddf7"}}, {"key": "schema_language", "value": "ger/deu Deutsch", "__extras": {"package_id": "4d6abd38-6db5-4ab9-a276-141c170946af", "revision_id": "992e6265-4fc1-450a-9d05-2120cf80ddf7"}}, {"key": "schema_name", "value": "OGD Austria Metadaten 1.1", "__extras": {"package_id": "4d6abd38-6db5-4ab9-a276-141c170946af", "revision_id": "992e6265-4fc1-450a-9d05-2120cf80ddf7"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Landtagswahl 2009", "revision_id": "140bb956-3af4-49ef-9d94-b196d2ae791e"}