{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "Magistrat der Landeshauptstadt Linz, Stadtforschung", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "open.commons@linz.at", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:20:07.779194", "id": "5c054e60-8dee-4cef-8f3c-d1410743e967", "metadata_created": "2013-04-03T11:20:44.701415", "metadata_modified": "2013-09-30T16:26:31.728320", "author": "Magistrat der Landeshauptstadt Linz, Stadtforschung", "author_email": "http://www.linz.at/politik_verwaltung/32386.asp", "state": "active", "version": "1.0.1", "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "5222cf71-b2d3-4899-9ecb-8c94a289e71d", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-22T07:36:07.348372", "webstore_last_updated": null, "id": "aa726fae-809c-4d72-a566-5d7ac4bb79ae", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Nationalratswahl 2002 formatiert", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/pdf", "cache_url": null, "name": "Nationalratswahl 2002 formatiert", "created": "2013-04-03T06:20:44.772263", "url": "http://data.linz.gv.at/katalog/population/wahlen/nationalsratswahl/2002/N02TAB.PDF", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-22T02:36:07.328806", "position": 0, "revision_id": "cfb24626-b17b-49ee-88bf-b55cb34aa852", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "5222cf71-b2d3-4899-9ecb-8c94a289e71d", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-09-30T16:26:31.728320", "webstore_last_updated": null, "id": "cf710102-7257-4e27-bf11-c34090443cd5", "size": "2575", "state": "active", "hash": "", "description": "Nationalratswahl 2002 einfach", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": "Nationalratswahl 2002 einfach", "created": "2013-04-03T06:20:44.772296", "url": "http://data.linz.gv.at/katalog/population/wahlen/nationalsratswahl/2002/N02TAb.csv", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-22T02:36:08.361710", "position": 1, "revision_id": "8088d586-6aae-49b3-8538-3b50dfe2db83", "resource_type": null}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "elections", "name": "elections", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:20:44.701415", "state": "active", "id": "ad6d16ec-5187-46fb-8bc3-f8c2c2525838"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "nationalratswahl", "name": "nationalratswahl", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:20:44.701415", "state": "active", "id": "ed29ef1e-487b-479c-b4bb-e59f2953eed8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "wahlen", "name": "wahlen", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:20:44.701415", "state": "active", "id": "a3536095-670f-4050-8af8-a0f854da7dfb"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "ogdlinz_nationalratswahl-2002", "isopen": true, "url": "http://ckan.data.linz.gv.at/package/nationalratswahl-2002", "notes": "Nach statistischen Bezirken gegliedert werden f\u00fcr die Nationalratswahl 2002 in Linz, die Zahl der Wahlberechtigten (m\u00e4nnlich, weiblich, Summe), die Zahl der abgegebenen und der g\u00fcltigen Stimmen, sowie die auf die 6 Parteisummen (SP\u00d6, FP\u00d6, \u00d6VP, GR\u00dcNE, KP\u00d6, LIF) entfallenen Stimmen dargestellt.\r\n\r\nAkronyme:\r\n\r\n- SP\u00d6 = Sozialdemokratische Partei \u00d6sterreichs\r\n\r\n- FP\u00d6 = Freiheitliche Partei \u00d6sterreichs\r\n\r\n- \u00d6VP = \u00d6sterreichische Volkspartei\r\n\r\n- LIF = Liberales Forum\r\n\r\n- KP\u00d6 = Kommunistische Partei \u00d6sterreichs\r\n\r\nAnmerkung:\r\n\r\nUnter \"Sondersprengel\" wurden Wahlkartenlokale und \"Fliegende Kommissionen\" zusammengefasst.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "begin_datetime", "value": "2002-11-24", "__extras": {"package_id": "5c054e60-8dee-4cef-8f3c-d1410743e967", "revision_id": "74e90789-7401-4889-ad76-523380b891ae"}}, {"key": "categorization", "value": "[\"bevoelkerung\"]", "__extras": {"revision_id": "5c8dcad6-ad9e-4c98-bbe5-f0aca12c7091", "package_id": "5c054e60-8dee-4cef-8f3c-d1410743e967"}}, {"key": "end_datetime", "value": "2002-11-24", "__extras": {"package_id": "5c054e60-8dee-4cef-8f3c-d1410743e967", "revision_id": "74e90789-7401-4889-ad76-523380b891ae"}}, {"key": "eu_country", "value": "AT", "__extras": {"revision_id": "74e90789-7401-4889-ad76-523380b891ae", "package_id": "5c054e60-8dee-4cef-8f3c-d1410743e967"}}, {"key": "geographic_toponym", "value": "Linz", "__extras": {"package_id": "5c054e60-8dee-4cef-8f3c-d1410743e967", "revision_id": "74e90789-7401-4889-ad76-523380b891ae"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "data.gv.at - offene Daten \u00d6sterreichs", "__extras": {"package_id": "5c054e60-8dee-4cef-8f3c-d1410743e967", "revision_id": "74e90789-7401-4889-ad76-523380b891ae"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data.gv.at/katalog", "__extras": {"revision_id": "74e90789-7401-4889-ad76-523380b891ae", "package_id": "5c054e60-8dee-4cef-8f3c-d1410743e967"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data.gv.at/datensatz/?id=5c054e60-8dee-4cef-8f3c-d1410743e967", "__extras": {"package_id": "5c054e60-8dee-4cef-8f3c-d1410743e967", "revision_id": "8088d586-6aae-49b3-8538-3b50dfe2db83"}}, {"key": "license_citation", "value": "Datenquelle: CC-BY-3.0: Stadt Linz - data.linz.gv.at", "__extras": {"revision_id": "74e90789-7401-4889-ad76-523380b891ae", "package_id": "5c054e60-8dee-4cef-8f3c-d1410743e967"}}, {"key": "maintainer_link", "value": "http://www.linz.at/politik_verwaltung/32386.asp", "__extras": {"package_id": "5c054e60-8dee-4cef-8f3c-d1410743e967", "revision_id": "74e90789-7401-4889-ad76-523380b891ae"}}, {"key": "meta_data_schema_characterset", "value": "utf-8", "__extras": {"package_id": "5c054e60-8dee-4cef-8f3c-d1410743e967", "revision_id": "74e90789-7401-4889-ad76-523380b891ae"}}, {"key": "meta_data_schema_language", "value": "ger", "__extras": {"revision_id": "74e90789-7401-4889-ad76-523380b891ae", "package_id": "5c054e60-8dee-4cef-8f3c-d1410743e967"}}, {"key": "meta_data_schema_name", "value": "OGD Austria Metadata 1.1", "__extras": {"revision_id": "74e90789-7401-4889-ad76-523380b891ae", "package_id": "5c054e60-8dee-4cef-8f3c-d1410743e967"}}, {"key": "metadata_identifier", "value": "ff56a0f6-ae9d-4d6a-a928-a92ceb7686fb", "__extras": {"package_id": "5c054e60-8dee-4cef-8f3c-d1410743e967", "revision_id": "74e90789-7401-4889-ad76-523380b891ae"}}, {"key": "metadata_modified", "value": "2012-07-13T09:44:26.713855", "__extras": {"revision_id": "74e90789-7401-4889-ad76-523380b891ae", "package_id": "5c054e60-8dee-4cef-8f3c-d1410743e967"}}, {"key": "publisher", "value": "Stadt Linz", "__extras": {"revision_id": "74e90789-7401-4889-ad76-523380b891ae", "package_id": "5c054e60-8dee-4cef-8f3c-d1410743e967"}}, {"key": "publisher_email", "value": "open.commons@linz.at", "__extras": {"revision_id": "74e90789-7401-4889-ad76-523380b891ae", "package_id": "5c054e60-8dee-4cef-8f3c-d1410743e967"}}, {"key": "publisher_link", "value": "open.commons@linz.at", "__extras": {"package_id": "5c054e60-8dee-4cef-8f3c-d1410743e967", "revision_id": "74e90789-7401-4889-ad76-523380b891ae"}}, {"key": "remote_guid", "value": "nationalratswahl-2002", "__extras": {"revision_id": "74e90789-7401-4889-ad76-523380b891ae", "package_id": "5c054e60-8dee-4cef-8f3c-d1410743e967"}}, {"key": "remote_id", "value": "ff56a0f6-ae9d-4d6a-a928-a92ceb7686fb", "__extras": {"package_id": "5c054e60-8dee-4cef-8f3c-d1410743e967", "revision_id": "74e90789-7401-4889-ad76-523380b891ae"}}, {"key": "schema_characterset", "value": "utf-8", "__extras": {"package_id": "5c054e60-8dee-4cef-8f3c-d1410743e967", "revision_id": "74e90789-7401-4889-ad76-523380b891ae"}}, {"key": "schema_language", "value": "ger/deu Deutsch", "__extras": {"package_id": "5c054e60-8dee-4cef-8f3c-d1410743e967", "revision_id": "74e90789-7401-4889-ad76-523380b891ae"}}, {"key": "schema_name", "value": "OGD Austria Metadaten 1.1", "__extras": {"package_id": "5c054e60-8dee-4cef-8f3c-d1410743e967", "revision_id": "74e90789-7401-4889-ad76-523380b891ae"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Nationalratswahl 2002", "revision_id": "5c8dcad6-ad9e-4c98-bbe5-f0aca12c7091"}