{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "Magistrat der Landeshauptstadt Linz, Stadtforschung", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "open.commons@linz.at", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:39:25.086882", "id": "bc91afbb-3195-478c-a766-39198c17f704", "metadata_created": "2013-04-03T11:32:26.745122", "metadata_modified": "2013-10-01T09:45:34.008595", "author": "Magistrat der Landeshauptstadt Linz, Stadtforschung", "author_email": "http://www.linz.at/politik_verwaltung/32386.asp", "state": "active", "version": "1.0.1", "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "8c39017f-e8de-4b54-b4eb-b7710c67c0ef", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-22T07:12:49.877674", "webstore_last_updated": null, "id": "716a743c-a9d5-49a4-a8f5-81fe91d1bb70", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "B\u00fcrgermeisterwahl 2009 formatiert", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/pdf", "cache_url": null, "name": "B\u00fcrgermeisterwahl 2009 formatiert", "created": "2013-04-03T06:32:26.810800", "url": "http://data.linz.gv.at/katalog/population/wahlen/buergermeisterwahl%20/2009/B09TABS.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-22T02:12:49.857030", "position": 0, "revision_id": "7f9a1e89-23e4-4ea4-b9d4-214b5a05caa9", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "8c39017f-e8de-4b54-b4eb-b7710c67c0ef", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-01T09:45:34.008595", "webstore_last_updated": null, "id": "71ea36a2-231a-408e-82ee-c598a4a20ffc", "size": "2281", "state": "active", "hash": "", "description": "B\u00fcrgermeisterwahl 2009 einfach", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": "B\u00fcrgermeisterwahl 2009 einfach", "created": "2013-04-03T06:32:26.810830", "url": "http://data.linz.gv.at/katalog/population/wahlen/buergermeisterwahl%20/2009/B09TAbs.csv", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-22T02:12:50.873856", "position": 1, "revision_id": "3fe31c4a-c9e7-4eea-a015-a94cc37b6986", "resource_type": null}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "burgermeisterwahl", "name": "burgermeisterwahl", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:32:26.745122", "state": "active", "id": "58231780-11b4-46e8-a83b-f82852394e74"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "elections", "name": "elections", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:32:26.745122", "state": "active", "id": "ad6d16ec-5187-46fb-8bc3-f8c2c2525838"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "wahlen", "name": "wahlen", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:32:26.745122", "state": "active", "id": "a3536095-670f-4050-8af8-a0f854da7dfb"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "ogdlinz_beurgermeisterwahl-2009", "isopen": true, "url": "http://ckan.data.linz.gv.at/package/buergermeisterwahl-2009", "notes": "Nach statistischen Bezirken gegliedert werden f\u00fcr die B\u00fcrgermeisterwahl 2009 in Linz, die Zahl der Wahlberechtigten (m\u00e4nnlich, weiblich, Summe), die Zahl der abgegebenen und der g\u00fcltigen Stimmen, sowie die auf die vier Kandidaten (Dr. Franz Dobusch, Mag. Detlef Wimmer, Reinhard Manninger und Dr. Erich Watzl) entfallenen Stimmen dargestellt.\r\n\r\nAkronyme:\r\n\r\n- SP\u00d6 = Sozialdemokratische Partei \u00d6sterreichs\r\n\r\n- FP\u00d6 = Freiheitliche Partei \u00d6sterreichs\r\n\r\n- \u00d6VP = \u00d6sterreichische Volkspartei\r\n\r\n- BZ\u00d6 = B\u00fcndnis Zukunft \u00d6sterreich", "owner_org": null, "extras": [{"key": "begin_datetime", "value": "2009-09-27", "__extras": {"package_id": "bc91afbb-3195-478c-a766-39198c17f704", "revision_id": "6ab12305-8fc6-41bb-80bc-94f51cdc2ff9"}}, {"key": "categorization", "value": "[\"bevoelkerung\"]", "__extras": {"revision_id": "9815c342-7c4c-490c-8333-7e028004f058", "package_id": "bc91afbb-3195-478c-a766-39198c17f704"}}, {"key": "end_datetime", "value": "2009-09-27", "__extras": {"package_id": "bc91afbb-3195-478c-a766-39198c17f704", "revision_id": "6ab12305-8fc6-41bb-80bc-94f51cdc2ff9"}}, {"key": "eu_country", "value": "AT", "__extras": {"revision_id": "6ab12305-8fc6-41bb-80bc-94f51cdc2ff9", "package_id": "bc91afbb-3195-478c-a766-39198c17f704"}}, {"key": "geographic_toponym", "value": "Linz", "__extras": {"package_id": "bc91afbb-3195-478c-a766-39198c17f704", "revision_id": "6ab12305-8fc6-41bb-80bc-94f51cdc2ff9"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "data.gv.at - offene Daten \u00d6sterreichs", "__extras": {"package_id": "bc91afbb-3195-478c-a766-39198c17f704", "revision_id": "6ab12305-8fc6-41bb-80bc-94f51cdc2ff9"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data.gv.at/katalog", "__extras": {"revision_id": "6ab12305-8fc6-41bb-80bc-94f51cdc2ff9", "package_id": "bc91afbb-3195-478c-a766-39198c17f704"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data.gv.at/datensatz/?id=bc91afbb-3195-478c-a766-39198c17f704", "__extras": {"package_id": "bc91afbb-3195-478c-a766-39198c17f704", "revision_id": "3fe31c4a-c9e7-4eea-a015-a94cc37b6986"}}, {"key": "license_citation", "value": "Datenquelle: CC-BY-3.0: Stadt Linz - data.linz.gv.at", "__extras": {"revision_id": "6ab12305-8fc6-41bb-80bc-94f51cdc2ff9", "package_id": "bc91afbb-3195-478c-a766-39198c17f704"}}, {"key": "maintainer_link", "value": "http://www.linz.at/politik_verwaltung/32386.asp", "__extras": {"package_id": "bc91afbb-3195-478c-a766-39198c17f704", "revision_id": "6ab12305-8fc6-41bb-80bc-94f51cdc2ff9"}}, {"key": "meta_data_schema_characterset", "value": "utf-8", "__extras": {"package_id": "bc91afbb-3195-478c-a766-39198c17f704", "revision_id": "6ab12305-8fc6-41bb-80bc-94f51cdc2ff9"}}, {"key": "meta_data_schema_language", "value": "ger", "__extras": {"revision_id": "6ab12305-8fc6-41bb-80bc-94f51cdc2ff9", "package_id": "bc91afbb-3195-478c-a766-39198c17f704"}}, {"key": "meta_data_schema_name", "value": "OGD Austria Metadata 1.1", "__extras": {"revision_id": "6ab12305-8fc6-41bb-80bc-94f51cdc2ff9", "package_id": "bc91afbb-3195-478c-a766-39198c17f704"}}, {"key": "metadata_identifier", "value": "bf74d2b1-9f34-452b-8f0b-96604c1f89d5", "__extras": {"package_id": "bc91afbb-3195-478c-a766-39198c17f704", "revision_id": "6ab12305-8fc6-41bb-80bc-94f51cdc2ff9"}}, {"key": "metadata_modified", "value": "2012-07-13T09:41:59.450784", "__extras": {"revision_id": "6ab12305-8fc6-41bb-80bc-94f51cdc2ff9", "package_id": "bc91afbb-3195-478c-a766-39198c17f704"}}, {"key": "publisher", "value": "Stadt Linz", "__extras": {"revision_id": "6ab12305-8fc6-41bb-80bc-94f51cdc2ff9", "package_id": "bc91afbb-3195-478c-a766-39198c17f704"}}, {"key": "publisher_email", "value": "open.commons@linz.at", "__extras": {"revision_id": "6ab12305-8fc6-41bb-80bc-94f51cdc2ff9", "package_id": "bc91afbb-3195-478c-a766-39198c17f704"}}, {"key": "publisher_link", "value": "open.commons@linz.at", "__extras": {"package_id": "bc91afbb-3195-478c-a766-39198c17f704", "revision_id": "6ab12305-8fc6-41bb-80bc-94f51cdc2ff9"}}, {"key": "remote_guid", "value": "beurgermeisterwahl-2009", "__extras": {"revision_id": "6ab12305-8fc6-41bb-80bc-94f51cdc2ff9", "package_id": "bc91afbb-3195-478c-a766-39198c17f704"}}, {"key": "remote_id", "value": "bf74d2b1-9f34-452b-8f0b-96604c1f89d5", "__extras": {"package_id": "bc91afbb-3195-478c-a766-39198c17f704", "revision_id": "6ab12305-8fc6-41bb-80bc-94f51cdc2ff9"}}, {"key": "schema_characterset", "value": "utf-8", "__extras": {"package_id": "bc91afbb-3195-478c-a766-39198c17f704", "revision_id": "6ab12305-8fc6-41bb-80bc-94f51cdc2ff9"}}, {"key": "schema_language", "value": "ger/deu Deutsch", "__extras": {"package_id": "bc91afbb-3195-478c-a766-39198c17f704", "revision_id": "6ab12305-8fc6-41bb-80bc-94f51cdc2ff9"}}, {"key": "schema_name", "value": "OGD Austria Metadaten 1.1", "__extras": {"package_id": "bc91afbb-3195-478c-a766-39198c17f704", "revision_id": "6ab12305-8fc6-41bb-80bc-94f51cdc2ff9"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "B\u00fcrgermeisterwahl 2009", "revision_id": "9815c342-7c4c-490c-8333-7e028004f058"}