{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "Magistrat der Landeshauptstadt Linz, Stadtforschung", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "open.commons@linz.at", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:26:06.649256", "id": "789b4830-8ec2-4e78-8fe6-09c898ea3453", "metadata_created": "2013-04-03T11:24:17.971164", "metadata_modified": "2013-09-30T16:32:00.935046", "author": "Magistrat der Landeshauptstadt Linz, Stadtforschung", "author_email": null, "state": "active", "version": "1.0.1", "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "da22e069-3be7-400f-89a8-2ba92a390322", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-22T07:31:53.517135", "webstore_last_updated": null, "id": "107a71b4-e91f-4dc1-946d-6bbc9dd63cdf", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Gemeinderatswahl 2003 (formatiert)", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/pdf", "cache_url": null, "name": "Gemeinderatswahl 2003 (formatiert)", "created": "2013-04-03T06:24:18.081337", "url": "http://data.linz.gv.at/katalog/population/wahlen/gemeinderatswahl/2003/G03TAB.PDF", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-22T02:31:53.497237", "position": 0, "revision_id": "e5b2e914-4932-4b4d-a828-1005b13d9bfd", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "da22e069-3be7-400f-89a8-2ba92a390322", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-09-30T16:32:00.935046", "webstore_last_updated": null, "id": "4c6c0321-ad22-4e2b-b75f-834ad6162458", "size": "2579", "state": "active", "hash": "", "description": "Gemeinderatswahl 2003 (einfach)", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": "Gemeinderatswahl 2003 (einfach)", "created": "2013-04-03T06:24:18.081381", "url": "http://data.linz.gv.at/katalog/population/wahlen/gemeinderatswahl/2003/G03TAbs.csv", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-22T02:31:54.504493", "position": 1, "revision_id": "4f60b11b-8260-4da7-ab5c-c540298953e6", "resource_type": null}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "election", "name": "election", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:24:17.971164", "state": "active", "id": "0c2f0a18-5d6b-4f82-aa56-3e319e451579"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "elections", "name": "elections", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:24:17.971164", "state": "active", "id": "ad6d16ec-5187-46fb-8bc3-f8c2c2525838"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "gemeinderat", "name": "gemeinderat", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:24:17.971164", "state": "active", "id": "66cf9c22-6151-4079-8e1a-e0609950916b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "gemeinderatswahl", "name": "gemeinderatswahl", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:24:17.971164", "state": "active", "id": "2e95c891-0d7a-4f40-a208-98c26e0ae12a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "wahl", "name": "wahl", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:24:17.971164", "state": "active", "id": "d49d1695-39d5-40b4-a246-402923a1f447"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "wahlen", "name": "wahlen", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:24:17.971164", "state": "active", "id": "a3536095-670f-4050-8af8-a0f854da7dfb"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 6, "name": "ogdlinz_gemeinderatswahl-2003", "isopen": true, "url": "http://ckan.data.linz.gv.at/package/gemeinderatswahl-2003", "notes": "Nach statistischen Bezirken gegliedert werden f\u00fcr die Gemeinderatswahl 2003 in Linz, die Zahl der Wahlberechtigten (m\u00e4nnlich, weiblich, Summe), die Zahl der abgegebenen und der g\u00fcltigen Stimmen, sowie die auf die 7 Parteisummen (SP\u00d6, FP\u00d6, \u00d6VP, Gr\u00fcne, KP\u00d6, LIST) entfallenen Stimmen dargestellt.\r\n\r\nAkronyme:\r\n\r\n- SP\u00d6 = Sozialdemokratische Partei \u00d6sterreichs\r\n\r\n- FP\u00d6 = Freiheitliche Partei \u00d6sterreichs\r\n\r\n- \u00d6VP = \u00d6sterreichische Volkspartei\r\n\r\n- Gr\u00fcne = Die Gr\u00fcnen - Die Gr\u00fcne Alternative \r\n\r\n- KP\u00d6 = Kommunistische Partei \u00d6sterreichs\r\n\r\n- LIST = Liberale Stadtpartei - Liste GR Hannes Mitterer\r\n\r\nAnmerkung:\r\n\r\nUnter \"Sondersprengel\" wurden Wahlkartenlokale und \"Fliegende Kommissionen\" zusammengefasst.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "begin_datetime", "value": "2003-09-28", "__extras": {"revision_id": "b9031aa5-a1c1-4416-9b15-f86e9fcc17eb", "package_id": "789b4830-8ec2-4e78-8fe6-09c898ea3453"}}, {"key": "categorization", "value": "[\"bevoelkerung\"]", "__extras": {"revision_id": "787215d3-1600-4286-811a-aeb2bbccb3dc", "package_id": "789b4830-8ec2-4e78-8fe6-09c898ea3453"}}, {"key": "end_datetime", "value": "2003-09-28", "__extras": {"revision_id": "b9031aa5-a1c1-4416-9b15-f86e9fcc17eb", "package_id": "789b4830-8ec2-4e78-8fe6-09c898ea3453"}}, {"key": "eu_country", "value": "AT", "__extras": {"revision_id": "b9031aa5-a1c1-4416-9b15-f86e9fcc17eb", "package_id": "789b4830-8ec2-4e78-8fe6-09c898ea3453"}}, {"key": "geographic_toponym", "value": "Linz", "__extras": {"package_id": "789b4830-8ec2-4e78-8fe6-09c898ea3453", "revision_id": "b9031aa5-a1c1-4416-9b15-f86e9fcc17eb"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "data.gv.at - offene Daten \u00d6sterreichs", "__extras": {"package_id": "789b4830-8ec2-4e78-8fe6-09c898ea3453", "revision_id": "b9031aa5-a1c1-4416-9b15-f86e9fcc17eb"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data.gv.at/katalog", "__extras": {"revision_id": "b9031aa5-a1c1-4416-9b15-f86e9fcc17eb", "package_id": "789b4830-8ec2-4e78-8fe6-09c898ea3453"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data.gv.at/datensatz/?id=789b4830-8ec2-4e78-8fe6-09c898ea3453", "__extras": {"package_id": "789b4830-8ec2-4e78-8fe6-09c898ea3453", "revision_id": "4f60b11b-8260-4da7-ab5c-c540298953e6"}}, {"key": "license_citation", "value": "Datenquelle: CC-BY-3.0: Stadt Linz - data.linz.gv.at", "__extras": {"revision_id": "b9031aa5-a1c1-4416-9b15-f86e9fcc17eb", "package_id": "789b4830-8ec2-4e78-8fe6-09c898ea3453"}}, {"key": "maintainer_link", "value": "http://www.linz.at/politik_verwaltung/32386.asp", "__extras": {"package_id": "789b4830-8ec2-4e78-8fe6-09c898ea3453", "revision_id": "b9031aa5-a1c1-4416-9b15-f86e9fcc17eb"}}, {"key": "meta_data_schema_characterset", "value": "utf-8", "__extras": {"package_id": "789b4830-8ec2-4e78-8fe6-09c898ea3453", "revision_id": "b9031aa5-a1c1-4416-9b15-f86e9fcc17eb"}}, {"key": "meta_data_schema_language", "value": "ger", "__extras": {"revision_id": "b9031aa5-a1c1-4416-9b15-f86e9fcc17eb", "package_id": "789b4830-8ec2-4e78-8fe6-09c898ea3453"}}, {"key": "meta_data_schema_name", "value": "OGD Austria Metadata 1.1", "__extras": {"revision_id": "b9031aa5-a1c1-4416-9b15-f86e9fcc17eb", "package_id": "789b4830-8ec2-4e78-8fe6-09c898ea3453"}}, {"key": "metadata_identifier", "value": "0accc16b-c053-490d-b727-3e1dc416c5db", "__extras": {"revision_id": "b9031aa5-a1c1-4416-9b15-f86e9fcc17eb", "package_id": "789b4830-8ec2-4e78-8fe6-09c898ea3453"}}, {"key": "metadata_modified", "value": "2012-07-16T15:42:40.947863", "__extras": {"revision_id": "b9031aa5-a1c1-4416-9b15-f86e9fcc17eb", "package_id": "789b4830-8ec2-4e78-8fe6-09c898ea3453"}}, {"key": "publisher", "value": "Stadt Linz", "__extras": {"revision_id": "b9031aa5-a1c1-4416-9b15-f86e9fcc17eb", "package_id": "789b4830-8ec2-4e78-8fe6-09c898ea3453"}}, {"key": "publisher_email", "value": "open.commons@linz.at", "__extras": {"package_id": "789b4830-8ec2-4e78-8fe6-09c898ea3453", "revision_id": "b9031aa5-a1c1-4416-9b15-f86e9fcc17eb"}}, {"key": "publisher_link", "value": "open.commons@linz.at", "__extras": {"revision_id": "b9031aa5-a1c1-4416-9b15-f86e9fcc17eb", "package_id": "789b4830-8ec2-4e78-8fe6-09c898ea3453"}}, {"key": "remote_guid", "value": "gemeinderatswahl-2003", "__extras": {"revision_id": "b9031aa5-a1c1-4416-9b15-f86e9fcc17eb", "package_id": "789b4830-8ec2-4e78-8fe6-09c898ea3453"}}, {"key": "remote_id", "value": "0accc16b-c053-490d-b727-3e1dc416c5db", "__extras": {"package_id": "789b4830-8ec2-4e78-8fe6-09c898ea3453", "revision_id": "b9031aa5-a1c1-4416-9b15-f86e9fcc17eb"}}, {"key": "schema_characterset", "value": "utf-8", "__extras": {"revision_id": "b9031aa5-a1c1-4416-9b15-f86e9fcc17eb", "package_id": "789b4830-8ec2-4e78-8fe6-09c898ea3453"}}, {"key": "schema_language", "value": "ger/deu Deutsch", "__extras": {"package_id": "789b4830-8ec2-4e78-8fe6-09c898ea3453", "revision_id": "b9031aa5-a1c1-4416-9b15-f86e9fcc17eb"}}, {"key": "schema_name", "value": "OGD Austria Metadaten 1.1", "__extras": {"package_id": "789b4830-8ec2-4e78-8fe6-09c898ea3453", "revision_id": "b9031aa5-a1c1-4416-9b15-f86e9fcc17eb"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Gemeinderatswahl 2003", "revision_id": "787215d3-1600-4286-811a-aeb2bbccb3dc"}