{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "Magistrat der Landeshauptstadt Linz, Stadtforschung", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "open.commons@linz.at", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:22:12.119007", "id": "675b32f5-ff81-47a6-8b97-fc220028174e", "metadata_created": "2013-04-03T11:21:53.999069", "metadata_modified": "2013-09-30T16:28:35.145534", "author": "Magistrat der Landeshauptstadt Linz, Stadtforschung", "author_email": "http://www.linz.at/politik_verwaltung/32386.asp", "state": "active", "version": "1.0.1", "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "24f5070d-147e-4b45-9f66-8cbaefd335d1", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-22T07:34:54.573515", "webstore_last_updated": null, "id": "3bbbb80b-b235-42dc-811f-46bbb7610341", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Gemeinderatswahl 2009 (formatiert)", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/pdf", "cache_url": null, "name": "Gemeinderatswahl 2009 (formatiert)", "created": "2013-04-03T06:21:54.129521", "url": "http://data.linz.gv.at/katalog/population/wahlen/gemeinderatswahl/2009/G09TABS.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-22T02:34:54.552789", "position": 0, "revision_id": "0c32802d-e8c0-475e-a3ba-7837a51c22de", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "24f5070d-147e-4b45-9f66-8cbaefd335d1", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-09-30T16:28:35.145534", "webstore_last_updated": null, "id": "7ef2b992-f69a-45c6-893a-50dcd524efe5", "size": "2694", "state": "active", "hash": "", "description": "Gemeinderatswahl 2009 (einfach)", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": "Gemeinderatswahl 2009 (einfach)", "created": "2013-04-03T06:21:54.129560", "url": "http://data.linz.gv.at/katalog/population/wahlen/gemeinderatswahl/2009/G09TAbs.csv", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-22T02:34:55.564575", "position": 1, "revision_id": "59716b0f-cef5-46ad-b602-ce0cec3df936", "resource_type": null}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "gemeinderat", "name": "gemeinderat", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:21:53.999069", "state": "active", "id": "66cf9c22-6151-4079-8e1a-e0609950916b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "gemeinderatswahl", "name": "gemeinderatswahl", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:21:53.999069", "state": "active", "id": "2e95c891-0d7a-4f40-a208-98c26e0ae12a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "partei", "name": "partei", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:21:53.999069", "state": "active", "id": "01f91cb2-a682-4e90-bb8f-b5d11ac12794"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "wahl", "name": "wahl", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:21:53.999069", "state": "active", "id": "d49d1695-39d5-40b4-a246-402923a1f447"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "wahlen", "name": "wahlen", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:21:53.999069", "state": "active", "id": "a3536095-670f-4050-8af8-a0f854da7dfb"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 5, "name": "ogdlinz_gemeinderatswahl-2009", "isopen": true, "url": "http://ckan.data.linz.gv.at/package/gemeinderatswahl-2009", "notes": "Nach statistischen Bezirken gegliedert werden f\u00fcr die Gemeinderatswahl 2003 in Linz, die Zahl der Wahlberechtigten (m\u00e4nnlich, weiblich, Summe), die Zahl der abgegebenen und der g\u00fcltigen Stimmen, sowie die auf die 7 Parteisummen (SP\u00d6, \u00d6VP, Gr\u00fcne, FP\u00d6, KP\u00d6, BZ\u00d6, LIF) entfallenen Stimmen dargestellt.\r\n\r\nAkronyme:\r\n\r\n- SP\u00d6 = Sozialdemokratische Partei \u00d6sterreichs\r\n\r\n- \u00d6VP = \u00d6VP - Liste Erich Watzl \r\n\r\n- Gr\u00fcne = Die Gr\u00fcnen - Die Gr\u00fcne Alternative \r\n\r\n- FP\u00d6 = Freiheitliche Partei \u00d6sterreichs\r\n\r\n- KP\u00d6 = Kommunistische Partei \u00d6sterreichs\r\n\r\n- BZ\u00d6 = BZ\u00d6 - Linz \r\n\r\n- LIF = Liberales Forum\r\n\r\nAnmerkung:\r\n\r\nUnter \"Sondersprengel\" wurden Wahlkartenlokale und \"Fliegende Kommissionen\" zusammengefasst.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "begin_datetime", "value": "2009-09-27", "__extras": {"revision_id": "bff8aee2-989d-453b-8886-6b3e73b30f62", "package_id": "675b32f5-ff81-47a6-8b97-fc220028174e"}}, {"key": "categorization", "value": "[\"bevoelkerung\"]", "__extras": {"revision_id": "3853ba60-304a-48e9-a9f8-48583ccab80f", "package_id": "675b32f5-ff81-47a6-8b97-fc220028174e"}}, {"key": "end_datetime", "value": "2009-09-27", "__extras": {"revision_id": "bff8aee2-989d-453b-8886-6b3e73b30f62", "package_id": "675b32f5-ff81-47a6-8b97-fc220028174e"}}, {"key": "eu_country", "value": "AT", "__extras": {"revision_id": "bff8aee2-989d-453b-8886-6b3e73b30f62", "package_id": "675b32f5-ff81-47a6-8b97-fc220028174e"}}, {"key": "geographic_toponym", "value": "Linz", "__extras": {"package_id": "675b32f5-ff81-47a6-8b97-fc220028174e", "revision_id": "bff8aee2-989d-453b-8886-6b3e73b30f62"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "data.gv.at - offene Daten \u00d6sterreichs", "__extras": {"package_id": "675b32f5-ff81-47a6-8b97-fc220028174e", "revision_id": "bff8aee2-989d-453b-8886-6b3e73b30f62"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data.gv.at/katalog", "__extras": {"revision_id": "bff8aee2-989d-453b-8886-6b3e73b30f62", "package_id": "675b32f5-ff81-47a6-8b97-fc220028174e"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data.gv.at/datensatz/?id=675b32f5-ff81-47a6-8b97-fc220028174e", "__extras": {"package_id": "675b32f5-ff81-47a6-8b97-fc220028174e", "revision_id": "59716b0f-cef5-46ad-b602-ce0cec3df936"}}, {"key": "license_citation", "value": "Datenquelle: CC-BY-3.0: Stadt Linz - data.linz.gv.at", "__extras": {"revision_id": "bff8aee2-989d-453b-8886-6b3e73b30f62", "package_id": "675b32f5-ff81-47a6-8b97-fc220028174e"}}, {"key": "maintainer_link", "value": "http://www.linz.at/politik_verwaltung/32386.asp", "__extras": {"package_id": "675b32f5-ff81-47a6-8b97-fc220028174e", "revision_id": "bff8aee2-989d-453b-8886-6b3e73b30f62"}}, {"key": "meta_data_schema_characterset", "value": "utf-8", "__extras": {"package_id": "675b32f5-ff81-47a6-8b97-fc220028174e", "revision_id": "bff8aee2-989d-453b-8886-6b3e73b30f62"}}, {"key": "meta_data_schema_language", "value": "ger", "__extras": {"revision_id": "bff8aee2-989d-453b-8886-6b3e73b30f62", "package_id": "675b32f5-ff81-47a6-8b97-fc220028174e"}}, {"key": "meta_data_schema_name", "value": "OGD Austria Metadata 1.1", "__extras": {"revision_id": "bff8aee2-989d-453b-8886-6b3e73b30f62", "package_id": "675b32f5-ff81-47a6-8b97-fc220028174e"}}, {"key": "metadata_identifier", "value": "77737a9b-2327-4f1c-bfca-1cd8614553bf", "__extras": {"revision_id": "bff8aee2-989d-453b-8886-6b3e73b30f62", "package_id": "675b32f5-ff81-47a6-8b97-fc220028174e"}}, {"key": "metadata_modified", "value": "2012-07-16T15:49:27.536260", "__extras": {"revision_id": "bff8aee2-989d-453b-8886-6b3e73b30f62", "package_id": "675b32f5-ff81-47a6-8b97-fc220028174e"}}, {"key": "publisher", "value": "Stadt Linz", "__extras": {"revision_id": "bff8aee2-989d-453b-8886-6b3e73b30f62", "package_id": "675b32f5-ff81-47a6-8b97-fc220028174e"}}, {"key": "publisher_email", "value": "open.commons@linz.at", "__extras": {"package_id": "675b32f5-ff81-47a6-8b97-fc220028174e", "revision_id": "bff8aee2-989d-453b-8886-6b3e73b30f62"}}, {"key": "publisher_link", "value": "open.commons@linz.at", "__extras": {"revision_id": "bff8aee2-989d-453b-8886-6b3e73b30f62", "package_id": "675b32f5-ff81-47a6-8b97-fc220028174e"}}, {"key": "remote_guid", "value": "gemeinderatswahl-2009", "__extras": {"revision_id": "bff8aee2-989d-453b-8886-6b3e73b30f62", "package_id": "675b32f5-ff81-47a6-8b97-fc220028174e"}}, {"key": "remote_id", "value": "77737a9b-2327-4f1c-bfca-1cd8614553bf", "__extras": {"package_id": "675b32f5-ff81-47a6-8b97-fc220028174e", "revision_id": "bff8aee2-989d-453b-8886-6b3e73b30f62"}}, {"key": "schema_characterset", "value": "utf-8", "__extras": {"revision_id": "bff8aee2-989d-453b-8886-6b3e73b30f62", "package_id": "675b32f5-ff81-47a6-8b97-fc220028174e"}}, {"key": "schema_language", "value": "ger/deu Deutsch", "__extras": {"package_id": "675b32f5-ff81-47a6-8b97-fc220028174e", "revision_id": "bff8aee2-989d-453b-8886-6b3e73b30f62"}}, {"key": "schema_name", "value": "OGD Austria Metadaten 1.1", "__extras": {"package_id": "675b32f5-ff81-47a6-8b97-fc220028174e", "revision_id": "bff8aee2-989d-453b-8886-6b3e73b30f62"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Gemeinderatswahl 2009", "revision_id": "3853ba60-304a-48e9-a9f8-48583ccab80f"}