{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "Magistrat der Landeshauptstadt Linz, Stadtforschung", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "open.commons@linz.at", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:48:55.586484", "id": "ef403306-2a2d-4b30-869d-32122560052e", "metadata_created": "2013-04-03T11:38:29.820296", "metadata_modified": "2013-10-01T09:54:58.737182", "author": "Magistrat der Landeshauptstadt Linz, Stadtforschung", "author_email": "http://www.linz.at/politik_verwaltung/32386.asp", "state": "active", "version": "1.0.1", "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "bd98e67d-d071-4e49-a1d9-af3050c1063e", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-22T07:03:12.877539", "webstore_last_updated": null, "id": "e8c08d47-a637-437e-abfd-addd4625535f", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Landtagswahl 2003 formatiert", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/pdf", "cache_url": null, "name": "Landtagswahl 2003 formatiert", "created": "2013-04-03T06:38:29.902756", "url": "http://data.linz.gv.at/katalog/population/wahlen/landtagswahl/2003/L03TAB.PDF", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-22T02:03:12.858984", "position": 0, "revision_id": "fd74d377-ca52-4352-a431-4e6089f95f7c", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "bd98e67d-d071-4e49-a1d9-af3050c1063e", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-01T09:54:58.737182", "webstore_last_updated": null, "id": "1d7b2a5c-ce11-46ae-bd56-7bf55f44768e", "size": "2315", "state": "active", "hash": "", "description": "Landtagswahl 2003 einfach", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": "Landtagswahl 2003 einfach", "created": "2013-04-03T06:38:29.902812", "url": "http://data.linz.gv.at/katalog/population/wahlen/landtagswahl/2003/L03TAb.csv", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-22T02:03:14.027338", "position": 1, "revision_id": "a4e790d9-fa2a-4ae5-8aff-f8d7683450f5", "resource_type": null}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "elections", "name": "elections", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:38:29.820296", "state": "active", "id": "ad6d16ec-5187-46fb-8bc3-f8c2c2525838"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "landtagswahl", "name": "landtagswahl", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:38:29.820296", "state": "active", "id": "7a5a230c-e523-4b93-91ad-43b9cb93f909"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "wahlen", "name": "wahlen", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:38:29.820296", "state": "active", "id": "a3536095-670f-4050-8af8-a0f854da7dfb"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "ogdlinz_landtagswahl-2003", "isopen": true, "url": "http://ckan.data.linz.gv.at/package/landtagswahl-2003", "notes": "Nach statistischen Bezirken gegliedert werden f\u00fcr die Landtagswahl 2003 in Linz, die Zahl der Wahlberechtigten (m\u00e4nnlich, weiblich, Summe), die Zahl der abgegebenen und der g\u00fcltigen Stimmen, sowie die auf die f\u00fcnf Parteisummen (\u00d6VP, SP\u00d6, FP\u00d6, GR\u00dcNE, KP\u00d6) entfallenen Stimmen dargestellt.\r\n\r\nAkronyme:\r\n\r\n- SP\u00d6 = Sozialdemokratische Partei \u00d6sterreichs\r\n\r\n- FP\u00d6 = Freiheitliche Partei \u00d6sterreichs\r\n\r\n- \u00d6VP = \u00d6sterreichische Volkspartei\r\n\r\n- KP\u00d6 = Kommunistische Partei \u00d6sterreichs", "owner_org": null, "extras": [{"key": "begin_datetime", "value": "2003-03-30", "__extras": {"package_id": "ef403306-2a2d-4b30-869d-32122560052e", "revision_id": "3c8e71b1-4ef6-45bf-baa1-80d5ed8a5ee7"}}, {"key": "categorization", "value": "[\"bevoelkerung\"]", "__extras": {"revision_id": "6f3b052e-d2b3-4313-be8b-146f31446898", "package_id": "ef403306-2a2d-4b30-869d-32122560052e"}}, {"key": "end_datetime", "value": "2003-03-30", "__extras": {"package_id": "ef403306-2a2d-4b30-869d-32122560052e", "revision_id": "3c8e71b1-4ef6-45bf-baa1-80d5ed8a5ee7"}}, {"key": "eu_country", "value": "AT", "__extras": {"revision_id": "3c8e71b1-4ef6-45bf-baa1-80d5ed8a5ee7", "package_id": "ef403306-2a2d-4b30-869d-32122560052e"}}, {"key": "geographic_toponym", "value": "Linz", "__extras": {"package_id": "ef403306-2a2d-4b30-869d-32122560052e", "revision_id": "3c8e71b1-4ef6-45bf-baa1-80d5ed8a5ee7"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "data.gv.at - offene Daten \u00d6sterreichs", "__extras": {"package_id": "ef403306-2a2d-4b30-869d-32122560052e", "revision_id": "3c8e71b1-4ef6-45bf-baa1-80d5ed8a5ee7"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data.gv.at/katalog", "__extras": {"revision_id": "3c8e71b1-4ef6-45bf-baa1-80d5ed8a5ee7", "package_id": "ef403306-2a2d-4b30-869d-32122560052e"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data.gv.at/datensatz/?id=ef403306-2a2d-4b30-869d-32122560052e", "__extras": {"package_id": "ef403306-2a2d-4b30-869d-32122560052e", "revision_id": "a4e790d9-fa2a-4ae5-8aff-f8d7683450f5"}}, {"key": "license_citation", "value": "Datenquelle: CC-BY-3.0: Stadt Linz - data.linz.gv.at", "__extras": {"revision_id": "3c8e71b1-4ef6-45bf-baa1-80d5ed8a5ee7", "package_id": "ef403306-2a2d-4b30-869d-32122560052e"}}, {"key": "maintainer_link", "value": "http://www.linz.at/politik_verwaltung/32386.asp", "__extras": {"package_id": "ef403306-2a2d-4b30-869d-32122560052e", "revision_id": "3c8e71b1-4ef6-45bf-baa1-80d5ed8a5ee7"}}, {"key": "meta_data_schema_characterset", "value": "utf-8", "__extras": {"package_id": "ef403306-2a2d-4b30-869d-32122560052e", "revision_id": "3c8e71b1-4ef6-45bf-baa1-80d5ed8a5ee7"}}, {"key": "meta_data_schema_language", "value": "ger", "__extras": {"revision_id": "3c8e71b1-4ef6-45bf-baa1-80d5ed8a5ee7", "package_id": "ef403306-2a2d-4b30-869d-32122560052e"}}, {"key": "meta_data_schema_name", "value": "OGD Austria Metadata 1.1", "__extras": {"revision_id": "3c8e71b1-4ef6-45bf-baa1-80d5ed8a5ee7", "package_id": "ef403306-2a2d-4b30-869d-32122560052e"}}, {"key": "metadata_identifier", "value": "8eb159e0-2de8-4cc0-91ee-4f4e8a70bd22", "__extras": {"package_id": "ef403306-2a2d-4b30-869d-32122560052e", "revision_id": "3c8e71b1-4ef6-45bf-baa1-80d5ed8a5ee7"}}, {"key": "metadata_modified", "value": "2012-07-16T15:50:32.929035", "__extras": {"revision_id": "3c8e71b1-4ef6-45bf-baa1-80d5ed8a5ee7", "package_id": "ef403306-2a2d-4b30-869d-32122560052e"}}, {"key": "publisher", "value": "Stadt Linz", "__extras": {"revision_id": "3c8e71b1-4ef6-45bf-baa1-80d5ed8a5ee7", "package_id": "ef403306-2a2d-4b30-869d-32122560052e"}}, {"key": "publisher_email", "value": "open.commons@linz.at", "__extras": {"revision_id": "3c8e71b1-4ef6-45bf-baa1-80d5ed8a5ee7", "package_id": "ef403306-2a2d-4b30-869d-32122560052e"}}, {"key": "publisher_link", "value": "open.commons@linz.at", "__extras": {"package_id": "ef403306-2a2d-4b30-869d-32122560052e", "revision_id": "3c8e71b1-4ef6-45bf-baa1-80d5ed8a5ee7"}}, {"key": "remote_guid", "value": "landtagswahl-2003", "__extras": {"revision_id": "3c8e71b1-4ef6-45bf-baa1-80d5ed8a5ee7", "package_id": "ef403306-2a2d-4b30-869d-32122560052e"}}, {"key": "remote_id", "value": "8eb159e0-2de8-4cc0-91ee-4f4e8a70bd22", "__extras": {"package_id": "ef403306-2a2d-4b30-869d-32122560052e", "revision_id": "3c8e71b1-4ef6-45bf-baa1-80d5ed8a5ee7"}}, {"key": "schema_characterset", "value": "utf-8", "__extras": {"package_id": "ef403306-2a2d-4b30-869d-32122560052e", "revision_id": "3c8e71b1-4ef6-45bf-baa1-80d5ed8a5ee7"}}, {"key": "schema_language", "value": "ger/deu Deutsch", "__extras": {"package_id": "ef403306-2a2d-4b30-869d-32122560052e", "revision_id": "3c8e71b1-4ef6-45bf-baa1-80d5ed8a5ee7"}}, {"key": "schema_name", "value": "OGD Austria Metadaten 1.1", "__extras": {"package_id": "ef403306-2a2d-4b30-869d-32122560052e", "revision_id": "3c8e71b1-4ef6-45bf-baa1-80d5ed8a5ee7"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Landtagswahl 2003", "revision_id": "6f3b052e-d2b3-4313-be8b-146f31446898"}