{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "Magistrat der Landeshauptstadt Linz, Stadtforschung", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "open.commons@linz.at", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:12:15.637700", "id": "31cb6918-a9f6-4f6d-9053-5618a741c31d", "metadata_created": "2013-04-03T11:16:13.227514", "metadata_modified": "2013-09-30T16:19:22.476827", "author": "Magistrat der Landeshauptstadt Linz, Stadtforschung", "author_email": "http://www.linz.at/politik_verwaltung/32386.asp", "state": "active", "version": "1.0.2", "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "5f47394f-6f5e-43a4-a164-b6bff11d88ff", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-22T07:43:05.039067", "webstore_last_updated": null, "id": "7ee12c66-a65a-49b7-ae90-8178bb5d8802", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Nat\u00fcrliche Bev\u00f6lkerungsbewegung formatiert", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/pdf", "cache_url": null, "name": "Nat\u00fcrliche Bev\u00f6lkerungsbewegung formatiert", "created": "2013-04-03T06:16:13.372322", "url": "http://data.linz.gv.at/katalog/population/natuerliche_bevoelkerungsbewegung/NATBEVB.PDF", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-22T02:43:05.021572", "position": 0, "revision_id": "0aae5a33-fa24-4273-bb58-6b65c490c77c", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "5f47394f-6f5e-43a4-a164-b6bff11d88ff", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-09-30T16:19:22.476827", "webstore_last_updated": null, "id": "c705ac2b-434d-44a6-b976-a03cd10c149c", "size": "1264", "state": "active", "hash": "", "description": "Nat\u00fcrliche Bev\u00f6lkerungsbewegung einfach", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": "Nat\u00fcrliche Bev\u00f6lkerungsbewegung einfach", "created": "2013-04-03T06:16:13.372352", "url": "http://data.linz.gv.at/katalog/population/natuerliche_bevoelkerungsbewegung/Natbevb.csv", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-22T02:43:06.006513", "position": 1, "revision_id": "72796b01-2e4c-4426-a74e-91cd376d9389", "resource_type": null}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "bevolkerung", "name": "bevolkerung", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:16:13.227514", "state": "active", "id": "6fcbdcb6-a7a5-4d60-9d71-5f6f1778128a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "bevolkerungsbewegung", "name": "bevolkerungsbewegung", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:16:13.227514", "state": "active", "id": "d055c32b-784b-4ba5-8315-609ca25e612d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "geboren", "name": "geboren", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:16:13.227514", "state": "active", "id": "1eadb06b-cb7f-4f08-a063-3fee5bc84620"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "gestorben", "name": "gestorben", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:16:13.227514", "state": "active", "id": "b38a4681-07d6-4941-80f8-ad7917c98258"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "menschen", "name": "menschen", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:16:13.227514", "state": "active", "id": "9b261376-73c7-4314-a9f5-fd405e73dbfe"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "population", "name": "population", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:16:13.227514", "state": "active", "id": "892625cc-1ba4-4547-b240-662b03fcc690"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 6, "name": "ogdlinz_natuerliche-bevoelkerungsbewegung", "isopen": true, "url": "http://ckan.data.linz.gv.at/package/natuerliche-bevoelkerungsbewegung", "notes": "Nat\u00fcrliche Bev\u00f6lkerungsbewegung mit Informationen zu Lebendgeborene, Gestorbene und Geburten\u00fcberschuss/-defizit seit 1935.\r\n\r\nAnmerkung:\r\n\r\nAb 1979 wurden als Berechnungsgrundlage f\u00fcr das Geburtendefizit die beim Meldeamt der Pol. Dion Linz angemeldeten Geburten beziehungsweise abgemeldeten Sterbef\u00e4lle genommen. Nicht ber\u00fccksichtigt wurden jene Geburten und Sterbef\u00e4lle, die bei den Standes\u00e4mtern beurkundet wurden, in Linz aber einen Nebenwohnsitz begr\u00fcndeten bzw. aufl\u00f6sten.\r\n\r\nAb 2009 Gestorbene inkl. im Ausland verstorbene Personen mit Wohnsitz in Linz.\r\n\r\nQuelle: bis 2002 Magistrat Linz, ab 2003 Statistik Austria, 2010: vorl\u00e4ufige Zahlen", "owner_org": null, "extras": [{"key": "begin_datetime", "value": "1935-12-31", "__extras": {"revision_id": "38814bfc-8ea2-4a6b-bd3d-797942e0f3e1", "package_id": "31cb6918-a9f6-4f6d-9053-5618a741c31d"}}, {"key": "categorization", "value": "[\"bevoelkerung\"]", "__extras": {"revision_id": "b1b0c851-812c-4e2f-9ffe-992c73cd2c3c", "package_id": "31cb6918-a9f6-4f6d-9053-5618a741c31d"}}, {"key": "end_datetime", "value": "2011-12-31", "__extras": {"revision_id": "38814bfc-8ea2-4a6b-bd3d-797942e0f3e1", "package_id": "31cb6918-a9f6-4f6d-9053-5618a741c31d"}}, {"key": "eu_country", "value": "AT", "__extras": {"revision_id": "38814bfc-8ea2-4a6b-bd3d-797942e0f3e1", "package_id": "31cb6918-a9f6-4f6d-9053-5618a741c31d"}}, {"key": "geographic_toponym", "value": "Linz", "__extras": {"package_id": "31cb6918-a9f6-4f6d-9053-5618a741c31d", "revision_id": "38814bfc-8ea2-4a6b-bd3d-797942e0f3e1"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "data.gv.at - offene Daten \u00d6sterreichs", "__extras": {"package_id": "31cb6918-a9f6-4f6d-9053-5618a741c31d", "revision_id": "38814bfc-8ea2-4a6b-bd3d-797942e0f3e1"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data.gv.at/katalog", "__extras": {"revision_id": "38814bfc-8ea2-4a6b-bd3d-797942e0f3e1", "package_id": "31cb6918-a9f6-4f6d-9053-5618a741c31d"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data.gv.at/datensatz/?id=31cb6918-a9f6-4f6d-9053-5618a741c31d", "__extras": {"package_id": "31cb6918-a9f6-4f6d-9053-5618a741c31d", "revision_id": "289f5157-85fd-44f3-be52-2c09b986bd9f"}}, {"key": "license_citation", "value": "Datenquelle: CC-BY-3.0: Stadt Linz - data.linz.gv.at", "__extras": {"revision_id": "38814bfc-8ea2-4a6b-bd3d-797942e0f3e1", "package_id": "31cb6918-a9f6-4f6d-9053-5618a741c31d"}}, {"key": "maintainer_link", "value": "http://www.linz.at/politik_verwaltung/32386.asp", "__extras": {"package_id": "31cb6918-a9f6-4f6d-9053-5618a741c31d", "revision_id": "38814bfc-8ea2-4a6b-bd3d-797942e0f3e1"}}, {"key": "meta_data_schema_characterset", "value": "utf-8", "__extras": {"package_id": "31cb6918-a9f6-4f6d-9053-5618a741c31d", "revision_id": "38814bfc-8ea2-4a6b-bd3d-797942e0f3e1"}}, {"key": "meta_data_schema_language", "value": "ger", "__extras": {"revision_id": "38814bfc-8ea2-4a6b-bd3d-797942e0f3e1", "package_id": "31cb6918-a9f6-4f6d-9053-5618a741c31d"}}, {"key": "meta_data_schema_name", "value": "OGD Austria Metadata 1.1", "__extras": {"revision_id": "38814bfc-8ea2-4a6b-bd3d-797942e0f3e1", "package_id": "31cb6918-a9f6-4f6d-9053-5618a741c31d"}}, {"key": "metadata_identifier", "value": "ae13defe-1215-4572-b020-c66486cf0689", "__extras": {"revision_id": "38814bfc-8ea2-4a6b-bd3d-797942e0f3e1", "package_id": "31cb6918-a9f6-4f6d-9053-5618a741c31d"}}, {"key": "metadata_modified", "value": "2012-10-08T17:11:16.333378", "__extras": {"revision_id": "38814bfc-8ea2-4a6b-bd3d-797942e0f3e1", "package_id": "31cb6918-a9f6-4f6d-9053-5618a741c31d"}}, {"key": "publisher", "value": "Stadt Linz", "__extras": {"revision_id": "38814bfc-8ea2-4a6b-bd3d-797942e0f3e1", "package_id": "31cb6918-a9f6-4f6d-9053-5618a741c31d"}}, {"key": "publisher_email", "value": "open.commons@linz.at", "__extras": {"package_id": "31cb6918-a9f6-4f6d-9053-5618a741c31d", "revision_id": "38814bfc-8ea2-4a6b-bd3d-797942e0f3e1"}}, {"key": "publisher_link", "value": "open.commons@linz.at", "__extras": {"revision_id": "38814bfc-8ea2-4a6b-bd3d-797942e0f3e1", "package_id": "31cb6918-a9f6-4f6d-9053-5618a741c31d"}}, {"key": "remote_guid", "value": "natuerliche-bevoelkerungsbewegung", "__extras": {"revision_id": "38814bfc-8ea2-4a6b-bd3d-797942e0f3e1", "package_id": "31cb6918-a9f6-4f6d-9053-5618a741c31d"}}, {"key": "remote_id", "value": "ae13defe-1215-4572-b020-c66486cf0689", "__extras": {"package_id": "31cb6918-a9f6-4f6d-9053-5618a741c31d", "revision_id": "38814bfc-8ea2-4a6b-bd3d-797942e0f3e1"}}, {"key": "schema_characterset", "value": "utf-8", "__extras": {"revision_id": "38814bfc-8ea2-4a6b-bd3d-797942e0f3e1", "package_id": "31cb6918-a9f6-4f6d-9053-5618a741c31d"}}, {"key": "schema_language", "value": "ger/deu Deutsch", "__extras": {"package_id": "31cb6918-a9f6-4f6d-9053-5618a741c31d", "revision_id": "38814bfc-8ea2-4a6b-bd3d-797942e0f3e1"}}, {"key": "schema_name", "value": "OGD Austria Metadaten 1.1", "__extras": {"package_id": "31cb6918-a9f6-4f6d-9053-5618a741c31d", "revision_id": "38814bfc-8ea2-4a6b-bd3d-797942e0f3e1"}}, {"key": "update_frequency", "value": "annually", "__extras": {"package_id": "31cb6918-a9f6-4f6d-9053-5618a741c31d", "revision_id": "38814bfc-8ea2-4a6b-bd3d-797942e0f3e1"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Nat\u00fcrliche Bev\u00f6lkerungsbewegung", "revision_id": "b1b0c851-812c-4e2f-9ffe-992c73cd2c3c"}