{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "Magistrat der Landeshauptstadt Linz, Stadtk\u00e4mmerei", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-08-06T19:11:13.553723", "id": "2c1a8c05-7668-467e-ac6d-31c2cda8b6c3", "metadata_created": "2013-04-03T11:15:33.583713", "metadata_modified": "2013-09-30T16:18:12.209712", "author": null, "author_email": null, "state": "active", "version": "1.0", "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "4243ac8d-d60f-480e-9585-17eb3ff14bbe", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-09-30T16:18:12.209712", "webstore_last_updated": null, "id": "ce0c5b3d-a3bc-4d4a-a307-9d9bd7473e25", "size": "1232", "state": "active", "hash": "", "description": "\u00dcberleitungstabelle", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": "\u00dcberleitungstabelle", "created": "2013-03-27T08:47:58.415746", "url": "http://data.linz.gv.at/katalog/politik_verwaltung/verwaltung/budget/2013/VA/VA2013_319_Ueberleitungstabelle_2013-2016.csv", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-22T02:43:50.315002", "position": 0, "revision_id": "dc8e456e-4ec0-4ef5-85ae-606c3e395eec", "resource_type": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "ausserordentlicher", "name": "ausserordentlicher", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:15:33.583713", "state": "active", "id": "f4624427-a72e-48e1-88b3-c09a543f1b19"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "budget", "name": "budget", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:15:33.583713", "state": "active", "id": "117f0f9e-23b9-4573-8b91-14a1a63f697e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "haushalt", "name": "haushalt", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:15:33.583713", "state": "active", "id": "035f3e6e-cde8-482a-871d-adc3c9269c2c"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "kosten", "name": "kosten", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:15:33.583713", "state": "active", "id": "64d09cab-8cce-4fe9-b0fe-00a88fda6740"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "kostenvoranschlag", "name": "kostenvoranschlag", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:15:33.583713", "state": "active", "id": "f8d01b6e-2399-4807-9cb0-caa64f1b62c0"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "ordentlicher", "name": "ordentlicher", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:15:33.583713", "state": "active", "id": "09e8e6ca-de25-4082-8965-19661604d459"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "uberleitung", "name": "uberleitung", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:15:33.583713", "state": "active", "id": "4ea8169d-6ad7-4bc5-9225-9a739c1ff83a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "uberleitungstabelle", "name": "uberleitungstabelle", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:15:33.583713", "state": "active", "id": "581d3d39-32ea-4f7a-831e-e24bc53c5ae3"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "va2013", "name": "va2013", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:15:33.583713", "state": "active", "id": "7ef9ded9-15c7-4590-a945-4ea322db4a72"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "voranschlag", "name": "voranschlag", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:15:33.583713", "state": "active", "id": "bbbd0f00-4e23-4de2-bc1a-8b290d133541"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 10, "name": "ogdlinz_voranschlag-2013--uberleitungstabelle-gemass-stabilitatspakt", "isopen": true, "url": "http://ckan.data.linz.gv.at/package/voranschlag-2013--uberleitungstabelle-gemass-stabilitatspakt", "notes": "Nachweise der besonderen Art\r\nIn der Voranschlags- und Rechnungsabschlussverordnung (VRV) wird geregelt, welche Nachweise der besonderen Art dem Voranschlag beizulegen und wie diese darzustellen sind.\r\n\r\nGem\u00e4\u00df Stabilit\u00e4tspakt Art.15/Abs.2 ist mittels einer \u00dcberleitungstabelle die \u00dcberleitung zwischen administrativem und ESVG-Ergebnis inkl. au\u00dferbudget\u00e4rer Einheiten darzustellen.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categorization", "value": "[\"verwaltung-und-politik\"]", "__extras": {"package_id": "2c1a8c05-7668-467e-ac6d-31c2cda8b6c3", "revision_id": "84efd05e-ee34-483b-89c3-04eca9cc83e0"}}, {"key": "eu_country", "value": "AT", "__extras": {"revision_id": "e93a7427-9326-43a3-8e02-64fbc156644e", "package_id": "2c1a8c05-7668-467e-ac6d-31c2cda8b6c3"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "data.gv.at - offene Daten \u00d6sterreichs", "__extras": {"package_id": "2c1a8c05-7668-467e-ac6d-31c2cda8b6c3", "revision_id": "e93a7427-9326-43a3-8e02-64fbc156644e"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data.gv.at/katalog", "__extras": {"revision_id": "e93a7427-9326-43a3-8e02-64fbc156644e", "package_id": "2c1a8c05-7668-467e-ac6d-31c2cda8b6c3"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data.gv.at/datensatz/?id=2c1a8c05-7668-467e-ac6d-31c2cda8b6c3", "__extras": {"package_id": "2c1a8c05-7668-467e-ac6d-31c2cda8b6c3", "revision_id": "127778c9-a7d8-4a7c-853e-0a63a0937aed"}}, {"key": "license_citation", "value": "Datenquelle: CC-BY-3.0: Stadt Linz - data.linz.gv.at", "__extras": {"package_id": "2c1a8c05-7668-467e-ac6d-31c2cda8b6c3", "revision_id": "e93a7427-9326-43a3-8e02-64fbc156644e"}}, {"key": "maintainer_link", "value": "open.commons@linz.at", "__extras": {"revision_id": "e93a7427-9326-43a3-8e02-64fbc156644e", "package_id": "2c1a8c05-7668-467e-ac6d-31c2cda8b6c3"}}, {"key": "metadata_identifier", "value": "2c1a8c05-7668-467e-ac6d-31c2cda8b6c3", "__extras": {"package_id": "2c1a8c05-7668-467e-ac6d-31c2cda8b6c3", "revision_id": "e93a7427-9326-43a3-8e02-64fbc156644e"}}, {"key": "metadata_modified", "value": "2013-01-31T11:56:54.059798", "__extras": {"revision_id": "e93a7427-9326-43a3-8e02-64fbc156644e", "package_id": "2c1a8c05-7668-467e-ac6d-31c2cda8b6c3"}}, {"key": "publisher", "value": "Stadt Linz", "__extras": {"package_id": "2c1a8c05-7668-467e-ac6d-31c2cda8b6c3", "revision_id": "e93a7427-9326-43a3-8e02-64fbc156644e"}}, {"key": "publisher_email", "value": "open.commons@linz.at", "__extras": {"package_id": "2c1a8c05-7668-467e-ac6d-31c2cda8b6c3", "revision_id": "e93a7427-9326-43a3-8e02-64fbc156644e"}}, {"key": "schema_characterset", "value": "utf-8", "__extras": {"revision_id": "e93a7427-9326-43a3-8e02-64fbc156644e", "package_id": "2c1a8c05-7668-467e-ac6d-31c2cda8b6c3"}}, {"key": "schema_language", "value": "ger/deu Deutsch", "__extras": {"revision_id": "e93a7427-9326-43a3-8e02-64fbc156644e", "package_id": "2c1a8c05-7668-467e-ac6d-31c2cda8b6c3"}}, {"key": "schema_name", "value": "OGD Austria Metadaten 1.1", "__extras": {"package_id": "2c1a8c05-7668-467e-ac6d-31c2cda8b6c3", "revision_id": "e93a7427-9326-43a3-8e02-64fbc156644e"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Voranschlag 2013 - \u00dcberleitungstabelle gem\u00e4\u00df Stabilit\u00e4tspakt", "revision_id": "84efd05e-ee34-483b-89c3-04eca9cc83e0"}