{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "Magistrat der Landeshauptstadt Linz, Stadtforschung", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "open.commons@linz.at", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:37:36.232804", "id": "b06b1b3f-2dbe-496d-a62d-03e9ab77689a", "metadata_created": "2013-04-03T11:31:05.404034", "metadata_modified": "2013-10-01T09:42:14.998887", "author": "Magistrat der Landeshauptstadt Linz, Stadtforschung", "author_email": "http://www.linz.at/politik_verwaltung/32386.asp", "state": "active", "version": "1.0.1", "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "faf229cf-3391-49ef-bde9-b46009230aec", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-22T07:15:23.158636", "webstore_last_updated": null, "id": "15218c1f-d043-4708-b403-a3c5f88f35bd", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Nationalratswahl 2006 formatiert", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/pdf", "cache_url": null, "name": "Nationalratswahl 2006 formatiert", "created": "2013-04-03T06:31:05.481860", "url": "http://data.linz.gv.at/katalog/population/wahlen/nationalsratswahl/2006/N06TAB.PDF", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-22T02:15:23.136235", "position": 0, "revision_id": "fb72eef7-5e2b-41d0-885f-b417aa0220fe", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "faf229cf-3391-49ef-bde9-b46009230aec", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-01T09:42:14.998887", "webstore_last_updated": null, "id": "c3f41d09-936d-4486-89c9-28f02a6ecafe", "size": "2712", "state": "active", "hash": "", "description": "Nationalratswahl 2006 einfach", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": "Nationalratswahl 2006 einfach", "created": "2013-04-03T06:31:05.481897", "url": "http://data.linz.gv.at/katalog/population/wahlen/nationalsratswahl/2006/N06TAb.csv", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-22T02:15:24.175013", "position": 1, "revision_id": "6ea655c4-573e-4d4f-b195-e4bcbe133fed", "resource_type": null}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "elections", "name": "elections", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:31:05.404034", "state": "active", "id": "ad6d16ec-5187-46fb-8bc3-f8c2c2525838"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "nationalratswahl", "name": "nationalratswahl", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:31:05.404034", "state": "active", "id": "ed29ef1e-487b-479c-b4bb-e59f2953eed8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "wahlen", "name": "wahlen", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:31:05.404034", "state": "active", "id": "a3536095-670f-4050-8af8-a0f854da7dfb"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "ogdlinz_nationalratswahl-2006", "isopen": true, "url": "http://ckan.data.linz.gv.at/package/nationalratswahl-2006", "notes": "Nach statistischen Bezirken gegliedert werden f\u00fcr die Nationalratswahl 2006 in Linz, die Zahl der Wahlberechtigten (m\u00e4nnlich, weiblich, Summe), die Zahl der abgegebenen und der g\u00fcltigen Stimmen, sowie die auf die 7 Parteisummen (\u00d6VP, SP\u00d6, FP\u00d6, GR\u00dcNE, BZ\u00d6, KP\u00d6, MATIN) entfallenen Stimmen dargestellt.\r\n\r\nAkronyme:\r\n\r\n- \u00d6VP = \u00d6sterreichische Volkspartei\r\n\r\n- SP\u00d6 = Sozialdemokratische Partei \u00d6sterreichs\r\n\r\n- FP\u00d6 = Freiheitliche Partei \u00d6sterreichs\r\n\r\n- GR\u00dcNE = Die Gr\u00fcnen\r\n\r\n- BZ\u00d6 = B\u00fcndnis Zunkunft \u00d6sterreich\r\n\r\n- KP\u00d6 = Kommunistische Partei \u00d6sterreichs\r\n\r\n- MATIN = Liste Dr. Martin\r\n\r\nAnmerkung:\r\n\r\nUnter \"Sondersprengel\" wurden Wahlkartenlokale und \"Fliegende Kommissionen\" zusammengefasst.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "begin_datetime", "value": "2006-10-01", "__extras": {"package_id": "b06b1b3f-2dbe-496d-a62d-03e9ab77689a", "revision_id": "28050490-1931-4262-875f-e1091e7f2d18"}}, {"key": "categorization", "value": "[\"bevoelkerung\"]", "__extras": {"revision_id": "73537bd5-197c-4545-9460-aaab004d5ddb", "package_id": "b06b1b3f-2dbe-496d-a62d-03e9ab77689a"}}, {"key": "end_datetime", "value": "2006-10-01", "__extras": {"package_id": "b06b1b3f-2dbe-496d-a62d-03e9ab77689a", "revision_id": "28050490-1931-4262-875f-e1091e7f2d18"}}, {"key": "eu_country", "value": "AT", "__extras": {"revision_id": "28050490-1931-4262-875f-e1091e7f2d18", "package_id": "b06b1b3f-2dbe-496d-a62d-03e9ab77689a"}}, {"key": "geographic_toponym", "value": "Linz", "__extras": {"package_id": "b06b1b3f-2dbe-496d-a62d-03e9ab77689a", "revision_id": "28050490-1931-4262-875f-e1091e7f2d18"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "data.gv.at - offene Daten \u00d6sterreichs", "__extras": {"package_id": "b06b1b3f-2dbe-496d-a62d-03e9ab77689a", "revision_id": "28050490-1931-4262-875f-e1091e7f2d18"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data.gv.at/katalog", "__extras": {"revision_id": "28050490-1931-4262-875f-e1091e7f2d18", "package_id": "b06b1b3f-2dbe-496d-a62d-03e9ab77689a"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data.gv.at/datensatz/?id=b06b1b3f-2dbe-496d-a62d-03e9ab77689a", "__extras": {"package_id": "b06b1b3f-2dbe-496d-a62d-03e9ab77689a", "revision_id": "6ea655c4-573e-4d4f-b195-e4bcbe133fed"}}, {"key": "license_citation", "value": "Datenquelle: CC-BY-3.0: Stadt Linz - data.linz.gv.at", "__extras": {"revision_id": "28050490-1931-4262-875f-e1091e7f2d18", "package_id": "b06b1b3f-2dbe-496d-a62d-03e9ab77689a"}}, {"key": "maintainer_link", "value": "http://www.linz.at/politik_verwaltung/32386.asp", "__extras": {"package_id": "b06b1b3f-2dbe-496d-a62d-03e9ab77689a", "revision_id": "28050490-1931-4262-875f-e1091e7f2d18"}}, {"key": "meta_data_schema_characterset", "value": "utf-8", "__extras": {"package_id": "b06b1b3f-2dbe-496d-a62d-03e9ab77689a", "revision_id": "28050490-1931-4262-875f-e1091e7f2d18"}}, {"key": "meta_data_schema_language", "value": "ger", "__extras": {"revision_id": "28050490-1931-4262-875f-e1091e7f2d18", "package_id": "b06b1b3f-2dbe-496d-a62d-03e9ab77689a"}}, {"key": "meta_data_schema_name", "value": "OGD Austria Metadata 1.1", "__extras": {"revision_id": "28050490-1931-4262-875f-e1091e7f2d18", "package_id": "b06b1b3f-2dbe-496d-a62d-03e9ab77689a"}}, {"key": "metadata_identifier", "value": "87ebc92f-cf8e-404b-b93e-68b0a6b13640", "__extras": {"package_id": "b06b1b3f-2dbe-496d-a62d-03e9ab77689a", "revision_id": "28050490-1931-4262-875f-e1091e7f2d18"}}, {"key": "metadata_modified", "value": "2012-07-16T15:50:11.060021", "__extras": {"revision_id": "28050490-1931-4262-875f-e1091e7f2d18", "package_id": "b06b1b3f-2dbe-496d-a62d-03e9ab77689a"}}, {"key": "publisher", "value": "Stadt Linz", "__extras": {"revision_id": "28050490-1931-4262-875f-e1091e7f2d18", "package_id": "b06b1b3f-2dbe-496d-a62d-03e9ab77689a"}}, {"key": "publisher_email", "value": "open.commons@linz.at", "__extras": {"revision_id": "28050490-1931-4262-875f-e1091e7f2d18", "package_id": "b06b1b3f-2dbe-496d-a62d-03e9ab77689a"}}, {"key": "publisher_link", "value": "open.commons@linz.at", "__extras": {"package_id": "b06b1b3f-2dbe-496d-a62d-03e9ab77689a", "revision_id": "28050490-1931-4262-875f-e1091e7f2d18"}}, {"key": "remote_guid", "value": "nationalratswahl-2006", "__extras": {"revision_id": "28050490-1931-4262-875f-e1091e7f2d18", "package_id": "b06b1b3f-2dbe-496d-a62d-03e9ab77689a"}}, {"key": "remote_id", "value": "87ebc92f-cf8e-404b-b93e-68b0a6b13640", "__extras": {"package_id": "b06b1b3f-2dbe-496d-a62d-03e9ab77689a", "revision_id": "28050490-1931-4262-875f-e1091e7f2d18"}}, {"key": "schema_characterset", "value": "utf-8", "__extras": {"package_id": "b06b1b3f-2dbe-496d-a62d-03e9ab77689a", "revision_id": "28050490-1931-4262-875f-e1091e7f2d18"}}, {"key": "schema_language", "value": "ger/deu Deutsch", "__extras": {"package_id": "b06b1b3f-2dbe-496d-a62d-03e9ab77689a", "revision_id": "28050490-1931-4262-875f-e1091e7f2d18"}}, {"key": "schema_name", "value": "OGD Austria Metadaten 1.1", "__extras": {"package_id": "b06b1b3f-2dbe-496d-a62d-03e9ab77689a", "revision_id": "28050490-1931-4262-875f-e1091e7f2d18"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Nationalratswahl 2006", "revision_id": "73537bd5-197c-4545-9460-aaab004d5ddb"}