{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "Magistrat der Landeshauptstadt Linz, Stadtforschung", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "open.commons@linz.at", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:44:54.462818", "id": "da5c59db-ae25-455b-a86f-7045afe86d14", "metadata_created": "2013-04-03T11:35:46.934251", "metadata_modified": "2013-10-01T09:51:04.836245", "author": "Magistrat der Landeshauptstadt Linz, Stadtforschung", "author_email": null, "state": "active", "version": "1.0.1", "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "bcebd5f2-c7fe-4ea7-b90e-db0cfd10b5b0", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-22T07:07:20.432192", "webstore_last_updated": null, "id": "d319febc-da4d-428f-a502-21393d5a9b6d", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Nationalratswahl 2008 formatiert", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/pdf", "cache_url": null, "name": "Nationalratswahl 2008 formatiert", "created": "2013-04-03T06:35:47.000787", "url": "http://data.linz.gv.at/katalog/population/wahlen/nationalsratswahl/2008/N08TABS.PDF", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-22T02:07:20.412748", "position": 0, "revision_id": "a5c46c03-bec8-4cb2-9226-be3cb8e5d3d8", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "bcebd5f2-c7fe-4ea7-b90e-db0cfd10b5b0", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-01T09:51:04.836245", "webstore_last_updated": null, "id": "40025236-6140-4efc-b9eb-3b4f3c74029e", "size": "3153", "state": "active", "hash": "", "description": "Nationalratswahl 2008 einfach", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": "Nationalratswahl 2008 einfach", "created": "2013-04-03T06:35:47.000824", "url": "http://data.linz.gv.at/katalog/population/wahlen/nationalsratswahl/2008/N08TAbs.csv", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-22T02:07:21.566487", "position": 1, "revision_id": "96f57a08-c343-4baa-8481-2ab6e09264ee", "resource_type": null}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "elections", "name": "elections", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:35:46.934251", "state": "active", "id": "ad6d16ec-5187-46fb-8bc3-f8c2c2525838"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "nationalratswahl", "name": "nationalratswahl", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:35:46.934251", "state": "active", "id": "ed29ef1e-487b-479c-b4bb-e59f2953eed8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "wahlen", "name": "wahlen", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:35:46.934251", "state": "active", "id": "a3536095-670f-4050-8af8-a0f854da7dfb"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "ogdlinz_nationalratswahl-2008", "isopen": true, "url": "http://ckan.data.linz.gv.at/package/nationalratswahl-2008", "notes": "Nach statistischen Bezirken gegliedert werden f\u00fcr die Nationalratswahl 2008 in Linz, die Zahl der Wahlberechtigten (m\u00e4nnlich, weiblich, Summe), die Zahl der abgegebenen und der g\u00fcltigen Stimmen, sowie die auf die elf Parteisummen (SP\u00d6, \u00d6VP, GR\u00dcNE, FP\u00d6, BZ\u00d6, RETT\u00d6, LIF, KP\u00d6, DC, LINKE, FRITZ) entfallenen Stimmen dargestellt.\r\n\r\nAkronyme:\r\n\r\n- SP\u00d6 = Sozialdemokratische Partei \u00d6sterreichs\r\n\r\n- FP\u00d6 = Freiheitliche Partei \u00d6sterreichs\r\n\r\n- \u00d6VP = \u00d6sterreichische Volkspartei\r\n\r\n- BZ\u00d6 = B\u00fcndnis Zunkunft \u00d6sterreich\r\n\r\n- RETT\u00d6 = Unabh\u00e4ngige B\u00fcrgerinitiative Rettet \u00d6sterreich\r\n\r\n- LIF = Liberales Forum\r\n\r\n- KP\u00d6 = Kommunistische Partei \u00d6sterreichs\r\n\r\n- DC = Die Christen\r\n\r\nAnmerkung:\r\n\r\nUnter \"Sondersprengel\" wurden Wahlkartenlokale und \"Fliegende Kommissionen\" zusammengefasst.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "begin_datetime", "value": "2008-09-28", "__extras": {"package_id": "da5c59db-ae25-455b-a86f-7045afe86d14", "revision_id": "bc415fe0-4455-4ceb-bd83-e49e93c2ea2b"}}, {"key": "categorization", "value": "[\"bevoelkerung\"]", "__extras": {"revision_id": "c1024962-f24f-460b-94d4-2ab4f4eec42e", "package_id": "da5c59db-ae25-455b-a86f-7045afe86d14"}}, {"key": "end_datetime", "value": "2008-09-28", "__extras": {"package_id": "da5c59db-ae25-455b-a86f-7045afe86d14", "revision_id": "bc415fe0-4455-4ceb-bd83-e49e93c2ea2b"}}, {"key": "eu_country", "value": "AT", "__extras": {"revision_id": "bc415fe0-4455-4ceb-bd83-e49e93c2ea2b", "package_id": "da5c59db-ae25-455b-a86f-7045afe86d14"}}, {"key": "geographic_toponym", "value": "Linz", "__extras": {"package_id": "da5c59db-ae25-455b-a86f-7045afe86d14", "revision_id": "bc415fe0-4455-4ceb-bd83-e49e93c2ea2b"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "data.gv.at - offene Daten \u00d6sterreichs", "__extras": {"package_id": "da5c59db-ae25-455b-a86f-7045afe86d14", "revision_id": "bc415fe0-4455-4ceb-bd83-e49e93c2ea2b"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data.gv.at/katalog", "__extras": {"revision_id": "bc415fe0-4455-4ceb-bd83-e49e93c2ea2b", "package_id": "da5c59db-ae25-455b-a86f-7045afe86d14"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data.gv.at/datensatz/?id=da5c59db-ae25-455b-a86f-7045afe86d14", "__extras": {"package_id": "da5c59db-ae25-455b-a86f-7045afe86d14", "revision_id": "96f57a08-c343-4baa-8481-2ab6e09264ee"}}, {"key": "license_citation", "value": "Datenquelle: CC-BY-3.0: Stadt Linz - data.linz.gv.at", "__extras": {"revision_id": "bc415fe0-4455-4ceb-bd83-e49e93c2ea2b", "package_id": "da5c59db-ae25-455b-a86f-7045afe86d14"}}, {"key": "maintainer_link", "value": "http://www.linz.at/politik_verwaltung/32386.asp", "__extras": {"package_id": "da5c59db-ae25-455b-a86f-7045afe86d14", "revision_id": "bc415fe0-4455-4ceb-bd83-e49e93c2ea2b"}}, {"key": "meta_data_schema_characterset", "value": "utf-8", "__extras": {"package_id": "da5c59db-ae25-455b-a86f-7045afe86d14", "revision_id": "bc415fe0-4455-4ceb-bd83-e49e93c2ea2b"}}, {"key": "meta_data_schema_language", "value": "ger", "__extras": {"revision_id": "bc415fe0-4455-4ceb-bd83-e49e93c2ea2b", "package_id": "da5c59db-ae25-455b-a86f-7045afe86d14"}}, {"key": "meta_data_schema_name", "value": "OGD Austria Metadata 1.1", "__extras": {"revision_id": "bc415fe0-4455-4ceb-bd83-e49e93c2ea2b", "package_id": "da5c59db-ae25-455b-a86f-7045afe86d14"}}, {"key": "metadata_identifier", "value": "25cebc46-14a1-435e-be44-e127475ac2aa", "__extras": {"package_id": "da5c59db-ae25-455b-a86f-7045afe86d14", "revision_id": "bc415fe0-4455-4ceb-bd83-e49e93c2ea2b"}}, {"key": "metadata_modified", "value": "2012-07-16T15:44:02.194805", "__extras": {"revision_id": "bc415fe0-4455-4ceb-bd83-e49e93c2ea2b", "package_id": "da5c59db-ae25-455b-a86f-7045afe86d14"}}, {"key": "publisher", "value": "Stadt Linz", "__extras": {"revision_id": "bc415fe0-4455-4ceb-bd83-e49e93c2ea2b", "package_id": "da5c59db-ae25-455b-a86f-7045afe86d14"}}, {"key": "publisher_email", "value": "open.commons@linz.at", "__extras": {"revision_id": "bc415fe0-4455-4ceb-bd83-e49e93c2ea2b", "package_id": "da5c59db-ae25-455b-a86f-7045afe86d14"}}, {"key": "publisher_link", "value": "open.commons@linz.at", "__extras": {"package_id": "da5c59db-ae25-455b-a86f-7045afe86d14", "revision_id": "bc415fe0-4455-4ceb-bd83-e49e93c2ea2b"}}, {"key": "remote_guid", "value": "nationalratswahl-2008", "__extras": {"revision_id": "bc415fe0-4455-4ceb-bd83-e49e93c2ea2b", "package_id": "da5c59db-ae25-455b-a86f-7045afe86d14"}}, {"key": "remote_id", "value": "25cebc46-14a1-435e-be44-e127475ac2aa", "__extras": {"package_id": "da5c59db-ae25-455b-a86f-7045afe86d14", "revision_id": "bc415fe0-4455-4ceb-bd83-e49e93c2ea2b"}}, {"key": "schema_characterset", "value": "utf-8", "__extras": {"package_id": "da5c59db-ae25-455b-a86f-7045afe86d14", "revision_id": "bc415fe0-4455-4ceb-bd83-e49e93c2ea2b"}}, {"key": "schema_language", "value": "ger/deu Deutsch", "__extras": {"package_id": "da5c59db-ae25-455b-a86f-7045afe86d14", "revision_id": "bc415fe0-4455-4ceb-bd83-e49e93c2ea2b"}}, {"key": "schema_name", "value": "OGD Austria Metadaten 1.1", "__extras": {"package_id": "da5c59db-ae25-455b-a86f-7045afe86d14", "revision_id": "bc415fe0-4455-4ceb-bd83-e49e93c2ea2b"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Nationalratswahl 2008", "revision_id": "c1024962-f24f-460b-94d4-2ab4f4eec42e"}