{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "Magistrat der Landeshauptstadt Linz, Stadtforschung", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "open.commons@linz.at", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:25:18.422047", "id": "7631807f-bc0c-4f4d-90d5-5e573b07ada8", "metadata_created": "2013-04-03T11:23:55.226096", "metadata_modified": "2013-09-30T16:31:34.001594", "author": "Magistrat der Landeshauptstadt Linz, Stadtforschung", "author_email": "http://www.linz.at/politik_verwaltung/32386.asp", "state": "active", "version": "1.0.1", "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "891cf316-c9c2-4db5-a01e-c1c976cd89eb", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-22T07:32:03.962800", "webstore_last_updated": null, "id": "f902a597-79e8-45a4-9df0-7b34f53e7abe", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Gemeinderatswahlen 1949 - 2009 (formatiert)", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/pdf", "cache_url": null, "name": "Gemeinderatswahlen 1949 - 2009 (formatiert)", "created": "2013-04-03T06:23:55.313630", "url": "http://data.linz.gv.at/katalog/population/wahlen/gemeinderatswahl/1973_2009/G09UET.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-22T02:32:03.944788", "position": 0, "revision_id": "a9de8ebb-919f-4107-8b32-44c1052c69f5", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "891cf316-c9c2-4db5-a01e-c1c976cd89eb", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-09-30T16:31:34.001594", "webstore_last_updated": null, "id": "d6b62c55-8072-41ed-a69c-b9e1218b9453", "size": "1093", "state": "active", "hash": "", "description": "Gemeinderatswahlen 1949 - 2009 (einfach)", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": "Gemeinderatswahlen 1949 - 2009 (einfach)", "created": "2013-04-03T06:23:55.313661", "url": "http://data.linz.gv.at/katalog/population/wahlen/gemeinderatswahl/1973_2009/Wahlen-Gemeinderatswahlergebnisse.csv", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-22T02:32:05.114674", "position": 1, "revision_id": "e862ec23-f927-4bb1-af7d-13b785b4ef89", "resource_type": null}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "gemeinderat", "name": "gemeinderat", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:23:55.226096", "state": "active", "id": "66cf9c22-6151-4079-8e1a-e0609950916b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "gemeinderatswahl", "name": "gemeinderatswahl", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:23:55.226096", "state": "active", "id": "2e95c891-0d7a-4f40-a208-98c26e0ae12a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "partei", "name": "partei", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:23:55.226096", "state": "active", "id": "01f91cb2-a682-4e90-bb8f-b5d11ac12794"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "wahl", "name": "wahl", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:23:55.226096", "state": "active", "id": "d49d1695-39d5-40b4-a246-402923a1f447"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "wahlen", "name": "wahlen", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:23:55.226096", "state": "active", "id": "a3536095-670f-4050-8af8-a0f854da7dfb"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 5, "name": "ogdlinz_gemeinderatswahlen-1949--2009", "isopen": true, "url": "http://ckan.data.linz.gv.at/package/gemeinderatswahlen-1949--2009", "notes": "Gemeinderatswahlergebnisse von 1949 bis 2009 mit Informationen zu den Wahlberechtigten, den abgegebenen Stimmen, der Wahlbeteiligung, den g\u00fcltigen Stimmen und den Parteien.\r\n\r\nAkronyme:\r\n\r\n- SP\u00d6 = Sozialdemokratische Partei \u00d6sterreichs\r\n\r\n- \u00d6VP = \u00d6sterreichische Volkspartei\r\n\r\n- Gr\u00fcne = Die Gr\u00fcnen - Die Gr\u00fcne Alternative \r\n\r\n- FP\u00d6 = Freiheitliche Partei \u00d6sterreichs\r\n\r\n- KP\u00d6 = Kommunistische Partei \u00d6sterreichs\r\n\r\n- BZ\u00d6 = BZ\u00d6 - Linz \r\n\r\n- LIST = Liberale Stadtpartei - Liste GR Hannes Mitterer\r\n\r\nAnmerkung:\r\n\r\nRundungsdifferenzen wurden nicht ausgeglichen.\r\n\r\nLiberale Stadtpartei - Liste GR Hannes Mitterer (LIST)\r\nB\u00fcrgerliste Mensch und Natur (M&N),\r\nFreie B\u00fcrgerliste Horst Six (SIX),\r\nListe Will Pepicek (Ex \"F\" und andere)\r\nGr\u00fcne Alternative (GAL)\r\nVereinte Gr\u00fcne \u00d6sterreichs - Liste Buchner (VG\u00d6)\r\nGr\u00fcn-Alternative Liste Linz (GALL)\r\nVereinte Gr\u00fcne \u00d6sterreichs (VG\u00d6),\r\nDie Gr\u00fcnen \u00d6sterreichs (DG\u00d6)\r\nListe 5 - Fehlinger\r\nKommunistischer Bund (KB)\r\nNationaldemokratische Partei (NDP)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "begin_datetime", "value": "1949-10-09", "__extras": {"package_id": "7631807f-bc0c-4f4d-90d5-5e573b07ada8", "revision_id": "cd2a637e-f48d-4435-861c-e8efe05b714b"}}, {"key": "categorization", "value": "[\"bevoelkerung\"]", "__extras": {"revision_id": "14e98a9a-1b46-4e7f-8405-1e811f5354c4", "package_id": "7631807f-bc0c-4f4d-90d5-5e573b07ada8"}}, {"key": "en_title_and_desc", "value": "", "__extras": {"package_id": "7631807f-bc0c-4f4d-90d5-5e573b07ada8", "revision_id": "cd2a637e-f48d-4435-861c-e8efe05b714b"}}, {"key": "end_datetime", "value": "2009-09-27", "__extras": {"revision_id": "cd2a637e-f48d-4435-861c-e8efe05b714b", "package_id": "7631807f-bc0c-4f4d-90d5-5e573b07ada8"}}, {"key": "eu_country", "value": "AT", "__extras": {"package_id": "7631807f-bc0c-4f4d-90d5-5e573b07ada8", "revision_id": "cd2a637e-f48d-4435-861c-e8efe05b714b"}}, {"key": "geographic_toponym", "value": "Linz", "__extras": {"package_id": "7631807f-bc0c-4f4d-90d5-5e573b07ada8", "revision_id": "cd2a637e-f48d-4435-861c-e8efe05b714b"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "data.gv.at - offene Daten \u00d6sterreichs", "__extras": {"revision_id": "cd2a637e-f48d-4435-861c-e8efe05b714b", "package_id": "7631807f-bc0c-4f4d-90d5-5e573b07ada8"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data.gv.at/katalog", "__extras": {"package_id": "7631807f-bc0c-4f4d-90d5-5e573b07ada8", "revision_id": "cd2a637e-f48d-4435-861c-e8efe05b714b"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data.gv.at/datensatz/?id=7631807f-bc0c-4f4d-90d5-5e573b07ada8", "__extras": {"revision_id": "e862ec23-f927-4bb1-af7d-13b785b4ef89", "package_id": "7631807f-bc0c-4f4d-90d5-5e573b07ada8"}}, {"key": "license_citation", "value": "Datenquelle: CC-BY-3.0: Stadt Linz - data.linz.gv.at", "__extras": {"package_id": "7631807f-bc0c-4f4d-90d5-5e573b07ada8", "revision_id": "cd2a637e-f48d-4435-861c-e8efe05b714b"}}, {"key": "lineage_quality", "value": "", "__extras": {"package_id": "7631807f-bc0c-4f4d-90d5-5e573b07ada8", "revision_id": "cd2a637e-f48d-4435-861c-e8efe05b714b"}}, {"key": "maintainer_link", "value": "http://www.linz.at/politik_verwaltung/32386.asp", "__extras": {"revision_id": "cd2a637e-f48d-4435-861c-e8efe05b714b", "package_id": "7631807f-bc0c-4f4d-90d5-5e573b07ada8"}}, {"key": "metadata_identifier", "value": "e20d416c-b65c-478e-b942-c39e2616f3bb", "__extras": {"revision_id": "cd2a637e-f48d-4435-861c-e8efe05b714b", "package_id": "7631807f-bc0c-4f4d-90d5-5e573b07ada8"}}, {"key": "metadata_linkage", "value": "", "__extras": {"package_id": "7631807f-bc0c-4f4d-90d5-5e573b07ada8", "revision_id": "cd2a637e-f48d-4435-861c-e8efe05b714b"}}, {"key": "metadata_modified", "value": "2012-07-12T16:18:46.334556", "__extras": {"revision_id": "cd2a637e-f48d-4435-861c-e8efe05b714b", "package_id": "7631807f-bc0c-4f4d-90d5-5e573b07ada8"}}, {"key": "publisher", "value": "Stadt Linz", "__extras": {"revision_id": "cd2a637e-f48d-4435-861c-e8efe05b714b", "package_id": "7631807f-bc0c-4f4d-90d5-5e573b07ada8"}}, {"key": "publisher_email", "value": "open.commons@linz.at", "__extras": {"revision_id": "cd2a637e-f48d-4435-861c-e8efe05b714b", "package_id": "7631807f-bc0c-4f4d-90d5-5e573b07ada8"}}, {"key": "schema_characterset", "value": "utf-8", "__extras": {"package_id": "7631807f-bc0c-4f4d-90d5-5e573b07ada8", "revision_id": "cd2a637e-f48d-4435-861c-e8efe05b714b"}}, {"key": "schema_language", "value": "ger/deu Deutsch", "__extras": {"revision_id": "cd2a637e-f48d-4435-861c-e8efe05b714b", "package_id": "7631807f-bc0c-4f4d-90d5-5e573b07ada8"}}, {"key": "schema_name", "value": "OGD Austria Metadaten 1.1", "__extras": {"package_id": "7631807f-bc0c-4f4d-90d5-5e573b07ada8", "revision_id": "cd2a637e-f48d-4435-861c-e8efe05b714b"}}, {"key": "update_frequency", "value": "", "__extras": {"package_id": "7631807f-bc0c-4f4d-90d5-5e573b07ada8", "revision_id": "cd2a637e-f48d-4435-861c-e8efe05b714b"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Gemeinderatswahlen 1949 - 2009", "revision_id": "14e98a9a-1b46-4e7f-8405-1e811f5354c4"}