{"license_title": "License Not Specified", "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-11-12T06:03:20.116753", "id": "40608c5d-7b73-48d4-abe5-8ae9023641a6", "metadata_created": "2013-07-18T12:21:05.442251", "metadata_modified": "2013-11-12T06:03:20.116753", "author": "Olomouc region - Olomouck\u00fd kraj", "author_email": "posta@kr-olomoucky.cz", "state": "active", "version": null, "license_id": "notspecified", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "080a62fc-97d1-4e71-ae46-2fd2c12083b8", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-07-18T12:21:05.442251", "webstore_last_updated": null, "id": "b1f2ad2d-ed9c-4202-b5bc-7ed79c679d44", "size": "3839000", "state": "active", "hash": "", "description": "size:3839kB|Central moravia (winter 2007) - St\u0159edn\u00ed Morava (zima 2007)", "format": "XLS", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/vnd.ms-excel", "cache_url": null, "name": "Central moravia (winter 2007) - St\u0159edn\u00ed Morava (zima 2007)", "created": "2013-07-18T07:21:05.682289", "url": "http://www.kr-olomoucky.cz/NR/rdonlyres/7C7730C9-ACEC-4E5B-B408-407C6667208E/0/web_St%C5%99edn%C3%AD_Morava_zima2007.xls", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "4f932d9d-a296-4dbf-9e91-bc39f2f0c00c", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "080a62fc-97d1-4e71-ae46-2fd2c12083b8", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-07-18T12:21:05.442251", "webstore_last_updated": null, "id": "5a66309a-2b03-4287-8d4e-2d04a56d14f6", "size": "4675000", "state": "active", "hash": "", "description": "size:4675kB|Jesen\u00edky (winter 2007) - Jesen\u00edky (zima 2007)", "format": "XLS", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/vnd.ms-excel", "cache_url": null, "name": "Jesen\u00edky (winter 2007) - Jesen\u00edky (zima 2007)", "created": "2013-07-18T07:21:05.682333", "url": "http://www.kr-olomoucky.cz/NR/rdonlyres/9E7C13AE-EB36-4B8A-B7D7-DDF5BAEB6150/0/web_Jesen%C3%ADky_zima2007.xls", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "4f932d9d-a296-4dbf-9e91-bc39f2f0c00c", "resource_type": "file"}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "cestovniruch", "name": "cestovniruch", "revision_timestamp": "2013-07-18T12:21:05.442251", "state": "active", "id": "d01d81e1-c9b8-433c-91ff-044234fd3dd0"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "ipsv462", "name": "ipsv462", "revision_timestamp": "2013-07-18T12:21:05.442251", "state": "active", "id": "70c28076-6288-4ef5-8879-343d1bda6384"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "olomouckykraj", "name": "olomouckykraj", "revision_timestamp": "2013-07-18T12:21:05.442251", "state": "active", "id": "0204eceb-5c16-4c10-9383-5d3507781299"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "olomoucregion", "name": "olomoucregion", "revision_timestamp": "2013-07-18T12:21:05.442251", "state": "active", "id": "0b2372db-a326-43b2-987d-5926a78d7a3b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "tourism", "name": "tourism", "revision_timestamp": "2013-07-18T12:21:05.442251", "state": "active", "id": "c9b7d936-22e8-4edc-bc16-d0e75c1f1761"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 5, "name": "olomouc_region_visitor_profile", "isopen": false, "url": "http://www.kr-olomoucky.cz/OlomouckyKraj/Cestovni+ruch/Statistiky/Monitoring+n%C3%A1v%C5%A1t%C4%9Bvn%C3%ADk%C5%AF+v+turistick%C3%BDch+regionech+%C4%8CR/monitoring_CZ.htm?lang=CZ", "notes": null, "owner_org": null, "extras": [{"key": "Homepage", "value": "http://www.kr-olomoucky.cz", "__extras": {"package_id": "40608c5d-7b73-48d4-abe5-8ae9023641a6", "revision_id": "4f932d9d-a296-4dbf-9e91-bc39f2f0c00c"}}, {"key": "Language", "value": "czech", "__extras": {"revision_id": "4f932d9d-a296-4dbf-9e91-bc39f2f0c00c", "package_id": "40608c5d-7b73-48d4-abe5-8ae9023641a6"}}, {"key": "eu_country", "value": "CZ", "__extras": {"revision_id": "4f932d9d-a296-4dbf-9e91-bc39f2f0c00c", "package_id": "40608c5d-7b73-48d4-abe5-8ae9023641a6"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "CKAN Czech Republic", "__extras": {"package_id": "40608c5d-7b73-48d4-abe5-8ae9023641a6", "revision_id": "4f932d9d-a296-4dbf-9e91-bc39f2f0c00c"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://cz.ckan.net", "__extras": {"package_id": "40608c5d-7b73-48d4-abe5-8ae9023641a6", "revision_id": "4f932d9d-a296-4dbf-9e91-bc39f2f0c00c"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://cz.ckan.net/dataset/40608c5d-7b73-48d4-abe5-8ae9023641a6", "__extras": {"package_id": "40608c5d-7b73-48d4-abe5-8ae9023641a6", "revision_id": "4f932d9d-a296-4dbf-9e91-bc39f2f0c00c"}}], "title": "Olomouc region visitors profile - Profil n\u00e1v\u0161t\u011bvn\u00edk\u016f Olomouck\u00e9ho kraje", "revision_id": "ffc8b115-3d18-4fb1-8263-755a2cf633d4"}