{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:04:31.174528", "id": "06cb3f00aa09252fffcbe8ea8d165a338f803a7e", "metadata_created": "2011-06-13T16:04:31.174528", "metadata_modified": "2011-06-14T19:18:01.561523", "author": "INSEE", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Origine socioprofessionnelle des \u00e9tudiants fran\u00e7ais dans l'enseignement sup\u00e9rieur ann\u00e9e 2008-2009", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100706-23/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T19:18:01.561523", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "7c026a8a-1bf2-463a-8487-776c529eb412", "revision_id": "dd7f61f5-d473-40fb-9c0c-bfb9100322b5", "id": "00e767bb-8333-440b-84f3-e1f36f31f9bb", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "education", "name": "education", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:04:31.174528", "state": "active", "id": "b5bcc4e4-537f-4145-981a-d3be18b72c13"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "enseignement-professionnel", "name": "enseignement-professionnel", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:04:31.174528", "state": "active", "id": "fc4907b9-116e-4297-bfcd-f76ed2ee6cb3"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "origine-socioprofessionnelle-des-etudiants-francais-dans-lenseignement-superieur-anne-2008-2009", "isopen": false, "url": "http://www.insee.fr/fr/themes/tableau.asp?reg_id=0&ref_id=NATTEF07150", "notes": "Origine socioprofessionnelle des \u00e9tudiants fran\u00e7ais dans l'enseignement sup\u00e9rieur ann\u00e9e 2008-2009", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Education & Training\"]", "__extras": {"revision_id": "a30be922-0ddd-4c2c-866f-0b2da8c69926", "package_id": "06cb3f00aa09252fffcbe8ea8d165a338f803a7e"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-07-06T16:40:00", "__extras": {"revision_id": "a30be922-0ddd-4c2c-866f-0b2da8c69926", "package_id": "06cb3f00aa09252fffcbe8ea8d165a338f803a7e"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"package_id": "06cb3f00aa09252fffcbe8ea8d165a338f803a7e", "revision_id": "a30be922-0ddd-4c2c-866f-0b2da8c69926"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"package_id": "06cb3f00aa09252fffcbe8ea8d165a338f803a7e", "revision_id": "a30be922-0ddd-4c2c-866f-0b2da8c69926"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "06cb3f00aa09252fffcbe8ea8d165a338f803a7e", "revision_id": "a30be922-0ddd-4c2c-866f-0b2da8c69926"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"revision_id": "a30be922-0ddd-4c2c-866f-0b2da8c69926", "package_id": "06cb3f00aa09252fffcbe8ea8d165a338f803a7e"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/438/", "__extras": {"revision_id": "a30be922-0ddd-4c2c-866f-0b2da8c69926", "package_id": "06cb3f00aa09252fffcbe8ea8d165a338f803a7e"}}, {"key": "update_date", "value": "2009-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "06cb3f00aa09252fffcbe8ea8d165a338f803a7e", "revision_id": "a30be922-0ddd-4c2c-866f-0b2da8c69926"}}], "title": "Origine socioprofessionnelle des \u00e9tudiants fran\u00e7ais dans l'enseignement sup\u00e9rieur ann\u00e9e 2008-2009", "revision_id": "a30be922-0ddd-4c2c-866f-0b2da8c69926"}