{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T15:56:47.853078", "id": "b70158055ed1d6180d8028abe679b0c239c372c5", "metadata_created": "2011-06-13T15:56:47.853078", "metadata_modified": "2011-06-14T19:17:59.106285", "author": "Minist\u00e8re de l\u2019immigration, de l\u2019int\u00e9gration, de l\u2019identit\u00e9 nationale et du d\u00e9veloppement solidaire", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Les acquisitions de la nationalit\u00e9 fran\u00e7aise", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100720-2/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T19:17:59.106285", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "fe7df5da-8cb1-4680-9675-8a1926cf619b", "revision_id": "2e2ce0fb-7b8e-4db3-b8e5-b270d28f9483", "id": "6462392e-469c-427a-8ca2-0a4c7ea58f97", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "demographie", "name": "demographie", "revision_timestamp": "2011-06-13T15:56:47.853078", "state": "active", "id": "4a6a1876-6de8-4911-b92e-c941fa3b5e7f"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "immigration", "name": "immigration", "revision_timestamp": "2011-06-13T15:56:47.853078", "state": "active", "id": "38102bf7-015b-4e1f-b351-3d9e06046d3e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "nationalite", "name": "nationalite", "revision_timestamp": "2011-06-13T15:56:47.853078", "state": "active", "id": "25c73221-93d5-420e-9e4a-40dfc2cba425"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "population", "name": "population", "revision_timestamp": "2011-06-13T15:56:47.853078", "state": "active", "id": "892625cc-1ba4-4547-b240-662b03fcc690"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 4, "name": "origine-geographique-des-acquerants-par-declaration-anticipee-ages-de-13-15-ans-et-de-13-1-2008", "isopen": false, "url": "http://www.immigration.gouv.fr/spip.php?page=dossiers_det_res&numrubrique=242&numarticle=1457", "notes": "Origine g\u00e9ographique des acqu\u00e9rants par d\u00e9claration anticip\u00e9e \u00e2g\u00e9s de 13-15 ans et de 13-17 ans, de 1999 \u00e0 2008", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Population & Demography\"]", "__extras": {"package_id": "b70158055ed1d6180d8028abe679b0c239c372c5", "revision_id": "0f1bf764-b782-41a9-9604-2dc1cae8277a"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-07-20T16:39:00", "__extras": {"revision_id": "0f1bf764-b782-41a9-9604-2dc1cae8277a", "package_id": "b70158055ed1d6180d8028abe679b0c239c372c5"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"package_id": "b70158055ed1d6180d8028abe679b0c239c372c5", "revision_id": "0f1bf764-b782-41a9-9604-2dc1cae8277a"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"package_id": "b70158055ed1d6180d8028abe679b0c239c372c5", "revision_id": "0f1bf764-b782-41a9-9604-2dc1cae8277a"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "b70158055ed1d6180d8028abe679b0c239c372c5", "revision_id": "0f1bf764-b782-41a9-9604-2dc1cae8277a"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "b70158055ed1d6180d8028abe679b0c239c372c5", "revision_id": "0f1bf764-b782-41a9-9604-2dc1cae8277a"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/914/", "__extras": {"revision_id": "0f1bf764-b782-41a9-9604-2dc1cae8277a", "package_id": "b70158055ed1d6180d8028abe679b0c239c372c5"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "b70158055ed1d6180d8028abe679b0c239c372c5", "revision_id": "0f1bf764-b782-41a9-9604-2dc1cae8277a"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "0f1bf764-b782-41a9-9604-2dc1cae8277a", "package_id": "b70158055ed1d6180d8028abe679b0c239c372c5"}}, {"key": "update_date", "value": "2008-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "b70158055ed1d6180d8028abe679b0c239c372c5", "revision_id": "0f1bf764-b782-41a9-9604-2dc1cae8277a"}}], "title": "Origine g\u00e9ographique des acqu\u00e9rants par d\u00e9claration anticip\u00e9e \u00e2g\u00e9s de 13-15 ans et de 13-17 ans, de 1999 \u00e0 2008", "revision_id": "0f1bf764-b782-41a9-9604-2dc1cae8277a"}