{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:05:18.831462", "id": "20387dbb740a1024dc09b567e17ab8b8d656ec64", "metadata_created": "2011-06-13T16:05:18.831462", "metadata_modified": "2011-06-14T19:19:23.366082", "author": "INSEE", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Part des mineurs dans la criminalit\u00e9 et la d\u00e9linquance de 1990 \u00e0 2008", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100706-65/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T19:19:23.366082", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "1cbff8f8-75f8-4fd8-a5ae-0fed1a8bb2c6", "revision_id": "d48ec5c5-4110-4a33-b783-cd3660f59d80", "id": "783523fa-47ea-4e3d-87f8-096fba53a6e8", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "criminalite", "name": "criminalite", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:05:18.831462", "state": "active", "id": "defdf8ef-f677-4e57-bbd6-786d47f3f225"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "delinquance", "name": "delinquance", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:05:18.831462", "state": "active", "id": "8cccebe3-5abe-4b27-baa3-1521b937d696"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "justice", "name": "justice", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:05:18.831462", "state": "active", "id": "3ca52e0b-7a31-48cc-a186-232504e352a4"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "mineur", "name": "mineur", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:05:18.831462", "state": "active", "id": "e157a78e-5582-4a11-bd98-171e96fd41f9"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 4, "name": "part-des-mineurs-dans-la-criminalite-et-la-delinquance-de-1990-a-2008", "isopen": false, "url": "http://www.insee.fr/fr/themes/tableau.asp?reg_id=0&ref_id=NATTEF05306", "notes": "Part des mineurs dans la criminalit\u00e9 et la d\u00e9linquance de 1990 \u00e0 2008", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Security & Justice\"]", "__extras": {"package_id": "20387dbb740a1024dc09b567e17ab8b8d656ec64", "revision_id": "698d3cbe-bcd4-4d1a-a66a-fc3ee1c43115"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-07-06T11:38:00", "__extras": {"revision_id": "698d3cbe-bcd4-4d1a-a66a-fc3ee1c43115", "package_id": "20387dbb740a1024dc09b567e17ab8b8d656ec64"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"package_id": "20387dbb740a1024dc09b567e17ab8b8d656ec64", "revision_id": "698d3cbe-bcd4-4d1a-a66a-fc3ee1c43115"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"package_id": "20387dbb740a1024dc09b567e17ab8b8d656ec64", "revision_id": "698d3cbe-bcd4-4d1a-a66a-fc3ee1c43115"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "20387dbb740a1024dc09b567e17ab8b8d656ec64", "revision_id": "698d3cbe-bcd4-4d1a-a66a-fc3ee1c43115"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "20387dbb740a1024dc09b567e17ab8b8d656ec64", "revision_id": "698d3cbe-bcd4-4d1a-a66a-fc3ee1c43115"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/397/", "__extras": {"revision_id": "698d3cbe-bcd4-4d1a-a66a-fc3ee1c43115", "package_id": "20387dbb740a1024dc09b567e17ab8b8d656ec64"}}, {"key": "update_date", "value": "2008-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "20387dbb740a1024dc09b567e17ab8b8d656ec64", "revision_id": "698d3cbe-bcd4-4d1a-a66a-fc3ee1c43115"}}], "title": "Part des mineurs dans la criminalit\u00e9 et la d\u00e9linquance de 1990 \u00e0 2008", "revision_id": "698d3cbe-bcd4-4d1a-a66a-fc3ee1c43115"}