{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:28:01.269988", "id": "9df65f90b96b34bd17f2fccd9ac31a88850a9056", "metadata_created": "2011-06-13T16:28:01.269988", "metadata_modified": "2011-06-14T19:19:10.588558", "author": "INSEE", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Part des condamn\u00e9s pour une peine sup\u00e9rieure \u00e0 5 ans selon la nationalit\u00e9 de 2002 \u00e0 2008", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100706-38/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T19:19:10.588558", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "e3c296dc-2262-4f84-a3f8-afd395c45bf1", "revision_id": "146bb7d0-2d17-47ad-b45c-d96b30930d53", "id": "78a7044d-5933-49ad-99b5-caad2204769d", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "condamnation", "name": "condamnation", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:28:01.269988", "state": "active", "id": "56f5a4e9-6aa5-4bd7-933b-c4cf24d004cc"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "justice", "name": "justice", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:28:01.269988", "state": "active", "id": "3ca52e0b-7a31-48cc-a186-232504e352a4"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "part-des-condamnes-pour-une-peine-superieure-a-5-ans-selon-la-nationalite-de-2002-a-2008", "isopen": false, "url": "http://www.insee.fr/fr/themes/tableau.asp?reg_id=0&ref_id=NATnon05319", "notes": "Part des condamn\u00e9s pour une peine sup\u00e9rieure \u00e0 5 ans selon la nationalit\u00e9 de 2002 \u00e0 2008", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Security & Justice\"]", "__extras": {"package_id": "9df65f90b96b34bd17f2fccd9ac31a88850a9056", "revision_id": "4300f5fc-0378-4de4-a6be-0f428cae4dbc"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-11-17T17:05:00", "__extras": {"revision_id": "4300f5fc-0378-4de4-a6be-0f428cae4dbc", "package_id": "9df65f90b96b34bd17f2fccd9ac31a88850a9056"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "4300f5fc-0378-4de4-a6be-0f428cae4dbc", "package_id": "9df65f90b96b34bd17f2fccd9ac31a88850a9056"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"package_id": "9df65f90b96b34bd17f2fccd9ac31a88850a9056", "revision_id": "4300f5fc-0378-4de4-a6be-0f428cae4dbc"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "9df65f90b96b34bd17f2fccd9ac31a88850a9056", "revision_id": "4300f5fc-0378-4de4-a6be-0f428cae4dbc"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "9df65f90b96b34bd17f2fccd9ac31a88850a9056", "revision_id": "4300f5fc-0378-4de4-a6be-0f428cae4dbc"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20101117-180F34/", "__extras": {"revision_id": "4300f5fc-0378-4de4-a6be-0f428cae4dbc", "package_id": "9df65f90b96b34bd17f2fccd9ac31a88850a9056"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "9df65f90b96b34bd17f2fccd9ac31a88850a9056", "revision_id": "4300f5fc-0378-4de4-a6be-0f428cae4dbc"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "4300f5fc-0378-4de4-a6be-0f428cae4dbc", "package_id": "9df65f90b96b34bd17f2fccd9ac31a88850a9056"}}, {"key": "update_date", "value": "2008-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "9df65f90b96b34bd17f2fccd9ac31a88850a9056", "revision_id": "4300f5fc-0378-4de4-a6be-0f428cae4dbc"}}], "title": "Part des condamn\u00e9s pour une peine sup\u00e9rieure \u00e0 5 ans selon la nationalit\u00e9 de 2002 \u00e0 2008", "revision_id": "4300f5fc-0378-4de4-a6be-0f428cae4dbc"}