{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:05:04.448928", "id": "329dc1daf9fb9d5e75d687dd9e0740e1c72796c3", "metadata_created": "2011-06-13T16:05:04.448928", "metadata_modified": "2011-06-14T19:19:32.005052", "author": "INSEE", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Participation aux \u00e9lections pr\u00e9sidentielle et l\u00e9gislative de 2007 selon l'\u00e2ge", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100706-60/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T19:19:32.005052", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "c4bad4ba-908f-400f-8e1f-6e9d6034f911", "revision_id": "5e0eba5d-f5c0-4c4e-b544-f72c6760f05f", "id": "2249a2f6-be36-4bd3-afa0-75a7789ecafe", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "election-presidentielle", "name": "election-presidentielle", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:05:04.448928", "state": "active", "id": "8cc66b57-480e-43e2-99da-a7db9755f5c3"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "legislative", "name": "legislative", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:05:04.448928", "state": "active", "id": "f313403b-f221-4996-a5a1-6e8b76fbe7ef"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "politique", "name": "politique", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:05:04.448928", "state": "active", "id": "5c16c03f-38b4-4f8b-9ead-3a2bce01f53f"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "participation-aux-elections-presidentielle-et-legislative-de-2007-selon-lage", "isopen": false, "url": "http://www.insee.fr/fr/themes/tableau.asp?reg_id=0&ref_id=NATSOS05526", "notes": "Participation aux \u00e9lections pr\u00e9sidentielle et l\u00e9gislative de 2007 selon l'\u00e2ge", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Democracy & Elections\"]", "__extras": {"revision_id": "3b64c9b3-d7d6-4b76-b6f9-bbf3d966725b", "package_id": "329dc1daf9fb9d5e75d687dd9e0740e1c72796c3"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-07-06T13:58:00", "__extras": {"revision_id": "3b64c9b3-d7d6-4b76-b6f9-bbf3d966725b", "package_id": "329dc1daf9fb9d5e75d687dd9e0740e1c72796c3"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"package_id": "329dc1daf9fb9d5e75d687dd9e0740e1c72796c3", "revision_id": "3b64c9b3-d7d6-4b76-b6f9-bbf3d966725b"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"package_id": "329dc1daf9fb9d5e75d687dd9e0740e1c72796c3", "revision_id": "3b64c9b3-d7d6-4b76-b6f9-bbf3d966725b"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "329dc1daf9fb9d5e75d687dd9e0740e1c72796c3", "revision_id": "3b64c9b3-d7d6-4b76-b6f9-bbf3d966725b"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"revision_id": "3b64c9b3-d7d6-4b76-b6f9-bbf3d966725b", "package_id": "329dc1daf9fb9d5e75d687dd9e0740e1c72796c3"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/410/", "__extras": {"revision_id": "3b64c9b3-d7d6-4b76-b6f9-bbf3d966725b", "package_id": "329dc1daf9fb9d5e75d687dd9e0740e1c72796c3"}}, {"key": "update_date", "value": "2007-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "329dc1daf9fb9d5e75d687dd9e0740e1c72796c3", "revision_id": "3b64c9b3-d7d6-4b76-b6f9-bbf3d966725b"}}], "title": "Participation aux \u00e9lections pr\u00e9sidentielle et l\u00e9gislative de 2007 selon l'\u00e2ge", "revision_id": "3b64c9b3-d7d6-4b76-b6f9-bbf3d966725b"}