{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:19:39.121241", "id": "738a85089d21240433170e0ce200acb1a6dbfa80", "metadata_created": "2011-06-13T16:19:39.121241", "metadata_modified": "2011-06-14T19:20:50.974636", "author": "INSEE", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Personnes en situation de sous emploi en France m\u00e9tropolitaine de 2008 \u00e0 2010", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20110516-11/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T19:20:50.974636", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "e913d2a4-13a3-4058-bcd2-6cf1fec36f84", "revision_id": "b16dd2be-7276-4dd5-a9cf-cca850c6e696", "id": "27a7ed98-720c-463c-bb8f-64c329f31c99", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "sous-emploi", "name": "sous-emploi", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:19:39.121241", "state": "active", "id": "15d88e94-840d-4988-aa07-38d3d4b328c3"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "e02ee66c-35f3-4084-b48f-702fb3a3ad87", "description": "", "name": "employment", "title": "Employment"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "personnes-en-situation-de-sous-emploi-en-france-metropolitaine-de-2008-a-2010", "isopen": false, "url": "http://www.insee.fr", "notes": "Personnes en situation de sous emploi en France m\u00e9tropolitaine de 2008 \u00e0 2010Donn\u00e9es cvs en moyenne trimestrielle, en milliersDonn\u00e9es cvs en moyenne trimestrielle, en %Personnes en situation de ch\u00f4mage partiel ou technique (troisi\u00e8me modalit\u00e9 du sous-emploi)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Work & Salaries\"]", "__extras": {"package_id": "738a85089d21240433170e0ce200acb1a6dbfa80", "revision_id": "d1ecfd1f-8ad0-4dae-b8c8-e627f09e5a4d"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2011-05-16T17:45:00", "__extras": {"revision_id": "d1ecfd1f-8ad0-4dae-b8c8-e627f09e5a4d", "package_id": "738a85089d21240433170e0ce200acb1a6dbfa80"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "d1ecfd1f-8ad0-4dae-b8c8-e627f09e5a4d", "package_id": "738a85089d21240433170e0ce200acb1a6dbfa80"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "d1ecfd1f-8ad0-4dae-b8c8-e627f09e5a4d", "package_id": "738a85089d21240433170e0ce200acb1a6dbfa80"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "738a85089d21240433170e0ce200acb1a6dbfa80", "revision_id": "d1ecfd1f-8ad0-4dae-b8c8-e627f09e5a4d"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "738a85089d21240433170e0ce200acb1a6dbfa80", "revision_id": "d1ecfd1f-8ad0-4dae-b8c8-e627f09e5a4d"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20110516-1280FC9/", "__extras": {"revision_id": "d1ecfd1f-8ad0-4dae-b8c8-e627f09e5a4d", "package_id": "738a85089d21240433170e0ce200acb1a6dbfa80"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "738a85089d21240433170e0ce200acb1a6dbfa80", "revision_id": "d1ecfd1f-8ad0-4dae-b8c8-e627f09e5a4d"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "d1ecfd1f-8ad0-4dae-b8c8-e627f09e5a4d", "package_id": "738a85089d21240433170e0ce200acb1a6dbfa80"}}, {"key": "update_date", "value": "2011-02-24T00:00:00", "__extras": {"package_id": "738a85089d21240433170e0ce200acb1a6dbfa80", "revision_id": "d1ecfd1f-8ad0-4dae-b8c8-e627f09e5a4d"}}], "title": "Personnes en situation de sous emploi en France m\u00e9tropolitaine de 2008 \u00e0 2010", "revision_id": "d1ecfd1f-8ad0-4dae-b8c8-e627f09e5a4d"}