{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:29:05.774961", "id": "44b5a4e45cc850c773f0557e658c2ef68c10a888", "metadata_created": "2011-06-13T16:29:05.774961", "metadata_modified": "2011-06-14T19:21:24.414767", "author": "Pr\u00e9fecture de l'Eure-et-Loir", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Plafond des d\u00e9penses autoris\u00e9s pour les \u00e9lections cantonales de 2011 en Eure-et-Loir", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20101109-41/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T19:21:24.414767", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "b0db41a0-c1ee-4a08-aa37-a7f0f9e3a695", "revision_id": "78554bcb-077a-4e9b-8455-d657d709e523", "id": "3d018cf1-b3d8-4d19-aa3f-3ba542bde15c", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "election-cantonale", "name": "election-cantonale", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:29:05.774961", "state": "active", "id": "11ae7001-b9dc-473c-acbb-7bc97f869376"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "eureetloir", "name": "eureetloir", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:29:05.774961", "state": "active", "id": "16b1a890-18d9-47f6-8972-852ee403dd78"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "4561e320-22fc-4be3-a375-b74f3357daf7", "description": "", "name": "politics", "title": "Politics and Transparency"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "plafond-des-depenses-autorisees-pour-les-elections-cantonales-de-2011-en-eure-et-loir", "isopen": false, "url": "http://www.eure-et-loir.pref.gouv.fr/pref/sections/elections_et_citoyen/elections_2009", "notes": "Plafond des d\u00e9penses autoris\u00e9es pour les \u00e9lections cantonales de 2011 en Eure-et-Loir (donn\u00e9es class\u00e9es par canton)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Democracy & Elections\"]", "__extras": {"package_id": "44b5a4e45cc850c773f0557e658c2ef68c10a888", "revision_id": "4b0a3e0f-2ee7-4478-8006-e56aed815d89"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-11-09T17:43:00", "__extras": {"revision_id": "4b0a3e0f-2ee7-4478-8006-e56aed815d89", "package_id": "44b5a4e45cc850c773f0557e658c2ef68c10a888"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "4b0a3e0f-2ee7-4478-8006-e56aed815d89", "package_id": "44b5a4e45cc850c773f0557e658c2ef68c10a888"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "4b0a3e0f-2ee7-4478-8006-e56aed815d89", "package_id": "44b5a4e45cc850c773f0557e658c2ef68c10a888"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "44b5a4e45cc850c773f0557e658c2ef68c10a888", "revision_id": "4b0a3e0f-2ee7-4478-8006-e56aed815d89"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "44b5a4e45cc850c773f0557e658c2ef68c10a888", "revision_id": "4b0a3e0f-2ee7-4478-8006-e56aed815d89"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20101109-79A692/", "__extras": {"revision_id": "4b0a3e0f-2ee7-4478-8006-e56aed815d89", "package_id": "44b5a4e45cc850c773f0557e658c2ef68c10a888"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "44b5a4e45cc850c773f0557e658c2ef68c10a888", "revision_id": "4b0a3e0f-2ee7-4478-8006-e56aed815d89"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "4b0a3e0f-2ee7-4478-8006-e56aed815d89", "package_id": "44b5a4e45cc850c773f0557e658c2ef68c10a888"}}, {"key": "update_date", "value": "2010-10-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "44b5a4e45cc850c773f0557e658c2ef68c10a888", "revision_id": "4b0a3e0f-2ee7-4478-8006-e56aed815d89"}}], "title": "Plafond des d\u00e9penses autoris\u00e9es pour les \u00e9lections cantonales de 2011 en Eure-et-Loir", "revision_id": "4b0a3e0f-2ee7-4478-8006-e56aed815d89"}