{"license_title": "fr-lo", "maintainer": "", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-10-09T05:09:51.207453", "id": "3ddb0f2a-8b34-4159-8f10-9e5cb56734b4", "metadata_created": "2013-09-06T10:52:58.068802", "metadata_modified": "2013-10-09T05:09:51.207453", "author": " Communaut\u00e9 urbaine de Strasbourg", "author_email": "", "state": "active", "version": "", "license_id": "fr-lo", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "a7780c51-4cac-4a2f-86fa-2c572b1786bc", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-09T05:09:51.207453", "webstore_last_updated": null, "id": "b75fab1f-bb1c-49a8-b22e-f4d24a1d4477", "size": "30208", "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "XLS", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "Fiche descriptive", "created": "2013-09-02T13:18:33.309498", "url": "http://media.strasbourg.eu/alfresco/d/a/workspace/SpacesStore/64a4e8d7-2b79-4f2d-932f-3637a5ccbd9c/CUS_CUS_DPEC_PRENO_DESC.xls", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-09-19T04:28:33.078155", "position": 0, "revision_id": "892aeeea-b862-4faa-bb9b-ef63d27af3aa", "resource_type": "documentation"}, {"resource_group_id": "a7780c51-4cac-4a2f-86fa-2c572b1786bc", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-09T05:09:51.207453", "webstore_last_updated": "2013-09-19T04:28:36.566784", "id": "1b0d4cba-9802-4ec3-9eef-edcd2a1d250a", "size": "17750", "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": " Pr\u00e9noms inscrits annuellement \u00e0 l'\u00e9tat civil de la ville de Strasbourg", "created": "2013-09-02T13:18:33.309527", "url": "http://media.strasbourg.eu/alfresco/d/a/workspace/SpacesStore/47893abd-177b-4714-8cb7-cb3fde2d393e/CUS_CUS_DPEC_PRENO.csv", "webstore_url": "active", "last_modified": "2013-09-19T04:28:34.456558", "position": 1, "revision_id": "892aeeea-b862-4faa-bb9b-ef63d27af3aa", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "a7780c51-4cac-4a2f-86fa-2c572b1786bc", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-09T05:09:51.207453", "webstore_last_updated": "2013-09-19T04:28:40.121413", "id": "6897d8a7-f98e-46ab-b29d-9bb70c3b0ea8", "size": "97280", "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "XLS", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": " Pr\u00e9noms inscrits annuellement \u00e0 l'\u00e9tat civil de la ville de Strasbourg", "created": "2013-09-02T13:18:33.309535", "url": "http://media.strasbourg.eu/alfresco/d/a/workspace/SpacesStore/49bd7c26-86d6-4fe3-808f-146db94bab6e/CUS_CUS_DPEC_PRENO.xls", "webstore_url": "active", "last_modified": "2013-09-19T04:28:37.948581", "position": 2, "revision_id": "892aeeea-b862-4faa-bb9b-ef63d27af3aa", "resource_type": "file"}], "num_resources": 3, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "naissance", "name": "naissance", "revision_timestamp": "2013-09-06T10:52:58.068802", "state": "active", "id": "a7f56c85-a586-440a-830b-2122e7dd2f75"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "prenoms", "name": "prenoms", "revision_timestamp": "2013-09-06T10:52:58.068802", "state": "active", "id": "fe93528d-a7d3-4d1d-8bfd-6a6683ba7b31"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "pr-noms-inscrits-annuellement-l-tat-civil-de-la-ville-de-strasbourg", "isopen": false, "url": "http://www.strasbourg.eu/ma-situation/professionnel/open-data/donnees/citoyennete-democratie-open-data/prenoms-inscrits-annuellement-etat-civil-ville-strasbourg", "notes": " Classement des nouveaux pr\u00e9noms inscrits \u00e0 l'\u00e9tat civil de la ville de Strasbourg dans l'ann\u00e9e r\u00e9volue. Le jeu de donn\u00e9es contient un fichier par sexe et par an. ", "owner_org": null, "extras": [{"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"package_id": "3ddb0f2a-8b34-4159-8f10-9e5cb56734b4", "revision_id": "e5924921-d9fd-4f04-8710-f96914e90a0f"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Nosdonnes.fr", "__extras": {"revision_id": "e5924921-d9fd-4f04-8710-f96914e90a0f", "package_id": "3ddb0f2a-8b34-4159-8f10-9e5cb56734b4"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://nosdonnees.fr", "__extras": {"revision_id": "e5924921-d9fd-4f04-8710-f96914e90a0f", "package_id": "3ddb0f2a-8b34-4159-8f10-9e5cb56734b4"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://nosdonnees.fr/dataset/3ddb0f2a-8b34-4159-8f10-9e5cb56734b4", "__extras": {"package_id": "3ddb0f2a-8b34-4159-8f10-9e5cb56734b4", "revision_id": "e5924921-d9fd-4f04-8710-f96914e90a0f"}}], "title": " Pr\u00e9noms inscrits annuellement \u00e0 l'\u00e9tat civil de la ville de Strasbourg", "revision_id": "892aeeea-b862-4faa-bb9b-ef63d27af3aa"}