{"license_title": "fr-lo", "maintainer": "", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-09-06T10:50:38.814682", "id": "03ab0508-700b-453d-a8fc-b8e9fe0caf0d", "metadata_created": "2013-04-03T01:33:42.080378", "metadata_modified": "2013-10-09T05:08:25.232391", "author": "Minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur", "author_email": "", "state": "active", "version": "", "license_id": "fr-lo", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "0760346a-1fc0-4b2d-b71e-2445a657780a", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-09T05:08:25.232391", "webstore_last_updated": null, "id": "bec3e3c3-709e-4c8a-82ee-bbbef4675f0b", "size": "6033381", "state": "active", "hash": "", "description": "CSV encod\u00e9s en utf8 avec s\u00e9parateur ;", "format": "ZIP", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": "", "name": "Archive contenant les donn\u00e9es des deux tours", "created": "2013-02-28T01:58:17.018022", "url": "http://komodo.regardscitoyens.org/public/presidentielles2012/resultats/Presidentielle_2012_Resultats_Valides.zip", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-09-19T05:25:55.401080", "position": 0, "revision_id": "3161d10d-0ea6-4006-899a-09ebcb84601f", "resource_type": "file"}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "1ertour", "name": "1ertour", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:33:42.080378", "state": "active", "id": "61e27981-018b-45e4-b2b2-f622b68437d3"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "2012", "name": "2012", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:33:42.080378", "state": "active", "id": "c7d6d3c5-5442-40d8-97d6-8f43298d9062"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "2dtour", "name": "2dtour", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:33:42.080378", "state": "active", "id": "495a3c81-9a63-4e19-a59d-6193f6908ad7"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "elections", "name": "elections", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:33:42.080378", "state": "active", "id": "ad6d16ec-5187-46fb-8bc3-f8c2c2525838"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "presidentielle", "name": "presidentielle", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:33:42.080378", "state": "active", "id": "0c86afa6-ce0c-4818-aa21-43444a96e732"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "presidentielles", "name": "presidentielles", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:33:42.080378", "state": "active", "id": "7d102af0-86f7-4f54-91cb-98fa40c40917"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 6, "name": "presidentielle-2012-resultats-par-commes-et-par-circo-des-francais-de-l-etranger-pour-les-deux-t", "isopen": false, "url": "", "notes": "Donn\u00e9es fournies par le minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur divis\u00e9es en deux fichiers pour chacun des deux tours : un fichier communes fran\u00e7aises et un fichier circonscriptions des fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "8029a0cc-a908-4f5d-93d8-9d8b6bdb0387", "package_id": "03ab0508-700b-453d-a8fc-b8e9fe0caf0d"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Nosdonnes.fr", "__extras": {"revision_id": "8029a0cc-a908-4f5d-93d8-9d8b6bdb0387", "package_id": "03ab0508-700b-453d-a8fc-b8e9fe0caf0d"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://nosdonnees.fr", "__extras": {"revision_id": "8029a0cc-a908-4f5d-93d8-9d8b6bdb0387", "package_id": "03ab0508-700b-453d-a8fc-b8e9fe0caf0d"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://nosdonnees.fr/dataset/03ab0508-700b-453d-a8fc-b8e9fe0caf0d", "__extras": {"package_id": "03ab0508-700b-453d-a8fc-b8e9fe0caf0d", "revision_id": "8029a0cc-a908-4f5d-93d8-9d8b6bdb0387"}}], "title": "Pr\u00e9sidentielle 2012 : R\u00e9sultats par commune et par circonscription des fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger pour les deux tours", "revision_id": "6d1d42ea-f72f-46d0-b377-9c0a8cbae2a8"}