{"license_title": "License Not Specified", "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:30:00.790761", "id": "d6c6d3f9-5d8d-46c8-bc92-d8507d1e6f04", "metadata_created": "2011-06-14T12:30:00.790761", "metadata_modified": "2011-06-14T12:30:01.820102", "author": "Minist\u00e8re de l'Agriculture", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "notspecified", "type": "dataset", "resources": [], "num_resources": 0, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "agriculture", "name": "agriculture", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:30:00.790761", "state": "active", "id": "cbf7f644-91fa-4757-a2ff-b54e0834dced"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "communes", "name": "communes", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:30:00.790761", "state": "active", "id": "095e5e36-17fb-4e18-82ce-d700be48064b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "prix", "name": "prix", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:30:00.790761", "state": "active", "id": "6939ec5f-6374-484d-9fee-a4df9a259c1d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "terres", "name": "terres", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:30:00.790761", "state": "active", "id": "11781a34-6e8d-4547-8799-acda4f336171"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 4, "name": "prix-des-terres-agricoles", "isopen": false, "url": "http://agreste.agriculture.gouv.fr/enquetes/territoire-prix-des-terres/valeur-venale-des-terres-agricoles/", "notes": "Valeur v\u00e9nales des terres agricoles diff\u00e9rents pdf \u00e0 t\u00e9l\u00e9charger", "owner_org": null, "extras": [{"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"revision_id": "b3bdd2a5-df09-43af-8bd5-9ff20b003d38", "package_id": "d6c6d3f9-5d8d-46c8-bc92-d8507d1e6f04"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"revision_id": "b3bdd2a5-df09-43af-8bd5-9ff20b003d38", "package_id": "d6c6d3f9-5d8d-46c8-bc92-d8507d1e6f04"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://nosdonnees.fr", "__extras": {"revision_id": "b3bdd2a5-df09-43af-8bd5-9ff20b003d38", "package_id": "d6c6d3f9-5d8d-46c8-bc92-d8507d1e6f04"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://nosdonnees.fr/package/d6c6d3f9-5d8d-46c8-bc92-d8507d1e6f04", "__extras": {"package_id": "d6c6d3f9-5d8d-46c8-bc92-d8507d1e6f04", "revision_id": "b3bdd2a5-df09-43af-8bd5-9ff20b003d38"}}], "title": "Prix des terres agricoles", "revision_id": "31fc1b4d-6a0c-4933-9a7d-140f7544d762"}