{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:32:24.423355", "id": "993ca3f9b8cc9c4b26885cc5b8e3aab28c9ba76e", "metadata_created": "2011-06-13T16:32:24.423355", "metadata_modified": "2011-06-16T00:01:15.597929", "author": "Direction R\u00e9gionale de l\u2019Alimentation, de l\u2019Agriculture et de la For\u00eat de Bretagne", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Prix du lait \u00e0 la production par d\u00e9partement en Bretagne", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100922-33/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-16T00:01:15.597929", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "93f1a262-1b9d-45d9-89aa-d540ad833030", "revision_id": "080a9251-6c8d-4750-aa07-16b506bc0be6", "id": "3862f15d-ca3b-49b2-a35f-043236494173", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "agrolimentaire", "name": "agrolimentaire", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:32:24.423355", "state": "active", "id": "5632f068-32e7-4740-8e33-aa842299f6b6"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "bretagne", "name": "bretagne", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:32:24.423355", "state": "active", "id": "29ad073d-2282-4034-b62d-5dc0883d468e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "lait", "name": "lait", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:32:24.423355", "state": "active", "id": "6c13c1c0-ec5d-4ca9-88e3-20dffa5a6587"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "prix-du-lait-a-la-production-par-departement-en-bretagne", "isopen": false, "url": "http://draf.bretagne.agriculture.gouv.fr/article.php3?id_article=51", "notes": "Prix du lait \u00e0 la production par d\u00e9partement en Bretagne (historique des prix pay\u00e9s aux producteurs de lait par les industriels en Bretagne en donn\u00e9es mensuelles et annuelles depuis 2002 en donn\u00e9es mensuelles et 1998 en donn\u00e9es annuelles)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Agriculture & Fishing\", \"Industry & Production\"]", "__extras": {"package_id": "993ca3f9b8cc9c4b26885cc5b8e3aab28c9ba76e", "revision_id": "1f06b0b3-b10a-4a32-a5f2-0044c66b22f7"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-09-21T17:56:00", "__extras": {"revision_id": "1f06b0b3-b10a-4a32-a5f2-0044c66b22f7", "package_id": "993ca3f9b8cc9c4b26885cc5b8e3aab28c9ba76e"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "1f06b0b3-b10a-4a32-a5f2-0044c66b22f7", "package_id": "993ca3f9b8cc9c4b26885cc5b8e3aab28c9ba76e"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"package_id": "993ca3f9b8cc9c4b26885cc5b8e3aab28c9ba76e", "revision_id": "1f06b0b3-b10a-4a32-a5f2-0044c66b22f7"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "993ca3f9b8cc9c4b26885cc5b8e3aab28c9ba76e", "revision_id": "1f06b0b3-b10a-4a32-a5f2-0044c66b22f7"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "993ca3f9b8cc9c4b26885cc5b8e3aab28c9ba76e", "revision_id": "1f06b0b3-b10a-4a32-a5f2-0044c66b22f7"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20100921-D31E77/", "__extras": {"revision_id": "1f06b0b3-b10a-4a32-a5f2-0044c66b22f7", "package_id": "993ca3f9b8cc9c4b26885cc5b8e3aab28c9ba76e"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "993ca3f9b8cc9c4b26885cc5b8e3aab28c9ba76e", "revision_id": "1f06b0b3-b10a-4a32-a5f2-0044c66b22f7"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "1f06b0b3-b10a-4a32-a5f2-0044c66b22f7", "package_id": "993ca3f9b8cc9c4b26885cc5b8e3aab28c9ba76e"}}, {"key": "update_date", "value": "2010-09-21T00:00:00", "__extras": {"package_id": "993ca3f9b8cc9c4b26885cc5b8e3aab28c9ba76e", "revision_id": "1f06b0b3-b10a-4a32-a5f2-0044c66b22f7"}}], "title": "Prix du lait \u00e0 la production par d\u00e9partement en Bretagne", "revision_id": "1f06b0b3-b10a-4a32-a5f2-0044c66b22f7"}