{"license_title": "License Not Specified", "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-04-03T01:37:22.655759", "id": "2b670566-3ba2-4f10-a93c-ced36dfccef0", "metadata_created": "2013-04-03T01:37:22.655759", "metadata_modified": "2013-08-22T13:55:53.597329", "author": "Minist\u00e8re de l'Agriculture", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "notspecified", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "808fc7b2-56bc-4a7e-a174-9179399413bf", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-04-03T01:37:22.655759", "webstore_last_updated": null, "id": "e8e18117-8242-4e62-af20-0e8e5abf68ae", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Prix dPrix moyen des terres et pr\u00e9s de 1999 \u00e0 2011, par d\u00e9partement et par groupement de petites r\u00e9gions agricoles", "format": "XLS", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-22T13:09:27.487056", "url": "http://agreste.agriculture.gouv.fr/IMG/xls/venale2012T2.xls", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "7e216caf-eb84-4722-b39a-81862d8b3e02", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "808fc7b2-56bc-4a7e-a174-9179399413bf", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-04-03T01:37:22.655759", "webstore_last_updated": null, "id": "29bb4ae7-01b6-482e-ac32-3315ed34dde9", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": " Prix des terres et pr\u00e9s de 1997 \u00e0 2011 par r\u00e9gion et au niveau national", "format": "XLS", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-22T13:09:27.487071", "url": "http://agreste.agriculture.gouv.fr/IMG/xls/venale2012T1.xls", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "7e216caf-eb84-4722-b39a-81862d8b3e02", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "808fc7b2-56bc-4a7e-a174-9179399413bf", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-04-03T01:37:22.655759", "webstore_last_updated": null, "id": "cd21067b-6575-4c73-ad1c-219cc0921896", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Prix des vignes de 1991 \u00e0 2011 par cat\u00e9gorie de vignes, niveau national, par bassin viticole, par r\u00e9gion et par d\u00e9partement", "format": "XLS", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-22T13:09:27.487078", "url": "http://agreste.agriculture.gouv.fr/IMG/xls/venale2012T3.xls", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 2, "revision_id": "7e216caf-eb84-4722-b39a-81862d8b3e02", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "808fc7b2-56bc-4a7e-a174-9179399413bf", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-04-03T01:37:22.655759", "webstore_last_updated": null, "id": "d92153d0-672c-40f9-8759-d4bff2378fed", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Valeur v\u00e9nale des terres agricoles dans les DOM de 2000 \u00e0 2011, par cat\u00e9gorie de terres et par zones g\u00e9ographiques", "format": "XLS", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-22T13:09:27.487083", "url": "http://agreste.agriculture.gouv.fr/IMG/xls/venale2012T4.xls", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 3, "revision_id": "7e216caf-eb84-4722-b39a-81862d8b3e02", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "808fc7b2-56bc-4a7e-a174-9179399413bf", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-22T13:55:53.597329", "webstore_last_updated": null, "id": "02b623d2-f980-4004-9732-ecb709aca813", "size": "190570", "state": "active", "hash": "", "description": "Bar\u00eame indicatif de la valeur v\u00e9nale des terres en 2011 2006", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/pdf", "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-22T13:09:27.487089", "url": "http://agreste.agriculture.gouv.fr/IMG/pdf/venale2012bareme.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-22T08:55:53.566754", "position": 4, "revision_id": "98cd2126-6c0c-494f-94c1-ba93d10b8d51", "resource_type": null}], "num_resources": 5, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "agriculture", "name": "agriculture", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:37:22.655759", "state": "active", "id": "cbf7f644-91fa-4757-a2ff-b54e0834dced"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "communes", "name": "communes", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:37:22.655759", "state": "active", "id": "095e5e36-17fb-4e18-82ce-d700be48064b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "prix", "name": "prix", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:37:22.655759", "state": "active", "id": "6939ec5f-6374-484d-9fee-a4df9a259c1d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "terres", "name": "terres", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:37:22.655759", "state": "active", "id": "11781a34-6e8d-4547-8799-acda4f336171"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 4, "name": "prix-des-terres-agricoles3b3fc", "isopen": false, "url": "http://agreste.agriculture.gouv.fr/enquetes/territoire-prix-des-terres/valeur-venale-des-terres-agricoles/", "notes": "Valeur v\u00e9nales des terres agricoles diff\u00e9rents pdf et XLS \u00e0 t\u00e9l\u00e9charger.\r\nSource: http://agreste.agriculture.gouv.fr/enquetes/territoire-prix-des-terres/valeur-venale-des-terres-agricoles/ o\u00f9 on trouve les d\u00e9finitions et m\u00e9thodologies.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"package_id": "2b670566-3ba2-4f10-a93c-ced36dfccef0", "revision_id": "7e216caf-eb84-4722-b39a-81862d8b3e02"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Nosdonnes.fr", "__extras": {"revision_id": "7e216caf-eb84-4722-b39a-81862d8b3e02", "package_id": "2b670566-3ba2-4f10-a93c-ced36dfccef0"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://nosdonnees.fr", "__extras": {"revision_id": "7e216caf-eb84-4722-b39a-81862d8b3e02", "package_id": "2b670566-3ba2-4f10-a93c-ced36dfccef0"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://nosdonnees.fr/dataset/2b670566-3ba2-4f10-a93c-ced36dfccef0", "__extras": {"package_id": "2b670566-3ba2-4f10-a93c-ced36dfccef0", "revision_id": "7e216caf-eb84-4722-b39a-81862d8b3e02"}}], "title": "Prix des terres agricoles", "revision_id": "7e216caf-eb84-4722-b39a-81862d8b3e02"}