{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:09:30.919413", "id": "74cbd2c215c2c13c4b6110ada96de8891b355dda", "metadata_created": "2011-06-13T16:09:30.919413", "metadata_modified": "2011-06-14T19:24:45.650479", "author": "Minist\u00e8re de l\u2019\u00c9cologie, de l\u2019\u00c9nergie du D\u00e9veloppement durable  et de la Mer", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Production primaire d\u2019\u00e9nergies renouvelables en Europe (1990 - 2007)", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100624-4/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T19:24:45.650479", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "472de0bd-e862-4b18-a64f-30ab318dce61", "revision_id": "5e2b864e-8620-4a28-a1cd-75e48c17822a", "id": "851c6e1e-c887-45dc-aec2-de5bbc31781d", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "electricite", "name": "electricite", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:09:30.919413", "state": "active", "id": "35a640aa-df41-4b79-b058-7977a110e8fa"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "energie", "name": "energie", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:09:30.919413", "state": "active", "id": "143ad75f-157a-42bd-b09b-280622fc74db"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "production-primaire-denergies-renouvelables-en-europe-1990-2007", "isopen": false, "url": "http://www.statistiques.developpement-durable.gouv.fr/rubrique.php3?id_rubrique=493", "notes": "Production primaire d\u2019\u00e9nergies renouvelables en Europe (1990 - 2007) Donn\u00e9es d\u00e9taill\u00e9es pour les 15 principaux pays de l'union europ\u00e9enne et g\u00e9n\u00e9rales pour les 27.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Environment & Energy\"]", "__extras": {"revision_id": "b148da45-b746-454f-8e2a-7225e891111e", "package_id": "74cbd2c215c2c13c4b6110ada96de8891b355dda"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-06-24T16:05:00", "__extras": {"revision_id": "b148da45-b746-454f-8e2a-7225e891111e", "package_id": "74cbd2c215c2c13c4b6110ada96de8891b355dda"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"package_id": "74cbd2c215c2c13c4b6110ada96de8891b355dda", "revision_id": "b148da45-b746-454f-8e2a-7225e891111e"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"package_id": "74cbd2c215c2c13c4b6110ada96de8891b355dda", "revision_id": "b148da45-b746-454f-8e2a-7225e891111e"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "74cbd2c215c2c13c4b6110ada96de8891b355dda", "revision_id": "b148da45-b746-454f-8e2a-7225e891111e"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"revision_id": "b148da45-b746-454f-8e2a-7225e891111e", "package_id": "74cbd2c215c2c13c4b6110ada96de8891b355dda"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/165/", "__extras": {"revision_id": "b148da45-b746-454f-8e2a-7225e891111e", "package_id": "74cbd2c215c2c13c4b6110ada96de8891b355dda"}}, {"key": "update_date", "value": "2010-06-24T16:06:00", "__extras": {"package_id": "74cbd2c215c2c13c4b6110ada96de8891b355dda", "revision_id": "b148da45-b746-454f-8e2a-7225e891111e"}}], "title": "Production primaire d\u2019\u00e9nergies renouvelables en Europe (1990 - 2007)", "revision_id": "b148da45-b746-454f-8e2a-7225e891111e"}