{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:09:48.007931", "id": "39dfc9ffd3253c48c9af5dd55c4b3e4b4b5e6229", "metadata_created": "2011-06-13T16:09:48.007931", "metadata_modified": "2011-06-14T19:24:39.818644", "author": "Minist\u00e8re de l\u2019\u00c9cologie, de l\u2019\u00c9nergie du D\u00e9veloppement durable  et de la Mer", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Production d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 livr\u00e9e au r\u00e9seau et production autoconsomm\u00e9e par r\u00e9gion en 2007 et 2008", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100623-50/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T19:24:39.818644", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "f88869f9-0fcb-432b-a3c9-a5ad2a8076fd", "revision_id": "cde330cf-b648-47d2-8c5e-ca9717994b62", "id": "854b21c4-e931-401c-bcf8-35c4c18546d8", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "consommation", "name": "consommation", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:09:48.007931", "state": "active", "id": "0eb84a05-b72e-412d-bb24-2894c6382b94"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "electricite", "name": "electricite", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:09:48.007931", "state": "active", "id": "35a640aa-df41-4b79-b058-7977a110e8fa"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "production", "name": "production", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:09:48.007931", "state": "active", "id": "2fd19a6d-f774-4adf-b324-af9e5dd8a3dc"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "production-delectricite-livree-au-reseau-et-production-autoconsommee-par-region-en-2007-et-2008", "isopen": false, "url": "http://www.statistiques.developpement-durable.gouv.fr/rubrique.php3?id_rubrique=551", "notes": "Production d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 livr\u00e9e au r\u00e9seau et production auto consomm\u00e9e par r\u00e9gion en 2007 et 2008", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Environment & Energy\"]", "__extras": {"revision_id": "64060ae6-7e19-4758-bf68-dc32417aecbd", "package_id": "39dfc9ffd3253c48c9af5dd55c4b3e4b4b5e6229"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-06-23T15:40:00", "__extras": {"revision_id": "64060ae6-7e19-4758-bf68-dc32417aecbd", "package_id": "39dfc9ffd3253c48c9af5dd55c4b3e4b4b5e6229"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"package_id": "39dfc9ffd3253c48c9af5dd55c4b3e4b4b5e6229", "revision_id": "64060ae6-7e19-4758-bf68-dc32417aecbd"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"package_id": "39dfc9ffd3253c48c9af5dd55c4b3e4b4b5e6229", "revision_id": "64060ae6-7e19-4758-bf68-dc32417aecbd"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "39dfc9ffd3253c48c9af5dd55c4b3e4b4b5e6229", "revision_id": "64060ae6-7e19-4758-bf68-dc32417aecbd"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"revision_id": "64060ae6-7e19-4758-bf68-dc32417aecbd", "package_id": "39dfc9ffd3253c48c9af5dd55c4b3e4b4b5e6229"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/149/", "__extras": {"revision_id": "64060ae6-7e19-4758-bf68-dc32417aecbd", "package_id": "39dfc9ffd3253c48c9af5dd55c4b3e4b4b5e6229"}}, {"key": "update_date", "value": "2010-06-23T15:40:00", "__extras": {"package_id": "39dfc9ffd3253c48c9af5dd55c4b3e4b4b5e6229", "revision_id": "64060ae6-7e19-4758-bf68-dc32417aecbd"}}], "title": "Production d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 livr\u00e9e au r\u00e9seau et production autoconsomm\u00e9e par r\u00e9gion en 2007 et 2008", "revision_id": "64060ae6-7e19-4758-bf68-dc32417aecbd"}