{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:32:17.611260", "id": "c95b51d0a8390f657fd993d3a994b5d8b171c8ef", "metadata_created": "2011-06-13T16:32:17.611260", "metadata_modified": "2011-06-14T19:24:47.657067", "author": "Direction R\u00e9gionale de l\u2019Alimentation, de l\u2019Agriculture et de la For\u00eat de Bretagne", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Production r\u00e9colt\u00e9e et prix moyens mensuels des l\u00e9gumes en Bretagne depuis 2008", "name": null, "format": "application/vnd.ms-excel", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100921-23/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T19:24:47.657067", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "e22981df-e4b6-4b73-821d-79365a08a875", "revision_id": "fb1f7f43-fd1c-43ff-9463-b93a5904624b", "id": "fd305e55-1496-4d1b-8072-cf01f5c97377", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "agriculture", "name": "agriculture", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:32:17.611260", "state": "active", "id": "cbf7f644-91fa-4757-a2ff-b54e0834dced"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "bretagne", "name": "bretagne", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:32:17.611260", "state": "active", "id": "29ad073d-2282-4034-b62d-5dc0883d468e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "legume", "name": "legume", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:32:17.611260", "state": "active", "id": "1502d4c0-45a1-478c-bbf1-e03fdecf7bd9"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "production-recoltee-et-prix-moyens-mensuels-des-legumes-en-bretagne-depuis-2008", "isopen": false, "url": "http://draf.bretagne.agriculture.gouv.fr/article.php3?id_article=341", "notes": "Production r\u00e9colt\u00e9e et prix moyens mensuels des l\u00e9gumes en Bretagne depuis 2008 (donn\u00e9es mensuelles par d\u00e9partement)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Agriculture & Fishing\"]", "__extras": {"package_id": "c95b51d0a8390f657fd993d3a994b5d8b171c8ef", "revision_id": "9374f7ac-4be9-4e08-8d42-693d152a2822"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-09-21T18:41:00", "__extras": {"revision_id": "9374f7ac-4be9-4e08-8d42-693d152a2822", "package_id": "c95b51d0a8390f657fd993d3a994b5d8b171c8ef"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "9374f7ac-4be9-4e08-8d42-693d152a2822", "package_id": "c95b51d0a8390f657fd993d3a994b5d8b171c8ef"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"package_id": "c95b51d0a8390f657fd993d3a994b5d8b171c8ef", "revision_id": "9374f7ac-4be9-4e08-8d42-693d152a2822"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "c95b51d0a8390f657fd993d3a994b5d8b171c8ef", "revision_id": "9374f7ac-4be9-4e08-8d42-693d152a2822"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "c95b51d0a8390f657fd993d3a994b5d8b171c8ef", "revision_id": "9374f7ac-4be9-4e08-8d42-693d152a2822"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20100921-20843F/", "__extras": {"revision_id": "9374f7ac-4be9-4e08-8d42-693d152a2822", "package_id": "c95b51d0a8390f657fd993d3a994b5d8b171c8ef"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "c95b51d0a8390f657fd993d3a994b5d8b171c8ef", "revision_id": "9374f7ac-4be9-4e08-8d42-693d152a2822"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "9374f7ac-4be9-4e08-8d42-693d152a2822", "package_id": "c95b51d0a8390f657fd993d3a994b5d8b171c8ef"}}, {"key": "update_date", "value": "2010-09-21T00:00:00", "__extras": {"package_id": "c95b51d0a8390f657fd993d3a994b5d8b171c8ef", "revision_id": "9374f7ac-4be9-4e08-8d42-693d152a2822"}}], "title": "Production r\u00e9colt\u00e9e et prix moyens mensuels des l\u00e9gumes en Bretagne depuis 2008", "revision_id": "9374f7ac-4be9-4e08-8d42-693d152a2822"}