{"license_title": "cada", "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2012-03-15T15:12:18.327353", "id": "196340e0-5246-4bc2-8b69-54c66a48b399", "metadata_created": "2012-03-15T15:12:18.327353", "metadata_modified": "2012-03-15T15:12:18.327353", "author": "Minist\u00e8re des finances", "author_email": null, "state": "active", "version": "2012-09-29", "license_id": "cada", "type": "dataset", "resources": [], "num_resources": 0, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "2012", "name": "2012", "revision_timestamp": "2012-03-15T15:12:18.327353", "state": "active", "id": "c7d6d3c5-5442-40d8-97d6-8f43298d9062"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "budget", "name": "budget", "revision_timestamp": "2012-03-15T15:12:18.327353", "state": "active", "id": "117f0f9e-23b9-4573-8b91-14a1a63f697e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "de", "name": "de", "revision_timestamp": "2012-03-15T15:12:18.327353", "state": "active", "id": "78c6d2ee-a874-44e1-b9d7-ae00d4173b5b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "depenses", "name": "depenses", "revision_timestamp": "2012-03-15T15:12:18.327353", "state": "active", "id": "e86e4cec-25cf-4aab-9bac-6d47adf6291f"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "finances", "name": "finances", "revision_timestamp": "2012-03-15T15:12:18.327353", "state": "active", "id": "b69d8e2d-ffbd-4f11-ab6c-53d383eb21b7"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "loi", "name": "loi", "revision_timestamp": "2012-03-15T15:12:18.327353", "state": "active", "id": "ed7f3132-7d42-4eaa-9fd5-a1b744e0682a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "pjl", "name": "pjl", "revision_timestamp": "2012-03-15T15:12:18.327353", "state": "active", "id": "7aa28394-019c-4ac1-b9ae-f0ed6544e881"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "projet", "name": "projet", "revision_timestamp": "2012-03-15T15:12:18.327353", "state": "active", "id": "946b143d-4b36-4153-90fa-90bdeed9d793"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "recettes", "name": "recettes", "revision_timestamp": "2012-03-15T15:12:18.327353", "state": "active", "id": "62693d32-b1b4-441c-a9b8-2bd224e63638"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 9, "name": "projet-de-loi-de-finances-2012-rpartition-des-recettes-et-dpenses", "isopen": false, "url": "http://www.lemonde.fr/politique/visuel/2011/09/28/visualisez-le-projet-de-loi-de-finances-2012_1578820_823448.html", "notes": "Il s'agit des donn\u00e9es fournies par le [Minist\u00e8re duBudget](http://www.budget.gouv.fr/budget/presentation-projet-loi-finances-pour-2012-plf) \u00e0 [Alexandre Lechenet](http://twitter.com/#!/Alphoenix), journaliste de [LeMonde.fr](http://www.lemonde.fr) pour la r\u00e9alisation d'une [visualisation en treemap du projet de loi de finances du gouvernement pour 2012](http://www.lemonde.fr/politique/visuel/2011/09/28/visualisez-le-projet-de-loi-de-finances-2012_1578820_823448.html).", "owner_org": null, "extras": [], "title": "Projet de loi de finances 2012 R\u00e9partition des recettes et d\u00e9penses", "revision_id": "3379b79b-e974-4748-82c2-7c778908fd6e"}