{"license_title": null, "maintainer": "Museo Nacional del Prado", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:02:25.211537", "id": "7dd28cfb-1da8-47d5-86d2-ba683dbcb857", "metadata_created": "2011-06-14T12:02:25.211537", "metadata_modified": "2013-08-23T13:14:46.978626", "author": "Museo Nacional del Prado", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "imagen/texto", "url": "http://www.museodelprado.es/index.php?id=995&L=0&tx_obras[adv]=1", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T13:14:46.978626", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T08:14:46.940382", "position": 0, "resource_group_id": "d53994ed-1746-4adb-a814-cd30730961b5", "revision_id": "381ca3bb-1d41-4359-a0ef-ea4c05f6647b", "id": "e32bda57-f32f-4106-a5a9-dd67d03b21de", "resource_type": null, "size": "8936"}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "arte", "name": "arte", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:02:25.211537", "state": "active", "id": "5b60b7f4-2ab0-40ae-9140-10dda9dc7c48"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "cultura", "name": "cultura", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:02:25.211537", "state": "active", "id": "ae4477dd-db3d-4242-b7b6-89793903a71b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "exposiciones", "name": "exposiciones", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:02:25.211537", "state": "active", "id": "8eb23602-430e-498c-b4f6-3c5849864bbd"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "proyecto-aporta-id_691", "isopen": false, "url": "http://www.museodelprado.es/index.php?id=995&L=0&tx_obras[adv]=1", "notes": "Acceso virtual a las aproximadamente 1000 piezas que se exponen en las galer\u00edas del Museo Nacional del Prado junto con una base de datos que ir\u00e1 ampli\u00e1ndose hasta incorporar la totalidad de la colecci\u00f3n. El buscador avanzado facilita la consulta a trav\u00e9s de categor\u00edas como la de autor, t\u00edtulo de la obra, escuela, tema, tipo, cronolog\u00eda o n\u00famero de referencia", "owner_org": null, "extras": [{"key": "clase_info", "value": "Cat\u00e1logos", "__extras": {"package_id": "7dd28cfb-1da8-47d5-86d2-ba683dbcb857", "revision_id": "d7d2becd-c873-48dd-bb0c-b33c75cf954e"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-14", "__extras": {"revision_id": "d7d2becd-c873-48dd-bb0c-b33c75cf954e", "package_id": "7dd28cfb-1da8-47d5-86d2-ba683dbcb857"}}, {"key": "direccion_web", "value": "http://www.museodelprado.es/index.php?id=995&L=0&tx_obras[adv]=1", "__extras": {"revision_id": "d7d2becd-c873-48dd-bb0c-b33c75cf954e", "package_id": "7dd28cfb-1da8-47d5-86d2-ba683dbcb857"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"revision_id": "a01e7d72-fb3d-4759-8ab8-92d8e7590518", "package_id": "7dd28cfb-1da8-47d5-86d2-ba683dbcb857"}}, {"key": "formato_presentacion", "value": "Imagen/Texto", "__extras": {"package_id": "7dd28cfb-1da8-47d5-86d2-ba683dbcb857", "revision_id": "d7d2becd-c873-48dd-bb0c-b33c75cf954e"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "7dd28cfb-1da8-47d5-86d2-ba683dbcb857", "revision_id": "a01e7d72-fb3d-4759-8ab8-92d8e7590518"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"revision_id": "a01e7d72-fb3d-4759-8ab8-92d8e7590518", "package_id": "7dd28cfb-1da8-47d5-86d2-ba683dbcb857"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/7dd28cfb-1da8-47d5-86d2-ba683dbcb857", "__extras": {"package_id": "7dd28cfb-1da8-47d5-86d2-ba683dbcb857", "revision_id": "b5d7c85e-135e-48c3-9583-7a1151c07c62"}}, {"key": "organismo_editor", "value": "Museo Nacional del Prado", "__extras": {"revision_id": "d7d2becd-c873-48dd-bb0c-b33c75cf954e", "package_id": "7dd28cfb-1da8-47d5-86d2-ba683dbcb857"}}, {"key": "organismo_responsable", "value": "MINISTERIO DE CULTURA", "__extras": {"package_id": "7dd28cfb-1da8-47d5-86d2-ba683dbcb857", "revision_id": "d7d2becd-c873-48dd-bb0c-b33c75cf954e"}}, {"key": "tipo_consulta", "value": "Avanzada", "__extras": {"package_id": "7dd28cfb-1da8-47d5-86d2-ba683dbcb857", "revision_id": "d7d2becd-c873-48dd-bb0c-b33c75cf954e"}}, {"key": "tipo_info", "value": "Referencial", "__extras": {"revision_id": "d7d2becd-c873-48dd-bb0c-b33c75cf954e", "package_id": "7dd28cfb-1da8-47d5-86d2-ba683dbcb857"}}], "title": "Galer\u00eda de la colecci\u00f3n del Museo Nacional del Prado", "revision_id": "d7d2becd-c873-48dd-bb0c-b33c75cf954e"}