{"license_title": null, "maintainer": "Subdirecci\u00f3n General de Promoci\u00f3n del Libro, la Lectura y las Letras Espa\u00f1olas", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:19:50.795406", "id": "ff08a0e8-46c6-44b5-b496-19393120d11a", "metadata_created": "2011-06-14T12:19:50.795406", "metadata_modified": "2013-04-02T23:13:41.419170", "author": "Subdirecci\u00f3n General de Promoci\u00f3n del Libro, la Lectura y las Letras Espa\u00f1olas", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "texto", "url": "http://www.mcu.es/lectura/cargarFiltroBusquedaActividadFomentoLectura.do?layout=cafle&cache=init&language=es", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:19:50.795406", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "d0655f9d-1509-4139-9af9-449315409446", "revision_id": "ecb1f00c-2e93-4ff4-acae-757740f3af16", "id": "1a885697-9da1-4ca8-a92e-dcc8c023462a", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "bibliografia", "name": "bibliografia", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:19:50.795406", "state": "active", "id": "677ff51f-cfaf-41a4-849d-ba51d8326889"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "bibliotecas", "name": "bibliotecas", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:19:50.795406", "state": "active", "id": "ca02dbb5-d6bf-48ff-84c8-9ad82f4133b5"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "edicion", "name": "edicion", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:19:50.795406", "state": "active", "id": "f12cdfc3-d2af-4dbf-81d0-8dcebec53e7d"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "proyecto-aporta-id_322", "isopen": false, "url": "http://www.mcu.es/lectura/cargarFiltroBusquedaActividadFomentoLectura.do?layout=cafle&cache=init&language=es", "notes": "El censo de actividades de fomento de la lectura ha sido elaborado por la Fundaci\u00f3n Germ\u00e1n S\u00e1nchez Ruiperez. Se pretende dar a conocer las actividades m\u00e1s destacadas para el fomento de la lectura que desarrollan las instituciones p\u00fablicas y privadas en Espa\u00f1a y ayudar a los interesados a promover este tipo de actividades aportando datos sobre experiencias, documentaci\u00f3n y bibliograf\u00eda", "owner_org": null, "extras": [{"key": "clase_info", "value": "Censos y directorios", "__extras": {"package_id": "ff08a0e8-46c6-44b5-b496-19393120d11a", "revision_id": "ecb1f00c-2e93-4ff4-acae-757740f3af16"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-14", "__extras": {"revision_id": "ecb1f00c-2e93-4ff4-acae-757740f3af16", "package_id": "ff08a0e8-46c6-44b5-b496-19393120d11a"}}, {"key": "direccion_web", "value": "http://www.mcu.es/lectura/cargarFiltroBusquedaActividadFomentoLectura.do?layout=cafle&cache=init&language=es", "__extras": {"revision_id": "ecb1f00c-2e93-4ff4-acae-757740f3af16", "package_id": "ff08a0e8-46c6-44b5-b496-19393120d11a"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"revision_id": "ab607713-abe2-4b1c-b792-32d6a697fdb3", "package_id": "ff08a0e8-46c6-44b5-b496-19393120d11a"}}, {"key": "formato_presentacion", "value": "Texto", "__extras": {"package_id": "ff08a0e8-46c6-44b5-b496-19393120d11a", "revision_id": "ecb1f00c-2e93-4ff4-acae-757740f3af16"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "ff08a0e8-46c6-44b5-b496-19393120d11a", "revision_id": "ab607713-abe2-4b1c-b792-32d6a697fdb3"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"revision_id": "ab607713-abe2-4b1c-b792-32d6a697fdb3", "package_id": "ff08a0e8-46c6-44b5-b496-19393120d11a"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/ff08a0e8-46c6-44b5-b496-19393120d11a", "__extras": {"package_id": "ff08a0e8-46c6-44b5-b496-19393120d11a", "revision_id": "914faaae-b481-4fc9-bfb5-b5f1dbda0a0e"}}, {"key": "organismo_editor", "value": "Subdirecci\u00f3n General de Promoci\u00f3n del Libro, la Lectura y las Letras Espa\u00f1olas", "__extras": {"revision_id": "ecb1f00c-2e93-4ff4-acae-757740f3af16", "package_id": "ff08a0e8-46c6-44b5-b496-19393120d11a"}}, {"key": "organismo_responsable", "value": "MINISTERIO DE CULTURA", "__extras": {"package_id": "ff08a0e8-46c6-44b5-b496-19393120d11a", "revision_id": "ecb1f00c-2e93-4ff4-acae-757740f3af16"}}, {"key": "tipo_consulta", "value": "Avanzada", "__extras": {"package_id": "ff08a0e8-46c6-44b5-b496-19393120d11a", "revision_id": "ecb1f00c-2e93-4ff4-acae-757740f3af16"}}, {"key": "tipo_info", "value": "Referencial", "__extras": {"revision_id": "ecb1f00c-2e93-4ff4-acae-757740f3af16", "package_id": "ff08a0e8-46c6-44b5-b496-19393120d11a"}}], "title": "Censo de actividades del Plan de Fomento de la Lectura", "revision_id": "ecb1f00c-2e93-4ff4-acae-757740f3af16"}