{"license_title": null, "maintainer": "Subdirecci\u00f3n General de Cultivos Herb\u00e1ceos e Industriales ", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:14:54.916268", "id": "56abea5d-b1fb-4ded-8316-fa5715aaadf3", "metadata_created": "2011-06-14T12:14:54.916268", "metadata_modified": "2013-04-02T22:59:00.680723", "author": "Subdirecci\u00f3n General de Cultivos Herb\u00e1ceos e Industriales ", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "hoja de c\u00e1lculo", "url": "http://www.mapa.es/es/agricultura/pags/cereales/balance.htm", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:14:54.916268", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "a6fa6931-b0d5-4689-867f-d2d97821dc17", "revision_id": "875a308e-a928-4959-a987-81226fc1c36f", "id": "a2eba710-3154-4fca-b6b3-d43bfb9719f3", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "agricultura", "name": "agricultura", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:14:54.916268", "state": "active", "id": "36b9c889-916e-4d9c-a0b4-e46385412a3f"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "proyecto-aporta-id_229", "isopen": false, "url": "http://www.mapa.es/es/agricultura/pags/cereales/balance.htm", "notes": "Base de datos de informaci\u00f3n puntual sobre la evoluci\u00f3n del mercado de cultivo de cereales en el \u00e1mbito europeo. La informaci\u00f3n se puede recuperar escogiendo una posibilidad entre las ofrecidas por el cuadro de navegaci\u00f3n (conjunto de cereales, cebada, ma\u00edz, trigo blando y trigo duro). Se pueden obtener los resultados en formato pdf", "owner_org": null, "extras": [{"key": "clase_info", "value": "Datos estad\u00edsticos", "__extras": {"package_id": "56abea5d-b1fb-4ded-8316-fa5715aaadf3", "revision_id": "875a308e-a928-4959-a987-81226fc1c36f"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-14", "__extras": {"revision_id": "875a308e-a928-4959-a987-81226fc1c36f", "package_id": "56abea5d-b1fb-4ded-8316-fa5715aaadf3"}}, {"key": "direccion_web", "value": "http://www.mapa.es/es/agricultura/pags/cereales/balance.htm", "__extras": {"revision_id": "875a308e-a928-4959-a987-81226fc1c36f", "package_id": "56abea5d-b1fb-4ded-8316-fa5715aaadf3"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"package_id": "56abea5d-b1fb-4ded-8316-fa5715aaadf3", "revision_id": "730ff5ee-cbab-4df5-a04a-4efb442c2610"}}, {"key": "formato_presentacion", "value": "Hoja de c\u00e1lculo", "__extras": {"package_id": "56abea5d-b1fb-4ded-8316-fa5715aaadf3", "revision_id": "875a308e-a928-4959-a987-81226fc1c36f"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "56abea5d-b1fb-4ded-8316-fa5715aaadf3", "revision_id": "730ff5ee-cbab-4df5-a04a-4efb442c2610"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"revision_id": "730ff5ee-cbab-4df5-a04a-4efb442c2610", "package_id": "56abea5d-b1fb-4ded-8316-fa5715aaadf3"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/56abea5d-b1fb-4ded-8316-fa5715aaadf3", "__extras": {"package_id": "56abea5d-b1fb-4ded-8316-fa5715aaadf3", "revision_id": "aef720ec-563a-4564-8a00-c7ac3781fa4a"}}, {"key": "organismo_editor", "value": "Subdirecci\u00f3n General de Cultivos Herb\u00e1ceos e Industriales ", "__extras": {"revision_id": "875a308e-a928-4959-a987-81226fc1c36f", "package_id": "56abea5d-b1fb-4ded-8316-fa5715aaadf3"}}, {"key": "organismo_responsable", "value": "MINISTERIO DE MEDIO AMBIENTE Y MEDIO RURAL Y MARINO", "__extras": {"package_id": "56abea5d-b1fb-4ded-8316-fa5715aaadf3", "revision_id": "875a308e-a928-4959-a987-81226fc1c36f"}}, {"key": "tipo_consulta", "value": "Simple", "__extras": {"package_id": "56abea5d-b1fb-4ded-8316-fa5715aaadf3", "revision_id": "875a308e-a928-4959-a987-81226fc1c36f"}}, {"key": "tipo_info", "value": "Texto completo", "__extras": {"revision_id": "875a308e-a928-4959-a987-81226fc1c36f", "package_id": "56abea5d-b1fb-4ded-8316-fa5715aaadf3"}}], "title": "Balances de  gesti\u00f3n de cereales en la Uni\u00f3n Europea", "revision_id": "875a308e-a928-4959-a987-81226fc1c36f"}