{"license_title": null, "maintainer": "Instituto de Estudios Fiscales  (IEF)", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:18:49.087915", "id": "b8d225a1-5f82-48b9-a8da-175f46691051", "metadata_created": "2011-06-14T12:18:49.087915", "metadata_modified": "2013-04-02T23:25:05.720970", "author": "Instituto de Estudios Fiscales  (IEF)", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "texto", "url": "http://www.ief.es/", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:18:49.087915", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "c2405164-f517-450f-ba8e-5757e0b6b95c", "revision_id": "04883a00-8d64-499b-9076-65bdfa6bd65b", "id": "72577f94-ed2d-426c-b369-d69980ab7b96", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "doctrina-tributaria", "name": "doctrina-tributaria", "revision_timestamp": "2013-04-02T23:25:05.720970", "state": "active", "id": "6b928beb-acef-4044-ba4f-b6586e025413"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "fiscalidad", "name": "fiscalidad", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:18:49.087915", "state": "active", "id": "79a67904-5e78-49f4-9b41-077f8b5bd1f9"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "impuestos", "name": "impuestos", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:18:49.087915", "state": "active", "id": "7a36c82c-c563-4b83-bd95-6529f820295f"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "proyecto-aporta-id_44", "isopen": false, "url": "http://www.ief.es/", "notes": "Cat\u00e1logo que contiene fondos del IEF, de la Antigua Escuela de Hacienda P\u00fablica, la colecci\u00f3n personal de D. Fernando Sainz de Bujanda y fondos destinados a los estudiantes de la UNED. Adem\u00e1s de monograf\u00edas y publicaciones peri\u00f3dicas, contiene registros con datos relativos a los vaciados de art\u00edculos de revistas", "owner_org": null, "extras": [{"key": "clase_info", "value": "Cat\u00e1logos", "__extras": {"package_id": "b8d225a1-5f82-48b9-a8da-175f46691051", "revision_id": "04883a00-8d64-499b-9076-65bdfa6bd65b"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-14", "__extras": {"revision_id": "04883a00-8d64-499b-9076-65bdfa6bd65b", "package_id": "b8d225a1-5f82-48b9-a8da-175f46691051"}}, {"key": "direccion_web", "value": "http://www.ief.es/", "__extras": {"revision_id": "04883a00-8d64-499b-9076-65bdfa6bd65b", "package_id": "b8d225a1-5f82-48b9-a8da-175f46691051"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"revision_id": "f94dc33c-7bfa-40b9-bd91-680a9a18da5b", "package_id": "b8d225a1-5f82-48b9-a8da-175f46691051"}}, {"key": "formato_presentacion", "value": "Texto", "__extras": {"package_id": "b8d225a1-5f82-48b9-a8da-175f46691051", "revision_id": "04883a00-8d64-499b-9076-65bdfa6bd65b"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "b8d225a1-5f82-48b9-a8da-175f46691051", "revision_id": "f94dc33c-7bfa-40b9-bd91-680a9a18da5b"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"revision_id": "f94dc33c-7bfa-40b9-bd91-680a9a18da5b", "package_id": "b8d225a1-5f82-48b9-a8da-175f46691051"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/b8d225a1-5f82-48b9-a8da-175f46691051", "__extras": {"package_id": "b8d225a1-5f82-48b9-a8da-175f46691051", "revision_id": "10fc0342-cd48-40e0-bd1f-d0e8f4285c49"}}, {"key": "organismo_editor", "value": "Instituto de Estudios Fiscales  (IEF)", "__extras": {"revision_id": "04883a00-8d64-499b-9076-65bdfa6bd65b", "package_id": "b8d225a1-5f82-48b9-a8da-175f46691051"}}, {"key": "organismo_responsable", "value": "MINISTERIO DE ECONOM\u00cdA Y HACIENDA", "__extras": {"package_id": "b8d225a1-5f82-48b9-a8da-175f46691051", "revision_id": "04883a00-8d64-499b-9076-65bdfa6bd65b"}}, {"key": "tipo_consulta", "value": "Avanzada", "__extras": {"package_id": "b8d225a1-5f82-48b9-a8da-175f46691051", "revision_id": "04883a00-8d64-499b-9076-65bdfa6bd65b"}}, {"key": "tipo_info", "value": "Referencial", "__extras": {"revision_id": "04883a00-8d64-499b-9076-65bdfa6bd65b", "package_id": "b8d225a1-5f82-48b9-a8da-175f46691051"}}], "title": "Cat\u00e1logo de la Biblioteca del Instituto de Estudios Fiscales", "revision_id": "04883a00-8d64-499b-9076-65bdfa6bd65b"}