{"license_title": null, "maintainer": "Direcci\u00f3n General de Bellas Artes, Museos y Patrimonio", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:21:47.616330", "id": "287c92c1-3b91-456e-a0b5-a39480eccc44", "metadata_created": "2011-06-14T12:21:47.616330", "metadata_modified": "2013-04-02T23:13:17.613701", "author": "Direcci\u00f3n General de Bellas Artes, Museos y Patrimonio", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "texto", "url": "http://www.mcu.es/comun/bases/spa/cbma/index.html", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:21:47.616330", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "a330b22b-b906-42ed-b6b6-74922d1dff36", "revision_id": "b16b04a7-c327-441b-9cc8-5b284fc1e5da", "id": "d42197ad-887e-4f1d-9816-981f396eee6b", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "arte", "name": "arte", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:21:47.616330", "state": "active", "id": "5b60b7f4-2ab0-40ae-9140-10dda9dc7c48"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "cultura", "name": "cultura", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:21:47.616330", "state": "active", "id": "ae4477dd-db3d-4242-b7b6-89793903a71b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "exposiciones", "name": "exposiciones", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:21:47.616330", "state": "active", "id": "8eb23602-430e-498c-b4f6-3c5849864bbd"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "proyecto-aporta-id_320", "isopen": false, "url": "http://www.mcu.es/comun/bases/spa/cbma/index.html", "notes": "La Biblioteca del Museo Arqueol\u00f3gico Nacional es un centro especializado en arqueolog\u00eda, historia, arte y museolog\u00eda. La colecci\u00f3n abarca cerca de 140.000 vol\u00famenes, que incluyen unos 3.000 t\u00edtulos de publicaciones seriadas y comprenden libros impresos desde el siglo XVI hasta la actualidad, as\u00ed como publicaciones editadas en formatos electr\u00f3nicos", "owner_org": null, "extras": [{"key": "clase_info", "value": "Cat\u00e1logos", "__extras": {"package_id": "287c92c1-3b91-456e-a0b5-a39480eccc44", "revision_id": "b16b04a7-c327-441b-9cc8-5b284fc1e5da"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-14", "__extras": {"revision_id": "b16b04a7-c327-441b-9cc8-5b284fc1e5da", "package_id": "287c92c1-3b91-456e-a0b5-a39480eccc44"}}, {"key": "direccion_web", "value": "http://www.mcu.es/comun/bases/spa/cbma/index.html", "__extras": {"revision_id": "b16b04a7-c327-441b-9cc8-5b284fc1e5da", "package_id": "287c92c1-3b91-456e-a0b5-a39480eccc44"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"revision_id": "18059ba3-5f7f-4681-8ce2-f7d94c74a2bc", "package_id": "287c92c1-3b91-456e-a0b5-a39480eccc44"}}, {"key": "formato_presentacion", "value": "Texto", "__extras": {"package_id": "287c92c1-3b91-456e-a0b5-a39480eccc44", "revision_id": "b16b04a7-c327-441b-9cc8-5b284fc1e5da"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "287c92c1-3b91-456e-a0b5-a39480eccc44", "revision_id": "18059ba3-5f7f-4681-8ce2-f7d94c74a2bc"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"revision_id": "18059ba3-5f7f-4681-8ce2-f7d94c74a2bc", "package_id": "287c92c1-3b91-456e-a0b5-a39480eccc44"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/287c92c1-3b91-456e-a0b5-a39480eccc44", "__extras": {"package_id": "287c92c1-3b91-456e-a0b5-a39480eccc44", "revision_id": "446a48fa-3723-403e-ba9e-7cd2bae66826"}}, {"key": "organismo_editor", "value": "Direcci\u00f3n General de Bellas Artes, Museos y Patrimonio", "__extras": {"revision_id": "b16b04a7-c327-441b-9cc8-5b284fc1e5da", "package_id": "287c92c1-3b91-456e-a0b5-a39480eccc44"}}, {"key": "organismo_responsable", "value": "MINISTERIO DE CULTURA", "__extras": {"package_id": "287c92c1-3b91-456e-a0b5-a39480eccc44", "revision_id": "b16b04a7-c327-441b-9cc8-5b284fc1e5da"}}, {"key": "tipo_consulta", "value": "Simple ", "__extras": {"package_id": "287c92c1-3b91-456e-a0b5-a39480eccc44", "revision_id": "b16b04a7-c327-441b-9cc8-5b284fc1e5da"}}, {"key": "tipo_info", "value": "Referencial", "__extras": {"revision_id": "b16b04a7-c327-441b-9cc8-5b284fc1e5da", "package_id": "287c92c1-3b91-456e-a0b5-a39480eccc44"}}], "title": "Cat\u00e1logo de la Biblioteca del Museo Arqueol\u00f3gico Nacional", "revision_id": "b16b04a7-c327-441b-9cc8-5b284fc1e5da"}