{"license_title": null, "maintainer": "Instituto Nacional de las Artes Esc\u00e9nicas y de la M\u00fasica", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:03:41.380815", "id": "751f9193-caab-42f1-83af-dbb3e68ee667", "metadata_created": "2011-06-14T12:03:41.380815", "metadata_modified": "2013-04-02T23:59:25.376550", "author": "Instituto Nacional de las Artes Esc\u00e9nicas y de la M\u00fasica", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "texto", "url": "http://cdmyd.mcu.es/Ismn.htm", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:03:41.380815", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "1b37a6bc-ec4e-448d-afc2-d7b9b50492ab", "revision_id": "a85a5327-1e54-4d20-bed3-001185d89b78", "id": "03b08f07-f34b-4814-8edc-ae4fbca53be1", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "danza", "name": "danza", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:03:41.380815", "state": "active", "id": "d69e15f5-b19d-4407-83b0-3f47faf29ccc"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "musica", "name": "musica", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:03:41.380815", "state": "active", "id": "6dba836b-94fa-46f9-873e-401e5474002a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "teatro", "name": "teatro", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:03:41.380815", "state": "active", "id": "75f16e5b-cea2-42c6-8de3-fba43de7bd1c"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "proyecto-aporta-id_727", "isopen": false, "url": "http://cdmyd.mcu.es/Ismn.htm", "notes": "Censo de editoriales espa\u00f1olas de m\u00fasica. Incluye tanto las editoriales p\u00fablicas (nivel central y auton\u00f3mico) como las privadas", "owner_org": null, "extras": [{"key": "clase_info", "value": "Censos y directorios", "__extras": {"package_id": "751f9193-caab-42f1-83af-dbb3e68ee667", "revision_id": "a85a5327-1e54-4d20-bed3-001185d89b78"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-14", "__extras": {"revision_id": "a85a5327-1e54-4d20-bed3-001185d89b78", "package_id": "751f9193-caab-42f1-83af-dbb3e68ee667"}}, {"key": "direccion_web", "value": "http://cdmyd.mcu.es/Ismn.htm", "__extras": {"revision_id": "a85a5327-1e54-4d20-bed3-001185d89b78", "package_id": "751f9193-caab-42f1-83af-dbb3e68ee667"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"revision_id": "bb590a24-ad21-4d8f-82db-68365c5cd960", "package_id": "751f9193-caab-42f1-83af-dbb3e68ee667"}}, {"key": "formato_presentacion", "value": "Texto", "__extras": {"package_id": "751f9193-caab-42f1-83af-dbb3e68ee667", "revision_id": "a85a5327-1e54-4d20-bed3-001185d89b78"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "751f9193-caab-42f1-83af-dbb3e68ee667", "revision_id": "bb590a24-ad21-4d8f-82db-68365c5cd960"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"revision_id": "bb590a24-ad21-4d8f-82db-68365c5cd960", "package_id": "751f9193-caab-42f1-83af-dbb3e68ee667"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/751f9193-caab-42f1-83af-dbb3e68ee667", "__extras": {"package_id": "751f9193-caab-42f1-83af-dbb3e68ee667", "revision_id": "d8e4587b-c20b-4dac-b330-24b1e8fa66c8"}}, {"key": "organismo_editor", "value": "Instituto Nacional de las Artes Esc\u00e9nicas y de la M\u00fasica", "__extras": {"revision_id": "a85a5327-1e54-4d20-bed3-001185d89b78", "package_id": "751f9193-caab-42f1-83af-dbb3e68ee667"}}, {"key": "organismo_responsable", "value": "MINISTERIO DE CULTURA", "__extras": {"package_id": "751f9193-caab-42f1-83af-dbb3e68ee667", "revision_id": "a85a5327-1e54-4d20-bed3-001185d89b78"}}, {"key": "tipo_consulta", "value": "Avanzada", "__extras": {"package_id": "751f9193-caab-42f1-83af-dbb3e68ee667", "revision_id": "a85a5327-1e54-4d20-bed3-001185d89b78"}}, {"key": "tipo_info", "value": "Referencial", "__extras": {"revision_id": "a85a5327-1e54-4d20-bed3-001185d89b78", "package_id": "751f9193-caab-42f1-83af-dbb3e68ee667"}}], "title": "Editoriales con ISMN: m\u00fasica editada en Espa\u00f1a", "revision_id": "a85a5327-1e54-4d20-bed3-001185d89b78"}