{"license_title": null, "maintainer": "Centro de Estudios Pol\u00edticos y Constitucionales (CEPC)", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:16:29.924754", "id": "a9abbb57-3995-417e-94f3-e147d25c2c6c", "metadata_created": "2011-06-14T12:16:29.924754", "metadata_modified": "2013-08-23T12:54:46.780925", "author": "Centro de Estudios Pol\u00edticos y Constitucionales (CEPC)", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "texto", "url": "http://biblioteca.cepc.es/ABSYS/abwebp.exe/X5105/ID4895/G0", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T12:54:46.780925", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T07:54:46.747752", "position": 0, "resource_group_id": "68b2215b-91e9-4875-9f0e-4246c06159a6", "revision_id": "6fc363c1-1666-45ad-a59c-260a5d365c6c", "id": "1b9294cb-bb74-4a2b-99ac-e442cb3d0b49", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "politica", "name": "politica", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:16:29.924754", "state": "active", "id": "79de6a1f-034f-46d6-8b2d-9437007fe93c"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "proyecto-aporta-id_192", "isopen": false, "url": "http://biblioteca.cepc.es/ABSYS/abwebp.exe/X5105/ID4895/G0", "notes": "Cat\u00e1logo de monografias de la biblioteca del CEPC que proporciona la descripci\u00f3n bibliogr\u00e1fica de la obra y el estado de los ejemplares.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "clase_info", "value": "Cat\u00e1logos", "__extras": {"package_id": "a9abbb57-3995-417e-94f3-e147d25c2c6c", "revision_id": "a0d8b6d1-1a6e-4233-9285-d617b1cab405"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-14", "__extras": {"revision_id": "a0d8b6d1-1a6e-4233-9285-d617b1cab405", "package_id": "a9abbb57-3995-417e-94f3-e147d25c2c6c"}}, {"key": "direccion_web", "value": "http://biblioteca.cepc.es/ABSYS/abwebp.exe/X5105/ID4895/G0", "__extras": {"revision_id": "a0d8b6d1-1a6e-4233-9285-d617b1cab405", "package_id": "a9abbb57-3995-417e-94f3-e147d25c2c6c"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"package_id": "a9abbb57-3995-417e-94f3-e147d25c2c6c", "revision_id": "252c37bf-86ce-4c44-933b-4b14ceaa8df8"}}, {"key": "formato_presentacion", "value": "Texto", "__extras": {"package_id": "a9abbb57-3995-417e-94f3-e147d25c2c6c", "revision_id": "a0d8b6d1-1a6e-4233-9285-d617b1cab405"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "a9abbb57-3995-417e-94f3-e147d25c2c6c", "revision_id": "252c37bf-86ce-4c44-933b-4b14ceaa8df8"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"revision_id": "252c37bf-86ce-4c44-933b-4b14ceaa8df8", "package_id": "a9abbb57-3995-417e-94f3-e147d25c2c6c"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/a9abbb57-3995-417e-94f3-e147d25c2c6c", "__extras": {"package_id": "a9abbb57-3995-417e-94f3-e147d25c2c6c", "revision_id": "30225b15-2494-4a02-8fd2-a72d2aebc81c"}}, {"key": "organismo_editor", "value": "Centro de Estudios Pol\u00edticos y Constitucionales (CEPC)", "__extras": {"revision_id": "a0d8b6d1-1a6e-4233-9285-d617b1cab405", "package_id": "a9abbb57-3995-417e-94f3-e147d25c2c6c"}}, {"key": "organismo_responsable", "value": "MINISTERIO DE LA PRESIDENCIA", "__extras": {"package_id": "a9abbb57-3995-417e-94f3-e147d25c2c6c", "revision_id": "a0d8b6d1-1a6e-4233-9285-d617b1cab405"}}, {"key": "tipo_consulta", "value": "Avanzada", "__extras": {"package_id": "a9abbb57-3995-417e-94f3-e147d25c2c6c", "revision_id": "a0d8b6d1-1a6e-4233-9285-d617b1cab405"}}, {"key": "tipo_info", "value": "Referencial", "__extras": {"revision_id": "a0d8b6d1-1a6e-4233-9285-d617b1cab405", "package_id": "a9abbb57-3995-417e-94f3-e147d25c2c6c"}}], "title": "Cat\u00e1logo General del Centro de Estudios Pol\u00edticos y Constitucionales (CEPC)", "revision_id": "a0d8b6d1-1a6e-4233-9285-d617b1cab405"}