{"license_title": null, "maintainer": "Tribunal Constitucional de Espa\u00f1a", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:03:53.607923", "id": "d60f6333-c0b8-49df-82cb-d4df675f0a48", "metadata_created": "2011-06-14T12:03:53.607923", "metadata_modified": "2013-08-23T13:12:25.119506", "author": "Tribunal Constitucional de Espa\u00f1a", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "texto", "url": "http://www.tribunalconstitucional.es/es/tribunal/memorias/Paginas/default.aspx", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T13:12:25.119506", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T08:12:25.099942", "position": 0, "resource_group_id": "e62cf610-8863-4b68-9b9f-82408f19b312", "revision_id": "f652c59a-5c5d-4a3b-99dc-b15e9e977daf", "id": "bd089fb9-101e-4445-adb2-eaa7a2a00c87", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "estadisticas", "name": "estadisticas", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:03:53.607923", "state": "active", "id": "5233d2c9-acdb-4f48-babf-ff685dd1f205"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "memorias", "name": "memorias", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:03:53.607923", "state": "active", "id": "0955e680-77ad-46ef-a1cf-8a96f420ec17"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "proyecto-aporta-id_1019", "isopen": false, "url": "http://www.tribunalconstitucional.es/es/tribunal/memorias/Paginas/default.aspx", "notes": "Con la publicaci\u00f3n anual de sus Memorias, el Tribunal informa de los avatares de su organizaci\u00f3n y funcionamiento internos, ofreciendo adem\u00e1s una cr\u00f3nica circunstanciada de su jurisprudencia y una relaci\u00f3n estad\u00edstica pormenorizada de todos sus pronunciamientos jurisdiccionales.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "clase_info", "value": "Informes", "__extras": {"package_id": "d60f6333-c0b8-49df-82cb-d4df675f0a48", "revision_id": "fa30bfd9-c6cb-40cf-a986-2941d70261b3"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-14", "__extras": {"revision_id": "fa30bfd9-c6cb-40cf-a986-2941d70261b3", "package_id": "d60f6333-c0b8-49df-82cb-d4df675f0a48"}}, {"key": "direccion_web", "value": "http://www.tribunalconstitucional.es/es/tribunal/memorias/Paginas/default.aspx", "__extras": {"revision_id": "fa30bfd9-c6cb-40cf-a986-2941d70261b3", "package_id": "d60f6333-c0b8-49df-82cb-d4df675f0a48"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"package_id": "d60f6333-c0b8-49df-82cb-d4df675f0a48", "revision_id": "fa970393-f6f9-4c3b-9e53-27411fd6cbb7"}}, {"key": "formato_presentacion", "value": "Texto", "__extras": {"package_id": "d60f6333-c0b8-49df-82cb-d4df675f0a48", "revision_id": "fa30bfd9-c6cb-40cf-a986-2941d70261b3"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "d60f6333-c0b8-49df-82cb-d4df675f0a48", "revision_id": "fa970393-f6f9-4c3b-9e53-27411fd6cbb7"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"revision_id": "fa970393-f6f9-4c3b-9e53-27411fd6cbb7", "package_id": "d60f6333-c0b8-49df-82cb-d4df675f0a48"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/d60f6333-c0b8-49df-82cb-d4df675f0a48", "__extras": {"package_id": "d60f6333-c0b8-49df-82cb-d4df675f0a48", "revision_id": "822699d8-0981-4258-a6a3-06bc707248c9"}}, {"key": "organismo_editor", "value": "Tribunal Constitucional de Espa\u00f1a", "__extras": {"revision_id": "fa30bfd9-c6cb-40cf-a986-2941d70261b3", "package_id": "d60f6333-c0b8-49df-82cb-d4df675f0a48"}}, {"key": "organismo_responsable", "value": "TRIBUNAL CONSTITUCIONAL", "__extras": {"package_id": "d60f6333-c0b8-49df-82cb-d4df675f0a48", "revision_id": "fa30bfd9-c6cb-40cf-a986-2941d70261b3"}}, {"key": "tipo_consulta", "value": "Simple", "__extras": {"package_id": "d60f6333-c0b8-49df-82cb-d4df675f0a48", "revision_id": "fa30bfd9-c6cb-40cf-a986-2941d70261b3"}}, {"key": "tipo_info", "value": "Texto completo", "__extras": {"revision_id": "fa30bfd9-c6cb-40cf-a986-2941d70261b3", "package_id": "d60f6333-c0b8-49df-82cb-d4df675f0a48"}}], "title": "Memorias del Tribunal Constitucional de Espa\u00f1a", "revision_id": "fa30bfd9-c6cb-40cf-a986-2941d70261b3"}