{"license_title": null, "maintainer": "Consorcio Zona Franca de C\u00e1diz", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:14:27.568177", "id": "77d8c19c-8924-4c8a-bfd0-476ce9fe37db", "metadata_created": "2011-06-14T12:14:27.568177", "metadata_modified": "2013-08-23T12:58:08.335635", "author": "Consorcio Zona Franca de C\u00e1diz", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "imagen/texto", "url": "http://www.zonafrancacadiz.com/venta_inmuebles.php?inversores=0", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T12:58:08.335635", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T07:58:08.315787", "position": 0, "resource_group_id": "eb90ff55-45e2-4929-a9c6-25b1bb6fb730", "revision_id": "37457152-f4a9-46c8-bceb-bfb55474a36b", "id": "28880abd-9b07-4468-b9a9-c4213b3bcf98", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "venta-de-inmuebles", "name": "venta-de-inmuebles", "revision_timestamp": "2013-04-03T00:44:44.064055", "state": "active", "id": "b1d8ae7e-934b-452d-9bae-30dd35f8e4dd"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "proyecto-aporta-id_989", "isopen": false, "url": "http://www.zonafrancacadiz.com/venta_inmuebles.php?inversores=0", "notes": "Cat\u00e1logo de inmuebles disponibles en la Zona Franca de C\u00e1diz destinado a empresas. Se puede realizar la b\u00fasqueda por tipo, localidad y comercializaci\u00f3n. ", "owner_org": null, "extras": [{"key": "clase_info", "value": "Cat\u00e1logos", "__extras": {"package_id": "77d8c19c-8924-4c8a-bfd0-476ce9fe37db", "revision_id": "473ec415-b6fb-4ffe-99a2-7ba9baa10ee2"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-14", "__extras": {"revision_id": "473ec415-b6fb-4ffe-99a2-7ba9baa10ee2", "package_id": "77d8c19c-8924-4c8a-bfd0-476ce9fe37db"}}, {"key": "direccion_web", "value": "http://www.zonafrancacadiz.com/venta_inmuebles.php?inversores=0", "__extras": {"revision_id": "473ec415-b6fb-4ffe-99a2-7ba9baa10ee2", "package_id": "77d8c19c-8924-4c8a-bfd0-476ce9fe37db"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"package_id": "77d8c19c-8924-4c8a-bfd0-476ce9fe37db", "revision_id": "aaa65729-d4a3-4035-a2fa-106c3ce8673b"}}, {"key": "formato_presentacion", "value": "Imagen/Texto", "__extras": {"package_id": "77d8c19c-8924-4c8a-bfd0-476ce9fe37db", "revision_id": "473ec415-b6fb-4ffe-99a2-7ba9baa10ee2"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "77d8c19c-8924-4c8a-bfd0-476ce9fe37db", "revision_id": "aaa65729-d4a3-4035-a2fa-106c3ce8673b"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"revision_id": "aaa65729-d4a3-4035-a2fa-106c3ce8673b", "package_id": "77d8c19c-8924-4c8a-bfd0-476ce9fe37db"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/77d8c19c-8924-4c8a-bfd0-476ce9fe37db", "__extras": {"package_id": "77d8c19c-8924-4c8a-bfd0-476ce9fe37db", "revision_id": "f5509651-06f9-44bd-a249-bd4965719e0f"}}, {"key": "organismo_editor", "value": "Consorcio Zona Franca de C\u00e1diz", "__extras": {"revision_id": "473ec415-b6fb-4ffe-99a2-7ba9baa10ee2", "package_id": "77d8c19c-8924-4c8a-bfd0-476ce9fe37db"}}, {"key": "organismo_responsable", "value": "SECTOR P\u00daBLICO EMPRESARIAL. SOCIEDADES MERCANTILES ESTATALES, ENTIDADES P\u00daBLICAS EMPRESARIALES Y OTROS ORGAN\u00cdSMOS P\u00daBLICOS", "__extras": {"package_id": "77d8c19c-8924-4c8a-bfd0-476ce9fe37db", "revision_id": "473ec415-b6fb-4ffe-99a2-7ba9baa10ee2"}}, {"key": "tipo_consulta", "value": "Avanzada", "__extras": {"package_id": "77d8c19c-8924-4c8a-bfd0-476ce9fe37db", "revision_id": "473ec415-b6fb-4ffe-99a2-7ba9baa10ee2"}}, {"key": "tipo_info", "value": "Referencial", "__extras": {"revision_id": "473ec415-b6fb-4ffe-99a2-7ba9baa10ee2", "package_id": "77d8c19c-8924-4c8a-bfd0-476ce9fe37db"}}], "title": "Inmuebles para empresas en la Zona Franca de C\u00e1diz", "revision_id": "473ec415-b6fb-4ffe-99a2-7ba9baa10ee2"}