{"license_title": null, "maintainer": "Subdirecci\u00f3n General de Coordinaci\u00f3n Bibliotecaria", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:21:45.851400", "id": "d0ef70c7-28ec-4e8c-8cd7-c2d4e496fcf2", "metadata_created": "2011-06-14T12:21:45.851400", "metadata_modified": "2013-04-02T23:24:28.687006", "author": "Subdirecci\u00f3n General de Coordinaci\u00f3n Bibliotecaria", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "texto", "url": "http://www.mcu.es/patrimoniobibliografico/cargarFiltroPatrimonioBibliografico.do?cache=init&layout=catBibliografico&language=es", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:21:45.851400", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "6c09b5d2-22f3-43c8-9d20-e62035197bfd", "revision_id": "3ca7e9d3-7042-407f-a0cd-d79921697ed5", "id": "5118a2db-b439-4315-9ad6-86f64e763f9c", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "bibliografia", "name": "bibliografia", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:21:45.851400", "state": "active", "id": "677ff51f-cfaf-41a4-849d-ba51d8326889"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "bibliotecas", "name": "bibliotecas", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:21:45.851400", "state": "active", "id": "ca02dbb5-d6bf-48ff-84c8-9ad82f4133b5"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "edicion", "name": "edicion", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:21:45.851400", "state": "active", "id": "f12cdfc3-d2af-4dbf-81d0-8dcebec53e7d"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "proyecto-aporta-id_4", "isopen": false, "url": "http://www.mcu.es/patrimoniobibliografico/cargarFiltroPatrimonioBibliografico.do?cache=init&layout=catBibliografico&language=es", "notes": "Este Cat\u00e1logo tiene como objetivo la descripci\u00f3n y localizaci\u00f3n de los libros y otros fondos bibliogr\u00e1ficos pertenecientes a bibliotecas espa\u00f1olas, p\u00fablicas o privadas, que por su antig\u00c3\u00bfedad, singularidad o riqueza forman parte del Patrimonio Hist\u00f3rico Espa\u00f1ol. El Cat\u00e1logo se realiza en cumplimiento de la Ley 16/1985 del Patrimonio Hist\u00f3rico Espa\u00f1ol y es elaborado por el Ministerio de Cultura (Direcci\u00f3n General del Libro, Archivos y Bibliotecas) y todas las Comunidades Aut\u00f3nomas", "owner_org": null, "extras": [{"key": "clase_info", "value": "Cat\u00e1logos", "__extras": {"package_id": "d0ef70c7-28ec-4e8c-8cd7-c2d4e496fcf2", "revision_id": "3ca7e9d3-7042-407f-a0cd-d79921697ed5"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-14", "__extras": {"revision_id": "3ca7e9d3-7042-407f-a0cd-d79921697ed5", "package_id": "d0ef70c7-28ec-4e8c-8cd7-c2d4e496fcf2"}}, {"key": "direccion_web", "value": "http://www.mcu.es/patrimoniobibliografico/cargarFiltroPatrimonioBibliografico.do?cache=init&layout=catBibliografico&language=es", "__extras": {"revision_id": "3ca7e9d3-7042-407f-a0cd-d79921697ed5", "package_id": "d0ef70c7-28ec-4e8c-8cd7-c2d4e496fcf2"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"revision_id": "ae072e2a-b4b9-436c-a95b-7fa57b59c4e4", "package_id": "d0ef70c7-28ec-4e8c-8cd7-c2d4e496fcf2"}}, {"key": "formato_presentacion", "value": "Texto", "__extras": {"package_id": "d0ef70c7-28ec-4e8c-8cd7-c2d4e496fcf2", "revision_id": "3ca7e9d3-7042-407f-a0cd-d79921697ed5"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "d0ef70c7-28ec-4e8c-8cd7-c2d4e496fcf2", "revision_id": "ae072e2a-b4b9-436c-a95b-7fa57b59c4e4"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"revision_id": "ae072e2a-b4b9-436c-a95b-7fa57b59c4e4", "package_id": "d0ef70c7-28ec-4e8c-8cd7-c2d4e496fcf2"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/d0ef70c7-28ec-4e8c-8cd7-c2d4e496fcf2", "__extras": {"package_id": "d0ef70c7-28ec-4e8c-8cd7-c2d4e496fcf2", "revision_id": "0dbb5a49-35c0-46df-a259-4e3c63f0a7ed"}}, {"key": "organismo_editor", "value": "Subdirecci\u00f3n General de Coordinaci\u00f3n Bibliotecaria", "__extras": {"revision_id": "3ca7e9d3-7042-407f-a0cd-d79921697ed5", "package_id": "d0ef70c7-28ec-4e8c-8cd7-c2d4e496fcf2"}}, {"key": "organismo_responsable", "value": "MINISTERIO DE CULTURA", "__extras": {"package_id": "d0ef70c7-28ec-4e8c-8cd7-c2d4e496fcf2", "revision_id": "3ca7e9d3-7042-407f-a0cd-d79921697ed5"}}, {"key": "tipo_consulta", "value": "Avanzada", "__extras": {"package_id": "d0ef70c7-28ec-4e8c-8cd7-c2d4e496fcf2", "revision_id": "3ca7e9d3-7042-407f-a0cd-d79921697ed5"}}, {"key": "tipo_info", "value": "Referencial", "__extras": {"revision_id": "3ca7e9d3-7042-407f-a0cd-d79921697ed5", "package_id": "d0ef70c7-28ec-4e8c-8cd7-c2d4e496fcf2"}}], "title": "Cat\u00e1logo Colectivo del Patrimonio Bibliogr\u00e1fico Espa\u00f1ol (CCPB)", "revision_id": "3ca7e9d3-7042-407f-a0cd-d79921697ed5"}