{"license_title": null, "maintainer": "Direcci\u00f3n General de la Polic\u00eda y de la Guardia Civil", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:16:53.380228", "id": "f25bb7bd-6266-4956-abfb-fb65bb250743", "metadata_created": "2011-06-14T12:16:53.380228", "metadata_modified": "2013-04-02T22:48:21.638976", "author": "Direcci\u00f3n General de la Polic\u00eda y de la Guardia Civil", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "otros", "url": "http://www.policia.es/iep/consulta.htm?reload_coolmenus", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:16:53.380228", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "083d0933-1186-4351-ba6a-c3fe6c8c24f9", "revision_id": "b1a3b399-99b2-4cd1-9492-9fc052cc7449", "id": "1dcc37f6-be1c-42f2-beb6-9b71f956c511", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "defensa", "name": "defensa", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:16:53.380228", "state": "active", "id": "29dde0a3-e048-4c18-92ff-b7e242b98761"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "proyecto-aporta-id_152", "isopen": false, "url": "http://www.policia.es/iep/consulta.htm?reload_coolmenus", "notes": "Base de datos a\u00fan no disponible. Est\u00e1 a cargo del Instituto de Estudios de Polic\u00eda. Base de datos de referencias t\u00e9cnico-profesionales de inter\u00e9s policial, sobre publicaciones tanto en lengua espa\u00f1ola como en otros idiomas", "owner_org": null, "extras": [{"key": "clase_info", "value": "Normas y jurisprudencia", "__extras": {"package_id": "f25bb7bd-6266-4956-abfb-fb65bb250743", "revision_id": "b1a3b399-99b2-4cd1-9492-9fc052cc7449"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-14", "__extras": {"revision_id": "b1a3b399-99b2-4cd1-9492-9fc052cc7449", "package_id": "f25bb7bd-6266-4956-abfb-fb65bb250743"}}, {"key": "direccion_web", "value": "http://www.policia.es/iep/consulta.htm?reload_coolmenus", "__extras": {"revision_id": "b1a3b399-99b2-4cd1-9492-9fc052cc7449", "package_id": "f25bb7bd-6266-4956-abfb-fb65bb250743"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"package_id": "f25bb7bd-6266-4956-abfb-fb65bb250743", "revision_id": "4990d07a-935d-4c60-b76f-22d3c1093dba"}}, {"key": "formato_presentacion", "value": "Otros", "__extras": {"package_id": "f25bb7bd-6266-4956-abfb-fb65bb250743", "revision_id": "b1a3b399-99b2-4cd1-9492-9fc052cc7449"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "f25bb7bd-6266-4956-abfb-fb65bb250743", "revision_id": "4990d07a-935d-4c60-b76f-22d3c1093dba"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"revision_id": "4990d07a-935d-4c60-b76f-22d3c1093dba", "package_id": "f25bb7bd-6266-4956-abfb-fb65bb250743"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/f25bb7bd-6266-4956-abfb-fb65bb250743", "__extras": {"package_id": "f25bb7bd-6266-4956-abfb-fb65bb250743", "revision_id": "1d43ad6d-2184-4992-ab63-d143310b5f9b"}}, {"key": "organismo_editor", "value": "Direcci\u00f3n General de la Polic\u00eda y de la Guardia Civil", "__extras": {"revision_id": "b1a3b399-99b2-4cd1-9492-9fc052cc7449", "package_id": "f25bb7bd-6266-4956-abfb-fb65bb250743"}}, {"key": "organismo_responsable", "value": "MINISTERIO DEL INTERIOR", "__extras": {"package_id": "f25bb7bd-6266-4956-abfb-fb65bb250743", "revision_id": "b1a3b399-99b2-4cd1-9492-9fc052cc7449"}}, {"key": "tipo_consulta", "value": "No Informado", "__extras": {"package_id": "f25bb7bd-6266-4956-abfb-fb65bb250743", "revision_id": "b1a3b399-99b2-4cd1-9492-9fc052cc7449"}}, {"key": "tipo_info", "value": "No Informado", "__extras": {"revision_id": "b1a3b399-99b2-4cd1-9492-9fc052cc7449", "package_id": "f25bb7bd-6266-4956-abfb-fb65bb250743"}}], "title": "Consulta al fondo documental de Instituto de Estudios de Polic\u00eda", "revision_id": "b1a3b399-99b2-4cd1-9492-9fc052cc7449"}