{"license_title": null, "maintainer": "Subdirecci\u00f3n General de Promoci\u00f3n del Libro, la Lectura y las Letras Espa\u00f1olas", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:12:11.237828", "id": "9c189a24-f731-4976-983d-1a25794050f8", "metadata_created": "2011-06-14T12:12:11.237828", "metadata_modified": "2013-04-02T23:09:52.081252", "author": "Subdirecci\u00f3n General de Promoci\u00f3n del Libro, la Lectura y las Letras Espa\u00f1olas", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "texto", "url": "http://www.mcu.es/webISBN/editorialAvanzadaFilter.do?cache=init&layout=busquedaeditoriales&language=es", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:12:11.237828", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "5fb45d03-bec3-4872-a09b-aa807aadd50c", "revision_id": "36c4d057-c80b-4c93-8de4-e944f2a1ad3a", "id": "6a479d60-6016-4f2c-9f7e-9b54e1e5162e", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "bibliografia", "name": "bibliografia", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:12:11.237828", "state": "active", "id": "677ff51f-cfaf-41a4-849d-ba51d8326889"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "bibliotecas", "name": "bibliotecas", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:12:11.237828", "state": "active", "id": "ca02dbb5-d6bf-48ff-84c8-9ad82f4133b5"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "edicion", "name": "edicion", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:12:11.237828", "state": "active", "id": "f12cdfc3-d2af-4dbf-81d0-8dcebec53e7d"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "proyecto-aporta-id_299", "isopen": false, "url": "http://www.mcu.es/webISBN/editorialAvanzadaFilter.do?cache=init&layout=busquedaeditoriales&language=es", "notes": "Contiene datos de todas las editoriales espa\u00f1olas que han estado en activo en alg\u00fan momento entre 1972 y la actualidad, as\u00ed como autores-editores y entes o empresas que publican espor\u00e1dicamente. Adem\u00e1s de obtener los datos del editor, puede consultar los t\u00edtulos y colecciones que ha editado", "owner_org": null, "extras": [{"key": "clase_info", "value": "Censos y directorios", "__extras": {"package_id": "9c189a24-f731-4976-983d-1a25794050f8", "revision_id": "36c4d057-c80b-4c93-8de4-e944f2a1ad3a"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-14", "__extras": {"revision_id": "36c4d057-c80b-4c93-8de4-e944f2a1ad3a", "package_id": "9c189a24-f731-4976-983d-1a25794050f8"}}, {"key": "direccion_web", "value": "http://www.mcu.es/webISBN/editorialAvanzadaFilter.do?cache=init&layout=busquedaeditoriales&language=es", "__extras": {"revision_id": "36c4d057-c80b-4c93-8de4-e944f2a1ad3a", "package_id": "9c189a24-f731-4976-983d-1a25794050f8"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"revision_id": "403a13bf-0cb7-4e11-b174-08114d480339", "package_id": "9c189a24-f731-4976-983d-1a25794050f8"}}, {"key": "formato_presentacion", "value": "Texto", "__extras": {"package_id": "9c189a24-f731-4976-983d-1a25794050f8", "revision_id": "36c4d057-c80b-4c93-8de4-e944f2a1ad3a"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "9c189a24-f731-4976-983d-1a25794050f8", "revision_id": "403a13bf-0cb7-4e11-b174-08114d480339"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"revision_id": "403a13bf-0cb7-4e11-b174-08114d480339", "package_id": "9c189a24-f731-4976-983d-1a25794050f8"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/9c189a24-f731-4976-983d-1a25794050f8", "__extras": {"package_id": "9c189a24-f731-4976-983d-1a25794050f8", "revision_id": "3b7cade1-6acc-4d81-b252-62201419948c"}}, {"key": "organismo_editor", "value": "Subdirecci\u00f3n General de Promoci\u00f3n del Libro, la Lectura y las Letras Espa\u00f1olas", "__extras": {"revision_id": "36c4d057-c80b-4c93-8de4-e944f2a1ad3a", "package_id": "9c189a24-f731-4976-983d-1a25794050f8"}}, {"key": "organismo_responsable", "value": "MINISTERIO DE CULTURA", "__extras": {"package_id": "9c189a24-f731-4976-983d-1a25794050f8", "revision_id": "36c4d057-c80b-4c93-8de4-e944f2a1ad3a"}}, {"key": "tipo_consulta", "value": "Avanzada", "__extras": {"package_id": "9c189a24-f731-4976-983d-1a25794050f8", "revision_id": "36c4d057-c80b-4c93-8de4-e944f2a1ad3a"}}, {"key": "tipo_info", "value": "Referencial", "__extras": {"revision_id": "36c4d057-c80b-4c93-8de4-e944f2a1ad3a", "package_id": "9c189a24-f731-4976-983d-1a25794050f8"}}], "title": "Base de datos de Editoriales", "revision_id": "36c4d057-c80b-4c93-8de4-e944f2a1ad3a"}