{"license_title": null, "maintainer": "Instituto Espa\u00f1ol de Comercio Exterior (ICEX)", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:11:10.059901", "id": "4f0a6942-34cd-4d12-9b13-82a66fa3dcb7", "metadata_created": "2011-06-14T12:11:10.059901", "metadata_modified": "2013-08-23T13:01:50.520065", "author": "Instituto Espa\u00f1ol de Comercio Exterior (ICEX)", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "imagen/texto", "url": "http://www.icex.es/icex/cda/controller/pageICEX/0,6558,5518394_5519257_5554606_0_0_-1,00.html", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T13:01:50.520065", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T08:01:50.497311", "position": 0, "resource_group_id": "ab85e55b-e6e9-4088-b5fd-2ca004ebbe87", "revision_id": "6b84fcf9-951d-4982-be67-65d1f4720ec5", "id": "e612ef90-8c4c-4932-a1d9-38216fd3a17f", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "comercio-exterior", "name": "comercio-exterior", "revision_timestamp": "2013-04-02T23:47:12.993785", "state": "active", "id": "ca602d50-a66f-473c-bec9-42406607a001"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "proyecto-aporta-id_640", "isopen": false, "url": "http://www.icex.es/icex/cda/controller/pageICEX/0,6558,5518394_5519257_5554606_0_0_-1,00.html", "notes": "Buscador de actividades relacionadas con la promoci\u00f3n de las empresas espa\u00f1olas. Permite realizar b\u00fasquedas por tipo de actividad y/o el estado de su convocatoria, sector y/o continente o pa\u00eds/territorio, rango de fechas y t\u00edtulo de la actividad. En cada referencia aparece toda la informaci\u00f3n sobre el encuentro as\u00ed como documentos \u00fatiles, como la convocatoria o el formulario de inscripci\u00f3n.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "clase_info", "value": "Noticias y actualidad", "__extras": {"package_id": "4f0a6942-34cd-4d12-9b13-82a66fa3dcb7", "revision_id": "39524dc7-bc34-4fcb-9f54-f0befac7d6fd"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-14", "__extras": {"revision_id": "39524dc7-bc34-4fcb-9f54-f0befac7d6fd", "package_id": "4f0a6942-34cd-4d12-9b13-82a66fa3dcb7"}}, {"key": "direccion_web", "value": "http://www.icex.es/icex/cda/controller/pageICEX/0,6558,5518394_5519257_5554606_0_0_-1,00.html", "__extras": {"revision_id": "39524dc7-bc34-4fcb-9f54-f0befac7d6fd", "package_id": "4f0a6942-34cd-4d12-9b13-82a66fa3dcb7"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"package_id": "4f0a6942-34cd-4d12-9b13-82a66fa3dcb7", "revision_id": "3c5ce607-3f57-428b-8ebc-3eb5db8b7983"}}, {"key": "formato_presentacion", "value": "Imagen/Texto", "__extras": {"package_id": "4f0a6942-34cd-4d12-9b13-82a66fa3dcb7", "revision_id": "39524dc7-bc34-4fcb-9f54-f0befac7d6fd"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "4f0a6942-34cd-4d12-9b13-82a66fa3dcb7", "revision_id": "3c5ce607-3f57-428b-8ebc-3eb5db8b7983"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"revision_id": "3c5ce607-3f57-428b-8ebc-3eb5db8b7983", "package_id": "4f0a6942-34cd-4d12-9b13-82a66fa3dcb7"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/4f0a6942-34cd-4d12-9b13-82a66fa3dcb7", "__extras": {"package_id": "4f0a6942-34cd-4d12-9b13-82a66fa3dcb7", "revision_id": "4590eb26-bec8-4753-a550-dfa34babb267"}}, {"key": "organismo_editor", "value": "Instituto Espa\u00f1ol de Comercio Exterior (ICEX)", "__extras": {"revision_id": "39524dc7-bc34-4fcb-9f54-f0befac7d6fd", "package_id": "4f0a6942-34cd-4d12-9b13-82a66fa3dcb7"}}, {"key": "organismo_responsable", "value": "MINISTERIO DE INDUSTRIA, TURISMO Y COMERCIO", "__extras": {"package_id": "4f0a6942-34cd-4d12-9b13-82a66fa3dcb7", "revision_id": "39524dc7-bc34-4fcb-9f54-f0befac7d6fd"}}, {"key": "tipo_consulta", "value": "Avanzada", "__extras": {"package_id": "4f0a6942-34cd-4d12-9b13-82a66fa3dcb7", "revision_id": "39524dc7-bc34-4fcb-9f54-f0befac7d6fd"}}, {"key": "tipo_info", "value": "Texto completo", "__extras": {"revision_id": "39524dc7-bc34-4fcb-9f54-f0befac7d6fd", "package_id": "4f0a6942-34cd-4d12-9b13-82a66fa3dcb7"}}], "title": "Buscador de Encuentros Empresariales ", "revision_id": "39524dc7-bc34-4fcb-9f54-f0befac7d6fd"}