{"license_title": null, "maintainer": "Real Academia Espa\u00f1ola (RAE)", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:11:08.305220", "id": "9626d2bc-d55f-4da1-b5cd-3e5c5e777eb2", "metadata_created": "2011-06-14T12:11:08.305220", "metadata_modified": "2013-08-23T13:01:52.778266", "author": "Real Academia Espa\u00f1ola (RAE)", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "texto", "url": "http://cronos.rae.es/Absys/abwebp.exe/X5102/ID27704/G1", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T13:01:52.778266", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T08:01:52.759028", "position": 0, "resource_group_id": "ec3aaf58-0146-4327-abd2-19c14666d798", "revision_id": "1d6501a7-6bf5-4d08-ac97-337380d823a0", "id": "e6121a2b-7310-459d-85ed-26d371f7e04d", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "bibliografia", "name": "bibliografia", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:11:08.305220", "state": "active", "id": "677ff51f-cfaf-41a4-849d-ba51d8326889"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "bibliotecas", "name": "bibliotecas", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:11:08.305220", "state": "active", "id": "ca02dbb5-d6bf-48ff-84c8-9ad82f4133b5"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "edicion", "name": "edicion", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:11:08.305220", "state": "active", "id": "f12cdfc3-d2af-4dbf-81d0-8dcebec53e7d"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "proyecto-aporta-id_877", "isopen": false, "url": "http://cronos.rae.es/Absys/abwebp.exe/X5102/ID27704/G1", "notes": "Cat\u00e1logo bibliogr\u00e1fico que permite la b\u00fasqueda y recuperaci\u00f3n del fondo, as\u00ed como refinar b\u00fasquedas y seleccionar registros mediante marcado.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "clase_info", "value": "Cat\u00e1logos", "__extras": {"package_id": "9626d2bc-d55f-4da1-b5cd-3e5c5e777eb2", "revision_id": "fb10eb34-00fb-46b4-a505-88c4242ab669"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-14", "__extras": {"revision_id": "fb10eb34-00fb-46b4-a505-88c4242ab669", "package_id": "9626d2bc-d55f-4da1-b5cd-3e5c5e777eb2"}}, {"key": "direccion_web", "value": "http://cronos.rae.es/Absys/abwebp.exe/X5102/ID27704/G1", "__extras": {"revision_id": "fb10eb34-00fb-46b4-a505-88c4242ab669", "package_id": "9626d2bc-d55f-4da1-b5cd-3e5c5e777eb2"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"revision_id": "fa7ba6d0-96d7-4849-b0a6-f82fcb383aea", "package_id": "9626d2bc-d55f-4da1-b5cd-3e5c5e777eb2"}}, {"key": "formato_presentacion", "value": "Texto", "__extras": {"package_id": "9626d2bc-d55f-4da1-b5cd-3e5c5e777eb2", "revision_id": "fb10eb34-00fb-46b4-a505-88c4242ab669"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "9626d2bc-d55f-4da1-b5cd-3e5c5e777eb2", "revision_id": "fa7ba6d0-96d7-4849-b0a6-f82fcb383aea"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"revision_id": "fa7ba6d0-96d7-4849-b0a6-f82fcb383aea", "package_id": "9626d2bc-d55f-4da1-b5cd-3e5c5e777eb2"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/9626d2bc-d55f-4da1-b5cd-3e5c5e777eb2", "__extras": {"package_id": "9626d2bc-d55f-4da1-b5cd-3e5c5e777eb2", "revision_id": "b634bb1e-a745-448d-afb5-0a1b86ac8e8a"}}, {"key": "organismo_editor", "value": "Real Academia Espa\u00f1ola (RAE)", "__extras": {"revision_id": "fb10eb34-00fb-46b4-a505-88c4242ab669", "package_id": "9626d2bc-d55f-4da1-b5cd-3e5c5e777eb2"}}, {"key": "organismo_responsable", "value": "MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N", "__extras": {"package_id": "9626d2bc-d55f-4da1-b5cd-3e5c5e777eb2", "revision_id": "fb10eb34-00fb-46b4-a505-88c4242ab669"}}, {"key": "tipo_consulta", "value": "Avanzada", "__extras": {"package_id": "9626d2bc-d55f-4da1-b5cd-3e5c5e777eb2", "revision_id": "fb10eb34-00fb-46b4-a505-88c4242ab669"}}, {"key": "tipo_info", "value": "Referencial", "__extras": {"revision_id": "fb10eb34-00fb-46b4-a505-88c4242ab669", "package_id": "9626d2bc-d55f-4da1-b5cd-3e5c5e777eb2"}}], "title": "Cat\u00e1logo General de la Biblioteca de la Real Academia Espa\u00f1ola", "revision_id": "fb10eb34-00fb-46b4-a505-88c4242ab669"}