{"license_title": null, "maintainer": "Subdirecci\u00f3n General de Coordinaci\u00f3n Bibliotecaria", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:03:36.045517", "id": "22a5a9d2-41af-45ef-b983-540852176b9f", "metadata_created": "2011-06-14T12:03:36.045517", "metadata_modified": "2013-04-02T23:12:17.894802", "author": "Subdirecci\u00f3n General de Coordinaci\u00f3n Bibliotecaria", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "texto", "url": "http://www.mcu.es/bpe/cargarFiltroBPE.do?&cache=init&layout=bpe&language=es", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:03:36.045517", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "fb2bc19d-47c4-433b-92c4-65ad03e3d02b", "revision_id": "e01f3a4d-fff3-4e4f-959f-0a665f8c824a", "id": "89935d6b-d0c7-42ef-b9ac-6c7e42aa12c0", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "bibliografia", "name": "bibliografia", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:03:36.045517", "state": "active", "id": "677ff51f-cfaf-41a4-849d-ba51d8326889"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "bibliotecas", "name": "bibliotecas", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:03:36.045517", "state": "active", "id": "ca02dbb5-d6bf-48ff-84c8-9ad82f4133b5"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "edicion", "name": "edicion", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:03:36.045517", "state": "active", "id": "f12cdfc3-d2af-4dbf-81d0-8dcebec53e7d"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "proyecto-aporta-id_311", "isopen": false, "url": "http://www.mcu.es/bpe/cargarFiltroBPE.do?&cache=init&layout=bpe&language=es", "notes": "El objetivo principal es ofrecer a los ciudadanos el servicio de consulta remota de los cat\u00e1logos de las 52 Bibliotecas P\u00fablicas del Estado y de 16 redes de bibliotecas p\u00fablicas de Comunidades Aut\u00f3nomas (Andaluc\u00eda, Arag\u00f3n, Canarias, Cantabria, Castilla-La Mancha, Castilla y Le\u00f3n, Comunidad de Madrid, Comunidad Valenciana, Extremadura, Galicia, La Rioja, Navarra, Pa\u00eds Vasco, Principado de Asturias y Regi\u00f3n de Murcia), facilitando as\u00ed el conocimiento y el acceso a los recursos informativos y culturales", "owner_org": null, "extras": [{"key": "clase_info", "value": "Cat\u00e1logos", "__extras": {"package_id": "22a5a9d2-41af-45ef-b983-540852176b9f", "revision_id": "e01f3a4d-fff3-4e4f-959f-0a665f8c824a"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-14", "__extras": {"revision_id": "e01f3a4d-fff3-4e4f-959f-0a665f8c824a", "package_id": "22a5a9d2-41af-45ef-b983-540852176b9f"}}, {"key": "direccion_web", "value": "http://www.mcu.es/bpe/cargarFiltroBPE.do?&cache=init&layout=bpe&language=es", "__extras": {"revision_id": "e01f3a4d-fff3-4e4f-959f-0a665f8c824a", "package_id": "22a5a9d2-41af-45ef-b983-540852176b9f"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"revision_id": "d3f92901-7b83-441e-b281-de74e20e64be", "package_id": "22a5a9d2-41af-45ef-b983-540852176b9f"}}, {"key": "formato_presentacion", "value": "Texto", "__extras": {"package_id": "22a5a9d2-41af-45ef-b983-540852176b9f", "revision_id": "e01f3a4d-fff3-4e4f-959f-0a665f8c824a"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "22a5a9d2-41af-45ef-b983-540852176b9f", "revision_id": "d3f92901-7b83-441e-b281-de74e20e64be"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"revision_id": "d3f92901-7b83-441e-b281-de74e20e64be", "package_id": "22a5a9d2-41af-45ef-b983-540852176b9f"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/22a5a9d2-41af-45ef-b983-540852176b9f", "__extras": {"package_id": "22a5a9d2-41af-45ef-b983-540852176b9f", "revision_id": "5a75ecb4-4cfd-4f70-8122-2b962329d89f"}}, {"key": "organismo_editor", "value": "Subdirecci\u00f3n General de Coordinaci\u00f3n Bibliotecaria", "__extras": {"revision_id": "e01f3a4d-fff3-4e4f-959f-0a665f8c824a", "package_id": "22a5a9d2-41af-45ef-b983-540852176b9f"}}, {"key": "organismo_responsable", "value": "MINISTERIO DE CULTURA", "__extras": {"package_id": "22a5a9d2-41af-45ef-b983-540852176b9f", "revision_id": "e01f3a4d-fff3-4e4f-959f-0a665f8c824a"}}, {"key": "tipo_consulta", "value": "Avanzada", "__extras": {"package_id": "22a5a9d2-41af-45ef-b983-540852176b9f", "revision_id": "e01f3a4d-fff3-4e4f-959f-0a665f8c824a"}}, {"key": "tipo_info", "value": "Referencial", "__extras": {"revision_id": "e01f3a4d-fff3-4e4f-959f-0a665f8c824a", "package_id": "22a5a9d2-41af-45ef-b983-540852176b9f"}}], "title": "Cat\u00e1logos de Bibliotecas P\u00fablicas Espa\u00f1olas", "revision_id": "e01f3a4d-fff3-4e4f-959f-0a665f8c824a"}