{"license_title": null, "maintainer": "Fundaci\u00f3n Biodiversidad", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:08:28.802601", "id": "740f9f46-bb7b-47c1-8486-8b56ee7c9693", "metadata_created": "2011-06-14T12:08:28.802601", "metadata_modified": "2013-04-03T00:35:30.345133", "author": "Fundaci\u00f3n Biodiversidad", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "imagen/texto", "url": "http://www.youtube.com/biodiversidad?gl=ES&hl=es", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:08:28.802601", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "5b792860-af62-4ea1-8970-cfa66c606468", "revision_id": "7d0b96f3-6c93-415c-ad70-0e5252b8410f", "id": "3db563ea-34fc-4bb6-bcde-8c2cf153d9bc", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "biodiversidad", "name": "biodiversidad", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:08:28.802601", "state": "active", "id": "284358e8-f7ee-489f-82c4-1356b290924e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "videos", "name": "videos", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:08:28.802601", "state": "active", "id": "1565a65f-4520-408e-8c2a-061fa505271a"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "proyecto-aporta-id_930", "isopen": false, "url": "http://www.youtube.com/biodiversidad?gl=ES&hl=es", "notes": "Canal de Youtube creado por la Fundaci\u00f3n Biodiversidad donde exponen todos los v\u00eddeos relacionados con dicha fundaci\u00f3n.  Pueden ordenarse por fecha en que se a\u00f1adi\u00f3, por los m\u00e1s vistos o por los m\u00e1s valorados.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "clase_info", "value": "Im\u00e1genes", "__extras": {"package_id": "740f9f46-bb7b-47c1-8486-8b56ee7c9693", "revision_id": "7d0b96f3-6c93-415c-ad70-0e5252b8410f"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-14", "__extras": {"revision_id": "7d0b96f3-6c93-415c-ad70-0e5252b8410f", "package_id": "740f9f46-bb7b-47c1-8486-8b56ee7c9693"}}, {"key": "direccion_web", "value": "http://www.youtube.com/biodiversidad?gl=ES&hl=es", "__extras": {"revision_id": "7d0b96f3-6c93-415c-ad70-0e5252b8410f", "package_id": "740f9f46-bb7b-47c1-8486-8b56ee7c9693"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"package_id": "740f9f46-bb7b-47c1-8486-8b56ee7c9693", "revision_id": "2ef2e7ff-e95e-478c-aa12-a133b2e6e1a7"}}, {"key": "formato_presentacion", "value": "Imagen/Texto", "__extras": {"package_id": "740f9f46-bb7b-47c1-8486-8b56ee7c9693", "revision_id": "7d0b96f3-6c93-415c-ad70-0e5252b8410f"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "740f9f46-bb7b-47c1-8486-8b56ee7c9693", "revision_id": "2ef2e7ff-e95e-478c-aa12-a133b2e6e1a7"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"revision_id": "2ef2e7ff-e95e-478c-aa12-a133b2e6e1a7", "package_id": "740f9f46-bb7b-47c1-8486-8b56ee7c9693"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/740f9f46-bb7b-47c1-8486-8b56ee7c9693", "__extras": {"package_id": "740f9f46-bb7b-47c1-8486-8b56ee7c9693", "revision_id": "77aaafbb-1476-49ac-8c21-f28aa2018d63"}}, {"key": "organismo_editor", "value": "Fundaci\u00f3n Biodiversidad", "__extras": {"revision_id": "7d0b96f3-6c93-415c-ad70-0e5252b8410f", "package_id": "740f9f46-bb7b-47c1-8486-8b56ee7c9693"}}, {"key": "organismo_responsable", "value": "MINISTERIO DE MEDIO AMBIENTE Y MEDIO RURAL Y MARINO", "__extras": {"package_id": "740f9f46-bb7b-47c1-8486-8b56ee7c9693", "revision_id": "7d0b96f3-6c93-415c-ad70-0e5252b8410f"}}, {"key": "tipo_consulta", "value": "Simple", "__extras": {"package_id": "740f9f46-bb7b-47c1-8486-8b56ee7c9693", "revision_id": "7d0b96f3-6c93-415c-ad70-0e5252b8410f"}}, {"key": "tipo_info", "value": "Enlace a contenidos", "__extras": {"revision_id": "7d0b96f3-6c93-415c-ad70-0e5252b8410f", "package_id": "740f9f46-bb7b-47c1-8486-8b56ee7c9693"}}], "title": "Videoteca de la Fundaci\u00f3n Biodiversidad", "revision_id": "7d0b96f3-6c93-415c-ad70-0e5252b8410f"}