{"license_title": null, "maintainer": "Direcci\u00f3n General de la Polic\u00eda y de la Guardia Civil", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:24:09.477278", "id": "0b0dc0cb-c9e6-495e-ad6f-eeed86bec27b", "metadata_created": "2011-06-14T12:24:09.477278", "metadata_modified": "2013-04-02T23:59:37.480930", "author": "Direcci\u00f3n General de la Polic\u00eda y de la Guardia Civil", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "imagen", "url": "http://www.guardiacivil.es/mvgc_portal/portada/menu_portada.jsp", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:24:09.477278", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "a9f66c7c-b8cb-4bd2-9dcc-1c3b7ebc4ee0", "revision_id": "0e5b5b18-e9f3-4a35-b950-c458fa0569b7", "id": "0c9f474e-85df-45f9-8a97-4a36694b0617", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "defensa", "name": "defensa", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:24:09.477278", "state": "active", "id": "29dde0a3-e048-4c18-92ff-b7e242b98761"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "proyecto-aporta-id_728", "isopen": false, "url": "http://www.guardiacivil.es/mvgc_portal/portada/menu_portada.jsp", "notes": "Base de datos de im\u00e1genes de obras y objetos expuestos en el Museo de la Guardia Civil. Est\u00e1 a cargo del Servicio de Estudios Hist\u00f3ricos de la Guardia Civil. Los fondos que forman el Museo han sido aportados o depositados bien por entidades p\u00fablicas o privadas, bien por las distintas Unidades del Cuerpo, todos los cuales est\u00e1n vinculados de alguna manera a las vicisitudes e historia de la Guardia Civil desde su creaci\u00f3n hasta nuestros d\u00edas", "owner_org": null, "extras": [{"key": "clase_info", "value": "Im\u00e1genes", "__extras": {"package_id": "0b0dc0cb-c9e6-495e-ad6f-eeed86bec27b", "revision_id": "0e5b5b18-e9f3-4a35-b950-c458fa0569b7"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-14", "__extras": {"revision_id": "0e5b5b18-e9f3-4a35-b950-c458fa0569b7", "package_id": "0b0dc0cb-c9e6-495e-ad6f-eeed86bec27b"}}, {"key": "direccion_web", "value": "http://www.guardiacivil.es/mvgc_portal/portada/menu_portada.jsp", "__extras": {"revision_id": "0e5b5b18-e9f3-4a35-b950-c458fa0569b7", "package_id": "0b0dc0cb-c9e6-495e-ad6f-eeed86bec27b"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"package_id": "0b0dc0cb-c9e6-495e-ad6f-eeed86bec27b", "revision_id": "b4f710b0-a725-41b7-8d0f-3829bfd2edf9"}}, {"key": "formato_presentacion", "value": "Imagen", "__extras": {"package_id": "0b0dc0cb-c9e6-495e-ad6f-eeed86bec27b", "revision_id": "0e5b5b18-e9f3-4a35-b950-c458fa0569b7"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "0b0dc0cb-c9e6-495e-ad6f-eeed86bec27b", "revision_id": "b4f710b0-a725-41b7-8d0f-3829bfd2edf9"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"revision_id": "b4f710b0-a725-41b7-8d0f-3829bfd2edf9", "package_id": "0b0dc0cb-c9e6-495e-ad6f-eeed86bec27b"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/0b0dc0cb-c9e6-495e-ad6f-eeed86bec27b", "__extras": {"package_id": "0b0dc0cb-c9e6-495e-ad6f-eeed86bec27b", "revision_id": "2dc14d1a-2bb0-4def-8a12-00ee24a9886b"}}, {"key": "organismo_editor", "value": "Direcci\u00f3n General de la Polic\u00eda y de la Guardia Civil", "__extras": {"revision_id": "0e5b5b18-e9f3-4a35-b950-c458fa0569b7", "package_id": "0b0dc0cb-c9e6-495e-ad6f-eeed86bec27b"}}, {"key": "organismo_responsable", "value": "MINISTERIO DEL INTERIOR", "__extras": {"package_id": "0b0dc0cb-c9e6-495e-ad6f-eeed86bec27b", "revision_id": "0e5b5b18-e9f3-4a35-b950-c458fa0569b7"}}, {"key": "tipo_consulta", "value": "simple", "__extras": {"package_id": "0b0dc0cb-c9e6-495e-ad6f-eeed86bec27b", "revision_id": "0e5b5b18-e9f3-4a35-b950-c458fa0569b7"}}, {"key": "tipo_info", "value": "Enlace a contenidos", "__extras": {"revision_id": "0e5b5b18-e9f3-4a35-b950-c458fa0569b7", "package_id": "0b0dc0cb-c9e6-495e-ad6f-eeed86bec27b"}}], "title": "Museo de la Guardia Civil", "revision_id": "0e5b5b18-e9f3-4a35-b950-c458fa0569b7"}