{"license_title": null, "maintainer": "Direcci\u00f3n General de Tr\u00e1fico (DGT)", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:01:36.435607", "id": "847004ac-d9ec-4ce5-be72-c3fd8593a897", "metadata_created": "2011-06-14T12:01:36.435607", "metadata_modified": "2013-08-23T13:15:55.246312", "author": "Direcci\u00f3n General de Tr\u00e1fico (DGT)", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "texto", "url": "http://www.dgt.es/portal/es/oficina_virtual/vehiculos/itv/?tit=%BFD%F3nde%20se%20puede%20solicitar?", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T13:15:55.246312", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T08:15:55.226358", "position": 0, "resource_group_id": "cf2380e6-0f98-45a0-9f52-4dc6eab5d87e", "revision_id": "c2e71843-6173-4010-825b-0297674b2d95", "id": "c85e3373-acca-4ef2-bec1-3c35dca4c40a", "resource_type": null, "size": "5628"}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "trafico", "name": "trafico", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:01:36.435607", "state": "active", "id": "089d6125-e161-433e-8bc3-2faa10760435"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "transportes", "name": "transportes", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:01:36.435607", "state": "active", "id": "eb7a691f-a52f-4f1a-a9f4-84603117c251"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "vehiculos", "name": "vehiculos", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:01:36.435607", "state": "active", "id": "52bf0720-835a-4f36-9cb8-506d050c590f"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "proyecto-aporta-id_397", "isopen": false, "url": "http://www.dgt.es/portal/es/oficina_virtual/vehiculos/itv/?tit=%BFD%F3nde%20se%20puede%20solicitar?", "notes": "Localizador de estaciones ITV. Directorio con las estaciones provinciales y locales de Inspecci\u00f3n T\u00e9cnica de Veh\u00edculos con datos b\u00e1sicos de contacto (tel\u00e9fono y direcci\u00f3n postal)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "clase_info", "value": "Censos y directorios", "__extras": {"package_id": "847004ac-d9ec-4ce5-be72-c3fd8593a897", "revision_id": "3ba9c163-1501-425f-81d5-44137042e12e"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-14", "__extras": {"revision_id": "3ba9c163-1501-425f-81d5-44137042e12e", "package_id": "847004ac-d9ec-4ce5-be72-c3fd8593a897"}}, {"key": "direccion_web", "value": "http://www.dgt.es/portal/es/oficina_virtual/vehiculos/itv/?tit=%BFD%F3nde%20se%20puede%20solicitar?", "__extras": {"revision_id": "3ba9c163-1501-425f-81d5-44137042e12e", "package_id": "847004ac-d9ec-4ce5-be72-c3fd8593a897"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"revision_id": "a7d022a0-1388-43d8-bb5f-a6decc0d79e7", "package_id": "847004ac-d9ec-4ce5-be72-c3fd8593a897"}}, {"key": "formato_presentacion", "value": "Texto", "__extras": {"package_id": "847004ac-d9ec-4ce5-be72-c3fd8593a897", "revision_id": "3ba9c163-1501-425f-81d5-44137042e12e"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "847004ac-d9ec-4ce5-be72-c3fd8593a897", "revision_id": "a7d022a0-1388-43d8-bb5f-a6decc0d79e7"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"revision_id": "a7d022a0-1388-43d8-bb5f-a6decc0d79e7", "package_id": "847004ac-d9ec-4ce5-be72-c3fd8593a897"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/847004ac-d9ec-4ce5-be72-c3fd8593a897", "__extras": {"package_id": "847004ac-d9ec-4ce5-be72-c3fd8593a897", "revision_id": "af7687c1-b283-4170-9faa-5acfa011118c"}}, {"key": "organismo_editor", "value": "Direcci\u00f3n General de Tr\u00e1fico (DGT)", "__extras": {"revision_id": "3ba9c163-1501-425f-81d5-44137042e12e", "package_id": "847004ac-d9ec-4ce5-be72-c3fd8593a897"}}, {"key": "organismo_responsable", "value": "MINISTERIO DEL INTERIOR", "__extras": {"package_id": "847004ac-d9ec-4ce5-be72-c3fd8593a897", "revision_id": "3ba9c163-1501-425f-81d5-44137042e12e"}}, {"key": "tipo_consulta", "value": "Simple", "__extras": {"package_id": "847004ac-d9ec-4ce5-be72-c3fd8593a897", "revision_id": "3ba9c163-1501-425f-81d5-44137042e12e"}}, {"key": "tipo_info", "value": "Referencial", "__extras": {"revision_id": "3ba9c163-1501-425f-81d5-44137042e12e", "package_id": "847004ac-d9ec-4ce5-be72-c3fd8593a897"}}], "title": "Localizador de estaciones para la Inspecci\u00f3n T\u00e9cnica de Veh\u00edculos (ITV)", "revision_id": "3ba9c163-1501-425f-81d5-44137042e12e"}