{"license_title": null, "maintainer": "Consejo Econ\u00f3mico y Social (CES)", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:08:25.272964", "id": "c7fad4c0-42f2-44b4-b544-b764f5ec53b9", "metadata_created": "2011-06-14T12:08:25.272964", "metadata_modified": "2013-04-02T22:44:55.944252", "author": "Consejo Econ\u00f3mico y Social (CES)", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "imagen/texto", "url": "http://www.ces.es/publicaciones.jsp?last=S", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:08:25.272964", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "56ef6647-6ece-4bb7-9511-b876600e421b", "revision_id": "cf5046f3-ade9-4feb-88f8-95e77ce631a3", "id": "b87a75ee-fc40-41b4-82b0-63b69d5680da", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "asuntos-sociales", "name": "asuntos-sociales", "revision_timestamp": "2013-04-02T22:44:55.944252", "state": "active", "id": "1eef154b-cd79-4c65-9f8b-1013c8eb2964"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "proyecto-aporta-id_127", "isopen": false, "url": "http://www.ces.es/publicaciones.jsp?last=S", "notes": "La base de datos posibilita el acceso a publicaciones peri\u00f3dicas cuyo contenido se puede consultar descargando el correspondiente archivo", "owner_org": null, "extras": [{"key": "clase_info", "value": "Cat\u00e1logos", "__extras": {"package_id": "c7fad4c0-42f2-44b4-b544-b764f5ec53b9", "revision_id": "cf5046f3-ade9-4feb-88f8-95e77ce631a3"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-14", "__extras": {"revision_id": "cf5046f3-ade9-4feb-88f8-95e77ce631a3", "package_id": "c7fad4c0-42f2-44b4-b544-b764f5ec53b9"}}, {"key": "direccion_web", "value": "http://www.ces.es/publicaciones.jsp?last=S", "__extras": {"revision_id": "cf5046f3-ade9-4feb-88f8-95e77ce631a3", "package_id": "c7fad4c0-42f2-44b4-b544-b764f5ec53b9"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"package_id": "c7fad4c0-42f2-44b4-b544-b764f5ec53b9", "revision_id": "af825a51-46f6-4a9b-8dcf-e1626bcb1ec9"}}, {"key": "formato_presentacion", "value": "Imagen/Texto", "__extras": {"package_id": "c7fad4c0-42f2-44b4-b544-b764f5ec53b9", "revision_id": "cf5046f3-ade9-4feb-88f8-95e77ce631a3"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "c7fad4c0-42f2-44b4-b544-b764f5ec53b9", "revision_id": "af825a51-46f6-4a9b-8dcf-e1626bcb1ec9"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"revision_id": "af825a51-46f6-4a9b-8dcf-e1626bcb1ec9", "package_id": "c7fad4c0-42f2-44b4-b544-b764f5ec53b9"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/c7fad4c0-42f2-44b4-b544-b764f5ec53b9", "__extras": {"package_id": "c7fad4c0-42f2-44b4-b544-b764f5ec53b9", "revision_id": "eb673ec7-b380-44db-bdc7-32166cedc742"}}, {"key": "organismo_editor", "value": "Consejo Econ\u00f3mico y Social (CES)", "__extras": {"revision_id": "cf5046f3-ade9-4feb-88f8-95e77ce631a3", "package_id": "c7fad4c0-42f2-44b4-b544-b764f5ec53b9"}}, {"key": "organismo_responsable", "value": "MINISTERIO DE TRABAJO E INMIGRACI\u00d3N", "__extras": {"package_id": "c7fad4c0-42f2-44b4-b544-b764f5ec53b9", "revision_id": "cf5046f3-ade9-4feb-88f8-95e77ce631a3"}}, {"key": "tipo_consulta", "value": "Avanzada", "__extras": {"package_id": "c7fad4c0-42f2-44b4-b544-b764f5ec53b9", "revision_id": "cf5046f3-ade9-4feb-88f8-95e77ce631a3"}}, {"key": "tipo_info", "value": "Texto completo", "__extras": {"revision_id": "cf5046f3-ade9-4feb-88f8-95e77ce631a3", "package_id": "c7fad4c0-42f2-44b4-b544-b764f5ec53b9"}}], "title": "Cat\u00e1logo Publicaciones Peri\u00f3dicas del Consejo Econ\u00f3mico y Social", "revision_id": "cf5046f3-ade9-4feb-88f8-95e77ce631a3"}