{"license_title": null, "maintainer": "Aeropuertos Espa\u00f1oles y Navegaci\u00f3n A\u00e9rea (AENA)", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:11:52.560505", "id": "e9882c64-1c51-4cb6-94cd-cf6f4e4c41e6", "metadata_created": "2011-06-14T12:11:52.560505", "metadata_modified": "2013-04-03T00:40:00.440296", "author": "Aeropuertos Espa\u00f1oles y Navegaci\u00f3n A\u00e9rea (AENA)", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "imagen/texto", "url": "http://www.aena.es/csee/Satellite?Language=ES_ES&SiteName=VuelosTiempoReal&pagename=Herramientas/VTR/VuelosTiempoReal", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:11:52.560505", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "5cdf78bd-7ab7-40a7-a094-9bb244da1b97", "revision_id": "bb2bd151-a361-4253-959e-10dc2c7a4bbb", "id": "203f6556-f0ce-4aa4-a6ff-d053ac25e48d", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "companias-aereas", "name": "companias-aereas", "revision_timestamp": "2013-04-03T00:40:00.440296", "state": "active", "id": "1293c5cf-6a00-47c8-bccc-659f3c0b16f1"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "vuelos", "name": "vuelos", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:11:52.560505", "state": "active", "id": "ba669ed0-5df3-4a41-b4ab-2bc3b9088ac1"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "proyecto-aporta-id_957", "isopen": false, "url": "http://www.aena.es/csee/Satellite?Language=ES_ES&SiteName=VuelosTiempoReal&pagename=Herramientas/VTR/VuelosTiempoReal", "notes": "Buscador que proporciona informaci\u00f3n de vuelos a nivel nacional e internacional. Muestra los datos de la fecha del vuelo, la hora de salida y llegada y el estado del vuelo. Adem\u00e1s facilita informaci\u00f3n sobre la web de la compa\u00f1\u00eda y contacto v\u00eda email y tel\u00e9fono. ", "owner_org": null, "extras": [{"key": "clase_info", "value": "Noticias y actualidad", "__extras": {"package_id": "e9882c64-1c51-4cb6-94cd-cf6f4e4c41e6", "revision_id": "bb2bd151-a361-4253-959e-10dc2c7a4bbb"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-14", "__extras": {"revision_id": "bb2bd151-a361-4253-959e-10dc2c7a4bbb", "package_id": "e9882c64-1c51-4cb6-94cd-cf6f4e4c41e6"}}, {"key": "direccion_web", "value": "http://www.aena.es/csee/Satellite?Language=ES_ES&SiteName=VuelosTiempoReal&pagename=Herramientas/VTR/VuelosTiempoReal", "__extras": {"revision_id": "bb2bd151-a361-4253-959e-10dc2c7a4bbb", "package_id": "e9882c64-1c51-4cb6-94cd-cf6f4e4c41e6"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"package_id": "e9882c64-1c51-4cb6-94cd-cf6f4e4c41e6", "revision_id": "f3b95f9a-a2f6-476a-98a6-81172bbeebce"}}, {"key": "formato_presentacion", "value": "Imagen/Texto", "__extras": {"package_id": "e9882c64-1c51-4cb6-94cd-cf6f4e4c41e6", "revision_id": "bb2bd151-a361-4253-959e-10dc2c7a4bbb"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "e9882c64-1c51-4cb6-94cd-cf6f4e4c41e6", "revision_id": "f3b95f9a-a2f6-476a-98a6-81172bbeebce"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"revision_id": "f3b95f9a-a2f6-476a-98a6-81172bbeebce", "package_id": "e9882c64-1c51-4cb6-94cd-cf6f4e4c41e6"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/e9882c64-1c51-4cb6-94cd-cf6f4e4c41e6", "__extras": {"package_id": "e9882c64-1c51-4cb6-94cd-cf6f4e4c41e6", "revision_id": "3deb1980-ed3d-4629-8bfd-2ba2e9ee8208"}}, {"key": "organismo_editor", "value": "Aeropuertos Espa\u00f1oles y Navegaci\u00f3n A\u00e9rea (AENA)", "__extras": {"revision_id": "bb2bd151-a361-4253-959e-10dc2c7a4bbb", "package_id": "e9882c64-1c51-4cb6-94cd-cf6f4e4c41e6"}}, {"key": "organismo_responsable", "value": "MINISTERIO DE FOMENTO", "__extras": {"package_id": "e9882c64-1c51-4cb6-94cd-cf6f4e4c41e6", "revision_id": "bb2bd151-a361-4253-959e-10dc2c7a4bbb"}}, {"key": "tipo_consulta", "value": "Avanzada", "__extras": {"package_id": "e9882c64-1c51-4cb6-94cd-cf6f4e4c41e6", "revision_id": "bb2bd151-a361-4253-959e-10dc2c7a4bbb"}}, {"key": "tipo_info", "value": "Enlace a contenidos", "__extras": {"revision_id": "bb2bd151-a361-4253-959e-10dc2c7a4bbb", "package_id": "e9882c64-1c51-4cb6-94cd-cf6f4e4c41e6"}}], "title": "Informaci\u00f3n de vuelos de AENA", "revision_id": "bb2bd151-a361-4253-959e-10dc2c7a4bbb"}