{"license_title": null, "maintainer": "Subdirecci\u00f3n General de Promoci\u00f3n del Libro, la Lectura y las Letras Espa\u00f1olas", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:18:14.793189", "id": "489ad130-15e7-4f74-ac0b-5b23dc3f9eb8", "metadata_created": "2011-06-14T12:18:14.793189", "metadata_modified": "2013-04-02T23:19:57.828907", "author": "Subdirecci\u00f3n General de Promoci\u00f3n del Libro, la Lectura y las Letras Espa\u00f1olas", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "imagen/texto", "url": "http://www.mcu.es/premiado/cargarFiltroBusquedaAction.do?layout=premiado", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:18:14.793189", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "9b17abdc-8a6c-4368-bac5-7d8562b0313d", "revision_id": "12fe9361-6d45-4fe3-a393-869239186dac", "id": "f368efc6-5d53-4739-9cf0-79ee77be4ae4", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "bibliografia", "name": "bibliografia", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:18:14.793189", "state": "active", "id": "677ff51f-cfaf-41a4-849d-ba51d8326889"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "bibliotecas", "name": "bibliotecas", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:18:14.793189", "state": "active", "id": "ca02dbb5-d6bf-48ff-84c8-9ad82f4133b5"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "edicion", "name": "edicion", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:18:14.793189", "state": "active", "id": "f12cdfc3-d2af-4dbf-81d0-8dcebec53e7d"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "proyecto-aporta-id_366", "isopen": false, "url": "http://www.mcu.es/premiado/cargarFiltroBusquedaAction.do?layout=premiado", "notes": "Ofrece informaci\u00f3n bibliogr\u00e1fica sobre todos aquellos autores teatrales, dibujantes, encuadernadores, ensayistas, historiadores, humoristas gr\u00e1ficos, ilustradores, narradores, poetas, y traductores que a lo largo de sus carreras han obtenido alguno de los premios que otorga el Ministerio. Se pretende estimular la creaci\u00f3n literaria mediante el reconocimiento p\u00fablico de la labor de los autores cuyas obras han destacado especialmente a juicio de un jurado de expertos en cada modalidad", "owner_org": null, "extras": [{"key": "clase_info", "value": "Cat\u00e1logos", "__extras": {"package_id": "489ad130-15e7-4f74-ac0b-5b23dc3f9eb8", "revision_id": "12fe9361-6d45-4fe3-a393-869239186dac"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-14", "__extras": {"revision_id": "12fe9361-6d45-4fe3-a393-869239186dac", "package_id": "489ad130-15e7-4f74-ac0b-5b23dc3f9eb8"}}, {"key": "direccion_web", "value": "http://www.mcu.es/premiado/cargarFiltroBusquedaAction.do?layout=premiado", "__extras": {"revision_id": "12fe9361-6d45-4fe3-a393-869239186dac", "package_id": "489ad130-15e7-4f74-ac0b-5b23dc3f9eb8"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"revision_id": "6a7f4b64-4b59-4250-9db9-44aa51b63730", "package_id": "489ad130-15e7-4f74-ac0b-5b23dc3f9eb8"}}, {"key": "formato_presentacion", "value": "Imagen/Texto", "__extras": {"package_id": "489ad130-15e7-4f74-ac0b-5b23dc3f9eb8", "revision_id": "12fe9361-6d45-4fe3-a393-869239186dac"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "489ad130-15e7-4f74-ac0b-5b23dc3f9eb8", "revision_id": "6a7f4b64-4b59-4250-9db9-44aa51b63730"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"revision_id": "6a7f4b64-4b59-4250-9db9-44aa51b63730", "package_id": "489ad130-15e7-4f74-ac0b-5b23dc3f9eb8"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/489ad130-15e7-4f74-ac0b-5b23dc3f9eb8", "__extras": {"package_id": "489ad130-15e7-4f74-ac0b-5b23dc3f9eb8", "revision_id": "0204b1d7-492e-4daf-be4f-e65f7aa7d7ad"}}, {"key": "organismo_editor", "value": "Subdirecci\u00f3n General de Promoci\u00f3n del Libro, la Lectura y las Letras Espa\u00f1olas", "__extras": {"revision_id": "12fe9361-6d45-4fe3-a393-869239186dac", "package_id": "489ad130-15e7-4f74-ac0b-5b23dc3f9eb8"}}, {"key": "organismo_responsable", "value": "MINISTERIO DE CULTURA", "__extras": {"package_id": "489ad130-15e7-4f74-ac0b-5b23dc3f9eb8", "revision_id": "12fe9361-6d45-4fe3-a393-869239186dac"}}, {"key": "tipo_consulta", "value": "Avanzada", "__extras": {"package_id": "489ad130-15e7-4f74-ac0b-5b23dc3f9eb8", "revision_id": "12fe9361-6d45-4fe3-a393-869239186dac"}}, {"key": "tipo_info", "value": "Texto completo", "__extras": {"revision_id": "12fe9361-6d45-4fe3-a393-869239186dac", "package_id": "489ad130-15e7-4f74-ac0b-5b23dc3f9eb8"}}], "title": "Base de datos de premiados del libro, lectura y letras", "revision_id": "12fe9361-6d45-4fe3-a393-869239186dac"}