{"license_title": null, "maintainer": "Servicio de Prensa del Gobierno de Espa\u00f1a", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:08:58.707276", "id": "c8e3b0b8-1fbc-43a3-8850-0fdf3d161f80", "metadata_created": "2011-06-14T12:08:58.707276", "metadata_modified": "2013-08-23T13:04:37.356622", "author": "Servicio de Prensa del Gobierno de Espa\u00f1a", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "texto", "url": "http://www.la-moncloa.es/ServiciosdePrensa/Agendadelacomunicacion/index.htm", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T13:04:37.356622", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T08:04:37.330992", "position": 0, "resource_group_id": "8371061e-fe98-4226-b244-8d0e0f3da17a", "revision_id": "5258bedb-1947-430d-8acd-42d35f6eec6a", "id": "1405eb4b-4667-4e80-bbdf-311721906f50", "resource_type": null, "size": "50129"}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "medios-de-comunicacion", "name": "medios-de-comunicacion", "revision_timestamp": "2013-04-02T22:49:57.632368", "state": "active", "id": "9b04f9e4-8c79-4b19-9a9f-ec842bf2f54d"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "proyecto-aporta-id_165", "isopen": false, "url": "http://www.la-moncloa.es/ServiciosdePrensa/Agendadelacomunicacion/index.htm", "notes": "Permite b\u00fasqueda por persona o entidad dentro de estas categor\u00edas: Servicios de prensa oficiales, administraci\u00f3n del exterior, organismos internacionales con sede en Espa\u00f1a, prensa nacional, prensa extranjera, radios y televisiones, nacionales, radios y televisiones extranjeras, partidos pol\u00edticos y organizaciones empresariales y, por \u00faltimo, organizaciones profesionales en el \u00e1rea de la comunicaci\u00f3n", "owner_org": null, "extras": [{"key": "clase_info", "value": "Censos y directorios", "__extras": {"package_id": "c8e3b0b8-1fbc-43a3-8850-0fdf3d161f80", "revision_id": "fe11afa2-048f-4117-b9be-b2f2f632544e"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-14", "__extras": {"revision_id": "fe11afa2-048f-4117-b9be-b2f2f632544e", "package_id": "c8e3b0b8-1fbc-43a3-8850-0fdf3d161f80"}}, {"key": "direccion_web", "value": "http://www.la-moncloa.es/ServiciosdePrensa/Agendadelacomunicacion/index.htm", "__extras": {"revision_id": "fe11afa2-048f-4117-b9be-b2f2f632544e", "package_id": "c8e3b0b8-1fbc-43a3-8850-0fdf3d161f80"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"package_id": "c8e3b0b8-1fbc-43a3-8850-0fdf3d161f80", "revision_id": "b76f904d-e78e-4f89-8ca2-926e541e78db"}}, {"key": "formato_presentacion", "value": "Texto", "__extras": {"package_id": "c8e3b0b8-1fbc-43a3-8850-0fdf3d161f80", "revision_id": "fe11afa2-048f-4117-b9be-b2f2f632544e"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "c8e3b0b8-1fbc-43a3-8850-0fdf3d161f80", "revision_id": "b76f904d-e78e-4f89-8ca2-926e541e78db"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"revision_id": "b76f904d-e78e-4f89-8ca2-926e541e78db", "package_id": "c8e3b0b8-1fbc-43a3-8850-0fdf3d161f80"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/c8e3b0b8-1fbc-43a3-8850-0fdf3d161f80", "__extras": {"package_id": "c8e3b0b8-1fbc-43a3-8850-0fdf3d161f80", "revision_id": "7054c78a-d466-4218-84c2-da97d32d691d"}}, {"key": "organismo_editor", "value": "Servicio de Prensa del Gobierno de Espa\u00f1a", "__extras": {"revision_id": "fe11afa2-048f-4117-b9be-b2f2f632544e", "package_id": "c8e3b0b8-1fbc-43a3-8850-0fdf3d161f80"}}, {"key": "organismo_responsable", "value": "GOBIERNO DE ESPA\u00d1A", "__extras": {"package_id": "c8e3b0b8-1fbc-43a3-8850-0fdf3d161f80", "revision_id": "fe11afa2-048f-4117-b9be-b2f2f632544e"}}, {"key": "tipo_consulta", "value": "Simple ", "__extras": {"package_id": "c8e3b0b8-1fbc-43a3-8850-0fdf3d161f80", "revision_id": "fe11afa2-048f-4117-b9be-b2f2f632544e"}}, {"key": "tipo_info", "value": "Referencial", "__extras": {"revision_id": "fe11afa2-048f-4117-b9be-b2f2f632544e", "package_id": "c8e3b0b8-1fbc-43a3-8850-0fdf3d161f80"}}], "title": "Agenda de la Comunicaci\u00f3n", "revision_id": "fe11afa2-048f-4117-b9be-b2f2f632544e"}