{"license_title": null, "maintainer": "Subdirecci\u00f3n General de Promoci\u00f3n de las Bellas Artes", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:17:50.825931", "id": "c0215160-cfc7-4e41-b605-f1d93bfede1d", "metadata_created": "2011-06-14T12:17:50.825931", "metadata_modified": "2013-04-02T23:14:05.564469", "author": "Subdirecci\u00f3n General de Promoci\u00f3n de las Bellas Artes", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "texto", "url": "http://www.mcu.es/legislacionconvenio/loadSearchLegislation.do?cache=init&legislation.area.id=PROM&layout=legislacionPromoarte&language=es", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:17:50.825931", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "f8f54a36-2292-4044-ba12-596b45dbd04b", "revision_id": "6e8b0b7d-5166-438f-8309-fa2f115e998e", "id": "8f8e98aa-1c46-48de-ac8a-3110abda4ffd", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "arte", "name": "arte", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:17:50.825931", "state": "active", "id": "5b60b7f4-2ab0-40ae-9140-10dda9dc7c48"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "cultura", "name": "cultura", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:17:50.825931", "state": "active", "id": "ae4477dd-db3d-4242-b7b6-89793903a71b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "exposiciones", "name": "exposiciones", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:17:50.825931", "state": "active", "id": "8eb23602-430e-498c-b4f6-3c5849864bbd"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "proyecto-aporta-id_324", "isopen": false, "url": "http://www.mcu.es/legislacionconvenio/loadSearchLegislation.do?cache=init&legislation.area.id=PROM&layout=legislacionPromoarte&language=es", "notes": "Acceso a la legislaci\u00f3n y normativa en materia de cultura en los \u00e1mbitos estatal, auton\u00f3mico, comunitario e internacional. Se ha recogido b\u00e1sicamente la legislaci\u00f3n con rango normativo de Ley o Decreto y se incluyen los documentos completos en pdf", "owner_org": null, "extras": [{"key": "clase_info", "value": "Normas y jurisprudencia", "__extras": {"package_id": "c0215160-cfc7-4e41-b605-f1d93bfede1d", "revision_id": "6e8b0b7d-5166-438f-8309-fa2f115e998e"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-14", "__extras": {"revision_id": "6e8b0b7d-5166-438f-8309-fa2f115e998e", "package_id": "c0215160-cfc7-4e41-b605-f1d93bfede1d"}}, {"key": "direccion_web", "value": "http://www.mcu.es/legislacionconvenio/loadSearchLegislation.do?cache=init&legislation.area.id=PROM&layout=legislacionPromoarte&language=es", "__extras": {"revision_id": "6e8b0b7d-5166-438f-8309-fa2f115e998e", "package_id": "c0215160-cfc7-4e41-b605-f1d93bfede1d"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"revision_id": "93e053b5-5f91-46dd-9009-fbf4ffa104f6", "package_id": "c0215160-cfc7-4e41-b605-f1d93bfede1d"}}, {"key": "formato_presentacion", "value": "Texto", "__extras": {"package_id": "c0215160-cfc7-4e41-b605-f1d93bfede1d", "revision_id": "6e8b0b7d-5166-438f-8309-fa2f115e998e"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "c0215160-cfc7-4e41-b605-f1d93bfede1d", "revision_id": "93e053b5-5f91-46dd-9009-fbf4ffa104f6"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"revision_id": "93e053b5-5f91-46dd-9009-fbf4ffa104f6", "package_id": "c0215160-cfc7-4e41-b605-f1d93bfede1d"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/c0215160-cfc7-4e41-b605-f1d93bfede1d", "__extras": {"package_id": "c0215160-cfc7-4e41-b605-f1d93bfede1d", "revision_id": "bc6e8220-c1ee-4dc8-a3be-bb1b1576909c"}}, {"key": "organismo_editor", "value": "Subdirecci\u00f3n General de Promoci\u00f3n de las Bellas Artes", "__extras": {"revision_id": "6e8b0b7d-5166-438f-8309-fa2f115e998e", "package_id": "c0215160-cfc7-4e41-b605-f1d93bfede1d"}}, {"key": "organismo_responsable", "value": "MINISTERIO DE CULTURA", "__extras": {"package_id": "c0215160-cfc7-4e41-b605-f1d93bfede1d", "revision_id": "6e8b0b7d-5166-438f-8309-fa2f115e998e"}}, {"key": "tipo_consulta", "value": "Avanzada", "__extras": {"package_id": "c0215160-cfc7-4e41-b605-f1d93bfede1d", "revision_id": "6e8b0b7d-5166-438f-8309-fa2f115e998e"}}, {"key": "tipo_info", "value": "Texto completo", "__extras": {"revision_id": "6e8b0b7d-5166-438f-8309-fa2f115e998e", "package_id": "c0215160-cfc7-4e41-b605-f1d93bfede1d"}}], "title": "Legislaci\u00f3n de Promoci\u00f3n del Arte ", "revision_id": "6e8b0b7d-5166-438f-8309-fa2f115e998e"}