{"license_title": null, "maintainer": "Biblioteca Nacional", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:15:40.203264", "id": "e6587b1f-eadf-40e0-97c1-ee07589045b4", "metadata_created": "2011-06-14T12:15:40.203264", "metadata_modified": "2013-04-02T23:15:18.906593", "author": "Biblioteca Nacional", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "texto", "url": "http://www2.bne.es/BEL_publico/prepBibliografia.do?tipoBib=MUS", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:15:40.203264", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "ffd4cfc0-f34f-475b-b4be-9dacd5eb89f8", "revision_id": "e33523fe-1a0e-4f62-a56b-366f2c269cb4", "id": "8b9bdb95-87ba-42c3-8087-de590b8a0c39", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "danza", "name": "danza", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:15:40.203264", "state": "active", "id": "d69e15f5-b19d-4407-83b0-3f47faf29ccc"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "musica", "name": "musica", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:15:40.203264", "state": "active", "id": "6dba836b-94fa-46f9-873e-401e5474002a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "teatro", "name": "teatro", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:15:40.203264", "state": "active", "id": "75f16e5b-cea2-42c6-8de3-fba43de7bd1c"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "proyecto-aporta-id_330", "isopen": false, "url": "http://www2.bne.es/BEL_publico/prepBibliografia.do?tipoBib=MUS", "notes": "Recoge la edici\u00f3n musical espa\u00f1ola, a excepci\u00f3n de las publicaciones consideradas como menores. Est\u00e1 dividida en dos secciones: la primera ordena los asientos bibliogr\u00e1ficos por grandes grupos (se puede consultar en formato pdf) y la segunda comprende cinco \u00edndices: autores, t\u00edtulos, materias, autor-t\u00edtulo y series.El material M\u00fasica impresa a\u00fan no est\u00e1 disponible en esta versi\u00f3n de la aplicaci\u00f3n y como alternativa se puede acceder a la versi\u00f3n 2005 y 2006", "owner_org": null, "extras": [{"key": "clase_info", "value": "Cat\u00e1logos", "__extras": {"package_id": "e6587b1f-eadf-40e0-97c1-ee07589045b4", "revision_id": "e33523fe-1a0e-4f62-a56b-366f2c269cb4"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-14", "__extras": {"revision_id": "e33523fe-1a0e-4f62-a56b-366f2c269cb4", "package_id": "e6587b1f-eadf-40e0-97c1-ee07589045b4"}}, {"key": "direccion_web", "value": "http://www2.bne.es/BEL_publico/prepBibliografia.do?tipoBib=MUS", "__extras": {"revision_id": "e33523fe-1a0e-4f62-a56b-366f2c269cb4", "package_id": "e6587b1f-eadf-40e0-97c1-ee07589045b4"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"revision_id": "114adb9e-6e40-4f2a-92f6-89aa5bd92a2f", "package_id": "e6587b1f-eadf-40e0-97c1-ee07589045b4"}}, {"key": "formato_presentacion", "value": "Texto", "__extras": {"package_id": "e6587b1f-eadf-40e0-97c1-ee07589045b4", "revision_id": "e33523fe-1a0e-4f62-a56b-366f2c269cb4"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "e6587b1f-eadf-40e0-97c1-ee07589045b4", "revision_id": "114adb9e-6e40-4f2a-92f6-89aa5bd92a2f"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"revision_id": "114adb9e-6e40-4f2a-92f6-89aa5bd92a2f", "package_id": "e6587b1f-eadf-40e0-97c1-ee07589045b4"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/e6587b1f-eadf-40e0-97c1-ee07589045b4", "__extras": {"package_id": "e6587b1f-eadf-40e0-97c1-ee07589045b4", "revision_id": "a9c0760b-a1f5-4696-a27e-3a4ee411d040"}}, {"key": "organismo_editor", "value": "Biblioteca Nacional", "__extras": {"revision_id": "e33523fe-1a0e-4f62-a56b-366f2c269cb4", "package_id": "e6587b1f-eadf-40e0-97c1-ee07589045b4"}}, {"key": "organismo_responsable", "value": "MINISTERIO DE CULTURA", "__extras": {"package_id": "e6587b1f-eadf-40e0-97c1-ee07589045b4", "revision_id": "e33523fe-1a0e-4f62-a56b-366f2c269cb4"}}, {"key": "tipo_consulta", "value": "Avanzada", "__extras": {"package_id": "e6587b1f-eadf-40e0-97c1-ee07589045b4", "revision_id": "e33523fe-1a0e-4f62-a56b-366f2c269cb4"}}, {"key": "tipo_info", "value": "Referencial", "__extras": {"revision_id": "e33523fe-1a0e-4f62-a56b-366f2c269cb4", "package_id": "e6587b1f-eadf-40e0-97c1-ee07589045b4"}}], "title": "Bibliograf\u00eda espa\u00f1ola de m\u00fasica impresa ", "revision_id": "e33523fe-1a0e-4f62-a56b-366f2c269cb4"}