{"license_title": null, "maintainer": "Consejo Econ\u00f3mico y Social (CES)", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:05:00.741265", "id": "92321d62-a08c-485e-8470-529f888157c2", "metadata_created": "2011-06-14T12:05:00.741265", "metadata_modified": "2013-08-23T13:11:05.302996", "author": "Consejo Econ\u00f3mico y Social (CES)", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "texto", "url": "http://www.ces.es/cgi-bin/sircgietb?-FUNC=SWF-SEAF&-LANG=4&-USER=WEB&-AKEY=14-02-05140145&-VIEW=W05CFAS", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T13:11:05.302996", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T08:11:05.272699", "position": 0, "resource_group_id": "239d300f-0bdc-4e61-88a6-1fde2ebeed7b", "revision_id": "54c068a0-9f9b-4fb1-adce-27a4af2cd431", "id": "6850529a-0e62-4c86-b57d-2bb4d7e71f3d", "resource_type": null, "size": "8629"}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "asuntos-sociales", "name": "asuntos-sociales", "revision_timestamp": "2013-04-02T22:45:44.289138", "state": "active", "id": "1eef154b-cd79-4c65-9f8b-1013c8eb2964"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "proyecto-aporta-id_130", "isopen": false, "url": "http://www.ces.es/cgi-bin/sircgietb?-FUNC=SWF-SEAF&-LANG=4&-USER=WEB&-AKEY=14-02-05140145&-VIEW=W05CFAS", "notes": "Permite consultar los fasc\u00edculos de las publicaciones peri\u00f3dicas pertenecientes al fondo documental de la biblioteca y centro de documentaci\u00f3n de la instituci\u00f3n", "owner_org": null, "extras": [{"key": "clase_info", "value": "Cat\u00e1logos", "__extras": {"package_id": "92321d62-a08c-485e-8470-529f888157c2", "revision_id": "369e058c-9317-43a1-a35e-bf5426b22a93"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-14", "__extras": {"revision_id": "369e058c-9317-43a1-a35e-bf5426b22a93", "package_id": "92321d62-a08c-485e-8470-529f888157c2"}}, {"key": "direccion_web", "value": "http://www.ces.es/cgi-bin/sircgietb?-FUNC=SWF-SEAF&-LANG=4&-USER=WEB&-AKEY=14-02-05140145&-VIEW=W05CFAS", "__extras": {"revision_id": "369e058c-9317-43a1-a35e-bf5426b22a93", "package_id": "92321d62-a08c-485e-8470-529f888157c2"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"package_id": "92321d62-a08c-485e-8470-529f888157c2", "revision_id": "53c72cde-296c-43b2-8849-58b2602c35e4"}}, {"key": "formato_presentacion", "value": "Texto", "__extras": {"package_id": "92321d62-a08c-485e-8470-529f888157c2", "revision_id": "369e058c-9317-43a1-a35e-bf5426b22a93"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "92321d62-a08c-485e-8470-529f888157c2", "revision_id": "53c72cde-296c-43b2-8849-58b2602c35e4"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"revision_id": "53c72cde-296c-43b2-8849-58b2602c35e4", "package_id": "92321d62-a08c-485e-8470-529f888157c2"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/92321d62-a08c-485e-8470-529f888157c2", "__extras": {"package_id": "92321d62-a08c-485e-8470-529f888157c2", "revision_id": "c0ce5a1f-e9b4-4ef4-94cd-a792e987fa84"}}, {"key": "organismo_editor", "value": "Consejo Econ\u00f3mico y Social (CES)", "__extras": {"revision_id": "369e058c-9317-43a1-a35e-bf5426b22a93", "package_id": "92321d62-a08c-485e-8470-529f888157c2"}}, {"key": "organismo_responsable", "value": "MINISTERIO DE TRABAJO E INMIGRACI\u00d3N", "__extras": {"package_id": "92321d62-a08c-485e-8470-529f888157c2", "revision_id": "369e058c-9317-43a1-a35e-bf5426b22a93"}}, {"key": "tipo_consulta", "value": "Avanzada", "__extras": {"package_id": "92321d62-a08c-485e-8470-529f888157c2", "revision_id": "369e058c-9317-43a1-a35e-bf5426b22a93"}}, {"key": "tipo_info", "value": "Referencial", "__extras": {"revision_id": "369e058c-9317-43a1-a35e-bf5426b22a93", "package_id": "92321d62-a08c-485e-8470-529f888157c2"}}], "title": "Cat\u00e1logo de fasc\u00edculos de las publicaciones peri\u00f3dicas del Consejo Econ\u00f3mico y Social", "revision_id": "369e058c-9317-43a1-a35e-bf5426b22a93"}