{"license_title": null, "maintainer": "Fundaci\u00f3n Biodiversidad", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:09:25.287661", "id": "45b46a27-d63c-47f3-a9f5-f1e67fab47a9", "metadata_created": "2011-06-14T12:09:25.287661", "metadata_modified": "2013-08-23T13:04:15.247865", "author": "Fundaci\u00f3n Biodiversidad", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "imagen/texto", "url": "http://www.fundacion-biodiversidad.es/inicio/mediateca/fondo-documental", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T13:04:15.247865", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T08:04:15.191672", "position": 0, "resource_group_id": "87c03b5d-6b5d-409d-94b9-6d6cb473f90b", "revision_id": "001ba80a-4663-42a5-8b17-8919bed0e47d", "id": "0366cc19-6f72-4a85-832b-6d3265ede7e1", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "biodiversidad", "name": "biodiversidad", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:09:25.287661", "state": "active", "id": "284358e8-f7ee-489f-82c4-1356b290924e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "fondos-documentales", "name": "fondos-documentales", "revision_timestamp": "2013-04-03T00:35:17.784482", "state": "active", "id": "ad06bba9-6c96-42cf-a92d-974e2ff180f4"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "proyecto-aporta-id_929", "isopen": false, "url": "http://www.fundacion-biodiversidad.es/inicio/mediateca/fondo-documental", "notes": "Se accede a bibliograf\u00eda, publicaciones y otros recursos de informaci\u00f3n relacionados con la Fundaci\u00f3n Biodiversidad y de otras entidades, as\u00ed como documentaci\u00f3n ambiental de inter\u00e9s general. Algunos documentos est\u00e1n en formato electr\u00f3nico.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "clase_info", "value": "Cat\u00e1logos", "__extras": {"package_id": "45b46a27-d63c-47f3-a9f5-f1e67fab47a9", "revision_id": "226371ab-8a67-4100-a971-91dde619c07b"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-14", "__extras": {"revision_id": "226371ab-8a67-4100-a971-91dde619c07b", "package_id": "45b46a27-d63c-47f3-a9f5-f1e67fab47a9"}}, {"key": "direccion_web", "value": "http://www.fundacion-biodiversidad.es/inicio/mediateca/fondo-documental", "__extras": {"revision_id": "226371ab-8a67-4100-a971-91dde619c07b", "package_id": "45b46a27-d63c-47f3-a9f5-f1e67fab47a9"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"package_id": "45b46a27-d63c-47f3-a9f5-f1e67fab47a9", "revision_id": "5f493d11-1ea1-4ca6-93e8-a1b119d0f08a"}}, {"key": "formato_presentacion", "value": "Imagen/Texto", "__extras": {"package_id": "45b46a27-d63c-47f3-a9f5-f1e67fab47a9", "revision_id": "226371ab-8a67-4100-a971-91dde619c07b"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "45b46a27-d63c-47f3-a9f5-f1e67fab47a9", "revision_id": "5f493d11-1ea1-4ca6-93e8-a1b119d0f08a"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"revision_id": "5f493d11-1ea1-4ca6-93e8-a1b119d0f08a", "package_id": "45b46a27-d63c-47f3-a9f5-f1e67fab47a9"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/45b46a27-d63c-47f3-a9f5-f1e67fab47a9", "__extras": {"package_id": "45b46a27-d63c-47f3-a9f5-f1e67fab47a9", "revision_id": "977b6e7d-44dd-414d-9dcd-cce78d6e167a"}}, {"key": "organismo_editor", "value": "Fundaci\u00f3n Biodiversidad", "__extras": {"revision_id": "226371ab-8a67-4100-a971-91dde619c07b", "package_id": "45b46a27-d63c-47f3-a9f5-f1e67fab47a9"}}, {"key": "organismo_responsable", "value": "MINISTERIO DE MEDIO AMBIENTE Y MEDIO RURAL Y MARINO", "__extras": {"package_id": "45b46a27-d63c-47f3-a9f5-f1e67fab47a9", "revision_id": "226371ab-8a67-4100-a971-91dde619c07b"}}, {"key": "tipo_consulta", "value": "Simple", "__extras": {"package_id": "45b46a27-d63c-47f3-a9f5-f1e67fab47a9", "revision_id": "226371ab-8a67-4100-a971-91dde619c07b"}}, {"key": "tipo_info", "value": "Enlace a contenidos", "__extras": {"revision_id": "226371ab-8a67-4100-a971-91dde619c07b", "package_id": "45b46a27-d63c-47f3-a9f5-f1e67fab47a9"}}], "title": "Fondo Documental de la Fundaci\u00f3n Biodiversidad ", "revision_id": "226371ab-8a67-4100-a971-91dde619c07b"}