{"license_title": null, "maintainer": "Fondo de Regulaci\u00f3n y Organizaci\u00f3n del Mercado de los Productos de la Pesca y Cultivos Marinos (FROM)", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:21:37.362516", "id": "14af0080-3ba2-4fb2-a5f4-80b8c7c459e4", "metadata_created": "2011-06-14T12:21:37.362516", "metadata_modified": "2013-04-02T23:40:02.785584", "author": "Fondo de Regulaci\u00f3n y Organizaci\u00f3n del Mercado de los Productos de la Pesca y Cultivos Marinos (FROM)", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "texto", "url": "http://from.mapa.es/esp/ferias/index.asp?sec=Ferias&sub=Notas%20de%20Ferias&menu=subFerias", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:21:37.362516", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "89e74550-b047-41d9-baae-ba4dae16097b", "revision_id": "9335e27d-1364-45ce-bf3c-672154accb1d", "id": "33be4995-76bc-4489-98d3-24e1503f9d4e", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "pesca", "name": "pesca", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:21:37.362516", "state": "active", "id": "5a7254d5-9dbf-4706-bf18-1da2608289cf"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "proyecto-aporta-id_596", "isopen": false, "url": "http://from.mapa.es/esp/ferias/index.asp?sec=Ferias&sub=Notas%20de%20Ferias&menu=subFerias", "notes": "Buscador de ferias para la incentivaci\u00f3n y promoci\u00f3n del consumo de los productos de la pesca y de la acuicultura. S\u00f3lo permite hacer b\u00fasquedas por palabra clave", "owner_org": null, "extras": [{"key": "clase_info", "value": "Datos producidos por el organismo", "__extras": {"package_id": "14af0080-3ba2-4fb2-a5f4-80b8c7c459e4", "revision_id": "9335e27d-1364-45ce-bf3c-672154accb1d"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-14", "__extras": {"revision_id": "9335e27d-1364-45ce-bf3c-672154accb1d", "package_id": "14af0080-3ba2-4fb2-a5f4-80b8c7c459e4"}}, {"key": "direccion_web", "value": "http://from.mapa.es/esp/ferias/index.asp?sec=Ferias&sub=Notas%20de%20Ferias&menu=subFerias", "__extras": {"revision_id": "9335e27d-1364-45ce-bf3c-672154accb1d", "package_id": "14af0080-3ba2-4fb2-a5f4-80b8c7c459e4"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"package_id": "14af0080-3ba2-4fb2-a5f4-80b8c7c459e4", "revision_id": "cd22cc8d-9466-45d7-a73b-60cb7faa80df"}}, {"key": "formato_presentacion", "value": "Texto", "__extras": {"package_id": "14af0080-3ba2-4fb2-a5f4-80b8c7c459e4", "revision_id": "9335e27d-1364-45ce-bf3c-672154accb1d"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "14af0080-3ba2-4fb2-a5f4-80b8c7c459e4", "revision_id": "cd22cc8d-9466-45d7-a73b-60cb7faa80df"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"revision_id": "cd22cc8d-9466-45d7-a73b-60cb7faa80df", "package_id": "14af0080-3ba2-4fb2-a5f4-80b8c7c459e4"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/14af0080-3ba2-4fb2-a5f4-80b8c7c459e4", "__extras": {"package_id": "14af0080-3ba2-4fb2-a5f4-80b8c7c459e4", "revision_id": "eef3501b-46e1-44c8-91ec-9a74b6d8a25e"}}, {"key": "organismo_editor", "value": "Fondo de Regulaci\u00f3n y Organizaci\u00f3n del Mercado de los Productos de la Pesca y Cultivos Marinos (FROM)", "__extras": {"revision_id": "9335e27d-1364-45ce-bf3c-672154accb1d", "package_id": "14af0080-3ba2-4fb2-a5f4-80b8c7c459e4"}}, {"key": "organismo_responsable", "value": "MINISTERIO DE MEDIO AMBIENTE Y MEDIO RURAL Y MARINO", "__extras": {"package_id": "14af0080-3ba2-4fb2-a5f4-80b8c7c459e4", "revision_id": "9335e27d-1364-45ce-bf3c-672154accb1d"}}, {"key": "tipo_consulta", "value": "Simple", "__extras": {"package_id": "14af0080-3ba2-4fb2-a5f4-80b8c7c459e4", "revision_id": "9335e27d-1364-45ce-bf3c-672154accb1d"}}, {"key": "tipo_info", "value": "Referencial", "__extras": {"revision_id": "9335e27d-1364-45ce-bf3c-672154accb1d", "package_id": "14af0080-3ba2-4fb2-a5f4-80b8c7c459e4"}}], "title": "Buscador de Ferias y Exposiciones nacionales e internacionales del sector pesquero", "revision_id": "9335e27d-1364-45ce-bf3c-672154accb1d"}