{"license_title": null, "maintainer": "Ministerio de Cultura", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:08:23.496904", "id": "55310730-5ff2-4ca4-91f4-7745140cd360", "metadata_created": "2011-06-14T12:08:23.496904", "metadata_modified": "2013-04-02T23:10:52.865068", "author": "Ministerio de Cultura", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "texto", "url": "http://www.mcu.es/filmoteca/cargarFiltro.do?cache=init&layout=filmoteca&language=es", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:08:23.496904", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "59a7ba3a-35b2-49c4-aaa0-8830966a251d", "revision_id": "d2788670-655b-4cb7-bd7e-f39a09472f21", "id": "a266a4f4-3af1-4ff3-9676-7118a70aec92", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "actividades-culturales", "name": "actividades-culturales", "revision_timestamp": "2013-04-02T23:10:52.865068", "state": "active", "id": "836b3d0b-b8ce-436a-85d6-4777c0c996f5"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "cine", "name": "cine", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:08:23.496904", "state": "active", "id": "f4112e98-b0d9-4751-ad83-cb24f0703f80"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "proyecto-aporta-id_302", "isopen": false, "url": "http://www.mcu.es/filmoteca/cargarFiltro.do?cache=init&layout=filmoteca&language=es", "notes": "La biblioteca de la Filmoteca Espa\u00f1ola se encarga de recopilar toda la documentaci\u00f3n manuscrita o impresa relacionada con el cine espa\u00f1ol e internacional en cualquiera de sus facetas. Los fondos est\u00e1n compuestos por m\u00e1s 25.000 libros, 970 t\u00edtulos de revistas, folletos, programaciones de festivales y cert\u00e1menes, recortes de prensa, gu\u00edas de prensa, guiones, archivos especiales y revistas antiguas. Adem\u00e1s, cuenta con una secci\u00f3n de Fonoteca que conserva m\u00e1s de 5.000 registros sonoros, partituras, estudios y otros documentos", "owner_org": null, "extras": [{"key": "clase_info", "value": "Cat\u00e1logos", "__extras": {"package_id": "55310730-5ff2-4ca4-91f4-7745140cd360", "revision_id": "d2788670-655b-4cb7-bd7e-f39a09472f21"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-14", "__extras": {"revision_id": "d2788670-655b-4cb7-bd7e-f39a09472f21", "package_id": "55310730-5ff2-4ca4-91f4-7745140cd360"}}, {"key": "direccion_web", "value": "http://www.mcu.es/filmoteca/cargarFiltro.do?cache=init&layout=filmoteca&language=es", "__extras": {"revision_id": "d2788670-655b-4cb7-bd7e-f39a09472f21", "package_id": "55310730-5ff2-4ca4-91f4-7745140cd360"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"package_id": "55310730-5ff2-4ca4-91f4-7745140cd360", "revision_id": "8d9f51f8-b6ec-4ee1-90fa-f2f2fa4bb51f"}}, {"key": "formato_presentacion", "value": "Texto", "__extras": {"package_id": "55310730-5ff2-4ca4-91f4-7745140cd360", "revision_id": "d2788670-655b-4cb7-bd7e-f39a09472f21"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "55310730-5ff2-4ca4-91f4-7745140cd360", "revision_id": "8d9f51f8-b6ec-4ee1-90fa-f2f2fa4bb51f"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"revision_id": "8d9f51f8-b6ec-4ee1-90fa-f2f2fa4bb51f", "package_id": "55310730-5ff2-4ca4-91f4-7745140cd360"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/55310730-5ff2-4ca4-91f4-7745140cd360", "__extras": {"package_id": "55310730-5ff2-4ca4-91f4-7745140cd360", "revision_id": "0f3263b7-89f4-403e-b2ed-23a13ac5b844"}}, {"key": "organismo_editor", "value": "Ministerio de Cultura", "__extras": {"revision_id": "d2788670-655b-4cb7-bd7e-f39a09472f21", "package_id": "55310730-5ff2-4ca4-91f4-7745140cd360"}}, {"key": "organismo_responsable", "value": "MINISTERIO DE CULTURA", "__extras": {"package_id": "55310730-5ff2-4ca4-91f4-7745140cd360", "revision_id": "d2788670-655b-4cb7-bd7e-f39a09472f21"}}, {"key": "tipo_consulta", "value": "Avanzada", "__extras": {"package_id": "55310730-5ff2-4ca4-91f4-7745140cd360", "revision_id": "d2788670-655b-4cb7-bd7e-f39a09472f21"}}, {"key": "tipo_info", "value": "Referencial", "__extras": {"revision_id": "d2788670-655b-4cb7-bd7e-f39a09472f21", "package_id": "55310730-5ff2-4ca4-91f4-7745140cd360"}}], "title": "Cat\u00e1logo de la Biblioteca de la Filmoteca Espa\u00f1ola", "revision_id": "d2788670-655b-4cb7-bd7e-f39a09472f21"}