{"license_title": null, "maintainer": "Conferencia de Rectores de las Universidades Espa\u00f1olas (CRUE)", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:21:49.321497", "id": "02fb910e-3f5f-4fb8-b481-b2696cc11e16", "metadata_created": "2011-06-14T12:21:49.321497", "metadata_modified": "2013-08-23T12:47:02.511617", "author": "Conferencia de Rectores de las Universidades Espa\u00f1olas (CRUE)", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "texto", "url": "http://rebiun.crue.org/cgi-bin/rebiun/O7868/IDa3a4a9e5/NT1", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T12:47:02.511617", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T07:47:02.480302", "position": 0, "resource_group_id": "62567f03-8c7d-4bf9-9928-d74e8a467983", "revision_id": "7e3a482e-5e61-4395-87dd-39efa4e8ab2c", "id": "971306a8-0215-4efd-af9a-082f5fe4ce44", "resource_type": null, "size": "521"}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "bibliografia", "name": "bibliografia", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:21:49.321497", "state": "active", "id": "677ff51f-cfaf-41a4-849d-ba51d8326889"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "bibliotecas", "name": "bibliotecas", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:21:49.321497", "state": "active", "id": "ca02dbb5-d6bf-48ff-84c8-9ad82f4133b5"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "edicion", "name": "edicion", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:21:49.321497", "state": "active", "id": "f12cdfc3-d2af-4dbf-81d0-8dcebec53e7d"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "proyecto-aporta-id_14", "isopen": false, "url": "http://rebiun.crue.org/cgi-bin/rebiun/O7868/IDa3a4a9e5/NT1", "notes": "Cat\u00e1logo colectivo de las bibliotecas de las  universidades espa\u00f1olas. Permite consultar los fondos de 70 bibliotecas universitarias y de investigaci\u00f3n espa\u00f1olas", "owner_org": null, "extras": [{"key": "clase_info", "value": "Cat\u00e1logos", "__extras": {"package_id": "02fb910e-3f5f-4fb8-b481-b2696cc11e16", "revision_id": "ce526d5c-62b4-4e00-ae73-a116e818d14e"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-14", "__extras": {"revision_id": "ce526d5c-62b4-4e00-ae73-a116e818d14e", "package_id": "02fb910e-3f5f-4fb8-b481-b2696cc11e16"}}, {"key": "direccion_web", "value": "http://rebiun.crue.org/cgi-bin/rebiun/O7868/IDa3a4a9e5/NT1", "__extras": {"revision_id": "ce526d5c-62b4-4e00-ae73-a116e818d14e", "package_id": "02fb910e-3f5f-4fb8-b481-b2696cc11e16"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"revision_id": "7d9688f8-ed23-4006-9f1f-32d7305f338e", "package_id": "02fb910e-3f5f-4fb8-b481-b2696cc11e16"}}, {"key": "formato_presentacion", "value": "Texto", "__extras": {"package_id": "02fb910e-3f5f-4fb8-b481-b2696cc11e16", "revision_id": "ce526d5c-62b4-4e00-ae73-a116e818d14e"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "02fb910e-3f5f-4fb8-b481-b2696cc11e16", "revision_id": "7d9688f8-ed23-4006-9f1f-32d7305f338e"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"revision_id": "7d9688f8-ed23-4006-9f1f-32d7305f338e", "package_id": "02fb910e-3f5f-4fb8-b481-b2696cc11e16"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/02fb910e-3f5f-4fb8-b481-b2696cc11e16", "__extras": {"package_id": "02fb910e-3f5f-4fb8-b481-b2696cc11e16", "revision_id": "a2364275-e29d-44fe-8a95-551d86c3b5e1"}}, {"key": "organismo_editor", "value": "Conferencia de Rectores de las Universidades Espa\u00f1olas (CRUE)", "__extras": {"revision_id": "ce526d5c-62b4-4e00-ae73-a116e818d14e", "package_id": "02fb910e-3f5f-4fb8-b481-b2696cc11e16"}}, {"key": "organismo_responsable", "value": "MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N", "__extras": {"package_id": "02fb910e-3f5f-4fb8-b481-b2696cc11e16", "revision_id": "ce526d5c-62b4-4e00-ae73-a116e818d14e"}}, {"key": "tipo_consulta", "value": "Avanzada", "__extras": {"package_id": "02fb910e-3f5f-4fb8-b481-b2696cc11e16", "revision_id": "ce526d5c-62b4-4e00-ae73-a116e818d14e"}}, {"key": "tipo_info", "value": "Referencial", "__extras": {"revision_id": "ce526d5c-62b4-4e00-ae73-a116e818d14e", "package_id": "02fb910e-3f5f-4fb8-b481-b2696cc11e16"}}], "title": "Cat\u00e1logo Colectivo de la Red de Bibliotecas Universitarias (REBIUN)", "revision_id": "ce526d5c-62b4-4e00-ae73-a116e818d14e"}