{"license_title": null, "maintainer": "Fondo de Regulaci\u00f3n y Organizaci\u00f3n del Mercado de los Productos de la Pesca y Cultivos Marinos (FROM)", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:18:39.897151", "id": "6bf86d7a-2168-4f9f-9eb9-3ff5694e6e94", "metadata_created": "2011-06-14T12:18:39.897151", "metadata_modified": "2013-04-02T23:40:35.013635", "author": "Fondo de Regulaci\u00f3n y Organizaci\u00f3n del Mercado de los Productos de la Pesca y Cultivos Marinos (FROM)", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "imagen/texto", "url": "http://from.mapa.es/esp/noticias/index.asp?sec=FROM&sub=Noticias&menu=subFrom", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:18:39.897151", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "eca7ef02-d060-44c0-a58e-e5ceb3e1bb51", "revision_id": "ebbea037-6b83-4c3b-ad7d-05a43e1493e8", "id": "986b8edc-06d2-4075-912e-e921a8d226e0", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "pesca", "name": "pesca", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:18:39.897151", "state": "active", "id": "5a7254d5-9dbf-4706-bf18-1da2608289cf"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "proyecto-aporta-id_599", "isopen": false, "url": "http://from.mapa.es/esp/noticias/index.asp?sec=FROM&sub=Noticias&menu=subFrom", "notes": "Base de datos de noticias relacionadas con el FROM. Se puede buscar informaci\u00f3n a texto libre y/o acotando por fechas (d\u00eda, mes y a\u00f1o de publicaci\u00f3n", "owner_org": null, "extras": [{"key": "clase_info", "value": "Noticias y actualidad", "__extras": {"package_id": "6bf86d7a-2168-4f9f-9eb9-3ff5694e6e94", "revision_id": "ebbea037-6b83-4c3b-ad7d-05a43e1493e8"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-14", "__extras": {"revision_id": "ebbea037-6b83-4c3b-ad7d-05a43e1493e8", "package_id": "6bf86d7a-2168-4f9f-9eb9-3ff5694e6e94"}}, {"key": "direccion_web", "value": "http://from.mapa.es/esp/noticias/index.asp?sec=FROM&sub=Noticias&menu=subFrom", "__extras": {"revision_id": "ebbea037-6b83-4c3b-ad7d-05a43e1493e8", "package_id": "6bf86d7a-2168-4f9f-9eb9-3ff5694e6e94"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"package_id": "6bf86d7a-2168-4f9f-9eb9-3ff5694e6e94", "revision_id": "37c354a9-8e8e-4b32-acec-b7dbeca3a462"}}, {"key": "formato_presentacion", "value": "Imagen/Texto", "__extras": {"package_id": "6bf86d7a-2168-4f9f-9eb9-3ff5694e6e94", "revision_id": "ebbea037-6b83-4c3b-ad7d-05a43e1493e8"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "6bf86d7a-2168-4f9f-9eb9-3ff5694e6e94", "revision_id": "37c354a9-8e8e-4b32-acec-b7dbeca3a462"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"revision_id": "37c354a9-8e8e-4b32-acec-b7dbeca3a462", "package_id": "6bf86d7a-2168-4f9f-9eb9-3ff5694e6e94"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/6bf86d7a-2168-4f9f-9eb9-3ff5694e6e94", "__extras": {"package_id": "6bf86d7a-2168-4f9f-9eb9-3ff5694e6e94", "revision_id": "30d4bc7e-c1d7-4e2f-9e73-bba77f2fa381"}}, {"key": "organismo_editor", "value": "Fondo de Regulaci\u00f3n y Organizaci\u00f3n del Mercado de los Productos de la Pesca y Cultivos Marinos (FROM)", "__extras": {"revision_id": "ebbea037-6b83-4c3b-ad7d-05a43e1493e8", "package_id": "6bf86d7a-2168-4f9f-9eb9-3ff5694e6e94"}}, {"key": "organismo_responsable", "value": "MINISTERIO DE MEDIO AMBIENTE Y MEDIO RURAL Y MARINO", "__extras": {"package_id": "6bf86d7a-2168-4f9f-9eb9-3ff5694e6e94", "revision_id": "ebbea037-6b83-4c3b-ad7d-05a43e1493e8"}}, {"key": "tipo_consulta", "value": "Avanzada", "__extras": {"package_id": "6bf86d7a-2168-4f9f-9eb9-3ff5694e6e94", "revision_id": "ebbea037-6b83-4c3b-ad7d-05a43e1493e8"}}, {"key": "tipo_info", "value": "Texto completo", "__extras": {"revision_id": "ebbea037-6b83-4c3b-ad7d-05a43e1493e8", "package_id": "6bf86d7a-2168-4f9f-9eb9-3ff5694e6e94"}}], "title": "Buscador de noticias del FROM", "revision_id": "ebbea037-6b83-4c3b-ad7d-05a43e1493e8"}