{"license_title": null, "maintainer": "Conferencia de Rectores de las Universidades Espa\u00f1olas (CRUE)", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:05:21.637819", "id": "bb61dd24-3732-4005-b14a-d34acaf49642", "metadata_created": "2011-06-14T12:05:21.637819", "metadata_modified": "2013-08-23T13:10:14.041695", "author": "Conferencia de Rectores de las Universidades Espa\u00f1olas (CRUE)", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "texto", "url": "http://rebiun.crue.org/cgi-bin/rebiun/O7888/ID88925c6b/NT4?ACC=120&FORM=2", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T13:10:14.041695", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T08:10:13.987387", "position": 0, "resource_group_id": "21abb433-84d7-4180-b5c1-929e6ffef608", "revision_id": "bf961dec-48f1-49a3-b7fc-ef3998efe11e", "id": "f24c005c-7002-4752-820a-241e2a5e51f5", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "bibliografia", "name": "bibliografia", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:05:21.637819", "state": "active", "id": "677ff51f-cfaf-41a4-849d-ba51d8326889"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "bibliotecas", "name": "bibliotecas", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:05:21.637819", "state": "active", "id": "ca02dbb5-d6bf-48ff-84c8-9ad82f4133b5"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "edicion", "name": "edicion", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:05:21.637819", "state": "active", "id": "f12cdfc3-d2af-4dbf-81d0-8dcebec53e7d"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "proyecto-aporta-id_17", "isopen": false, "url": "http://rebiun.crue.org/cgi-bin/rebiun/O7888/ID88925c6b/NT4?ACC=120&FORM=2", "notes": "Cat\u00e1logo que re\u00fane las publicaciones peri\u00f3dicas de las bibliotecas pertenecientes a REBIUN", "owner_org": null, "extras": [{"key": "clase_info", "value": "Cat\u00e1logos", "__extras": {"package_id": "bb61dd24-3732-4005-b14a-d34acaf49642", "revision_id": "a16ac58e-ddb4-4b34-8d77-22a4deb0f220"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-14", "__extras": {"revision_id": "a16ac58e-ddb4-4b34-8d77-22a4deb0f220", "package_id": "bb61dd24-3732-4005-b14a-d34acaf49642"}}, {"key": "direccion_web", "value": "http://rebiun.crue.org/cgi-bin/rebiun/O7888/ID88925c6b/NT4?ACC=120&FORM=2", "__extras": {"revision_id": "a16ac58e-ddb4-4b34-8d77-22a4deb0f220", "package_id": "bb61dd24-3732-4005-b14a-d34acaf49642"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"revision_id": "ab90c950-4d82-4d9a-8c24-984896594629", "package_id": "bb61dd24-3732-4005-b14a-d34acaf49642"}}, {"key": "formato_presentacion", "value": "Texto", "__extras": {"package_id": "bb61dd24-3732-4005-b14a-d34acaf49642", "revision_id": "a16ac58e-ddb4-4b34-8d77-22a4deb0f220"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "bb61dd24-3732-4005-b14a-d34acaf49642", "revision_id": "ab90c950-4d82-4d9a-8c24-984896594629"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"revision_id": "ab90c950-4d82-4d9a-8c24-984896594629", "package_id": "bb61dd24-3732-4005-b14a-d34acaf49642"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/bb61dd24-3732-4005-b14a-d34acaf49642", "__extras": {"package_id": "bb61dd24-3732-4005-b14a-d34acaf49642", "revision_id": "7d8275a2-0a37-468f-8325-7b72a6ec7a1a"}}, {"key": "organismo_editor", "value": "Conferencia de Rectores de las Universidades Espa\u00f1olas (CRUE)", "__extras": {"revision_id": "a16ac58e-ddb4-4b34-8d77-22a4deb0f220", "package_id": "bb61dd24-3732-4005-b14a-d34acaf49642"}}, {"key": "organismo_responsable", "value": "MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N", "__extras": {"package_id": "bb61dd24-3732-4005-b14a-d34acaf49642", "revision_id": "a16ac58e-ddb4-4b34-8d77-22a4deb0f220"}}, {"key": "tipo_consulta", "value": "Avanzada", "__extras": {"package_id": "bb61dd24-3732-4005-b14a-d34acaf49642", "revision_id": "a16ac58e-ddb4-4b34-8d77-22a4deb0f220"}}, {"key": "tipo_info", "value": "Referencial", "__extras": {"revision_id": "a16ac58e-ddb4-4b34-8d77-22a4deb0f220", "package_id": "bb61dd24-3732-4005-b14a-d34acaf49642"}}], "title": "Cat\u00e1logo de Publicaciones Peri\u00f3dicas de la Red de Bibliotecas Universitarias (REBIUN)", "revision_id": "a16ac58e-ddb4-4b34-8d77-22a4deb0f220"}