{"license_title": null, "maintainer": "Ministerio de Cultura", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:02:37.708398", "id": "1759efa3-6323-44c8-9e79-c9a457952756", "metadata_created": "2011-06-14T12:02:37.708398", "metadata_modified": "2013-04-02T23:12:41.741678", "author": "Ministerio de Cultura", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "imagen/texto", "url": "http://www.mcu.es/museos/reddigital/busquedas/motorbusquedas/ConsultaBusquedaAvanzada.jsp?Museo=MT", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:02:37.708398", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "87dbc15e-8e9b-4242-a065-aca9e59cafe6", "revision_id": "c69a4a6a-c235-42e6-a91c-ec959d0620cc", "id": "b2db5699-185a-4a81-b3f6-5c9f631148db", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "cultura", "name": "cultura", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:02:37.708398", "state": "active", "id": "ae4477dd-db3d-4242-b7b6-89793903a71b"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "proyecto-aporta-id_318", "isopen": false, "url": "http://www.mcu.es/museos/reddigital/busquedas/motorbusquedas/ConsultaBusquedaAvanzada.jsp?Museo=MT", "notes": "El cat\u00e1logo de la colecci\u00f3n del Museo del Traje da acceso a la informaci\u00f3n y documentaci\u00f3n gr\u00e1fica de m\u00e1s de 11.000 bienes culturales, 5.729 objetos de su colecci\u00f3n estable y 5.390 fondos documentales, fundamentalmente fotograf\u00edas. Se utiliza la aplicaci\u00f3n inform\u00e1tica DOMUS, que es un sistema integrado de documentaci\u00f3n y gesti\u00f3n museogr\u00e1fica desarrollado por el Ministerio de Cultura (Subdirecci\u00f3n General de Museos Estatales y Subdirecci\u00f3n General de Tecnolog\u00edas y Sistemas de la Informaci\u00f3n)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "clase_info", "value": "Im\u00e1genes", "__extras": {"package_id": "1759efa3-6323-44c8-9e79-c9a457952756", "revision_id": "c69a4a6a-c235-42e6-a91c-ec959d0620cc"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-14", "__extras": {"revision_id": "c69a4a6a-c235-42e6-a91c-ec959d0620cc", "package_id": "1759efa3-6323-44c8-9e79-c9a457952756"}}, {"key": "direccion_web", "value": "http://www.mcu.es/museos/reddigital/busquedas/motorbusquedas/ConsultaBusquedaAvanzada.jsp?Museo=MT", "__extras": {"revision_id": "c69a4a6a-c235-42e6-a91c-ec959d0620cc", "package_id": "1759efa3-6323-44c8-9e79-c9a457952756"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"package_id": "1759efa3-6323-44c8-9e79-c9a457952756", "revision_id": "005a0243-c81d-4418-bfeb-b060c6a3a42d"}}, {"key": "formato_presentacion", "value": "Imagen/Texto", "__extras": {"package_id": "1759efa3-6323-44c8-9e79-c9a457952756", "revision_id": "c69a4a6a-c235-42e6-a91c-ec959d0620cc"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "1759efa3-6323-44c8-9e79-c9a457952756", "revision_id": "005a0243-c81d-4418-bfeb-b060c6a3a42d"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"revision_id": "005a0243-c81d-4418-bfeb-b060c6a3a42d", "package_id": "1759efa3-6323-44c8-9e79-c9a457952756"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/1759efa3-6323-44c8-9e79-c9a457952756", "__extras": {"package_id": "1759efa3-6323-44c8-9e79-c9a457952756", "revision_id": "e8526857-fb65-4df3-b99b-c1771004508a"}}, {"key": "organismo_editor", "value": "Ministerio de Cultura", "__extras": {"revision_id": "c69a4a6a-c235-42e6-a91c-ec959d0620cc", "package_id": "1759efa3-6323-44c8-9e79-c9a457952756"}}, {"key": "organismo_responsable", "value": "MINISTERIO DE CULTURA", "__extras": {"package_id": "1759efa3-6323-44c8-9e79-c9a457952756", "revision_id": "c69a4a6a-c235-42e6-a91c-ec959d0620cc"}}, {"key": "tipo_consulta", "value": "Avanzada", "__extras": {"package_id": "1759efa3-6323-44c8-9e79-c9a457952756", "revision_id": "c69a4a6a-c235-42e6-a91c-ec959d0620cc"}}, {"key": "tipo_info", "value": "Enlace a contenidos", "__extras": {"revision_id": "c69a4a6a-c235-42e6-a91c-ec959d0620cc", "package_id": "1759efa3-6323-44c8-9e79-c9a457952756"}}], "title": "Cat\u00e1logo de Colecciones del Museo del Traje", "revision_id": "c69a4a6a-c235-42e6-a91c-ec959d0620cc"}