{"license_title": null, "maintainer": "Instituto Espa\u00f1ol de Comercio Exterior (ICEX)", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:10:13.946490", "id": "c24cd39f-d2ff-45f2-a0b0-17a4b7814e43", "metadata_created": "2011-06-14T12:10:13.946490", "metadata_modified": "2013-08-23T13:03:31.079385", "author": "Instituto Espa\u00f1ol de Comercio Exterior (ICEX)", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "texto", "url": "http://www.icex.es/icex/cda/controller/pageICEX/0,6558,5518394_5519248_5554606_0_0_-1,00.html", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T13:03:31.079385", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T08:03:31.035357", "position": 0, "resource_group_id": "b0493b4e-46c8-45de-8228-211bfcc7d91d", "revision_id": "df16a9fa-537d-42f6-9e63-b3e3da123884", "id": "848bdefa-3718-4ad4-b10d-dffe13b49e28", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "comercio-exterior", "name": "comercio-exterior", "revision_timestamp": "2013-04-02T23:47:25.174602", "state": "active", "id": "ca602d50-a66f-473c-bec9-42406607a001"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "proyecto-aporta-id_641", "isopen": false, "url": "http://www.icex.es/icex/cda/controller/pageICEX/0,6558,5518394_5519248_5554606_0_0_-1,00.html", "notes": "Buscador de ferias relacionadas con la promoci\u00f3n de empresas espa\u00f1olas. Permite realizar b\u00fasquedas tipo de actividad y/o el estado de su convocatoria, sector y/o continente o pa\u00eds/territorio, rango de fechas y t\u00edtulo de la actividad. En cada registro se ofrece la informaci\u00f3n necesaria para la participaci\u00f3n de las empresas.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "clase_info", "value": "Noticias y actualidad", "__extras": {"package_id": "c24cd39f-d2ff-45f2-a0b0-17a4b7814e43", "revision_id": "d0760597-2fda-401b-a78a-a5f30003d2eb"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-14", "__extras": {"revision_id": "d0760597-2fda-401b-a78a-a5f30003d2eb", "package_id": "c24cd39f-d2ff-45f2-a0b0-17a4b7814e43"}}, {"key": "direccion_web", "value": "http://www.icex.es/icex/cda/controller/pageICEX/0,6558,5518394_5519248_5554606_0_0_-1,00.html", "__extras": {"revision_id": "d0760597-2fda-401b-a78a-a5f30003d2eb", "package_id": "c24cd39f-d2ff-45f2-a0b0-17a4b7814e43"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"package_id": "c24cd39f-d2ff-45f2-a0b0-17a4b7814e43", "revision_id": "bcfbab60-e236-4e93-bb8d-b5b8835ca645"}}, {"key": "formato_presentacion", "value": "Texto", "__extras": {"package_id": "c24cd39f-d2ff-45f2-a0b0-17a4b7814e43", "revision_id": "d0760597-2fda-401b-a78a-a5f30003d2eb"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "c24cd39f-d2ff-45f2-a0b0-17a4b7814e43", "revision_id": "bcfbab60-e236-4e93-bb8d-b5b8835ca645"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"revision_id": "bcfbab60-e236-4e93-bb8d-b5b8835ca645", "package_id": "c24cd39f-d2ff-45f2-a0b0-17a4b7814e43"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/c24cd39f-d2ff-45f2-a0b0-17a4b7814e43", "__extras": {"package_id": "c24cd39f-d2ff-45f2-a0b0-17a4b7814e43", "revision_id": "437aece2-3623-4afa-8a58-2e3e74a76368"}}, {"key": "organismo_editor", "value": "Instituto Espa\u00f1ol de Comercio Exterior (ICEX)", "__extras": {"revision_id": "d0760597-2fda-401b-a78a-a5f30003d2eb", "package_id": "c24cd39f-d2ff-45f2-a0b0-17a4b7814e43"}}, {"key": "organismo_responsable", "value": "MINISTERIO DE INDUSTRIA, TURISMO Y COMERCIO", "__extras": {"package_id": "c24cd39f-d2ff-45f2-a0b0-17a4b7814e43", "revision_id": "d0760597-2fda-401b-a78a-a5f30003d2eb"}}, {"key": "tipo_consulta", "value": "Avanzada", "__extras": {"package_id": "c24cd39f-d2ff-45f2-a0b0-17a4b7814e43", "revision_id": "d0760597-2fda-401b-a78a-a5f30003d2eb"}}, {"key": "tipo_info", "value": "Texto completo", "__extras": {"revision_id": "d0760597-2fda-401b-a78a-a5f30003d2eb", "package_id": "c24cd39f-d2ff-45f2-a0b0-17a4b7814e43"}}], "title": "Buscador de Ferias", "revision_id": "d0760597-2fda-401b-a78a-a5f30003d2eb"}