{"license_title": null, "maintainer": "Direcci\u00f3n General de Tr\u00e1fico (DGT)", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:23:03.099670", "id": "c54449ff-3c06-4a54-8049-c357ca4e602a", "metadata_created": "2011-06-14T12:23:03.099670", "metadata_modified": "2013-08-23T12:45:48.719429", "author": "Direcci\u00f3n General de Tr\u00e1fico (DGT)", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "texto", "url": "http://www.dgt.es/portal/es/oficina_virtual/dir_telefonos/jefaturas/?tit=%BFD%F3nde%20se%20puede%20solicitar?", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T12:45:48.719429", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T07:45:48.690211", "position": 0, "resource_group_id": "efec6f3a-519c-4379-8089-18d81a7a33b0", "revision_id": "ce8b6d96-b477-4adb-aa86-437d461839be", "id": "55c6abb9-fca5-413e-b2be-31f12e3a9b08", "resource_type": null, "size": "5577"}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "trafico", "name": "trafico", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:23:03.099670", "state": "active", "id": "089d6125-e161-433e-8bc3-2faa10760435"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "transportes", "name": "transportes", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:23:03.099670", "state": "active", "id": "eb7a691f-a52f-4f1a-a9f4-84603117c251"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "vehiculos", "name": "vehiculos", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:23:03.099670", "state": "active", "id": "52bf0720-835a-4f36-9cb8-506d050c590f"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "proyecto-aporta-id_396", "isopen": false, "url": "http://www.dgt.es/portal/es/oficina_virtual/dir_telefonos/jefaturas/?tit=%BFD%F3nde%20se%20puede%20solicitar?", "notes": "Informaci\u00f3n sobre las Jefaturas Provinciales de Tr\u00e1fico. Es un directorio con instituciones dependientes de la Direcci\u00f3n General de Tr\u00e1fico por provincias", "owner_org": null, "extras": [{"key": "clase_info", "value": "Censos y directorios", "__extras": {"package_id": "c54449ff-3c06-4a54-8049-c357ca4e602a", "revision_id": "503edd5e-b6f4-4070-a6a0-f771ce0e9b99"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-14", "__extras": {"revision_id": "503edd5e-b6f4-4070-a6a0-f771ce0e9b99", "package_id": "c54449ff-3c06-4a54-8049-c357ca4e602a"}}, {"key": "direccion_web", "value": "http://www.dgt.es/portal/es/oficina_virtual/dir_telefonos/jefaturas/?tit=%BFD%F3nde%20se%20puede%20solicitar?", "__extras": {"revision_id": "503edd5e-b6f4-4070-a6a0-f771ce0e9b99", "package_id": "c54449ff-3c06-4a54-8049-c357ca4e602a"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"revision_id": "6954f054-6ccc-4314-8240-db349e8a40ef", "package_id": "c54449ff-3c06-4a54-8049-c357ca4e602a"}}, {"key": "formato_presentacion", "value": "Texto", "__extras": {"package_id": "c54449ff-3c06-4a54-8049-c357ca4e602a", "revision_id": "503edd5e-b6f4-4070-a6a0-f771ce0e9b99"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "c54449ff-3c06-4a54-8049-c357ca4e602a", "revision_id": "6954f054-6ccc-4314-8240-db349e8a40ef"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"revision_id": "6954f054-6ccc-4314-8240-db349e8a40ef", "package_id": "c54449ff-3c06-4a54-8049-c357ca4e602a"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/c54449ff-3c06-4a54-8049-c357ca4e602a", "__extras": {"package_id": "c54449ff-3c06-4a54-8049-c357ca4e602a", "revision_id": "82dda4f2-c221-4351-8296-f3d0f73d267e"}}, {"key": "organismo_editor", "value": "Direcci\u00f3n General de Tr\u00e1fico (DGT)", "__extras": {"revision_id": "503edd5e-b6f4-4070-a6a0-f771ce0e9b99", "package_id": "c54449ff-3c06-4a54-8049-c357ca4e602a"}}, {"key": "organismo_responsable", "value": "MINISTERIO DEL INTERIOR", "__extras": {"package_id": "c54449ff-3c06-4a54-8049-c357ca4e602a", "revision_id": "503edd5e-b6f4-4070-a6a0-f771ce0e9b99"}}, {"key": "tipo_consulta", "value": "Simple", "__extras": {"package_id": "c54449ff-3c06-4a54-8049-c357ca4e602a", "revision_id": "503edd5e-b6f4-4070-a6a0-f771ce0e9b99"}}, {"key": "tipo_info", "value": "Referencial", "__extras": {"revision_id": "503edd5e-b6f4-4070-a6a0-f771ce0e9b99", "package_id": "c54449ff-3c06-4a54-8049-c357ca4e602a"}}], "title": "Localizador Jefaturas Provinciales de Tr\u00e1fico", "revision_id": "503edd5e-b6f4-4070-a6a0-f771ce0e9b99"}