{"license_title": null, "maintainer": "Senado de Espa\u00f1a", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:02:28.782195", "id": "505e066b-0e06-42c8-aa44-c35a515188ab", "metadata_created": "2011-06-14T12:02:28.782195", "metadata_modified": "2013-04-03T00:42:40.664392", "author": "Senado de Espa\u00f1a", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "texto", "url": "http://www.senado.es/brsweb/CALEX/", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:02:28.782195", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "2935fc6f-c0f6-45c4-bfcf-0322648b5ce2", "revision_id": "afa77c79-2f69-46bd-aefb-8b1f0ad53be2", "id": "ce0421c6-b61f-4366-9fa9-fd509ed20cfd", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "jurisprudencia", "name": "jurisprudencia", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:02:28.782195", "state": "active", "id": "80538936-676c-4d04-aee1-759930782a24"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "justicia", "name": "justicia", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:02:28.782195", "state": "active", "id": "460b4246-21d0-41de-8f1b-c038a6a412bc"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "legislacion", "name": "legislacion", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:02:28.782195", "state": "active", "id": "2f473dd3-f4f0-418c-8843-a49f8e715e94"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "proyecto-aporta-id_969", "isopen": false, "url": "http://www.senado.es/brsweb/CALEX/", "notes": "Base de datos con distintos perfiles de b\u00fasqueda seg\u00fan sea \u00e9sta: b\u00fasqueda de legislaci\u00f3n auton\u00f3mica y estatal referida a las Comunidades Aut\u00f3nomas, relaci\u00f3n de leyes auton\u00f3micas y estatales que afectan a las Comunidades Aut\u00f3nomas o b\u00fasqueda de Jurisprudencia (procesos y sentencias) del Tribunal Constitucional relacionados con las Comunidades Aut\u00f3nomas.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "clase_info", "value": "Datos producidos por el organismo", "__extras": {"package_id": "505e066b-0e06-42c8-aa44-c35a515188ab", "revision_id": "afa77c79-2f69-46bd-aefb-8b1f0ad53be2"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-14", "__extras": {"revision_id": "afa77c79-2f69-46bd-aefb-8b1f0ad53be2", "package_id": "505e066b-0e06-42c8-aa44-c35a515188ab"}}, {"key": "direccion_web", "value": "http://www.senado.es/brsweb/CALEX/", "__extras": {"revision_id": "afa77c79-2f69-46bd-aefb-8b1f0ad53be2", "package_id": "505e066b-0e06-42c8-aa44-c35a515188ab"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"revision_id": "55ef8c2f-0c81-4960-ad87-76f23d0dff99", "package_id": "505e066b-0e06-42c8-aa44-c35a515188ab"}}, {"key": "formato_presentacion", "value": "Texto", "__extras": {"package_id": "505e066b-0e06-42c8-aa44-c35a515188ab", "revision_id": "afa77c79-2f69-46bd-aefb-8b1f0ad53be2"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "505e066b-0e06-42c8-aa44-c35a515188ab", "revision_id": "55ef8c2f-0c81-4960-ad87-76f23d0dff99"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"revision_id": "55ef8c2f-0c81-4960-ad87-76f23d0dff99", "package_id": "505e066b-0e06-42c8-aa44-c35a515188ab"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/505e066b-0e06-42c8-aa44-c35a515188ab", "__extras": {"package_id": "505e066b-0e06-42c8-aa44-c35a515188ab", "revision_id": "4549bf07-910a-4e61-873a-1534e979fc38"}}, {"key": "organismo_editor", "value": "Senado de Espa\u00f1a", "__extras": {"revision_id": "afa77c79-2f69-46bd-aefb-8b1f0ad53be2", "package_id": "505e066b-0e06-42c8-aa44-c35a515188ab"}}, {"key": "organismo_responsable", "value": "CORTES GENERALES", "__extras": {"package_id": "505e066b-0e06-42c8-aa44-c35a515188ab", "revision_id": "afa77c79-2f69-46bd-aefb-8b1f0ad53be2"}}, {"key": "tipo_consulta", "value": "Avanzada", "__extras": {"package_id": "505e066b-0e06-42c8-aa44-c35a515188ab", "revision_id": "afa77c79-2f69-46bd-aefb-8b1f0ad53be2"}}, {"key": "tipo_info", "value": "Referencial", "__extras": {"revision_id": "afa77c79-2f69-46bd-aefb-8b1f0ad53be2", "package_id": "505e066b-0e06-42c8-aa44-c35a515188ab"}}], "title": "CALEX: Legislaci\u00f3n y Jurisprudencia del Tribunal Constitucional relacionada con las Comunidades Aut\u00f3nomas", "revision_id": "afa77c79-2f69-46bd-aefb-8b1f0ad53be2"}