{"license_title": null, "maintainer": "Subdirecci\u00f3n General de Fomento de la Industria Cinematogr\u00e1fica y Audiovisual", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:13:08.242967", "id": "a187684f-497e-4021-a388-c960d68747cd", "metadata_created": "2011-06-14T12:13:08.242967", "metadata_modified": "2013-04-02T23:20:59.945127", "author": "Subdirecci\u00f3n General de Fomento de la Industria Cinematogr\u00e1fica y Audiovisual", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "texto", "url": "http://www.mcu.es/cine/cargarFiltroFestivalesEspanaFecha.do?layout=festivalesEspanya&cache=init&language=es", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:13:08.242967", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "5b3d8c59-ff9d-4cfc-acd5-df96961eae51", "revision_id": "02afe789-2e27-4d9f-b35b-26197bcdc6de", "id": "3054caff-6773-466b-98b4-02a91d98ded8", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "actividades-culturales", "name": "actividades-culturales", "revision_timestamp": "2013-04-02T23:20:59.945127", "state": "active", "id": "836b3d0b-b8ce-436a-85d6-4777c0c996f5"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "cine", "name": "cine", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:13:08.242967", "state": "active", "id": "f4112e98-b0d9-4751-ad83-cb24f0703f80"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "proyecto-aporta-id_372", "isopen": false, "url": "http://www.mcu.es/cine/cargarFiltroFestivalesEspanaFecha.do?layout=festivalesEspanya&cache=init&language=es", "notes": "Permite acceder a la informaci\u00f3n de los Festivales, muestras, semanas de cine y otras manifestaciones cinematogr\u00e1ficas espa\u00f1olas. La consulta se puede realizar por fecha, Comunidad Aut\u00f3noma o modalidad", "owner_org": null, "extras": [{"key": "clase_info", "value": "Censos y directorios", "__extras": {"package_id": "a187684f-497e-4021-a388-c960d68747cd", "revision_id": "02afe789-2e27-4d9f-b35b-26197bcdc6de"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-14", "__extras": {"revision_id": "02afe789-2e27-4d9f-b35b-26197bcdc6de", "package_id": "a187684f-497e-4021-a388-c960d68747cd"}}, {"key": "direccion_web", "value": "http://www.mcu.es/cine/cargarFiltroFestivalesEspanaFecha.do?layout=festivalesEspanya&cache=init&language=es", "__extras": {"revision_id": "02afe789-2e27-4d9f-b35b-26197bcdc6de", "package_id": "a187684f-497e-4021-a388-c960d68747cd"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"package_id": "a187684f-497e-4021-a388-c960d68747cd", "revision_id": "4d4b41f1-9dd5-4d04-a99f-b1146eea50a8"}}, {"key": "formato_presentacion", "value": "Texto", "__extras": {"package_id": "a187684f-497e-4021-a388-c960d68747cd", "revision_id": "02afe789-2e27-4d9f-b35b-26197bcdc6de"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "a187684f-497e-4021-a388-c960d68747cd", "revision_id": "4d4b41f1-9dd5-4d04-a99f-b1146eea50a8"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"revision_id": "4d4b41f1-9dd5-4d04-a99f-b1146eea50a8", "package_id": "a187684f-497e-4021-a388-c960d68747cd"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/a187684f-497e-4021-a388-c960d68747cd", "__extras": {"package_id": "a187684f-497e-4021-a388-c960d68747cd", "revision_id": "047b7d97-009a-4a67-9efe-047e3c4f8236"}}, {"key": "organismo_editor", "value": "Subdirecci\u00f3n General de Fomento de la Industria Cinematogr\u00e1fica y Audiovisual", "__extras": {"revision_id": "02afe789-2e27-4d9f-b35b-26197bcdc6de", "package_id": "a187684f-497e-4021-a388-c960d68747cd"}}, {"key": "organismo_responsable", "value": "MINISTERIO DE CULTURA", "__extras": {"package_id": "a187684f-497e-4021-a388-c960d68747cd", "revision_id": "02afe789-2e27-4d9f-b35b-26197bcdc6de"}}, {"key": "tipo_consulta", "value": "Simple", "__extras": {"package_id": "a187684f-497e-4021-a388-c960d68747cd", "revision_id": "02afe789-2e27-4d9f-b35b-26197bcdc6de"}}, {"key": "tipo_info", "value": "Referencial", "__extras": {"revision_id": "02afe789-2e27-4d9f-b35b-26197bcdc6de", "package_id": "a187684f-497e-4021-a388-c960d68747cd"}}], "title": "Festivales y manifestaciones de cine en Espa\u00f1a", "revision_id": "02afe789-2e27-4d9f-b35b-26197bcdc6de"}