{"license_title": null, "maintainer": "Centro de Documentaci\u00f3n Ambiental y Biblioteca General del MARM", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:18:18.379753", "id": "d4d8a5d4-1ebe-413f-a5bc-e476dc629b52", "metadata_created": "2011-06-14T12:18:18.379753", "metadata_modified": "2013-08-23T12:51:40.390243", "author": "Centro de Documentaci\u00f3n Ambiental y Biblioteca General del MARM", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "texto", "url": "http://www.mma.es/portal/secciones/biblioteca_publicacion/biblioteca/busqueda_biblio/contenedoraspa.html?ma4spa.html", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T12:51:40.390243", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T07:51:40.368033", "position": 0, "resource_group_id": "5b7f1256-2d3a-48d1-a955-cf94db3d5109", "revision_id": "2be41759-f4c8-4671-a1f2-887434407256", "id": "7d43d1f9-f0d4-4660-9f6c-cfbf896f4c73", "resource_type": null, "size": "12212"}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "medio-ambiente", "name": "medio-ambiente", "revision_timestamp": "2013-04-02T22:42:53.762232", "state": "active", "id": "4cb83cf5-459d-4daf-9acc-38bb55599b31"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "proyecto-aporta-id_117", "isopen": false, "url": "http://www.mma.es/portal/secciones/biblioteca_publicacion/biblioteca/busqueda_biblio/contenedoraspa.html?ma4spa.html", "notes": "Art\u00edculos y contribuciones de la Revista Ambienta del Ministerio. Las referencias bibliogr\u00e1ficas de los documentos remiten a su texto completo existente en la Web del Ministerio. Se puede buscar por autor, entidad y congreso, t\u00edtulo, colecci\u00f3n, lugar geogr\u00e1fico y materia", "owner_org": null, "extras": [{"key": "clase_info", "value": "Cat\u00e1logos", "__extras": {"package_id": "d4d8a5d4-1ebe-413f-a5bc-e476dc629b52", "revision_id": "7c51e6df-5c4d-4b6a-935d-4c61fd1ef26e"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-14", "__extras": {"revision_id": "7c51e6df-5c4d-4b6a-935d-4c61fd1ef26e", "package_id": "d4d8a5d4-1ebe-413f-a5bc-e476dc629b52"}}, {"key": "direccion_web", "value": "http://www.mma.es/portal/secciones/biblioteca_publicacion/biblioteca/busqueda_biblio/contenedoraspa.html?ma4spa.html", "__extras": {"revision_id": "7c51e6df-5c4d-4b6a-935d-4c61fd1ef26e", "package_id": "d4d8a5d4-1ebe-413f-a5bc-e476dc629b52"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"package_id": "d4d8a5d4-1ebe-413f-a5bc-e476dc629b52", "revision_id": "55a1d3b6-fff2-4716-bd6f-73fb3494a18a"}}, {"key": "formato_presentacion", "value": "Texto", "__extras": {"package_id": "d4d8a5d4-1ebe-413f-a5bc-e476dc629b52", "revision_id": "7c51e6df-5c4d-4b6a-935d-4c61fd1ef26e"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "d4d8a5d4-1ebe-413f-a5bc-e476dc629b52", "revision_id": "55a1d3b6-fff2-4716-bd6f-73fb3494a18a"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"revision_id": "55a1d3b6-fff2-4716-bd6f-73fb3494a18a", "package_id": "d4d8a5d4-1ebe-413f-a5bc-e476dc629b52"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/d4d8a5d4-1ebe-413f-a5bc-e476dc629b52", "__extras": {"package_id": "d4d8a5d4-1ebe-413f-a5bc-e476dc629b52", "revision_id": "0d9ccd1d-fbcf-45b9-ab16-263fa123f6f1"}}, {"key": "organismo_editor", "value": "Centro de Documentaci\u00f3n Ambiental y Biblioteca General del MARM", "__extras": {"revision_id": "7c51e6df-5c4d-4b6a-935d-4c61fd1ef26e", "package_id": "d4d8a5d4-1ebe-413f-a5bc-e476dc629b52"}}, {"key": "organismo_responsable", "value": "MINISTERIO DE MEDIO AMBIENTE Y MEDIO RURAL Y MARINO", "__extras": {"package_id": "d4d8a5d4-1ebe-413f-a5bc-e476dc629b52", "revision_id": "7c51e6df-5c4d-4b6a-935d-4c61fd1ef26e"}}, {"key": "tipo_consulta", "value": "Avanzada", "__extras": {"package_id": "d4d8a5d4-1ebe-413f-a5bc-e476dc629b52", "revision_id": "7c51e6df-5c4d-4b6a-935d-4c61fd1ef26e"}}, {"key": "tipo_info", "value": "Enlace a contenidos", "__extras": {"revision_id": "7c51e6df-5c4d-4b6a-935d-4c61fd1ef26e", "package_id": "d4d8a5d4-1ebe-413f-a5bc-e476dc629b52"}}], "title": "AMBIENTA. Consulta bibliogr\u00e1fica con acceso al texto completo en revista Ambienta", "revision_id": "7c51e6df-5c4d-4b6a-935d-4c61fd1ef26e"}