{"license_title": null, "maintainer": "Senado de Espa\u00f1a", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:10:56.086204", "id": "e9c0f062-c36c-47c4-bbc7-c901ae5570aa", "metadata_created": "2011-06-14T12:10:56.086204", "metadata_modified": "2013-04-03T00:40:12.954166", "author": "Senado de Espa\u00f1a", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "imagen/texto", "url": "http://www.senado.es/legis9/senadores/index.html", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:10:56.086204", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "1619c63f-7f18-4031-9047-ec67971a3317", "revision_id": "06103717-7a61-4d35-bb36-0e0ece3a1b9e", "id": "44a628c9-2cb1-40de-890d-708c4a125e1e", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "senadores", "name": "senadores", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:10:56.086204", "state": "active", "id": "3fa41330-f2a1-485c-8fc3-ef49d283b1bd"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "proyecto-aporta-id_958", "isopen": false, "url": "http://www.senado.es/legis9/senadores/index.html", "notes": "Localizador simple que permite conocer el nombre de los senadores y ex-senadores de Espa\u00f1a mediante varias opciones de presentaci\u00f3n de dicha informaci\u00f3n: listado alfab\u00e9tico, electos por circunstancias, Comunidades Aut\u00f3nomas, Senadoras y Ex-Senadores.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "clase_info", "value": "Censos", "__extras": {"package_id": "e9c0f062-c36c-47c4-bbc7-c901ae5570aa", "revision_id": "06103717-7a61-4d35-bb36-0e0ece3a1b9e"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-14", "__extras": {"revision_id": "06103717-7a61-4d35-bb36-0e0ece3a1b9e", "package_id": "e9c0f062-c36c-47c4-bbc7-c901ae5570aa"}}, {"key": "direccion_web", "value": "http://www.senado.es/legis9/senadores/index.html", "__extras": {"revision_id": "06103717-7a61-4d35-bb36-0e0ece3a1b9e", "package_id": "e9c0f062-c36c-47c4-bbc7-c901ae5570aa"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"package_id": "e9c0f062-c36c-47c4-bbc7-c901ae5570aa", "revision_id": "5dacccc6-2932-415d-a1a0-d19bc5589dea"}}, {"key": "formato_presentacion", "value": "Imagen/Texto", "__extras": {"package_id": "e9c0f062-c36c-47c4-bbc7-c901ae5570aa", "revision_id": "06103717-7a61-4d35-bb36-0e0ece3a1b9e"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "e9c0f062-c36c-47c4-bbc7-c901ae5570aa", "revision_id": "5dacccc6-2932-415d-a1a0-d19bc5589dea"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"revision_id": "5dacccc6-2932-415d-a1a0-d19bc5589dea", "package_id": "e9c0f062-c36c-47c4-bbc7-c901ae5570aa"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/e9c0f062-c36c-47c4-bbc7-c901ae5570aa", "__extras": {"package_id": "e9c0f062-c36c-47c4-bbc7-c901ae5570aa", "revision_id": "ba4193cb-c4de-4809-94bc-74dcb7edb665"}}, {"key": "organismo_editor", "value": "Senado de Espa\u00f1a", "__extras": {"revision_id": "06103717-7a61-4d35-bb36-0e0ece3a1b9e", "package_id": "e9c0f062-c36c-47c4-bbc7-c901ae5570aa"}}, {"key": "organismo_responsable", "value": "CORTES GENERALES", "__extras": {"package_id": "e9c0f062-c36c-47c4-bbc7-c901ae5570aa", "revision_id": "06103717-7a61-4d35-bb36-0e0ece3a1b9e"}}, {"key": "tipo_consulta", "value": "Simple", "__extras": {"package_id": "e9c0f062-c36c-47c4-bbc7-c901ae5570aa", "revision_id": "06103717-7a61-4d35-bb36-0e0ece3a1b9e"}}, {"key": "tipo_info", "value": "Referencial", "__extras": {"revision_id": "06103717-7a61-4d35-bb36-0e0ece3a1b9e", "package_id": "e9c0f062-c36c-47c4-bbc7-c901ae5570aa"}}], "title": "Senadores de Espa\u00f1a", "revision_id": "06103717-7a61-4d35-bb36-0e0ece3a1b9e"}