{"license_title": null, "maintainer": "Direcci\u00f3n General de Tr\u00e1fico (DGT)", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:20:53.645753", "id": "1045c176-c985-49ed-bd12-6f73d6f07bd9", "metadata_created": "2011-06-14T12:20:53.645753", "metadata_modified": "2013-08-23T12:48:32.339430", "author": "Direcci\u00f3n General de Tr\u00e1fico (DGT)", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "hoja de c\u00e1lculo", "url": "http://www.dgt.es/portal/es/seguridad_vial/estadistica/matriculaciones_provisionales/", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T12:48:32.339430", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T07:48:32.320936", "position": 0, "resource_group_id": "72707e5c-3505-4357-a944-cd64236dcfda", "revision_id": "710f34f5-8edc-4004-a9b8-347733aa660d", "id": "8f28e807-c119-4c84-91c5-ccc2bd8f54c4", "resource_type": null, "size": "4573"}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "trafico", "name": "trafico", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:20:53.645753", "state": "active", "id": "089d6125-e161-433e-8bc3-2faa10760435"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "transportes", "name": "transportes", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:20:53.645753", "state": "active", "id": "eb7a691f-a52f-4f1a-a9f4-84603117c251"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "vehiculos", "name": "vehiculos", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:20:53.645753", "state": "active", "id": "52bf0720-835a-4f36-9cb8-506d050c590f"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "proyecto-aporta-id_140", "isopen": false, "url": "http://www.dgt.es/portal/es/seguridad_vial/estadistica/matriculaciones_provisionales/", "notes": "Censo provisional de veh\u00edculos matriculados en Espa\u00f1a por meses y a\u00f1os. Al hacer la selecci\u00f3n, se abre una ventana de di\u00e1logo para iniciar la descarga del documento seleccionado", "owner_org": null, "extras": [{"key": "clase_info", "value": "Datos estad\u00edsticos", "__extras": {"package_id": "1045c176-c985-49ed-bd12-6f73d6f07bd9", "revision_id": "b53e0ed3-6197-49ea-b0c4-5f3e75d426ec"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-14", "__extras": {"revision_id": "b53e0ed3-6197-49ea-b0c4-5f3e75d426ec", "package_id": "1045c176-c985-49ed-bd12-6f73d6f07bd9"}}, {"key": "direccion_web", "value": "http://www.dgt.es/portal/es/seguridad_vial/estadistica/matriculaciones_provisionales/", "__extras": {"revision_id": "b53e0ed3-6197-49ea-b0c4-5f3e75d426ec", "package_id": "1045c176-c985-49ed-bd12-6f73d6f07bd9"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"revision_id": "e7115756-9ebb-481a-a298-1a4ce1cf8f06", "package_id": "1045c176-c985-49ed-bd12-6f73d6f07bd9"}}, {"key": "formato_presentacion", "value": "Hoja de c\u00e1lculo", "__extras": {"package_id": "1045c176-c985-49ed-bd12-6f73d6f07bd9", "revision_id": "b53e0ed3-6197-49ea-b0c4-5f3e75d426ec"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "1045c176-c985-49ed-bd12-6f73d6f07bd9", "revision_id": "e7115756-9ebb-481a-a298-1a4ce1cf8f06"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"revision_id": "e7115756-9ebb-481a-a298-1a4ce1cf8f06", "package_id": "1045c176-c985-49ed-bd12-6f73d6f07bd9"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/1045c176-c985-49ed-bd12-6f73d6f07bd9", "__extras": {"package_id": "1045c176-c985-49ed-bd12-6f73d6f07bd9", "revision_id": "3b41b205-41da-4472-993d-aec787b2fb97"}}, {"key": "organismo_editor", "value": "Direcci\u00f3n General de Tr\u00e1fico (DGT)", "__extras": {"revision_id": "b53e0ed3-6197-49ea-b0c4-5f3e75d426ec", "package_id": "1045c176-c985-49ed-bd12-6f73d6f07bd9"}}, {"key": "organismo_responsable", "value": "MINISTERIO DEL INTERIOR", "__extras": {"package_id": "1045c176-c985-49ed-bd12-6f73d6f07bd9", "revision_id": "b53e0ed3-6197-49ea-b0c4-5f3e75d426ec"}}, {"key": "tipo_consulta", "value": "Simple", "__extras": {"package_id": "1045c176-c985-49ed-bd12-6f73d6f07bd9", "revision_id": "b53e0ed3-6197-49ea-b0c4-5f3e75d426ec"}}, {"key": "tipo_info", "value": "Texto completo", "__extras": {"revision_id": "b53e0ed3-6197-49ea-b0c4-5f3e75d426ec", "package_id": "1045c176-c985-49ed-bd12-6f73d6f07bd9"}}], "title": "Estad\u00edsticas de veh\u00edculos matriculados", "revision_id": "b53e0ed3-6197-49ea-b0c4-5f3e75d426ec"}