{"license_title": null, "maintainer": "Subdirecci\u00f3n General de Promoci\u00f3n del Libro, la Lectura y las Letras Espa\u00f1olas", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:15:08.157794", "id": "c71023e4-5b29-4027-9a00-20d31e47ef54", "metadata_created": "2011-06-14T12:15:08.157794", "metadata_modified": "2013-04-02T23:20:35.531362", "author": "Subdirecci\u00f3n General de Promoci\u00f3n del Libro, la Lectura y las Letras Espa\u00f1olas", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "texto", "url": "http://www.mcu.es/legislacionconvenio/loadSearchAgreement.do?cache=init&agreement.area.id=LIBR&layout=conveniosLibro&language=es", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:15:08.157794", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "8624e66d-487e-4181-b577-029a7bc8fd5f", "revision_id": "fa08055b-ed31-46e5-9e23-d7c7951637da", "id": "7ca319b8-470e-41cf-b207-40bd579219be", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "bibliografia", "name": "bibliografia", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:15:08.157794", "state": "active", "id": "677ff51f-cfaf-41a4-849d-ba51d8326889"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "bibliotecas", "name": "bibliotecas", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:15:08.157794", "state": "active", "id": "ca02dbb5-d6bf-48ff-84c8-9ad82f4133b5"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "edicion", "name": "edicion", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:15:08.157794", "state": "active", "id": "f12cdfc3-d2af-4dbf-81d0-8dcebec53e7d"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "proyecto-aporta-id_369", "isopen": false, "url": "http://www.mcu.es/legislacionconvenio/loadSearchAgreement.do?cache=init&agreement.area.id=LIBR&layout=conveniosLibro&language=es", "notes": "Acceso a la legislaci\u00f3n y normativa en materia de cultura en los \u00e1mbitos estatal, auton\u00f3mico, comunitario e internacional", "owner_org": null, "extras": [{"key": "clase_info", "value": "Normas y jurisprudencia", "__extras": {"package_id": "c71023e4-5b29-4027-9a00-20d31e47ef54", "revision_id": "fa08055b-ed31-46e5-9e23-d7c7951637da"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-14", "__extras": {"revision_id": "fa08055b-ed31-46e5-9e23-d7c7951637da", "package_id": "c71023e4-5b29-4027-9a00-20d31e47ef54"}}, {"key": "direccion_web", "value": "http://www.mcu.es/legislacionconvenio/loadSearchAgreement.do?cache=init&agreement.area.id=LIBR&layout=conveniosLibro&language=es", "__extras": {"revision_id": "fa08055b-ed31-46e5-9e23-d7c7951637da", "package_id": "c71023e4-5b29-4027-9a00-20d31e47ef54"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"revision_id": "6752b7c0-1c4d-4f2e-b1e4-5090c25261b9", "package_id": "c71023e4-5b29-4027-9a00-20d31e47ef54"}}, {"key": "formato_presentacion", "value": "Texto", "__extras": {"package_id": "c71023e4-5b29-4027-9a00-20d31e47ef54", "revision_id": "fa08055b-ed31-46e5-9e23-d7c7951637da"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "c71023e4-5b29-4027-9a00-20d31e47ef54", "revision_id": "6752b7c0-1c4d-4f2e-b1e4-5090c25261b9"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"revision_id": "6752b7c0-1c4d-4f2e-b1e4-5090c25261b9", "package_id": "c71023e4-5b29-4027-9a00-20d31e47ef54"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/c71023e4-5b29-4027-9a00-20d31e47ef54", "__extras": {"package_id": "c71023e4-5b29-4027-9a00-20d31e47ef54", "revision_id": "44513663-07d2-42f2-8794-c24d3b40676a"}}, {"key": "organismo_editor", "value": "Subdirecci\u00f3n General de Promoci\u00f3n del Libro, la Lectura y las Letras Espa\u00f1olas", "__extras": {"revision_id": "fa08055b-ed31-46e5-9e23-d7c7951637da", "package_id": "c71023e4-5b29-4027-9a00-20d31e47ef54"}}, {"key": "organismo_responsable", "value": "MINISTERIO DE CULTURA", "__extras": {"package_id": "c71023e4-5b29-4027-9a00-20d31e47ef54", "revision_id": "fa08055b-ed31-46e5-9e23-d7c7951637da"}}, {"key": "tipo_consulta", "value": "Avanzada", "__extras": {"package_id": "c71023e4-5b29-4027-9a00-20d31e47ef54", "revision_id": "fa08055b-ed31-46e5-9e23-d7c7951637da"}}, {"key": "tipo_info", "value": "Texto completo", "__extras": {"revision_id": "fa08055b-ed31-46e5-9e23-d7c7951637da", "package_id": "c71023e4-5b29-4027-9a00-20d31e47ef54"}}], "title": "Legislaci\u00f3n del libro, lectura y letras", "revision_id": "fa08055b-ed31-46e5-9e23-d7c7951637da"}