{"license_title": null, "maintainer": "Subdirecci\u00f3n General de Promoci\u00f3n del Libro, la Lectura y las Letras Espa\u00f1olas", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:11:13.664725", "id": "cacf90ca-6ae0-4bad-a839-adc228291109", "metadata_created": "2011-06-14T12:11:13.664725", "metadata_modified": "2013-04-02T23:10:04.483493", "author": "Subdirecci\u00f3n General de Promoci\u00f3n del Libro, la Lectura y las Letras Espa\u00f1olas", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "texto", "url": "http://www.mcu.es/webISBN/tituloSimpleFilter.do?cache=init&prev_layout=busquedaisbn&layout=busquedaisbn&language=es", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:11:13.664725", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "04aa109d-8476-4493-9b13-1110749c4a90", "revision_id": "e7e16c00-3f89-47d5-8401-12ca1995350c", "id": "7f60432a-789d-4a8f-84ec-def467b5b0e4", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "bibliografia", "name": "bibliografia", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:11:13.664725", "state": "active", "id": "677ff51f-cfaf-41a4-849d-ba51d8326889"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "bibliotecas", "name": "bibliotecas", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:11:13.664725", "state": "active", "id": "ca02dbb5-d6bf-48ff-84c8-9ad82f4133b5"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "edicion", "name": "edicion", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:11:13.664725", "state": "active", "id": "f12cdfc3-d2af-4dbf-81d0-8dcebec53e7d"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "proyecto-aporta-id_3", "isopen": false, "url": "http://www.mcu.es/webISBN/tituloSimpleFilter.do?cache=init&prev_layout=busquedaisbn&layout=busquedaisbn&language=es", "notes": "Cat\u00e1logo de referencias bibliogr\u00e1ficas, gestionado por la Agencia Espa\u00f1ola del ISBN, que contiene todos los libros editados en Espa\u00f1a desde 1972. Contiene las referencias de las publicaciones monogr\u00e1ficas editadas en Espa\u00f1a que llevan ISBN, tanto disponibles como agotadas, editadas en distintas lenguas y en diferentes soportes", "owner_org": null, "extras": [{"key": "clase_info", "value": "Cat\u00e1logos", "__extras": {"package_id": "cacf90ca-6ae0-4bad-a839-adc228291109", "revision_id": "e7e16c00-3f89-47d5-8401-12ca1995350c"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-14", "__extras": {"revision_id": "e7e16c00-3f89-47d5-8401-12ca1995350c", "package_id": "cacf90ca-6ae0-4bad-a839-adc228291109"}}, {"key": "direccion_web", "value": "http://www.mcu.es/webISBN/tituloSimpleFilter.do?cache=init&prev_layout=busquedaisbn&layout=busquedaisbn&language=es", "__extras": {"revision_id": "e7e16c00-3f89-47d5-8401-12ca1995350c", "package_id": "cacf90ca-6ae0-4bad-a839-adc228291109"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"revision_id": "7e794b80-10ff-454f-80d1-9b40af4b25d8", "package_id": "cacf90ca-6ae0-4bad-a839-adc228291109"}}, {"key": "formato_presentacion", "value": "Texto", "__extras": {"package_id": "cacf90ca-6ae0-4bad-a839-adc228291109", "revision_id": "e7e16c00-3f89-47d5-8401-12ca1995350c"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "cacf90ca-6ae0-4bad-a839-adc228291109", "revision_id": "7e794b80-10ff-454f-80d1-9b40af4b25d8"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"revision_id": "7e794b80-10ff-454f-80d1-9b40af4b25d8", "package_id": "cacf90ca-6ae0-4bad-a839-adc228291109"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/cacf90ca-6ae0-4bad-a839-adc228291109", "__extras": {"package_id": "cacf90ca-6ae0-4bad-a839-adc228291109", "revision_id": "5bb69827-3062-4ba4-a2d5-d466036f9569"}}, {"key": "organismo_editor", "value": "Subdirecci\u00f3n General de Promoci\u00f3n del Libro, la Lectura y las Letras Espa\u00f1olas", "__extras": {"revision_id": "e7e16c00-3f89-47d5-8401-12ca1995350c", "package_id": "cacf90ca-6ae0-4bad-a839-adc228291109"}}, {"key": "organismo_responsable", "value": "MINISTERIO DE CULTURA", "__extras": {"package_id": "cacf90ca-6ae0-4bad-a839-adc228291109", "revision_id": "e7e16c00-3f89-47d5-8401-12ca1995350c"}}, {"key": "tipo_consulta", "value": "Avanzada", "__extras": {"package_id": "cacf90ca-6ae0-4bad-a839-adc228291109", "revision_id": "e7e16c00-3f89-47d5-8401-12ca1995350c"}}, {"key": "tipo_info", "value": "Referencial", "__extras": {"revision_id": "e7e16c00-3f89-47d5-8401-12ca1995350c", "package_id": "cacf90ca-6ae0-4bad-a839-adc228291109"}}], "title": "Base de datos de libros editados en Espa\u00f1a ", "revision_id": "e7e16c00-3f89-47d5-8401-12ca1995350c"}