{"license_title": null, "maintainer": "Real Academia Espa\u00f1ola (RAE)", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:24:00.731670", "id": "57f1bedd-1e87-4754-9e80-665fb4966780", "metadata_created": "2011-06-14T12:24:00.731670", "metadata_modified": "2013-08-23T12:44:50.195750", "author": "Real Academia Espa\u00f1ola (RAE)", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "texto", "url": "http://cronos.rae.es/Absys/abwebp.exe/Les-ES/T2/G5/R13808", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T12:44:50.195750", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T07:44:50.163314", "position": 0, "resource_group_id": "e7d81164-9a01-4845-9794-7914760a1fba", "revision_id": "89dd6e54-b219-4975-8c42-b780c5109dd3", "id": "9e15231b-3a5e-4deb-b037-6584d235fa2f", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "bibliografia", "name": "bibliografia", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:24:00.731670", "state": "active", "id": "677ff51f-cfaf-41a4-849d-ba51d8326889"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "bibliotecas", "name": "bibliotecas", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:24:00.731670", "state": "active", "id": "ca02dbb5-d6bf-48ff-84c8-9ad82f4133b5"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "edicion", "name": "edicion", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:24:00.731670", "state": "active", "id": "f12cdfc3-d2af-4dbf-81d0-8dcebec53e7d"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "proyecto-aporta-id_887", "isopen": false, "url": "http://cronos.rae.es/Absys/abwebp.exe/Les-ES/T2/G5/R13808", "notes": "Cat\u00e1logo bibliogr\u00e1fico que presenta los registros con etiquetado ISBD y MARC. Adem\u00e1s, el cat\u00e1logo se subdivide en: fondos bibliogr\u00e1ficos, impresos sueltos y varios, manuscritos, dibujos y estampas.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "clase_info", "value": "Cat\u00e1logos", "__extras": {"package_id": "57f1bedd-1e87-4754-9e80-665fb4966780", "revision_id": "a1e72129-b178-4971-9859-31e7985509b7"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-14", "__extras": {"revision_id": "a1e72129-b178-4971-9859-31e7985509b7", "package_id": "57f1bedd-1e87-4754-9e80-665fb4966780"}}, {"key": "direccion_web", "value": "http://cronos.rae.es/Absys/abwebp.exe/Les-ES/T2/G5/R13808", "__extras": {"revision_id": "a1e72129-b178-4971-9859-31e7985509b7", "package_id": "57f1bedd-1e87-4754-9e80-665fb4966780"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"revision_id": "9b5319ee-a001-4fe5-a0c4-fe9a3ac51140", "package_id": "57f1bedd-1e87-4754-9e80-665fb4966780"}}, {"key": "formato_presentacion", "value": "Texto", "__extras": {"package_id": "57f1bedd-1e87-4754-9e80-665fb4966780", "revision_id": "a1e72129-b178-4971-9859-31e7985509b7"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "57f1bedd-1e87-4754-9e80-665fb4966780", "revision_id": "9b5319ee-a001-4fe5-a0c4-fe9a3ac51140"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"revision_id": "9b5319ee-a001-4fe5-a0c4-fe9a3ac51140", "package_id": "57f1bedd-1e87-4754-9e80-665fb4966780"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/57f1bedd-1e87-4754-9e80-665fb4966780", "__extras": {"package_id": "57f1bedd-1e87-4754-9e80-665fb4966780", "revision_id": "ebfc1420-9630-4caf-a647-1b410a9403fb"}}, {"key": "organismo_editor", "value": "Real Academia Espa\u00f1ola (RAE)", "__extras": {"revision_id": "a1e72129-b178-4971-9859-31e7985509b7", "package_id": "57f1bedd-1e87-4754-9e80-665fb4966780"}}, {"key": "organismo_responsable", "value": "MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N", "__extras": {"package_id": "57f1bedd-1e87-4754-9e80-665fb4966780", "revision_id": "a1e72129-b178-4971-9859-31e7985509b7"}}, {"key": "tipo_consulta", "value": "Avanzada", "__extras": {"package_id": "57f1bedd-1e87-4754-9e80-665fb4966780", "revision_id": "a1e72129-b178-4971-9859-31e7985509b7"}}, {"key": "tipo_info", "value": "Referencial", "__extras": {"revision_id": "a1e72129-b178-4971-9859-31e7985509b7", "package_id": "57f1bedd-1e87-4754-9e80-665fb4966780"}}], "title": "OPAC Legado Rodr\u00edguez-Mo\u00f1ino", "revision_id": "a1e72129-b178-4971-9859-31e7985509b7"}