{"license_title": null, "maintainer": "Consejo Econ\u00f3mico y Social (CES)", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:04:04.224840", "id": "796fff06-a918-411d-98f0-1b21fbb8dcdb", "metadata_created": "2011-06-14T12:04:04.224840", "metadata_modified": "2013-08-23T13:12:18.576087", "author": "Consejo Econ\u00f3mico y Social (CES)", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "texto", "url": "http://www.ces.es/cgi-bin/sircgietb?-FUNC=SWF-SEAF&-LANG=4&-USER=WEB&-AKEY=14-02-05140145&-VIEW=W26DDOC", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T13:12:18.576087", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T08:12:18.488630", "position": 0, "resource_group_id": "98303782-c347-4428-9b58-6bb4dc79822a", "revision_id": "7d0b9904-8850-4453-9ea0-07060dc57196", "id": "e0a7177e-eb3b-4c92-b083-44aeae0b987e", "resource_type": null, "size": "9863"}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "asuntos-sociales", "name": "asuntos-sociales", "revision_timestamp": "2013-04-02T22:46:08.182984", "state": "active", "id": "1eef154b-cd79-4c65-9f8b-1013c8eb2964"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "proyecto-aporta-id_132", "isopen": false, "url": "http://www.ces.es/cgi-bin/sircgietb?-FUNC=SWF-SEAF&-LANG=4&-USER=WEB&-AKEY=14-02-05140145&-VIEW=W26DDOC", "notes": "Base de datos documental que permite obtener referencias de los dict\u00e1menes, informes, documentos y memorias de los consejos econ\u00f3micos europeos o entidades similares. Las b\u00fasquedas por instituci\u00f3n se realizan de forma normalizada mediante la selecci\u00f3n, en un desplegable, del organismo", "owner_org": null, "extras": [{"key": "clase_info", "value": "Informes", "__extras": {"package_id": "796fff06-a918-411d-98f0-1b21fbb8dcdb", "revision_id": "d33e9ace-fd60-4b22-a15a-dccb069e280e"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-14", "__extras": {"revision_id": "d33e9ace-fd60-4b22-a15a-dccb069e280e", "package_id": "796fff06-a918-411d-98f0-1b21fbb8dcdb"}}, {"key": "direccion_web", "value": "http://www.ces.es/cgi-bin/sircgietb?-FUNC=SWF-SEAF&-LANG=4&-USER=WEB&-AKEY=14-02-05140145&-VIEW=W26DDOC", "__extras": {"revision_id": "d33e9ace-fd60-4b22-a15a-dccb069e280e", "package_id": "796fff06-a918-411d-98f0-1b21fbb8dcdb"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"package_id": "796fff06-a918-411d-98f0-1b21fbb8dcdb", "revision_id": "72a4688d-411d-4ec8-ad0e-e52ced692e20"}}, {"key": "formato_presentacion", "value": "Texto", "__extras": {"package_id": "796fff06-a918-411d-98f0-1b21fbb8dcdb", "revision_id": "d33e9ace-fd60-4b22-a15a-dccb069e280e"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "796fff06-a918-411d-98f0-1b21fbb8dcdb", "revision_id": "72a4688d-411d-4ec8-ad0e-e52ced692e20"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"revision_id": "72a4688d-411d-4ec8-ad0e-e52ced692e20", "package_id": "796fff06-a918-411d-98f0-1b21fbb8dcdb"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/796fff06-a918-411d-98f0-1b21fbb8dcdb", "__extras": {"package_id": "796fff06-a918-411d-98f0-1b21fbb8dcdb", "revision_id": "4fb1d4f8-5159-43d7-9ceb-417525cc4584"}}, {"key": "organismo_editor", "value": "Consejo Econ\u00f3mico y Social (CES)", "__extras": {"revision_id": "d33e9ace-fd60-4b22-a15a-dccb069e280e", "package_id": "796fff06-a918-411d-98f0-1b21fbb8dcdb"}}, {"key": "organismo_responsable", "value": "MINISTERIO DE TRABAJO E INMIGRACI\u00d3N", "__extras": {"package_id": "796fff06-a918-411d-98f0-1b21fbb8dcdb", "revision_id": "d33e9ace-fd60-4b22-a15a-dccb069e280e"}}, {"key": "tipo_consulta", "value": "Avanzada", "__extras": {"package_id": "796fff06-a918-411d-98f0-1b21fbb8dcdb", "revision_id": "d33e9ace-fd60-4b22-a15a-dccb069e280e"}}, {"key": "tipo_info", "value": "Referencial", "__extras": {"revision_id": "d33e9ace-fd60-4b22-a15a-dccb069e280e", "package_id": "796fff06-a918-411d-98f0-1b21fbb8dcdb"}}], "title": "Base de datos de documentos europeos y entidades similares del Consejo Econ\u00f3mico y Social", "revision_id": "d33e9ace-fd60-4b22-a15a-dccb069e280e"}