{"license_title": null, "maintainer": "Confederaci\u00f3n Hidrogr\u00e1fica del Ebro (CHE)", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:02:41.121984", "id": "893b4842-7d51-485f-a7f6-0405280eccfc", "metadata_created": "2011-06-14T12:02:41.121984", "metadata_modified": "2013-08-23T13:14:14.205080", "author": "Confederaci\u00f3n Hidrogr\u00e1fica del Ebro (CHE)", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "texto", "url": "http://oph.chebro.es/Notasprensa/", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T13:14:14.205080", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T08:14:14.179490", "position": 0, "resource_group_id": "e8859671-1008-4a29-87eb-16a75ceaf06b", "revision_id": "d0365a67-3e02-46c0-a8a1-44e57b4ef67a", "id": "d3e506dd-01d6-4bc8-94c8-3d55f0499f4b", "resource_type": null, "size": "31396"}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "medios-de-comunicacion", "name": "medios-de-comunicacion", "revision_timestamp": "2013-04-03T00:11:08.029854", "state": "active", "id": "9b04f9e4-8c79-4b19-9a9f-ec842bf2f54d"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "proyecto-aporta-id_812", "isopen": false, "url": "http://oph.chebro.es/Notasprensa/", "notes": "Buscador de las noticias de prensa realizadas por la Confederaci\u00f3n Hidrogr\u00e1fica del Ebro (CHE) desde el a\u00f1o 2006. Podemos realizar la consulta por palabras y fecha. Los resultados que nos ofrecen se encuentran en formato PDF.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "clase_info", "value": "Noticias y actualidad", "__extras": {"package_id": "893b4842-7d51-485f-a7f6-0405280eccfc", "revision_id": "19267df0-113f-491b-858a-8e5dfe0894ec"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-14", "__extras": {"revision_id": "19267df0-113f-491b-858a-8e5dfe0894ec", "package_id": "893b4842-7d51-485f-a7f6-0405280eccfc"}}, {"key": "direccion_web", "value": "http://oph.chebro.es/Notasprensa/", "__extras": {"revision_id": "19267df0-113f-491b-858a-8e5dfe0894ec", "package_id": "893b4842-7d51-485f-a7f6-0405280eccfc"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"package_id": "893b4842-7d51-485f-a7f6-0405280eccfc", "revision_id": "0908ff18-a3ba-40ba-ab2d-5c7c139c012e"}}, {"key": "formato_presentacion", "value": "Texto", "__extras": {"package_id": "893b4842-7d51-485f-a7f6-0405280eccfc", "revision_id": "19267df0-113f-491b-858a-8e5dfe0894ec"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "893b4842-7d51-485f-a7f6-0405280eccfc", "revision_id": "0908ff18-a3ba-40ba-ab2d-5c7c139c012e"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"revision_id": "0908ff18-a3ba-40ba-ab2d-5c7c139c012e", "package_id": "893b4842-7d51-485f-a7f6-0405280eccfc"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/893b4842-7d51-485f-a7f6-0405280eccfc", "__extras": {"package_id": "893b4842-7d51-485f-a7f6-0405280eccfc", "revision_id": "a51bd64a-3a62-40b9-bd66-53b98d19d3cd"}}, {"key": "organismo_editor", "value": "Confederaci\u00f3n Hidrogr\u00e1fica del Ebro (CHE)", "__extras": {"revision_id": "19267df0-113f-491b-858a-8e5dfe0894ec", "package_id": "893b4842-7d51-485f-a7f6-0405280eccfc"}}, {"key": "organismo_responsable", "value": "MINISTERIO DE MEDIO AMBIENTE Y MEDIO RURAL Y MARINO", "__extras": {"package_id": "893b4842-7d51-485f-a7f6-0405280eccfc", "revision_id": "19267df0-113f-491b-858a-8e5dfe0894ec"}}, {"key": "tipo_consulta", "value": "Simple", "__extras": {"package_id": "893b4842-7d51-485f-a7f6-0405280eccfc", "revision_id": "19267df0-113f-491b-858a-8e5dfe0894ec"}}, {"key": "tipo_info", "value": "Texto completo", "__extras": {"revision_id": "19267df0-113f-491b-858a-8e5dfe0894ec", "package_id": "893b4842-7d51-485f-a7f6-0405280eccfc"}}], "title": "Notas de prensa de la Confederaci\u00f3n Hidrogr\u00e1fica del Ebro", "revision_id": "19267df0-113f-491b-858a-8e5dfe0894ec"}