{"license_title": null, "maintainer": "Direcci\u00f3n General de Tr\u00e1fico (DGT)", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:03:34.361169", "id": "8e7df4d6-60e1-4ce1-b359-ad87fb821048", "metadata_created": "2011-06-14T12:03:34.361169", "metadata_modified": "2013-08-23T13:12:39.581333", "author": "Direcci\u00f3n General de Tr\u00e1fico (DGT)", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "texto", "url": "http://www.dgt.es/portal/es/informacion_carreteras/incidencias/", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T13:12:39.581333", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T08:12:39.540052", "position": 0, "resource_group_id": "e86f2223-0970-4cf4-9502-3c407d93ddf1", "revision_id": "a20fa6d4-19fd-42ee-86af-bec8dcba16f4", "id": "256639b2-0f5a-47db-8d09-adfb7cc57856", "resource_type": null, "size": "5161"}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "trafico", "name": "trafico", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:03:34.361169", "state": "active", "id": "089d6125-e161-433e-8bc3-2faa10760435"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "transportes", "name": "transportes", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:03:34.361169", "state": "active", "id": "eb7a691f-a52f-4f1a-a9f4-84603117c251"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "vehiculos", "name": "vehiculos", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:03:34.361169", "state": "active", "id": "52bf0720-835a-4f36-9cb8-506d050c590f"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "proyecto-aporta-id_393", "isopen": false, "url": "http://www.dgt.es/portal/es/informacion_carreteras/incidencias/", "notes": "Informaci\u00f3n sobre el estado de las carreteras en el \u00e1mbito nacional mediante localizaci\u00f3n geogr\u00e1fica (Comunidad Aut\u00f3noma) e incidencias de circulaci\u00f3n que se pueden consultar por provincias o por carreteras", "owner_org": null, "extras": [{"key": "clase_info", "value": "Datos producidos por el organismo", "__extras": {"package_id": "8e7df4d6-60e1-4ce1-b359-ad87fb821048", "revision_id": "a0838c96-af10-4fbe-8678-45cf12cf19ca"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-14", "__extras": {"revision_id": "a0838c96-af10-4fbe-8678-45cf12cf19ca", "package_id": "8e7df4d6-60e1-4ce1-b359-ad87fb821048"}}, {"key": "direccion_web", "value": "http://www.dgt.es/portal/es/informacion_carreteras/incidencias/", "__extras": {"revision_id": "a0838c96-af10-4fbe-8678-45cf12cf19ca", "package_id": "8e7df4d6-60e1-4ce1-b359-ad87fb821048"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"revision_id": "f6fa0e4a-4b62-423b-b9fc-29e931d4b7bf", "package_id": "8e7df4d6-60e1-4ce1-b359-ad87fb821048"}}, {"key": "formato_presentacion", "value": "Texto", "__extras": {"package_id": "8e7df4d6-60e1-4ce1-b359-ad87fb821048", "revision_id": "a0838c96-af10-4fbe-8678-45cf12cf19ca"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "8e7df4d6-60e1-4ce1-b359-ad87fb821048", "revision_id": "f6fa0e4a-4b62-423b-b9fc-29e931d4b7bf"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"revision_id": "f6fa0e4a-4b62-423b-b9fc-29e931d4b7bf", "package_id": "8e7df4d6-60e1-4ce1-b359-ad87fb821048"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/8e7df4d6-60e1-4ce1-b359-ad87fb821048", "__extras": {"package_id": "8e7df4d6-60e1-4ce1-b359-ad87fb821048", "revision_id": "31dbacbf-5c06-46b1-9cf9-5e1730341d28"}}, {"key": "organismo_editor", "value": "Direcci\u00f3n General de Tr\u00e1fico (DGT)", "__extras": {"revision_id": "a0838c96-af10-4fbe-8678-45cf12cf19ca", "package_id": "8e7df4d6-60e1-4ce1-b359-ad87fb821048"}}, {"key": "organismo_responsable", "value": "MINISTERIO DEL INTERIOR", "__extras": {"package_id": "8e7df4d6-60e1-4ce1-b359-ad87fb821048", "revision_id": "a0838c96-af10-4fbe-8678-45cf12cf19ca"}}, {"key": "tipo_consulta", "value": "Simple", "__extras": {"package_id": "8e7df4d6-60e1-4ce1-b359-ad87fb821048", "revision_id": "a0838c96-af10-4fbe-8678-45cf12cf19ca"}}, {"key": "tipo_info", "value": "Texto completo", "__extras": {"revision_id": "a0838c96-af10-4fbe-8678-45cf12cf19ca", "package_id": "8e7df4d6-60e1-4ce1-b359-ad87fb821048"}}], "title": "Consulta del estado de la circulaci\u00f3n en las carreteras", "revision_id": "a0838c96-af10-4fbe-8678-45cf12cf19ca"}