{"license_title": null, "maintainer": "Subdirecci\u00f3n General de Relaciones Internacionales y Asuntos Comunitarios", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:02:45.066409", "id": "d7fca1d2-aedc-40c6-b401-67d61115d611", "metadata_created": "2011-06-14T12:02:45.066409", "metadata_modified": "2013-04-02T22:57:01.064688", "author": "Subdirecci\u00f3n General de Relaciones Internacionales y Asuntos Comunitarios", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "imagen/texto", "url": "http://www.mapa.es/es/ministerio/pags/notexterior/notexterior.htm", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:02:45.066409", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "41f1412f-13d6-4ede-88b7-26df2a5a9d75", "revision_id": "2afccc25-147c-4975-a582-6627191a5cb6", "id": "9f478125-b7d6-4c8a-8c1a-1c95e9285877", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "agricultura", "name": "agricultura", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:02:45.066409", "state": "active", "id": "36b9c889-916e-4d9c-a0b4-e46385412a3f"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "proyecto-aporta-id_218", "isopen": false, "url": "http://www.mapa.es/es/ministerio/pags/notexterior/notexterior.htm", "notes": "Recopilaci\u00f3n de la colecci\u00f3n del Bolet\u00edn de Informaci\u00f3n Internacional Agroalimentaria y Pesquera desde el a\u00f1o 2000", "owner_org": null, "extras": [{"key": "clase_info", "value": "Noticias y actualidad", "__extras": {"package_id": "d7fca1d2-aedc-40c6-b401-67d61115d611", "revision_id": "2afccc25-147c-4975-a582-6627191a5cb6"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-14", "__extras": {"revision_id": "2afccc25-147c-4975-a582-6627191a5cb6", "package_id": "d7fca1d2-aedc-40c6-b401-67d61115d611"}}, {"key": "direccion_web", "value": "http://www.mapa.es/es/ministerio/pags/notexterior/notexterior.htm", "__extras": {"revision_id": "2afccc25-147c-4975-a582-6627191a5cb6", "package_id": "d7fca1d2-aedc-40c6-b401-67d61115d611"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"package_id": "d7fca1d2-aedc-40c6-b401-67d61115d611", "revision_id": "8ffbbef8-31a4-4020-a397-4efb68f119fa"}}, {"key": "formato_presentacion", "value": "Imagen/Texto", "__extras": {"package_id": "d7fca1d2-aedc-40c6-b401-67d61115d611", "revision_id": "2afccc25-147c-4975-a582-6627191a5cb6"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "d7fca1d2-aedc-40c6-b401-67d61115d611", "revision_id": "8ffbbef8-31a4-4020-a397-4efb68f119fa"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"revision_id": "8ffbbef8-31a4-4020-a397-4efb68f119fa", "package_id": "d7fca1d2-aedc-40c6-b401-67d61115d611"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/d7fca1d2-aedc-40c6-b401-67d61115d611", "__extras": {"package_id": "d7fca1d2-aedc-40c6-b401-67d61115d611", "revision_id": "af2e9e97-8418-4f9c-91b5-98775d3178b8"}}, {"key": "organismo_editor", "value": "Subdirecci\u00f3n General de Relaciones Internacionales y Asuntos Comunitarios", "__extras": {"revision_id": "2afccc25-147c-4975-a582-6627191a5cb6", "package_id": "d7fca1d2-aedc-40c6-b401-67d61115d611"}}, {"key": "organismo_responsable", "value": "MINISTERIO DE MEDIO AMBIENTE Y MEDIO RURAL Y MARINO", "__extras": {"package_id": "d7fca1d2-aedc-40c6-b401-67d61115d611", "revision_id": "2afccc25-147c-4975-a582-6627191a5cb6"}}, {"key": "tipo_consulta", "value": "Simple", "__extras": {"package_id": "d7fca1d2-aedc-40c6-b401-67d61115d611", "revision_id": "2afccc25-147c-4975-a582-6627191a5cb6"}}, {"key": "tipo_info", "value": "Texto completo", "__extras": {"revision_id": "2afccc25-147c-4975-a582-6627191a5cb6", "package_id": "d7fca1d2-aedc-40c6-b401-67d61115d611"}}], "title": "Noticias del exterior. Bolet\u00edn de informaci\u00f3n internacional del MARM", "revision_id": "2afccc25-147c-4975-a582-6627191a5cb6"}