{"license_title": null, "maintainer": "Consejo Econ\u00f3mico y Social (CES)", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:06:31.900989", "id": "d9c729d8-9e4f-43f0-8342-600cc4b7610f", "metadata_created": "2011-06-14T12:06:31.900989", "metadata_modified": "2013-08-23T13:08:58.002654", "author": "Consejo Econ\u00f3mico y Social (CES)", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "texto", "url": "http://www.ces.es/cgi-bin/sircgietb?-FUNC=SWF-SEAF&-USER=WEB&-AKEY=14-02-05140145&-VIEW=W03BPER&-DISP=WETIQ&-NLIN=12&-DCSS=ces.css", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T13:08:58.002654", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T08:08:57.974631", "position": 0, "resource_group_id": "6e8267ef-da8f-4193-9f0b-4d3061ff1dca", "revision_id": "54c7fdd6-6428-44b5-8256-453e680963fc", "id": "06002e89-c1b5-4398-835c-82472d082bab", "resource_type": null, "size": "11115"}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "asuntos-sociales", "name": "asuntos-sociales", "revision_timestamp": "2013-04-02T22:45:20.265954", "state": "active", "id": "1eef154b-cd79-4c65-9f8b-1013c8eb2964"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "proyecto-aporta-id_129", "isopen": false, "url": "http://www.ces.es/cgi-bin/sircgietb?-FUNC=SWF-SEAF&-USER=WEB&-AKEY=14-02-05140145&-VIEW=W03BPER&-DISP=WETIQ&-NLIN=12&-DCSS=ces.css", "notes": "Permite consultar las publicaciones peri\u00f3dicas pertenecientes al fondo documental de la biblioteca y centro de documentaci\u00f3n de la instituci\u00f3n", "owner_org": null, "extras": [{"key": "clase_info", "value": "Cat\u00e1logos", "__extras": {"package_id": "d9c729d8-9e4f-43f0-8342-600cc4b7610f", "revision_id": "f03dd79c-06e4-4e06-8c6c-0ee34b45f865"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-14", "__extras": {"revision_id": "f03dd79c-06e4-4e06-8c6c-0ee34b45f865", "package_id": "d9c729d8-9e4f-43f0-8342-600cc4b7610f"}}, {"key": "direccion_web", "value": "http://www.ces.es/cgi-bin/sircgietb?-FUNC=SWF-SEAF&-USER=WEB&-AKEY=14-02-05140145&-VIEW=W03BPER&-DISP=WETIQ&-NLIN=12&-DCSS=ces.css", "__extras": {"revision_id": "f03dd79c-06e4-4e06-8c6c-0ee34b45f865", "package_id": "d9c729d8-9e4f-43f0-8342-600cc4b7610f"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"package_id": "d9c729d8-9e4f-43f0-8342-600cc4b7610f", "revision_id": "eaf9664e-940e-4e04-a8db-5a58a20e0272"}}, {"key": "formato_presentacion", "value": "Texto", "__extras": {"package_id": "d9c729d8-9e4f-43f0-8342-600cc4b7610f", "revision_id": "f03dd79c-06e4-4e06-8c6c-0ee34b45f865"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "d9c729d8-9e4f-43f0-8342-600cc4b7610f", "revision_id": "eaf9664e-940e-4e04-a8db-5a58a20e0272"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"revision_id": "eaf9664e-940e-4e04-a8db-5a58a20e0272", "package_id": "d9c729d8-9e4f-43f0-8342-600cc4b7610f"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/d9c729d8-9e4f-43f0-8342-600cc4b7610f", "__extras": {"package_id": "d9c729d8-9e4f-43f0-8342-600cc4b7610f", "revision_id": "3a0d9d5c-51e6-4f6e-a149-1230081a0911"}}, {"key": "organismo_editor", "value": "Consejo Econ\u00f3mico y Social (CES)", "__extras": {"revision_id": "f03dd79c-06e4-4e06-8c6c-0ee34b45f865", "package_id": "d9c729d8-9e4f-43f0-8342-600cc4b7610f"}}, {"key": "organismo_responsable", "value": "MINISTERIO DE TRABAJO E INMIGRACI\u00d3N", "__extras": {"package_id": "d9c729d8-9e4f-43f0-8342-600cc4b7610f", "revision_id": "f03dd79c-06e4-4e06-8c6c-0ee34b45f865"}}, {"key": "tipo_consulta", "value": "Avanzada", "__extras": {"package_id": "d9c729d8-9e4f-43f0-8342-600cc4b7610f", "revision_id": "f03dd79c-06e4-4e06-8c6c-0ee34b45f865"}}, {"key": "tipo_info", "value": "Referencial", "__extras": {"revision_id": "f03dd79c-06e4-4e06-8c6c-0ee34b45f865", "package_id": "d9c729d8-9e4f-43f0-8342-600cc4b7610f"}}], "title": "Cat\u00e1logo de publicaciones peri\u00f3dicas del Consejo Econ\u00f3mico y Social ", "revision_id": "f03dd79c-06e4-4e06-8c6c-0ee34b45f865"}