{"license_title": null, "maintainer": "Fundaci\u00f3n V\u00edctimas del Terrorismo", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:14:48.106116", "id": "eccca81f-f19d-43a5-ae70-b90c428e4fe0", "metadata_created": "2011-06-14T12:14:48.106116", "metadata_modified": "2013-08-23T12:56:58.288250", "author": "Fundaci\u00f3n V\u00edctimas del Terrorismo", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "imagen/texto", "url": "http://www.fundacionvt.org/index.php?option=com_dbquery", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T12:56:58.288250", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T07:56:58.245545", "position": 0, "resource_group_id": "fced478c-6e66-4cb5-881d-d8fd2b8c5a2d", "revision_id": "d337ea47-b0ff-4fbc-a5dc-ef55f9f06286", "id": "13f8cb94-26ce-44fb-ba79-1bdd252b925a", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "victimas-del-terrorismo", "name": "victimas-del-terrorismo", "revision_timestamp": "2013-04-03T00:39:23.196544", "state": "active", "id": "f6e9b131-a759-4153-b3d7-dc4763f935c7"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "proyecto-aporta-id_954", "isopen": false, "url": "http://www.fundacionvt.org/index.php?option=com_dbquery", "notes": "Buscador de v\u00edctimas del terrorismo de grupos como ETA, la banda terrorista GRAPO y otros grupos.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "clase_info", "value": "Censos", "__extras": {"package_id": "eccca81f-f19d-43a5-ae70-b90c428e4fe0", "revision_id": "b2e3623e-c425-42bf-8922-a08ff006499b"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-14", "__extras": {"revision_id": "b2e3623e-c425-42bf-8922-a08ff006499b", "package_id": "eccca81f-f19d-43a5-ae70-b90c428e4fe0"}}, {"key": "direccion_web", "value": "http://www.fundacionvt.org/index.php?option=com_dbquery", "__extras": {"revision_id": "b2e3623e-c425-42bf-8922-a08ff006499b", "package_id": "eccca81f-f19d-43a5-ae70-b90c428e4fe0"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"package_id": "eccca81f-f19d-43a5-ae70-b90c428e4fe0", "revision_id": "06af74ed-9336-4815-b972-9c62333f70c4"}}, {"key": "formato_presentacion", "value": "Imagen/Texto", "__extras": {"package_id": "eccca81f-f19d-43a5-ae70-b90c428e4fe0", "revision_id": "b2e3623e-c425-42bf-8922-a08ff006499b"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "eccca81f-f19d-43a5-ae70-b90c428e4fe0", "revision_id": "06af74ed-9336-4815-b972-9c62333f70c4"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"revision_id": "06af74ed-9336-4815-b972-9c62333f70c4", "package_id": "eccca81f-f19d-43a5-ae70-b90c428e4fe0"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/eccca81f-f19d-43a5-ae70-b90c428e4fe0", "__extras": {"package_id": "eccca81f-f19d-43a5-ae70-b90c428e4fe0", "revision_id": "e07ff8fc-e9ca-4b64-928c-f32000f6557c"}}, {"key": "organismo_editor", "value": "Fundaci\u00f3n V\u00edctimas del Terrorismo", "__extras": {"revision_id": "b2e3623e-c425-42bf-8922-a08ff006499b", "package_id": "eccca81f-f19d-43a5-ae70-b90c428e4fe0"}}, {"key": "organismo_responsable", "value": "SECTOR P\u00daBLICO EMPRESARIAL. SOCIEDADES MERCANTILES ESTATALES, ENTIDADES P\u00daBLICAS EMPRESARIALES Y OTROS ORGAN\u00cdSMOS P\u00daBLICOS", "__extras": {"package_id": "eccca81f-f19d-43a5-ae70-b90c428e4fe0", "revision_id": "b2e3623e-c425-42bf-8922-a08ff006499b"}}, {"key": "tipo_consulta", "value": "Avanzada", "__extras": {"package_id": "eccca81f-f19d-43a5-ae70-b90c428e4fe0", "revision_id": "b2e3623e-c425-42bf-8922-a08ff006499b"}}, {"key": "tipo_info", "value": "Referencial", "__extras": {"revision_id": "b2e3623e-c425-42bf-8922-a08ff006499b", "package_id": "eccca81f-f19d-43a5-ae70-b90c428e4fe0"}}], "title": "Localizador de v\u00edctimas de la Fundaci\u00f3n V\u00edctimas del Terrorismo", "revision_id": "b2e3623e-c425-42bf-8922-a08ff006499b"}