{"license_title": null, "maintainer": "Instituto de Turismo de Espa\u00f1a (TURESPA\u00d1A)", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:04:02.461070", "id": "26afd399-e654-47ce-af79-b68d2bc87d76", "metadata_created": "2011-06-14T12:04:02.461070", "metadata_modified": "2013-04-02T23:49:03.154612", "author": "Instituto de Turismo de Espa\u00f1a (TURESPA\u00d1A)", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "texto", "url": "http://www.tourspain.es/es/TURESPANA/Ferias/", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:04:02.461070", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "d42f0725-e7b7-4abf-873a-ee0d4e30393e", "revision_id": "2584efcb-ac12-4012-b52e-9908b0dba1e7", "id": "20e66383-84cd-4333-9233-d07a7825819d", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "turismo", "name": "turismo", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:04:02.461070", "state": "active", "id": "904da953-9d0b-425b-982c-9e2a01dc4d61"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "proyecto-aporta-id_651", "isopen": false, "url": "http://www.tourspain.es/es/TURESPANA/Ferias/", "notes": "Permite la b\u00fasqueda por mercado (pa\u00eds), convocatoria, productos y fecha. Los resultados muestran toda la informaci\u00f3n relativa a la feria: contacto para informaci\u00f3n, organizaci\u00f3n ferial, duraci\u00f3n de la feria, convocatoria, resultados de la edici\u00f3n anterior e informaci\u00f3n para participantes.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "clase_info", "value": "Datos producidos por el organismo", "__extras": {"package_id": "26afd399-e654-47ce-af79-b68d2bc87d76", "revision_id": "2584efcb-ac12-4012-b52e-9908b0dba1e7"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-14", "__extras": {"revision_id": "2584efcb-ac12-4012-b52e-9908b0dba1e7", "package_id": "26afd399-e654-47ce-af79-b68d2bc87d76"}}, {"key": "direccion_web", "value": "http://www.tourspain.es/es/TURESPANA/Ferias/", "__extras": {"revision_id": "2584efcb-ac12-4012-b52e-9908b0dba1e7", "package_id": "26afd399-e654-47ce-af79-b68d2bc87d76"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"package_id": "26afd399-e654-47ce-af79-b68d2bc87d76", "revision_id": "0ec06d85-ce3f-4862-9b94-f35463387a27"}}, {"key": "formato_presentacion", "value": "Texto", "__extras": {"package_id": "26afd399-e654-47ce-af79-b68d2bc87d76", "revision_id": "2584efcb-ac12-4012-b52e-9908b0dba1e7"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "26afd399-e654-47ce-af79-b68d2bc87d76", "revision_id": "0ec06d85-ce3f-4862-9b94-f35463387a27"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"revision_id": "0ec06d85-ce3f-4862-9b94-f35463387a27", "package_id": "26afd399-e654-47ce-af79-b68d2bc87d76"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/26afd399-e654-47ce-af79-b68d2bc87d76", "__extras": {"package_id": "26afd399-e654-47ce-af79-b68d2bc87d76", "revision_id": "3c429873-3463-4654-9b2e-4e72d740b475"}}, {"key": "organismo_editor", "value": "Instituto de Turismo de Espa\u00f1a (TURESPA\u00d1A)", "__extras": {"revision_id": "2584efcb-ac12-4012-b52e-9908b0dba1e7", "package_id": "26afd399-e654-47ce-af79-b68d2bc87d76"}}, {"key": "organismo_responsable", "value": "MINISTERIO DE INDUSTRIA, TURISMO Y COMERCIO", "__extras": {"package_id": "26afd399-e654-47ce-af79-b68d2bc87d76", "revision_id": "2584efcb-ac12-4012-b52e-9908b0dba1e7"}}, {"key": "tipo_consulta", "value": "Avanzada", "__extras": {"package_id": "26afd399-e654-47ce-af79-b68d2bc87d76", "revision_id": "2584efcb-ac12-4012-b52e-9908b0dba1e7"}}, {"key": "tipo_info", "value": "Enlace a contenidos", "__extras": {"revision_id": "2584efcb-ac12-4012-b52e-9908b0dba1e7", "package_id": "26afd399-e654-47ce-af79-b68d2bc87d76"}}], "title": "Buscador de Ferias de Turismo en el mundo", "revision_id": "2584efcb-ac12-4012-b52e-9908b0dba1e7"}