{"license_title": null, "maintainer": "Confederaci\u00f3n Hidrogr\u00e1fica del Ebro (CHE)", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:03:39.747413", "id": "f419834f-64e3-4de4-8120-709b0a1204f2", "metadata_created": "2011-06-14T12:03:39.747413", "metadata_modified": "2013-08-23T13:12:36.728008", "author": "Confederaci\u00f3n Hidrogr\u00e1fica del Ebro (CHE)", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "imagen", "url": "http://195.55.247.252/", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T13:12:36.728008", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T08:12:36.708552", "position": 0, "resource_group_id": "1180cfb6-6cc0-46bd-aa71-c2c827e1b6af", "revision_id": "2972a47b-59be-4e9f-bd88-db4f64023fc6", "id": "b7b13236-be80-4885-a76b-f26c040158e7", "resource_type": null, "size": "10622"}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "cartografia", "name": "cartografia", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:03:39.747413", "state": "active", "id": "cfd84a10-33eb-4122-a6fa-63bab33053a3"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "geografia", "name": "geografia", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:03:39.747413", "state": "active", "id": "8f766192-0e5c-434d-aa70-1ab4291c08ac"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "mapas", "name": "mapas", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:03:39.747413", "state": "active", "id": "ab6c121d-9144-44a0-a69a-2c8a67a93031"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "proyecto-aporta-id_810", "isopen": false, "url": "http://195.55.247.252/", "notes": "Este fondo fotogr\u00e1fico ofrece la posibilidad de consultar fotograf\u00edas realizadas por la zona de la Confederaci\u00f3n Hidrogr\u00e1fica del Ebro. Se puede consultar por t\u00edtulo, autor, fecha de captura, provincia, formato y / o etiquetas. Adem\u00e1s se puede solicitar la foto original. ", "owner_org": null, "extras": [{"key": "clase_info", "value": "Im\u00e1genes", "__extras": {"package_id": "f419834f-64e3-4de4-8120-709b0a1204f2", "revision_id": "e6e6a4e4-415d-4aec-a435-2f6d21c70a72"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-14", "__extras": {"revision_id": "e6e6a4e4-415d-4aec-a435-2f6d21c70a72", "package_id": "f419834f-64e3-4de4-8120-709b0a1204f2"}}, {"key": "direccion_web", "value": "http://195.55.247.252/", "__extras": {"revision_id": "e6e6a4e4-415d-4aec-a435-2f6d21c70a72", "package_id": "f419834f-64e3-4de4-8120-709b0a1204f2"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"revision_id": "e2d779a2-1470-4eef-aa3f-637b7fb0c7c2", "package_id": "f419834f-64e3-4de4-8120-709b0a1204f2"}}, {"key": "formato_presentacion", "value": "Imagen", "__extras": {"package_id": "f419834f-64e3-4de4-8120-709b0a1204f2", "revision_id": "e6e6a4e4-415d-4aec-a435-2f6d21c70a72"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "f419834f-64e3-4de4-8120-709b0a1204f2", "revision_id": "e2d779a2-1470-4eef-aa3f-637b7fb0c7c2"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"revision_id": "e2d779a2-1470-4eef-aa3f-637b7fb0c7c2", "package_id": "f419834f-64e3-4de4-8120-709b0a1204f2"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/f419834f-64e3-4de4-8120-709b0a1204f2", "__extras": {"package_id": "f419834f-64e3-4de4-8120-709b0a1204f2", "revision_id": "4834d339-6277-4630-afa9-b8aef2d55462"}}, {"key": "organismo_editor", "value": "Confederaci\u00f3n Hidrogr\u00e1fica del Ebro (CHE)", "__extras": {"revision_id": "e6e6a4e4-415d-4aec-a435-2f6d21c70a72", "package_id": "f419834f-64e3-4de4-8120-709b0a1204f2"}}, {"key": "organismo_responsable", "value": "MINISTERIO DE MEDIO AMBIENTE Y MEDIO RURAL Y MARINO", "__extras": {"package_id": "f419834f-64e3-4de4-8120-709b0a1204f2", "revision_id": "e6e6a4e4-415d-4aec-a435-2f6d21c70a72"}}, {"key": "tipo_consulta", "value": "Avanzada", "__extras": {"package_id": "f419834f-64e3-4de4-8120-709b0a1204f2", "revision_id": "e6e6a4e4-415d-4aec-a435-2f6d21c70a72"}}, {"key": "tipo_info", "value": "Enlace a contenidos", "__extras": {"revision_id": "e6e6a4e4-415d-4aec-a435-2f6d21c70a72", "package_id": "f419834f-64e3-4de4-8120-709b0a1204f2"}}], "title": "Fondo fotogr\u00e1fico de la Confederaci\u00f3n Hidrogr\u00e1fica del Ebro", "revision_id": "e6e6a4e4-415d-4aec-a435-2f6d21c70a72"}