{"license_title": null, "maintainer": "Secretar\u00eda General del Mar", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-14T12:19:03.740371", "id": "a9d2bccf-264e-4eda-8a06-b6bc9b0eadaf", "metadata_created": "2011-06-14T12:19:03.740371", "metadata_modified": "2013-08-23T12:51:09.153176", "author": "Secretar\u00eda General del Mar", "author_email": null, "state": "active", "version": "Desconocida", "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": "text/html", "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "otros", "url": "http://www.mapa.es/biblioteca/abwebp.exe/X5109/ID2083076579/G0", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T12:51:09.153176", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": "2013-08-23T07:51:09.107070", "position": 0, "resource_group_id": "c529768b-5a01-421a-8b39-85c81ce4ae39", "revision_id": "f1d61edd-17e3-4651-92f4-83089198ee0e", "id": "bf562bb0-1627-4109-870c-c056afdf9b01", "resource_type": null, "size": "770"}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "pesca", "name": "pesca", "revision_timestamp": "2011-06-14T12:19:03.740371", "state": "active", "id": "5a7254d5-9dbf-4706-bf18-1da2608289cf"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "proyecto-aporta-id_224", "isopen": false, "url": "http://www.mapa.es/biblioteca/abwebp.exe/X5109/ID2083076579/G0", "notes": "Incluye tanto monograf\u00edas como publicaciones peri\u00f3dicas especializadas en pesca mar\u00edtima, acuicultura marina y continental y derecho mar\u00edtimo, as\u00ed como publicaciones seriadas de Organismos Internacionales de Pesca no gubernamentales. No se ha actualizado el nombre del cat\u00e1logo (Secretar\u00eda General de Pesca Mar\u00edtima)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "clase_info", "value": "Cat\u00e1logos", "__extras": {"package_id": "a9d2bccf-264e-4eda-8a06-b6bc9b0eadaf", "revision_id": "f5f9dd47-391e-4169-a559-790d46684eb7"}}, {"key": "date_updated", "value": "2010-11-14", "__extras": {"revision_id": "f5f9dd47-391e-4169-a559-790d46684eb7", "package_id": "a9d2bccf-264e-4eda-8a06-b6bc9b0eadaf"}}, {"key": "direccion_web", "value": "http://www.mapa.es/biblioteca/abwebp.exe/X5109/ID2083076579/G0", "__extras": {"revision_id": "f5f9dd47-391e-4169-a559-790d46684eb7", "package_id": "a9d2bccf-264e-4eda-8a06-b6bc9b0eadaf"}}, {"key": "eu_country", "value": "ES", "__extras": {"package_id": "a9d2bccf-264e-4eda-8a06-b6bc9b0eadaf", "revision_id": "a9655733-1d6a-43b1-accb-fe3a18b17948"}}, {"key": "formato_presentacion", "value": "Otros", "__extras": {"package_id": "a9d2bccf-264e-4eda-8a06-b6bc9b0eadaf", "revision_id": "f5f9dd47-391e-4169-a559-790d46684eb7"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "OpenGov.es (CKAN Spain)", "__extras": {"package_id": "a9d2bccf-264e-4eda-8a06-b6bc9b0eadaf", "revision_id": "a9655733-1d6a-43b1-accb-fe3a18b17948"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://opengov.es", "__extras": {"revision_id": "a9655733-1d6a-43b1-accb-fe3a18b17948", "package_id": "a9d2bccf-264e-4eda-8a06-b6bc9b0eadaf"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://opengov.es/dataset/a9d2bccf-264e-4eda-8a06-b6bc9b0eadaf", "__extras": {"package_id": "a9d2bccf-264e-4eda-8a06-b6bc9b0eadaf", "revision_id": "f1951af6-ed2e-4e31-af84-d069fb18231f"}}, {"key": "organismo_editor", "value": "Secretar\u00eda General del Mar", "__extras": {"revision_id": "f5f9dd47-391e-4169-a559-790d46684eb7", "package_id": "a9d2bccf-264e-4eda-8a06-b6bc9b0eadaf"}}, {"key": "organismo_responsable", "value": "MINISTERIO DE MEDIO AMBIENTE Y MEDIO RURAL Y MARINO", "__extras": {"package_id": "a9d2bccf-264e-4eda-8a06-b6bc9b0eadaf", "revision_id": "f5f9dd47-391e-4169-a559-790d46684eb7"}}, {"key": "tipo_consulta", "value": "Avanzada", "__extras": {"package_id": "a9d2bccf-264e-4eda-8a06-b6bc9b0eadaf", "revision_id": "f5f9dd47-391e-4169-a559-790d46684eb7"}}, {"key": "tipo_info", "value": "Referencial", "__extras": {"revision_id": "f5f9dd47-391e-4169-a559-790d46684eb7", "package_id": "a9d2bccf-264e-4eda-8a06-b6bc9b0eadaf"}}], "title": "Cat\u00e1logo de la Biblioteca de la Secretar\u00eda General del Mar ", "revision_id": "f5f9dd47-391e-4169-a559-790d46684eb7"}