{"license_title": "Open Data Commons Open Database License (ODbL)", "maintainer": "Regards Citoyens", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "contact@regardscitoyens.org", "revision_timestamp": "2013-08-06T20:00:43.546615", "id": "2ca1c6cb-0e2a-4b63-99a4-923d6d6036a3", "metadata_created": "2013-07-16T19:03:53.501968", "metadata_modified": "2013-10-09T05:09:22.993539", "author": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur", "author_email": "", "state": "active", "version": "20130710", "license_id": "odc-odbl", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "660a5b32-a290-4b06-b074-7674b18e5c42", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-09T05:09:22.993539", "webstore_last_updated": "2013-09-19T22:52:21.242048", "id": "4e937b37-91a9-4dd2-b1ec-93176d4bbe14", "size": "1967558", "state": "active", "hash": "", "description": "B\u00e9n\u00e9ficiaire,D\u00e9partement,Nature du projet,Co\u00fbt du projet,Subvention allou\u00e9e,Part prise en charge,Parlementaire transmetteur,Nature,D\u00e9partement Parlementaire,Groupe politique du parlementaire,Lien vers donn\u00e9es parlementaires\r\n", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": "", "name": "R\u00e9serve parlementaire collectivit\u00e9s territoriales 2011 CSV/UTF-8", "created": "2013-07-10T14:03:37.824191", "url": "http://www.regardscitoyens.org/wp-content/uploads/reserve-parlementaire-2011-parletdep-utf8.csv", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-09-19T22:52:06.500145", "position": 0, "revision_id": "99211c28-ed69-49d6-9e21-5e6d4457bbaf", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "660a5b32-a290-4b06-b074-7674b18e5c42", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-09T05:09:22.993539", "webstore_last_updated": null, "id": "38b16dbf-d6b9-45a5-a0ff-4696e02583dc", "size": "2986356", "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "ods", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": "", "name": "Rue 89 - Donn\u00e9es compil\u00e9es par communes ", "created": "2013-07-11T16:16:23.936021", "url": "http://apps.rue89.com/reserve-parlementaire/reserve_parlementaire.ods", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-09-19T22:52:22.844757", "position": 1, "revision_id": "99211c28-ed69-49d6-9e21-5e6d4457bbaf", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "660a5b32-a290-4b06-b074-7674b18e5c42", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-09T05:09:22.993539", "webstore_last_updated": "2013-09-19T22:52:46.382976", "owner": "pchrzanowski", "id": "50a8dab0-9bb5-4e8c-aa24-2760dfbb19ff", "size": "2218655", "cache_url_updated": "2013-07-11T17:46:25", "state": "active", "hash": "md5:15452a1b52956788f80f6cf0113c5eb7", "description": "version format\u00e9e pour OpenSpending", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": "", "name": "2013-07-11T154620/reserve-parlementaire-2011-openspending.csv", "created": "2013-07-11T17:46:39.025071", "url": "http://www.nosdonnees.fr/storage/f/2013-07-11T154620/reserve-parlementaire-2011-openspending.csv", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-07-11T17:46:25", "position": 2, "revision_id": "99211c28-ed69-49d6-9e21-5e6d4457bbaf", "resource_type": "file.upload"}], "num_resources": 3, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "2011", "name": "2011", "revision_timestamp": "2013-07-16T19:03:53.501968", "state": "active", "id": "a8c3e2c0-026f-4e00-a779-daf9b1f04410"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "assemblee", "name": "assemblee", "revision_timestamp": "2013-07-16T19:03:53.501968", "state": "active", "id": "6a8f8540-920e-4bea-87c1-0e8a528ab5db"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "assembleenationale", "name": "assembleenationale", "revision_timestamp": "2013-07-16T19:03:53.501968", "state": "active", "id": "13d84148-08dc-4b93-94bc-ab0aa3852e12"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "collectivites", "name": "collectivites", "revision_timestamp": "2013-07-16T19:03:53.501968", "state": "active", "id": "a2e6282e-bd89-425d-9c36-27abe96ac3bf"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "parlement", "name": "parlement", "revision_timestamp": "2013-07-16T19:03:53.501968", "state": "active", "id": "dd52742e-8801-401e-810f-0357024783ae"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "reserve", "name": "reserve", "revision_timestamp": "2013-07-16T19:03:53.501968", "state": "active", "id": "774369f9-8e68-44d0-8e80-de0a5b0ef9b9"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "reserve-parlementaire", "name": "reserve-parlementaire", "revision_timestamp": "2013-07-16T19:03:53.501968", "state": "active", "id": "a9304520-955e-4ac2-a70e-28db21e30aed"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "subventions", "name": "subventions", "revision_timestamp": "2013-07-16T19:03:53.501968", "state": "active", "id": "34c950c0-4e48-4b43-8447-4636540dda72"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 8, "name": "r-serve-parlementaire-2011-attribu-e-aux-collectivit-s-territoriales", "isopen": true, "url": "http://www.regardscitoyens.org/open-data-sur-la-reserve-parlementaire-2011-des-collectivites-territoriale/", "notes": "[Herv\u00e9 Lebreton, pr\u00e9sident de l\u2019association \u00ab Pour une d\u00e9mocratie directe \u00bb](http://www.pour-une-democratie-directe.fr/), a rendu publiques 10 374 subventions allou\u00e9es en 2011 dans le cadre de la r\u00e9serve parlementaire. Le montant total est de 153,5 million d\u2019euros.\r\n\r\nLes informations transmises en [PDF](http://www.pour-une-democratie-directe.fr/_PDF/Liste-des-subventions-exceptionnelles-allouees-en-2011_prog-122-01.pdf) par le minist\u00e8re de l\u2019int\u00e9rieur \u00e9tant peu exploitables, nous les avons transform\u00e9es en collaboration avec [Alexandre L\u00e9chenet](http://www.lemonde.fr/politique/visuel/2013/07/10/le-montant-de-la-reserve-parlementaire-enfin-devoile_3445469_823448.html) en donn\u00e9es, enrichies de certaines informations relatives aux parlementaires et les publions sous conditions OpenData dans un format tableur.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "Contributeur", "value": "Alexandre L\u00e9chenet - LeMonde.fr - http://www.lemonde.fr/politique/visuel/2013/07/10/le-montant-de-la-reserve-parlementaire-enfin-devoile_3445469_823448.html", "__extras": {"package_id": "2ca1c6cb-0e2a-4b63-99a4-923d6d6036a3", "revision_id": "68cf45fe-2b11-443c-a0b2-b9c14048f87b"}}, {"key": "Lib\u00e9rateur", "value": "Herv\u00e9 Le Breton - Pour une d\u00e9mocratie directe - http://www.pour-une-democratie-directe.fr/", "__extras": {"revision_id": "68cf45fe-2b11-443c-a0b2-b9c14048f87b", "package_id": "2ca1c6cb-0e2a-4b63-99a4-923d6d6036a3"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "68cf45fe-2b11-443c-a0b2-b9c14048f87b", "package_id": "2ca1c6cb-0e2a-4b63-99a4-923d6d6036a3"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Nosdonnes.fr", "__extras": {"package_id": "2ca1c6cb-0e2a-4b63-99a4-923d6d6036a3", "revision_id": "68cf45fe-2b11-443c-a0b2-b9c14048f87b"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://nosdonnees.fr", "__extras": {"package_id": "2ca1c6cb-0e2a-4b63-99a4-923d6d6036a3", "revision_id": "68cf45fe-2b11-443c-a0b2-b9c14048f87b"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://nosdonnees.fr/dataset/2ca1c6cb-0e2a-4b63-99a4-923d6d6036a3", "__extras": {"package_id": "2ca1c6cb-0e2a-4b63-99a4-923d6d6036a3", "revision_id": "68cf45fe-2b11-443c-a0b2-b9c14048f87b"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/odc-odbl", "title": "R\u00e9serve parlementaire 2011 attribu\u00e9e aux collectivit\u00e9s territoriales", "revision_id": "613c7844-78bb-4ddb-8d60-f4676005c65b"}