{"license_title": "Open Data Commons Open Database License (ODbL)", "maintainer": "Regards Citoyens", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "contact@regardscitoyens.org", "revision_timestamp": "2013-09-06T10:53:33.594437", "id": "55c95d09-b418-4e94-9dbd-f15d2db663ce", "metadata_created": "2013-08-06T20:00:38.087764", "metadata_modified": "2013-10-09T05:10:18.775714", "author": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur", "author_email": "", "state": "active", "version": "20130806", "license_id": "odc-odbl", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "936682d4-e48f-4e92-9753-b1f00ed06e73", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-09T05:10:18.775714", "webstore_last_updated": "2013-09-19T04:27:46.070871", "owner": "regardscitoyens", "id": "9cda0811-6744-4ea6-af75-76b2d43a023c", "size": "1815948", "cache_url_updated": "2013-08-06T17:07:51", "state": "active", "hash": "md5:a742b00d53f6d271d95b24c8238821e4", "description": "B\u00e9n\u00e9ficiaire,Nature du projet,Co\u00fbt du projet,Subvention allou\u00e9e,Dossier transmis par,Nature de la r\u00e9serve,Part prise en charge,D\u00e9partement,Groupe parlementaire,Lien vers donn\u00e9es parlementaires", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": "", "name": "R\u00e9serve parlementaire collectivit\u00e9s territoriales 2012 CSV/UTF-8", "created": "2013-08-06T17:10:14.469090", "url": "http://www.nosdonnees.fr/fr/storage/f/2013-08-06T150747/reserve-parlementaire-2012-parletdep-utf8.csv", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-08-06T17:07:51", "position": 0, "revision_id": "fd2eb44b-f69b-4b81-84f6-d1933ed57f38", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "936682d4-e48f-4e92-9753-b1f00ed06e73", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-09T05:10:18.775714", "webstore_last_updated": "2013-09-19T04:28:06.398944", "owner": "regardscitoyens", "id": "a15aaa7f-499e-4647-afb0-60710d6116f4", "size": "1782547", "cache_url_updated": "2013-08-06T17:13:41", "state": "active", "hash": "md5:9e23d3dee3ab30ab7f4328ec2819df37", "description": "B\u00e9n\u00e9ficiaire,Nature du projet,Co\u00fbt du projet,Subvention allou\u00e9e,Dossier transmis par,Nature de la r\u00e9serve,Part prise en charge,D\u00e9partement,Groupe parlementaire,Lien vers donn\u00e9es parlementaires", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "R\u00e9serve parlementaire collectivit\u00e9s territoriales 2012 CSV pour tableurs", "created": "2013-08-06T17:14:19.076212", "url": "http://www.nosdonnees.fr/fr/storage/f/2013-08-06T151338/reserve-parlementaire-2012-parletdep.csv", "webstore_url": "active", "last_modified": "2013-08-06T17:13:41", "position": 1, "revision_id": "fd2eb44b-f69b-4b81-84f6-d1933ed57f38", "resource_type": "file.upload"}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "2012", "name": "2012", "revision_timestamp": "2013-08-06T20:00:38.087764", "state": "active", "id": "c7d6d3c5-5442-40d8-97d6-8f43298d9062"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "assemblee", "name": "assemblee", "revision_timestamp": "2013-08-06T20:00:38.087764", "state": "active", "id": "6a8f8540-920e-4bea-87c1-0e8a528ab5db"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "assembleenationale", "name": "assembleenationale", "revision_timestamp": "2013-08-06T20:00:38.087764", "state": "active", "id": "13d84148-08dc-4b93-94bc-ab0aa3852e12"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "collectivites", "name": "collectivites", "revision_timestamp": "2013-08-06T20:00:38.087764", "state": "active", "id": "a2e6282e-bd89-425d-9c36-27abe96ac3bf"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "parlement", "name": "parlement", "revision_timestamp": "2013-08-06T20:00:38.087764", "state": "active", "id": "dd52742e-8801-401e-810f-0357024783ae"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "reserve", "name": "reserve", "revision_timestamp": "2013-08-06T20:00:38.087764", "state": "active", "id": "774369f9-8e68-44d0-8e80-de0a5b0ef9b9"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "reserve-parlementaire", "name": "reserve-parlementaire", "revision_timestamp": "2013-08-06T20:00:38.087764", "state": "active", "id": "a9304520-955e-4ac2-a70e-28db21e30aed"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "subventions", "name": "subventions", "revision_timestamp": "2013-08-06T20:00:38.087764", "state": "active", "id": "34c950c0-4e48-4b43-8447-4636540dda72"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 8, "name": "r-serve-parlementaire-2012-attribu-e-aux-collectivit-s-territoriales", "isopen": true, "url": "http://www.data.gouv.fr/DataSet/572948?xtmc=SUBVENTIONS+ALLOU%C3%89ES+AU+TITRE+DE+LA+%22R%C3%89SERVE+PARLEMENTAIRE%22&xtcr=2", "notes": "Suite aux d\u00e9marches d'[Herv\u00e9 Lebreton, pr\u00e9sident de l\u2019association \u00ab Pour une d\u00e9mocratie directe \u00bb](http://www.pour-une-democratie-directe.fr/), le Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur a finalement rendu publiques les subventions allou\u00e9es  dans le cadre de la r\u00e9serve parlementaire aux collectivit\u00e9s territoriales en 2011 mais \u00e9galement en 2012.\r\n\r\nBien que les ayant publi\u00e9es sur le site national OpenData data.gouv.fr, la Place Beauvau les a publi\u00e9es dans un format ferm\u00e9 (en [PDF](http://www.data.gouv.fr/var/download/d48de58108f1da2af0d8c257ca694f6f.pdf). Comme pour la r\u00e9serve 2011, nous les avons donc transform\u00e9es en donn\u00e9es, enrichies de certaines informations relatives aux parlementaires et les publions sous conditions OpenData dans un format tableur.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"package_id": "55c95d09-b418-4e94-9dbd-f15d2db663ce", "revision_id": "90b34dcf-4247-4f93-a099-1e4207bf7aae"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Nosdonnes.fr", "__extras": {"revision_id": "90b34dcf-4247-4f93-a099-1e4207bf7aae", "package_id": "55c95d09-b418-4e94-9dbd-f15d2db663ce"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://nosdonnees.fr", "__extras": {"revision_id": "90b34dcf-4247-4f93-a099-1e4207bf7aae", "package_id": "55c95d09-b418-4e94-9dbd-f15d2db663ce"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://nosdonnees.fr/dataset/55c95d09-b418-4e94-9dbd-f15d2db663ce", "__extras": {"package_id": "55c95d09-b418-4e94-9dbd-f15d2db663ce", "revision_id": "90b34dcf-4247-4f93-a099-1e4207bf7aae"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/odc-odbl", "title": "R\u00e9serve parlementaire 2012 attribu\u00e9e aux collectivit\u00e9s territoriales", "revision_id": "8ed51b31-5308-41a8-8bc4-f946057f415d"}