{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:21:41.477470", "id": "05fbfb152edf6856c53612e33166debc5aacb744", "metadata_created": "2011-06-13T16:21:41.477470", "metadata_modified": "2011-06-13T17:45:33.586164", "author": "Minist\u00e8re de l\u2019\u00c9cologie, de l\u2019\u00c9nergie du D\u00e9veloppement durable  et de la Mer", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "R\u00e9partition du transport national par r\u00e9gion de chargement et de d\u00e9chargement en 2009", "name": null, "format": "XLS", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20110419-2/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T17:45:33.586164", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "8f5f66a5-4ee8-4f89-b276-33e6f896c583", "revision_id": "5725c4d2-283a-4243-804e-747abb70db05", "id": "7a0b5b5f-1e6a-4344-9a58-6649e3b0e383", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "fret", "name": "fret", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:21:41.477470", "state": "active", "id": "1ebb52dc-413d-4375-b676-0986cecc779c"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "59df2658-0024-4016-9e2d-6d537bd933fd", "description": "", "name": "transport", "title": "Transportation"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "repartition-du-transport-national-par-region-de-chargement-et-de-dechargement-en-2009", "isopen": false, "url": "http://www.statistiques.developpement-durable.gouv.fr/article.php3?id_article=1370", "notes": "R\u00e9partition du transport national par r\u00e9gion de chargement et de d\u00e9chargement en 2009", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Transport & Logistics\"]", "__extras": {"package_id": "05fbfb152edf6856c53612e33166debc5aacb744", "revision_id": "67ed4519-d664-4964-a4bf-637361a97cfa"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2011-04-19T10:12:00", "__extras": {"revision_id": "67ed4519-d664-4964-a4bf-637361a97cfa", "package_id": "05fbfb152edf6856c53612e33166debc5aacb744"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "67ed4519-d664-4964-a4bf-637361a97cfa", "package_id": "05fbfb152edf6856c53612e33166debc5aacb744"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "67ed4519-d664-4964-a4bf-637361a97cfa", "package_id": "05fbfb152edf6856c53612e33166debc5aacb744"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "05fbfb152edf6856c53612e33166debc5aacb744", "revision_id": "67ed4519-d664-4964-a4bf-637361a97cfa"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "05fbfb152edf6856c53612e33166debc5aacb744", "revision_id": "67ed4519-d664-4964-a4bf-637361a97cfa"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20110419-EB3C4C/", "__extras": {"revision_id": "67ed4519-d664-4964-a4bf-637361a97cfa", "package_id": "05fbfb152edf6856c53612e33166debc5aacb744"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "05fbfb152edf6856c53612e33166debc5aacb744", "revision_id": "67ed4519-d664-4964-a4bf-637361a97cfa"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "67ed4519-d664-4964-a4bf-637361a97cfa", "package_id": "05fbfb152edf6856c53612e33166debc5aacb744"}}, {"key": "update_date", "value": "2011-03-23T00:00:00", "__extras": {"package_id": "05fbfb152edf6856c53612e33166debc5aacb744", "revision_id": "67ed4519-d664-4964-a4bf-637361a97cfa"}}], "title": "R\u00e9partition du transport national par r\u00e9gion de chargement et de d\u00e9chargement en 2009", "revision_id": "67ed4519-d664-4964-a4bf-637361a97cfa"}