{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:19:21.293897", "id": "7ed55bd19c1903ca3e8bd77c0e9339f2989a8754", "metadata_created": "2011-06-13T16:19:21.293897", "metadata_modified": "2011-06-13T17:42:57.223455", "author": "Minist\u00e8re de l\u2019\u00c9cologie, de l\u2019\u00c9nergie du D\u00e9veloppement durable  et de la Mer", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "R\u00e9partition du transport national et international selon la zone de chargement ou de d\u00e9chargement en 2009", "name": null, "format": "XLS", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20110518-5/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T17:42:57.223455", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "365bb385-13ea-42b2-9813-2b23bd9bfebe", "revision_id": "4c2b00df-057c-46bb-876b-6774864fdc27", "id": "fd52195b-a4a7-42f8-95c2-6fa54cbc5c39", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "transport", "name": "transport", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:19:21.293897", "state": "active", "id": "8a25259b-6fb8-413f-8c1e-c5c614dcece6"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "repartition-du-transport-national-et-international-selon-la-zone-de-chargement-ou-de-decha-2009", "isopen": false, "url": "http://www.statistiques.developpement-durable.gouv.fr/article.php3?id_article=1370", "notes": "R\u00e9partition du transport national et international selon la zone de chargement ou de d\u00e9chargement en 2009Tonnes charg\u00e9es en 2009Tonnes d\u00e9charg\u00e9es en 2009Tonnes-kilom\u00e8tres r\u00e9alis\u00e9es en 2009 pour les chargementsTonnes-kilom\u00e8tres r\u00e9alis\u00e9es en 2009 pour les d\u00e9chargements", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Transport & Logistics\"]", "__extras": {"revision_id": "cf31c266-34f7-4b80-8e2c-a878d3456c38", "package_id": "7ed55bd19c1903ca3e8bd77c0e9339f2989a8754"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2011-05-18T15:11:00", "__extras": {"revision_id": "cf31c266-34f7-4b80-8e2c-a878d3456c38", "package_id": "7ed55bd19c1903ca3e8bd77c0e9339f2989a8754"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"package_id": "7ed55bd19c1903ca3e8bd77c0e9339f2989a8754", "revision_id": "cf31c266-34f7-4b80-8e2c-a878d3456c38"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "cf31c266-34f7-4b80-8e2c-a878d3456c38", "package_id": "7ed55bd19c1903ca3e8bd77c0e9339f2989a8754"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "7ed55bd19c1903ca3e8bd77c0e9339f2989a8754", "revision_id": "cf31c266-34f7-4b80-8e2c-a878d3456c38"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"revision_id": "cf31c266-34f7-4b80-8e2c-a878d3456c38", "package_id": "7ed55bd19c1903ca3e8bd77c0e9339f2989a8754"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20110518-39A5F5/", "__extras": {"revision_id": "cf31c266-34f7-4b80-8e2c-a878d3456c38", "package_id": "7ed55bd19c1903ca3e8bd77c0e9339f2989a8754"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "7ed55bd19c1903ca3e8bd77c0e9339f2989a8754", "revision_id": "cf31c266-34f7-4b80-8e2c-a878d3456c38"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "cf31c266-34f7-4b80-8e2c-a878d3456c38", "package_id": "7ed55bd19c1903ca3e8bd77c0e9339f2989a8754"}}, {"key": "update_date", "value": "2011-03-24T00:00:00", "__extras": {"package_id": "7ed55bd19c1903ca3e8bd77c0e9339f2989a8754", "revision_id": "cf31c266-34f7-4b80-8e2c-a878d3456c38"}}], "title": "R\u00e9partition du transport national et international selon la zone de chargement ou de d\u00e9chargement en 2009", "revision_id": "cf31c266-34f7-4b80-8e2c-a878d3456c38"}