{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:21:20.598504", "id": "2deb5c924bd7dc06df5085868446814ec8959f15", "metadata_created": "2011-06-13T16:21:20.598504", "metadata_modified": "2011-06-13T17:45:10.736017", "author": "Minist\u00e8re de l\u2019\u00c9cologie, de l\u2019\u00c9nergie du D\u00e9veloppement durable  et de la Mer", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "R\u00e9partition du kilom\u00e9trage moyen annuel r\u00e9alis\u00e9 par les particuliers ayant un usage exclusivement non professionnel du v\u00e9hicule selon la cat\u00e9gorie socioprofessionnelle et la zone de trajet en 2006", "name": null, "format": "XLS", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20110429-1/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T17:45:10.736017", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "9532a207-2d8d-4d2c-adbe-3439d6967efb", "revision_id": "df7cf85d-9c6d-4a02-b9f3-4700daa17a98", "id": "37e857b9-37e1-4d0a-88dd-19f9791b0746", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "transport", "name": "transport", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:21:20.598504", "state": "active", "id": "8a25259b-6fb8-413f-8c1e-c5c614dcece6"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "59df2658-0024-4016-9e2d-6d537bd933fd", "description": "", "name": "transport", "title": "Transportation"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "repartition-du-kilometrage-moyen-annuel-realise-par-les-particuliers-ayant-un-usage-exclus-2006", "isopen": false, "url": "http://www.statistiques.developpement-durable.gouv.fr/article.php3?id_article=1045", "notes": "R\u00e9partition du kilom\u00e9trage moyen annuel r\u00e9alis\u00e9 par les particuliers ayant un usage exclusivement non professionnel du v\u00e9hicule selon la cat\u00e9gorie socioprofessionnelle et la zone de trajet en 2006", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Transport & Logistics\"]", "__extras": {"package_id": "2deb5c924bd7dc06df5085868446814ec8959f15", "revision_id": "432ae017-f2c7-4475-9518-0e45c4193bfa"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2011-04-29T11:36:00", "__extras": {"revision_id": "432ae017-f2c7-4475-9518-0e45c4193bfa", "package_id": "2deb5c924bd7dc06df5085868446814ec8959f15"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "432ae017-f2c7-4475-9518-0e45c4193bfa", "package_id": "2deb5c924bd7dc06df5085868446814ec8959f15"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "432ae017-f2c7-4475-9518-0e45c4193bfa", "package_id": "2deb5c924bd7dc06df5085868446814ec8959f15"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "2deb5c924bd7dc06df5085868446814ec8959f15", "revision_id": "432ae017-f2c7-4475-9518-0e45c4193bfa"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "2deb5c924bd7dc06df5085868446814ec8959f15", "revision_id": "432ae017-f2c7-4475-9518-0e45c4193bfa"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20110429-4BD3B7/", "__extras": {"revision_id": "432ae017-f2c7-4475-9518-0e45c4193bfa", "package_id": "2deb5c924bd7dc06df5085868446814ec8959f15"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "2deb5c924bd7dc06df5085868446814ec8959f15", "revision_id": "432ae017-f2c7-4475-9518-0e45c4193bfa"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "432ae017-f2c7-4475-9518-0e45c4193bfa", "package_id": "2deb5c924bd7dc06df5085868446814ec8959f15"}}, {"key": "update_date", "value": "2009-02-06T00:00:00", "__extras": {"package_id": "2deb5c924bd7dc06df5085868446814ec8959f15", "revision_id": "432ae017-f2c7-4475-9518-0e45c4193bfa"}}], "title": "R\u00e9partition du kilom\u00e9trage moyen annuel r\u00e9alis\u00e9 par les particuliers ayant un usage exclusivement non professionnel du v\u00e9hicule selon la cat\u00e9gorie socioprofessionnelle et la zone de trajet en 2006", "revision_id": "432ae017-f2c7-4475-9518-0e45c4193bfa"}