{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:03:59.614663", "id": "ec2b67d5467580f9f9fea7878374ced969f38129", "metadata_created": "2011-06-13T16:03:59.614663", "metadata_modified": "2011-06-13T17:32:18.906495", "author": "INSEE", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "R\u00e9partition des immigr\u00e9s et des non-immigr\u00e9s selon le dipl\u00f4me de 2003 \u00e0 2007", "name": null, "format": "XLS", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100707-72/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T17:32:18.906495", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "68f355de-dfb2-4821-b664-429c154ac9d0", "revision_id": "5721feea-1c6e-4301-96ee-0d87abe61e81", "id": "065e6e9d-e838-4241-83ec-10de14dec2df", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "education-nationale", "name": "education-nationale", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:03:59.614663", "state": "active", "id": "da300444-8e41-4cfb-96a1-08511a54953d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "immigration", "name": "immigration", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:03:59.614663", "state": "active", "id": "38102bf7-015b-4e1f-b351-3d9e06046d3e"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "repartition-des-immigres-et-des-non-immigres-selon-le-diplome-de-2003-a-2007", "isopen": false, "url": "http://www.insee.fr/fr/themes/tableau.asp?reg_id=0&ref_id=NATSOS07236", "notes": "R\u00e9partition des immigr\u00e9s et des non-immigr\u00e9s selon le dipl\u00f4me de 2003 \u00e0 2007", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Education & Training\", \"Population & Demography\"]", "__extras": {"revision_id": "ea3cab30-4995-4f1a-b0fb-9e939189a0cf", "package_id": "ec2b67d5467580f9f9fea7878374ced969f38129"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-07-07T10:50:00", "__extras": {"revision_id": "ea3cab30-4995-4f1a-b0fb-9e939189a0cf", "package_id": "ec2b67d5467580f9f9fea7878374ced969f38129"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"package_id": "ec2b67d5467580f9f9fea7878374ced969f38129", "revision_id": "ea3cab30-4995-4f1a-b0fb-9e939189a0cf"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"package_id": "ec2b67d5467580f9f9fea7878374ced969f38129", "revision_id": "ea3cab30-4995-4f1a-b0fb-9e939189a0cf"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "ec2b67d5467580f9f9fea7878374ced969f38129", "revision_id": "ea3cab30-4995-4f1a-b0fb-9e939189a0cf"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"revision_id": "ea3cab30-4995-4f1a-b0fb-9e939189a0cf", "package_id": "ec2b67d5467580f9f9fea7878374ced969f38129"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/467/", "__extras": {"revision_id": "ea3cab30-4995-4f1a-b0fb-9e939189a0cf", "package_id": "ec2b67d5467580f9f9fea7878374ced969f38129"}}, {"key": "update_date", "value": "2010-07-07T10:51:00", "__extras": {"package_id": "ec2b67d5467580f9f9fea7878374ced969f38129", "revision_id": "ea3cab30-4995-4f1a-b0fb-9e939189a0cf"}}], "title": "R\u00e9partition des immigr\u00e9s et des non-immigr\u00e9s selon le dipl\u00f4me de 2003 \u00e0 2007", "revision_id": "ea3cab30-4995-4f1a-b0fb-9e939189a0cf"}