{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:19:22.260705", "id": "e1ddafd3b6ec1f7b851c5215ab4e4f1dcf033537", "metadata_created": "2011-06-13T16:19:22.260705", "metadata_modified": "2011-06-13T17:42:59.069830", "author": "Minist\u00e8re de l\u2019\u00c9cologie, de l\u2019\u00c9nergie du D\u00e9veloppement durable  et de la Mer", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Ouvrir le document R\u00e9partition du transport national selon la r\u00e9gion de chargement ou de d\u00e9chargement dans une nouvelle fen\u00eatre", "name": null, "format": "XLS", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20110518-4/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T17:42:59.069830", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "70aefa6e-af58-41f2-9700-26955ca5e67a", "revision_id": "f2b13778-b95f-482a-b321-8976d2b120d8", "id": "2de5c1e7-5c4b-45a0-98e6-f5c7e20af9ef", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "transport", "name": "transport", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:19:22.260705", "state": "active", "id": "8a25259b-6fb8-413f-8c1e-c5c614dcece6"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "repartition-du-transport-national-selon-la-region-de-chargement-ou-de-dechargement-en-2009", "isopen": false, "url": "http://www.statistiques.developpement-durable.gouv.fr/article.php3?id_article=1370", "notes": "Tonnes charg\u00e9es ou d\u00e9charg\u00e9es en transport national en 2009 selon la r\u00e9gion de chargement ou de d\u00e9chargementTonnes-kilom\u00e8tres r\u00e9alis\u00e9es en transport national en 2009 selon la r\u00e9gion de chargement ou de d\u00e9chargement", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Transport & Logistics\"]", "__extras": {"revision_id": "c2bcead4-09c0-4a31-900c-babd55ec65de", "package_id": "e1ddafd3b6ec1f7b851c5215ab4e4f1dcf033537"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2011-05-18T15:02:00", "__extras": {"revision_id": "c2bcead4-09c0-4a31-900c-babd55ec65de", "package_id": "e1ddafd3b6ec1f7b851c5215ab4e4f1dcf033537"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"package_id": "e1ddafd3b6ec1f7b851c5215ab4e4f1dcf033537", "revision_id": "c2bcead4-09c0-4a31-900c-babd55ec65de"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "c2bcead4-09c0-4a31-900c-babd55ec65de", "package_id": "e1ddafd3b6ec1f7b851c5215ab4e4f1dcf033537"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "e1ddafd3b6ec1f7b851c5215ab4e4f1dcf033537", "revision_id": "c2bcead4-09c0-4a31-900c-babd55ec65de"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"revision_id": "c2bcead4-09c0-4a31-900c-babd55ec65de", "package_id": "e1ddafd3b6ec1f7b851c5215ab4e4f1dcf033537"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20110518-946A67/", "__extras": {"revision_id": "c2bcead4-09c0-4a31-900c-babd55ec65de", "package_id": "e1ddafd3b6ec1f7b851c5215ab4e4f1dcf033537"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "e1ddafd3b6ec1f7b851c5215ab4e4f1dcf033537", "revision_id": "c2bcead4-09c0-4a31-900c-babd55ec65de"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "c2bcead4-09c0-4a31-900c-babd55ec65de", "package_id": "e1ddafd3b6ec1f7b851c5215ab4e4f1dcf033537"}}, {"key": "update_date", "value": "2011-03-23T00:00:00", "__extras": {"package_id": "e1ddafd3b6ec1f7b851c5215ab4e4f1dcf033537", "revision_id": "c2bcead4-09c0-4a31-900c-babd55ec65de"}}], "title": "R\u00e9partition du transport national selon la r\u00e9gion de chargement ou de d\u00e9chargement en 2009", "revision_id": "c2bcead4-09c0-4a31-900c-babd55ec65de"}