{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:19:32.813967", "id": "a0945916d710d02b27be776a5d38d64933b7d62c", "metadata_created": "2011-06-13T16:19:32.813967", "metadata_modified": "2011-06-13T17:43:16.562452", "author": "INSEE", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "R\u00e9partition des effectifs salari\u00e9s par cat\u00e9gorie socioprofessionnelle pour les familles de l'\u00e9conomie sociale en France et par r\u00e9gion en 2009", "name": null, "format": "XLS", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20110517-19/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T17:43:16.562452", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "8eccca90-6e1a-4059-8fec-82b50f5e37b8", "revision_id": "0c3b30f2-d7fa-43db-8f2b-d27f9f550180", "id": "0874b681-3fba-4e2d-83f4-59b289b036a8", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "association", "name": "association", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:19:32.813967", "state": "active", "id": "39f94043-8f70-452b-9f63-316736b6a61f"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "cooperative", "name": "cooperative", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:19:32.813967", "state": "active", "id": "cb988b33-fb5d-4dae-80bb-4dd22219d6b5"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "economie", "name": "economie", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:19:32.813967", "state": "active", "id": "ecdd4e21-5ee1-40e3-97c3-1e097f5d58f8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "mutuelle", "name": "mutuelle", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:19:32.813967", "state": "active", "id": "944a6358-3b78-4aa4-a146-e7fbe6f82503"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "salaire", "name": "salaire", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:19:32.813967", "state": "active", "id": "34bb31e6-25af-4d1b-b1a3-f32349ad6c11"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "e02ee66c-35f3-4084-b48f-702fb3a3ad87", "description": "", "name": "employment", "title": "Employment"}, {"id": "66cd2e05-9119-4e62-94ab-02f98713cc04", "description": "", "name": "finance", "title": "Finance and Budgeting"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 5, "name": "repartition-des-effectifs-salaries-par-categorie-socioprofessionnelle-pour-les-familles-de-2009", "isopen": false, "url": "http://www.insee.fr/fr/themes/detail.asp?reg_id=99&ref_id=eco-sociale", "notes": "R\u00e9partition des effectifs salari\u00e9s par cat\u00e9gorie socioprofessionnelle pour les familles de l'\u00e9conomie sociale en France et par r\u00e9gion, de 2005 \u00e0 2009", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Economy & Finances\", \"Work & Salaries\"]", "__extras": {"package_id": "a0945916d710d02b27be776a5d38d64933b7d62c", "revision_id": "45068c90-bb71-4130-b68d-5113351afe9b"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2011-05-17T12:36:00", "__extras": {"revision_id": "45068c90-bb71-4130-b68d-5113351afe9b", "package_id": "a0945916d710d02b27be776a5d38d64933b7d62c"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "45068c90-bb71-4130-b68d-5113351afe9b", "package_id": "a0945916d710d02b27be776a5d38d64933b7d62c"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "45068c90-bb71-4130-b68d-5113351afe9b", "package_id": "a0945916d710d02b27be776a5d38d64933b7d62c"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "a0945916d710d02b27be776a5d38d64933b7d62c", "revision_id": "45068c90-bb71-4130-b68d-5113351afe9b"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "a0945916d710d02b27be776a5d38d64933b7d62c", "revision_id": "45068c90-bb71-4130-b68d-5113351afe9b"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20110517-F470F9/", "__extras": {"revision_id": "45068c90-bb71-4130-b68d-5113351afe9b", "package_id": "a0945916d710d02b27be776a5d38d64933b7d62c"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "a0945916d710d02b27be776a5d38d64933b7d62c", "revision_id": "45068c90-bb71-4130-b68d-5113351afe9b"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "45068c90-bb71-4130-b68d-5113351afe9b", "package_id": "a0945916d710d02b27be776a5d38d64933b7d62c"}}, {"key": "update_date", "value": "2011-05-04T00:00:00", "__extras": {"package_id": "a0945916d710d02b27be776a5d38d64933b7d62c", "revision_id": "45068c90-bb71-4130-b68d-5113351afe9b"}}], "title": "R\u00e9partition des effectifs salari\u00e9s par cat\u00e9gorie socioprofessionnelle pour les familles de l'\u00e9conomie sociale en France et par r\u00e9gion, de 2005 \u00e0 2009", "revision_id": "45068c90-bb71-4130-b68d-5113351afe9b"}