{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:19:23.242969", "id": "89eeae953b1eb304ace2ceb5c0f98f976d61a9b9", "metadata_created": "2011-06-13T16:19:23.242969", "metadata_modified": "2011-06-13T17:43:00.673519", "author": "Minist\u00e8re de l\u2019\u00c9cologie, de l\u2019\u00c9nergie du D\u00e9veloppement durable  et de la Mer", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "R\u00e9partition du transport selon la r\u00e9gion d'immatriculation du v\u00e9hicule et la nature du transport  en 2009", "name": null, "format": "XLS", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20110518-3/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T17:43:00.673519", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "4eeaca56-dedc-43aa-94fd-5d5402dab55a", "revision_id": "378e7a82-7215-4447-b56c-30935c9cbe63", "id": "b9943b7f-29e2-4129-a64c-12a2aa4b77d7", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "camion", "name": "camion", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:19:23.242969", "state": "active", "id": "57a2b409-edf8-4357-93ff-28f83103b0f8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "transport", "name": "transport", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:19:23.242969", "state": "active", "id": "8a25259b-6fb8-413f-8c1e-c5c614dcece6"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "repartition-du-transport-selon-la-region-dimmatriculation-du-vehicule-et-la-nature-du-tran-2009", "isopen": false, "url": "http://www.statistiques.developpement-durable.gouv.fr/article.php3?id_article=1370", "notes": "Tonnes charg\u00e9es en 2009 selon la r\u00e9gion d'immatriculation du v\u00e9hicule \u00e0 moteur et la nature du transport pour les camionsTonnes charg\u00e9es en 2009 selon la r\u00e9gion d'immatriculation du v\u00e9hicule \u00e0 moteur et la nature du transport pour les ensembles articul\u00e9sTonnes charg\u00e9es en 2009 selon la r\u00e9gion d'immatriculation du v\u00e9hicule \u00e0 moteur et la nature du transport pour les camions et les  ensembles articul\u00e9sTonnes-kilom\u00e8tres r\u00e9alis\u00e9es en 2009 selon la r\u00e9gion d'immatriculation du v\u00e9hicule \u00e0 moteur et la nature du transport pour les camionsTonnes-kilom\u00e8tres r\u00e9alis\u00e9es en 2009 selon la r\u00e9gion d'immatriculation du v\u00e9hicule \u00e0 moteur et la nature du transport pour les ensembles articul\u00e9sTonnes-kilom\u00e8tres r\u00e9alis\u00e9es en 2009 selon la r\u00e9gion d'immatriculation du v\u00e9hicule \u00e0 moteur et la nature du transport pour les camions et les  ensembles articul\u00e9s", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Transport & Logistics\"]", "__extras": {"package_id": "89eeae953b1eb304ace2ceb5c0f98f976d61a9b9", "revision_id": "3f93df39-ff19-4dc0-8add-ee5f8e7260bf"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2011-05-18T14:53:00", "__extras": {"revision_id": "3f93df39-ff19-4dc0-8add-ee5f8e7260bf", "package_id": "89eeae953b1eb304ace2ceb5c0f98f976d61a9b9"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "3f93df39-ff19-4dc0-8add-ee5f8e7260bf", "package_id": "89eeae953b1eb304ace2ceb5c0f98f976d61a9b9"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"package_id": "89eeae953b1eb304ace2ceb5c0f98f976d61a9b9", "revision_id": "3f93df39-ff19-4dc0-8add-ee5f8e7260bf"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "89eeae953b1eb304ace2ceb5c0f98f976d61a9b9", "revision_id": "3f93df39-ff19-4dc0-8add-ee5f8e7260bf"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "89eeae953b1eb304ace2ceb5c0f98f976d61a9b9", "revision_id": "3f93df39-ff19-4dc0-8add-ee5f8e7260bf"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20110518-6873DF/", "__extras": {"revision_id": "3f93df39-ff19-4dc0-8add-ee5f8e7260bf", "package_id": "89eeae953b1eb304ace2ceb5c0f98f976d61a9b9"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "89eeae953b1eb304ace2ceb5c0f98f976d61a9b9", "revision_id": "3f93df39-ff19-4dc0-8add-ee5f8e7260bf"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "3f93df39-ff19-4dc0-8add-ee5f8e7260bf", "package_id": "89eeae953b1eb304ace2ceb5c0f98f976d61a9b9"}}, {"key": "update_date", "value": "2011-03-23T00:00:00", "__extras": {"package_id": "89eeae953b1eb304ace2ceb5c0f98f976d61a9b9", "revision_id": "3f93df39-ff19-4dc0-8add-ee5f8e7260bf"}}], "title": "R\u00e9partition du transport selon la r\u00e9gion d'immatriculation du v\u00e9hicule et la nature du transport  en 2009", "revision_id": "3f93df39-ff19-4dc0-8add-ee5f8e7260bf"}