{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:29:14.553370", "id": "5df03b273df88778ba42bb80d443eabf1b0298e2", "metadata_created": "2011-06-13T16:29:14.553370", "metadata_modified": "2011-06-13T17:54:40.085862", "author": "Pr\u00e9fecture de l'Ain", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "R\u00e9sultats du premier tour par communes", "name": null, "format": "TEXT", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20101108-3/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T17:54:40.085862", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "34e7daba-9e64-47eb-af4d-0729908a4143", "revision_id": "c9663368-f4f1-4522-b173-1e54bc44c7aa", "id": "50948ae9-cf0f-4c78-8af4-7fb76a37f2d0", "resource_type": null, "size": null}, {"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "R\u00e9sultats du second tour des r\u00e9gionales par canton et commune", "name": null, "format": "XLS", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20101108-4/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T17:54:40.085862", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 1, "resource_group_id": "34e7daba-9e64-47eb-af4d-0729908a4143", "revision_id": "c9663368-f4f1-4522-b173-1e54bc44c7aa", "id": "40b627ec-f814-4274-8b57-347097e5b43c", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "ain", "name": "ain", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:29:14.553370", "state": "active", "id": "7b8823da-9af1-46ab-b9b5-e57442106662"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "election", "name": "election", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:29:14.553370", "state": "active", "id": "0c2f0a18-5d6b-4f82-aa56-3e319e451579"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "election-regionale", "name": "election-regionale", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:29:14.553370", "state": "active", "id": "e01cfb5b-e05b-43b6-9301-4f2196b7524a"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "4561e320-22fc-4be3-a375-b74f3357daf7", "description": "", "name": "politics", "title": "Politics and Transparency"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "resultats-des-elections-regionales-de-mars-2010-dans-le-departement-de-lain", "isopen": false, "url": "http://www.ain.pref.gouv.fr/", "notes": "R\u00e9sultats des \u00e9lections r\u00e9gionales de mars 2010 dans le d\u00e9partement de l'Ain (donn\u00e9es class\u00e9es par tour d'\u00e9lection, communes et cantons)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Democracy & Elections\"]", "__extras": {"package_id": "5df03b273df88778ba42bb80d443eabf1b0298e2", "revision_id": "e3c0dce9-3c26-4e29-b86b-6f58c7c0037a"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-11-08T15:54:00", "__extras": {"revision_id": "e3c0dce9-3c26-4e29-b86b-6f58c7c0037a", "package_id": "5df03b273df88778ba42bb80d443eabf1b0298e2"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "e3c0dce9-3c26-4e29-b86b-6f58c7c0037a", "package_id": "5df03b273df88778ba42bb80d443eabf1b0298e2"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "e3c0dce9-3c26-4e29-b86b-6f58c7c0037a", "package_id": "5df03b273df88778ba42bb80d443eabf1b0298e2"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "5df03b273df88778ba42bb80d443eabf1b0298e2", "revision_id": "e3c0dce9-3c26-4e29-b86b-6f58c7c0037a"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "5df03b273df88778ba42bb80d443eabf1b0298e2", "revision_id": "e3c0dce9-3c26-4e29-b86b-6f58c7c0037a"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20101108-8D3603/", "__extras": {"revision_id": "e3c0dce9-3c26-4e29-b86b-6f58c7c0037a", "package_id": "5df03b273df88778ba42bb80d443eabf1b0298e2"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "5df03b273df88778ba42bb80d443eabf1b0298e2", "revision_id": "e3c0dce9-3c26-4e29-b86b-6f58c7c0037a"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "e3c0dce9-3c26-4e29-b86b-6f58c7c0037a", "package_id": "5df03b273df88778ba42bb80d443eabf1b0298e2"}}, {"key": "update_date", "value": "2010-03-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "5df03b273df88778ba42bb80d443eabf1b0298e2", "revision_id": "e3c0dce9-3c26-4e29-b86b-6f58c7c0037a"}}], "title": "R\u00e9sultats des \u00e9lections r\u00e9gionales de mars 2010 dans le d\u00e9partement de l'Ain", "revision_id": "e3c0dce9-3c26-4e29-b86b-6f58c7c0037a"}