{"license_title": "fr-lo", "maintainer": "Regards Citoyens", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:33:06.035186", "id": "10de0dd8-f67d-473d-a625-44e2bb33f685", "metadata_created": "2013-04-03T01:33:06.035186", "metadata_modified": "2013-09-06T10:50:55.880736", "author": "Minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur", "author_email": "", "state": "active", "version": "", "license_id": "fr-lo", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "09c6d53e-dca7-4b5c-afa8-d3935095971a", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-09-06T10:50:55.880736", "webstore_last_updated": null, "owner": "regardscitoyens", "id": "84ecf1c6-f487-4bc4-a689-31ad1ded5dd2", "size": "5823493", "cache_url_updated": "2013-02-28T00:06:17", "state": "active", "hash": "md5:21258b272753274b9608c1edd98a537e", "description": "N\u00b0 tour;Code d\u00e9partement;Code de la commune;Nom de la commune;N\u00b0 de circonscription Lg;N\u00b0 de canton;N\u00b0 de bureau de vote;Inscrits;Votants;Exprim\u00e9s;N\u00b0 de d\u00e9p\u00f4t du candidat;Nom du candidat;Pr\u00e9nom du candidat;Code nuance du candidat;Nombre de voix du candidat                                                                ", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": "", "name": "2013-02-28T000428/PR12_BV_T1T2.zip", "created": "2013-02-28T01:13:09.609225", "url": "http://www.nosdonnees.fr/storage/f/2013-02-28T000428/PR12_BV_T1T2.zip", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-02-28T00:06:17", "position": 0, "revision_id": "0779632a-83dd-4224-af0c-8e2a50fda3b9", "resource_type": "file.upload"}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "2012", "name": "2012", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:33:06.035186", "state": "active", "id": "c7d6d3c5-5442-40d8-97d6-8f43298d9062"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "bureauxdevote", "name": "bureauxdevote", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:33:06.035186", "state": "active", "id": "8fec7d9e-9719-47b7-9143-9de4d43e280e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "elections", "name": "elections", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:33:06.035186", "state": "active", "id": "ad6d16ec-5187-46fb-8bc3-f8c2c2525838"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "presdientielles", "name": "presdientielles", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:33:06.035186", "state": "active", "id": "47a785ca-19ff-4049-9798-c2695ca0bf7e"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 4, "name": "resultat-des-elections-presidentielles-francaise-de-2012-au-niveau-bureau-de-vote", "isopen": false, "url": "", "notes": "R\u00e9sultat de l'ensemble des bureaux de vote fran\u00e7ais des deux tours des \u00e9lections pr\u00e9sidentielles de 2012", "owner_org": null, "extras": [{"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "8738bc80-4dac-40d9-baf6-8046aabb57de", "package_id": "10de0dd8-f67d-473d-a625-44e2bb33f685"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Nosdonnes.fr", "__extras": {"revision_id": "8738bc80-4dac-40d9-baf6-8046aabb57de", "package_id": "10de0dd8-f67d-473d-a625-44e2bb33f685"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://nosdonnees.fr", "__extras": {"revision_id": "8738bc80-4dac-40d9-baf6-8046aabb57de", "package_id": "10de0dd8-f67d-473d-a625-44e2bb33f685"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://nosdonnees.fr/dataset/10de0dd8-f67d-473d-a625-44e2bb33f685", "__extras": {"package_id": "10de0dd8-f67d-473d-a625-44e2bb33f685", "revision_id": "8738bc80-4dac-40d9-baf6-8046aabb57de"}}], "title": "R\u00e9sultat des \u00e9lections pr\u00e9sidentielles fran\u00e7aise de 2012 au niveau bureau de vote", "revision_id": "8738bc80-4dac-40d9-baf6-8046aabb57de"}