{"license_title": "fr-lo", "maintainer": "", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-09-06T10:54:09.409652", "id": "628434c8-7da6-4a86-b336-135f3008a8cf", "metadata_created": "2013-04-03T01:33:44.168445", "metadata_modified": "2013-10-09T05:10:44.454437", "author": " Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur ", "author_email": "", "state": "active", "version": "", "license_id": "fr-lo", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "d11e8804-ec6c-473e-98e4-0b1cbac84ec2", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-09T05:10:44.454437", "webstore_last_updated": "2013-09-19T04:26:57.979751", "id": "1f19e3bf-1a18-4e8e-b81e-566bdfde9b3e", "size": "18335", "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "Participation \u00e0 midi et 17h en 2002, 2007 et 2012", "created": "2013-02-28T02:01:44.967973", "url": "http://komodo.regardscitoyens.org/public/presidentielles2012/historique/participation.csv", "webstore_url": "active", "last_modified": "2013-09-19T04:26:56.010446", "position": 0, "revision_id": "82513e50-6b99-4c4c-a573-940580bfce4b", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "d11e8804-ec6c-473e-98e4-0b1cbac84ec2", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-09T05:10:44.454437", "webstore_last_updated": null, "id": "2157244f-c50c-480d-887c-3bc8e35bfb42", "size": "315537", "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "R\u00e9sultats 2012 par circonscription l\u00e9gislative (tour 1 - avant CC)", "created": "2013-02-28T02:01:44.967996", "url": "http://komodo.regardscitoyens.org/public/presidentielles2012/resultats/resultats_circonscriptions_T1.csv", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-09-19T04:27:00.155071", "position": 1, "revision_id": "82513e50-6b99-4c4c-a573-940580bfce4b", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "d11e8804-ec6c-473e-98e4-0b1cbac84ec2", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-09T05:10:44.454437", "webstore_last_updated": null, "id": "2c8c592f-6e45-4ce0-ad14-657907502193", "size": "168204", "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "R\u00e9sultats 2012 par circonscription l\u00e9gislative (tour 2 - avant CC)", "created": "2013-02-28T02:01:44.968003", "url": "http://komodo.regardscitoyens.org/public/presidentielles2012/resultats/Presidentielle_2012_T2_CirconscriptionL%C3%A9gislatives.csv", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-09-19T04:27:04.713124", "position": 2, "revision_id": "82513e50-6b99-4c4c-a573-940580bfce4b", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "d11e8804-ec6c-473e-98e4-0b1cbac84ec2", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-09T05:10:44.454437", "webstore_last_updated": null, "id": "e5f857f4-3e20-4edd-b11f-8d9adf40ffe2", "size": "6033381", "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "R\u00e9sultats des deux tours valid\u00e9s par le Conseil Constitutionnel par commune pour la France et par circonscription pour les fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger (UTF8, s\u00e9parateur ;)", "created": "2013-02-28T02:01:44.968008", "url": "http://komodo.regardscitoyens.org/public/presidentielles2012/resultats/Presidentielle_2012_Resultats_Valides.zip", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-09-19T04:27:10.296850", "position": 3, "revision_id": "82513e50-6b99-4c4c-a573-940580bfce4b", "resource_type": "file"}], "num_resources": 4, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "2012", "name": "2012", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:33:44.168445", "state": "active", "id": "c7d6d3c5-5442-40d8-97d6-8f43298d9062"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "abstention", "name": "abstention", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:33:44.168445", "state": "active", "id": "ca6efb64-2a27-4f9f-bfac-e628275b7824"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "circonscriptions", "name": "circonscriptions", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:33:44.168445", "state": "active", "id": "1346f750-57d9-43b7-ae9b-90d404655048"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "communes", "name": "communes", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:33:44.168445", "state": "active", "id": "095e5e36-17fb-4e18-82ce-d700be48064b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "departements", "name": "departements", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:33:44.168445", "state": "active", "id": "8281e1f2-a4a9-4cd2-8f93-3abf21552db3"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "elections", "name": "elections", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:33:44.168445", "state": "active", "id": "ad6d16ec-5187-46fb-8bc3-f8c2c2525838"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "participation", "name": "participation", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:33:44.168445", "state": "active", "id": "a30cb40d-64d3-4aef-b7c5-d69bd2061aab"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "presidentielle", "name": "presidentielle", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:33:44.168445", "state": "active", "id": "0c86afa6-ce0c-4818-aa21-43444a96e732"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "presidentielles", "name": "presidentielles", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:33:44.168445", "state": "active", "id": "7d102af0-86f7-4f54-91cb-98fa40c40917"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "resultats-electoraux", "name": "resultats-electoraux", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:33:44.168445", "state": "active", "id": "e2a82353-2661-437a-bd3b-030be5d58feb"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 10, "name": "resultats-et-participation-l-election-presidentielle-2012", "isopen": false, "url": "  http://www.regardscitoyens.org/election-presidentielle-2012-le-live-opendata/#data", "notes": "", "owner_org": null, "extras": [{"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"package_id": "628434c8-7da6-4a86-b336-135f3008a8cf", "revision_id": "104a3111-a3c1-4a7c-b618-489cffa590a2"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Nosdonnes.fr", "__extras": {"revision_id": "104a3111-a3c1-4a7c-b618-489cffa590a2", "package_id": "628434c8-7da6-4a86-b336-135f3008a8cf"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://nosdonnees.fr", "__extras": {"revision_id": "104a3111-a3c1-4a7c-b618-489cffa590a2", "package_id": "628434c8-7da6-4a86-b336-135f3008a8cf"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://nosdonnees.fr/dataset/628434c8-7da6-4a86-b336-135f3008a8cf", "__extras": {"package_id": "628434c8-7da6-4a86-b336-135f3008a8cf", "revision_id": "104a3111-a3c1-4a7c-b618-489cffa590a2"}}], "title": "R\u00e9sultats et participation \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle 2012", "revision_id": "0ca934cc-22e1-4051-9a08-4086921a025d"}