{"license_title": "cada", "maintainer": "Regards Citoyens", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "contact@regardscitoyens.org", "revision_timestamp": "2012-03-15T15:12:27.632667", "id": "47034ede-0506-4650-9fb4-1948168440ca", "metadata_created": "2012-03-15T15:12:27.632667", "metadata_modified": "2012-03-15T15:12:27.632667", "author": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cada", "type": "dataset", "resources": [], "num_resources": 0, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "2002", "name": "2002", "revision_timestamp": "2012-03-15T15:12:27.632667", "state": "active", "id": "5d292ea9-e422-452f-96e1-c0dd990024da"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "bureauxdevote", "name": "bureauxdevote", "revision_timestamp": "2012-03-15T15:12:27.632667", "state": "active", "id": "8fec7d9e-9719-47b7-9143-9de4d43e280e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "elections", "name": "elections", "revision_timestamp": "2012-03-15T15:12:27.632667", "state": "active", "id": "ad6d16ec-5187-46fb-8bc3-f8c2c2525838"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "resultatselectoraux", "name": "resultatselectoraux", "revision_timestamp": "2012-03-15T15:12:27.632667", "state": "active", "id": "ff6a65eb-0428-4b46-a9e1-001986c1256d"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 4, "name": "resultats-des-elections-persidentielles-2002", "isopen": false, "url": null, "notes": "Donn\u00e9es obtenues aupr\u00e8s du minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur. Elles correspondent aux r\u00e9sultats des deux tours de l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle de 2002, bureaux de vote par bureaux de vote. ", "owner_org": null, "extras": [], "title": "R\u00e9sultats des pr\u00e9sidentielles 2002", "revision_id": "ccbed193-ea64-47dc-b726-1ee1a9e8f40f"}