{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T14:27:13.129868", "id": "71db714c6f4eaa1435b6e9e3efc0ef2f83a04f11", "metadata_created": "2011-06-13T14:27:13.129868", "metadata_modified": "2011-08-08T09:18:21.445212", "author": null, "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "", "name": null, "format": "", "url": "http://data.riksdagen.se/", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-08-08T09:18:21.445212", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "e52781cc-c5cc-4a00-a250-cb1e8a91d683", "revision_id": "85178324-6a29-4f3b-b04b-8495910fafd2", "id": "a2037e11-c360-4b5c-8a20-d02595f433f0", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "demokrati", "name": "demokrati", "revision_timestamp": "2011-06-13T14:27:13.129868", "state": "active", "id": "f8e59191-7c38-4005-9cad-f7b4f0d3022a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "forvaltning", "name": "forvaltning", "revision_timestamp": "2011-06-13T14:27:13.129868", "state": "active", "id": "d175b9b1-f44d-4bf8-94e9-97620499c90d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "politik", "name": "politik", "revision_timestamp": "2011-06-13T14:27:13.129868", "state": "active", "id": "b509dc15-1c1a-4524-8eef-3097efbb9756"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "riksdagens-syndikeringstjanst", "isopen": false, "url": null, "notes": "Nu finns m\u00f6jligheten att ladda ned inneh\u00e5ll fr\u00e5n riksdagens databaser. H\u00e4r finns bland annat information om ledam\u00f6ter, omr\u00f6stningar och dokument.Tj\u00e4nsten \u00e4r huvudsakligen t\u00e4nkt att anv\u00e4ndas f\u00f6r att utveckla egna till\u00e4mpningar med inneh\u00e5ll fr\u00e5n riksdagens databaser. Det g\u00e5r ocks\u00e5 att f\u00e5 inneh\u00e5ll som RSS-kanaler.Syndikeringstj\u00e4nsten \u00e4r under utveckling och kompletteras l\u00f6pande med mer inneh\u00e5ll och fler funktioner. Under testperioden kan f\u00f6r\u00e4ndringar g\u00f6ras vilket kan medf\u00f6ra att det ibland kan f\u00f6rekomma fel. En f\u00f6rsta mer f\u00e4rdigutvecklad version ber\u00e4knas vara klar senare under 2010.Synpunkter skickas till: riksdagsinformation@riksdagen.se\nTj\u00e4nsten bygger p\u00e5 att inneh\u00e5ll h\u00e4mtas p\u00e5 vanliga webbsidor. Inneh\u00e5llet \u00e4r uppm\u00e4rkt som XML och som test finns nu \u00e4ven version som JSON. Webbadresserna \u00e4r logiskt uppbyggda och inneh\u00e5ll kan l\u00e4nka vidare p\u00e5 sidor med ytterligare information.\nP\u00e5 fr\u00e5ga om anv\u00e4ndningsvillkor fick jag f\u00f6ljande svar:\n\u00a0\n\nI stort sett \u00e4r allt fritt att anv\u00e4nda, \u00e5tminstone vad g\u00e4ller riksdagstrycket som inte har n\u00e5gon upphovsr\u00e4tt. Personuppgifterna kr\u00e4ver ingen s\u00e4rskild hantering. Vissa texter p\u00e5 riksdagens webbplats omfattas av upphovsr\u00e4tt. Det publicerade materialet f\u00e5r \u00e5terges, helt eller delvis. Ange Riksdagsf\u00f6rvaltningen som k\u00e4lla.\nSedan \u00e4r jag inte helt s\u00e4ker p\u00e5, men det kan i s\u00e4llsynta fall finnas exempelvis bilagor och bildmaterial som andra har upphovsr\u00e4tt till. Vi avser inom kort att komplettera sidan med f\u00f6rtydliganden g\u00e4llande anv\u00e4ndningsvillkor.\n\n\u00a0", "owner_org": null, "extras": [{"key": "dc:publisher", "value": "{\"rdf:type\": \"http://xmlns.com/foaf/0.1/Organization\", \"foaf:name\": \"Riksdagen\", \"foaf:homepage\": \"http://www.riksdagen.se/\"}", "__extras": {"revision_id": "ff427d8a-d79e-4a95-af43-a7d0020825de", "package_id": "71db714c6f4eaa1435b6e9e3efc0ef2f83a04f11"}}, {"key": "eu_country", "value": "SE", "__extras": {"revision_id": "ff427d8a-d79e-4a95-af43-a7d0020825de", "package_id": "71db714c6f4eaa1435b6e9e3efc0ef2f83a04f11"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Opengov.se", "__extras": {"package_id": "71db714c6f4eaa1435b6e9e3efc0ef2f83a04f11", "revision_id": "ff427d8a-d79e-4a95-af43-a7d0020825de"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.opengov.se", "__extras": {"package_id": "71db714c6f4eaa1435b6e9e3efc0ef2f83a04f11", "revision_id": "ff427d8a-d79e-4a95-af43-a7d0020825de"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "71db714c6f4eaa1435b6e9e3efc0ef2f83a04f11", "__extras": {"package_id": "71db714c6f4eaa1435b6e9e3efc0ef2f83a04f11", "revision_id": "ff427d8a-d79e-4a95-af43-a7d0020825de"}}, {"key": "rdf_source_id", "value": "MYADMlKV67280", "__extras": {"revision_id": "85178324-6a29-4f3b-b04b-8495910fafd2", "package_id": "71db714c6f4eaa1435b6e9e3efc0ef2f83a04f11"}}], "title": "Riksdagens syndikeringstj\u00e4nst", "revision_id": "ff427d8a-d79e-4a95-af43-a7d0020825de"}