{"license_title": "Other (Open)", "maintainer": "Nieders\u00e4chsisches Ministerium f\u00fcr Umwelt, Energie und Klimaschutz, Referatsgruppe Naturschutz", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-10-16T16:28:37.481027", "id": "70e5515c-552d-4fb0-9db7-b49ba39baf77", "metadata_created": "2013-10-09T16:29:46.067834", "metadata_modified": "2013-10-16T16:28:37.481027", "author": "", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "other-open", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "fa2c203d-2dc6-4a58-88e3-83f4991f920d", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-09T16:29:46.067834", "webstore_last_updated": null, "id": "243ab712-7bfd-4c27-9473-19ec36a58b0d", "size": null, "state": "active", "last_modified": null, "hash": "", "description": "('HTML - Resource',)", "format": "HTML", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "resource_locator_protocol": "", "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "Infoseite des Nds. Ministeriums f\u00fcr Umwelt und Klimaschutz", "created": "2013-10-09T03:41:29.145150", "url": "http://www.umwelt.niedersachsen.de/live/live.php?navigation_id=2540&article_id=9124&_psmand=10", "webstore_url": null, "resource_locator_function": "Weiterf\u00fchrende Informationen", "position": 0, "revision_id": "c49ddf3c-6506-4be7-9f89-8b4810bc4952", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "fa2c203d-2dc6-4a58-88e3-83f4991f920d", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-09T16:29:46.067834", "webstore_last_updated": null, "id": "7053f998-5d4c-44a5-b86f-d6f55af1e0eb", "size": null, "state": "active", "last_modified": null, "hash": "", "description": "(u'Dateiformat: Shapefile (Zip-Archiv)\\nDateigr\\xf6\\xdfe: 763 KB',)", "format": "ZIP", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "resource_locator_protocol": "", "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "BSG.zip", "created": "2013-10-09T03:41:29.145180", "url": "http://www.umweltkarten-niedersachsen.de/Download_OE/Naturschutz/BSG.zip", "webstore_url": null, "resource_locator_function": "Download of data", "position": 1, "revision_id": "c49ddf3c-6506-4be7-9f89-8b4810bc4952", "resource_type": null}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "eu-vogelschutzgebiet", "name": "eu-vogelschutzgebiet", "revision_timestamp": "2013-10-09T16:29:46.067834", "state": "active", "id": "25956517-5df4-4ec6-9a0a-abd7d24e0e17"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "natura2000", "name": "natura2000", "revision_timestamp": "2013-10-09T16:29:46.067834", "state": "active", "id": "e8689ffd-b3ea-43fa-abaa-fced0d3d6277"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "naturschutz", "name": "naturschutz", "revision_timestamp": "2013-10-09T16:29:46.067834", "state": "active", "id": "69afe686-5ba0-405c-9e73-11076329544e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "opendata", "name": "opendata", "revision_timestamp": "2013-10-09T16:29:46.067834", "state": "active", "id": "ec44dc79-720a-48f1-b21d-ccb8f180ef44"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "protected-sites", "name": "protected-sites", "revision_timestamp": "2013-10-09T16:29:46.067834", "state": "active", "id": "23dac8c5-9e1c-487e-a050-3d9fcb3c2942"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "vogelschutzgebiet", "name": "vogelschutzgebiet", "revision_timestamp": "2013-10-09T16:29:46.067834", "state": "active", "id": "82745ec2-020c-4c64-aa9c-5db158005d9d"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 6, "name": "schutzgebiete-eu-vogelschutzgebiete-natura-20001", "isopen": true, "url": null, "notes": "Digitale landesweite \u00dcbersichtskarte aller nds. EU-Vogelschutzgebiete.\n\nGeometrien mit Angaben zu:\n\n   - BSGName: Gebietsname\n   - Fl\u00e4che_HA: Gr\u00f6\u00dfe des Polygons in Hektar\n   - Area: Gr\u00f6\u00dfe des Polygons in Quadratmeter\n   - VNR: Gebietsnummer Niedersachsen\n   - EU_Kenn: EU-Kennzeichen\n\nDie GIS-Daten k\u00f6nnen unter der Rubrik \"Verweise\" herunter geladen werden.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "UKLP", "value": "True", "__extras": {"revision_id": "c49ddf3c-6506-4be7-9f89-8b4810bc4952", "package_id": "70e5515c-552d-4fb0-9db7-b49ba39baf77"}}, {"key": "bbox-east-long", "value": "11.598079", "__extras": {"revision_id": "c49ddf3c-6506-4be7-9f89-8b4810bc4952", "package_id": "70e5515c-552d-4fb0-9db7-b49ba39baf77"}}, {"key": "bbox-north-lat", "value": "53.89386", "__extras": {"revision_id": "c49ddf3c-6506-4be7-9f89-8b4810bc4952", "package_id": "70e5515c-552d-4fb0-9db7-b49ba39baf77"}}, {"key": "bbox-south-lat", "value": "51.29537", "__extras": {"revision_id": "c49ddf3c-6506-4be7-9f89-8b4810bc4952", "package_id": "70e5515c-552d-4fb0-9db7-b49ba39baf77"}}, {"key": "bbox-west-long", "value": "6.654667", "__extras": {"package_id": "70e5515c-552d-4fb0-9db7-b49ba39baf77", "revision_id": "c49ddf3c-6506-4be7-9f89-8b4810bc4952"}}, {"key": "contact-email", "value": "rg_naturschutz@numis.niedersachsen.de", "__extras": {"package_id": "70e5515c-552d-4fb0-9db7-b49ba39baf77", "revision_id": "c49ddf3c-6506-4be7-9f89-8b4810bc4952"}}, {"key": "contacts", "value": "[{\"url\": \"\", \"address\": \"\", \"role\": \"ansprechpartner\", \"name\": \"Nieders\u00e4chsisches Ministerium f\u00fcr Umwelt, Energie und Klimaschutz, Referatsgruppe Naturschutz\", \"email\": \"\"}, {\"url\": \"\", \"address\": \"\", \"role\": \"veroeffentlichende_stelle\", \"name\": \"\", \"email\": \"geodaten@nlwkn-dir.niedersachsen.de\"}]", "__extras": {"revision_id": "c49ddf3c-6506-4be7-9f89-8b4810bc4952", "package_id": "70e5515c-552d-4fb0-9db7-b49ba39baf77"}}, {"key": "coupled-resource", "value": "[]", "__extras": {"package_id": "70e5515c-552d-4fb0-9db7-b49ba39baf77", "revision_id": "c49ddf3c-6506-4be7-9f89-8b4810bc4952"}}, {"key": "dates", "value": "[{\"date\": \"2013-07-31T00:00:00\", \"role\": \"veroeffentlicht\"}, {\"date\": \"2009-08-31T00:00:00\", \"role\": \"veroeffentlicht\"}, {\"date\": \"2009-05-31T00:00:00\", \"role\": \"erstellt\"}, {\"date\": \"2012-01-30T00:00:00\", \"role\": \"aktualisiert\"}]", "__extras": {"revision_id": "c49ddf3c-6506-4be7-9f89-8b4810bc4952", "package_id": "70e5515c-552d-4fb0-9db7-b49ba39baf77"}}, {"key": "eu_country", "value": "DE", "__extras": {"package_id": "70e5515c-552d-4fb0-9db7-b49ba39baf77", "revision_id": "c49ddf3c-6506-4be7-9f89-8b4810bc4952"}}, {"key": "frequency-of-update", "value": "irregular", "__extras": {"package_id": "70e5515c-552d-4fb0-9db7-b49ba39baf77", "revision_id": "c49ddf3c-6506-4be7-9f89-8b4810bc4952"}}, {"key": "guid", "value": "CD87D1FB-FDFF-4295-8F31-8F3DF13EEE59", "__extras": {"revision_id": "c49ddf3c-6506-4be7-9f89-8b4810bc4952", "package_id": "70e5515c-552d-4fb0-9db7-b49ba39baf77"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "govdata.de", "__extras": {"revision_id": "c49ddf3c-6506-4be7-9f89-8b4810bc4952", "package_id": "70e5515c-552d-4fb0-9db7-b49ba39baf77"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "https://www.govdata.de", "__extras": {"revision_id": "c49ddf3c-6506-4be7-9f89-8b4810bc4952", "package_id": "70e5515c-552d-4fb0-9db7-b49ba39baf77"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "https://www.govdata.de/suchen/-/details/70e5515c-552d-4fb0-9db7-b49ba39baf77", "__extras": {"revision_id": "c49ddf3c-6506-4be7-9f89-8b4810bc4952", "package_id": "70e5515c-552d-4fb0-9db7-b49ba39baf77"}}, {"key": "harvest_object_id", "value": "be3c7767-83b2-42b3-8ee7-3531a056b7e4", "__extras": {"revision_id": "c49ddf3c-6506-4be7-9f89-8b4810bc4952", "package_id": "70e5515c-552d-4fb0-9db7-b49ba39baf77"}}, {"key": "metadata-date", "value": "2013-07-31", "__extras": {"package_id": "70e5515c-552d-4fb0-9db7-b49ba39baf77", "revision_id": "c49ddf3c-6506-4be7-9f89-8b4810bc4952"}}, {"key": "metadata-language", "value": "ger", "__extras": {"revision_id": "c49ddf3c-6506-4be7-9f89-8b4810bc4952", "package_id": "70e5515c-552d-4fb0-9db7-b49ba39baf77"}}, {"key": "metadata_original_id", "value": "CD87D1FB-FDFF-4295-8F31-8F3DF13EEE59", "__extras": {"revision_id": "c49ddf3c-6506-4be7-9f89-8b4810bc4952", "package_id": "70e5515c-552d-4fb0-9db7-b49ba39baf77"}}, {"key": "metadata_original_portal", "value": "numis.niedersachsen.de", "__extras": {"package_id": "70e5515c-552d-4fb0-9db7-b49ba39baf77", "revision_id": "c49ddf3c-6506-4be7-9f89-8b4810bc4952"}}, {"key": "metadata_original_xml", "value": "http://numis.niedersachsen.de/202/csw?Service=CSW&ElementSetName=full&Request=GetRecordById&Id=CD87D1FB-FDFF-4295-8F31-8F3DF13EEE59", "__extras": {"revision_id": "c49ddf3c-6506-4be7-9f89-8b4810bc4952", "package_id": "70e5515c-552d-4fb0-9db7-b49ba39baf77"}}, {"key": "provider", "value": "Nieders\u00e4chsisches Ministerium f\u00fcr Umwelt, Energie und Klimaschutz, Referatsgruppe Naturschutz", "__extras": {"package_id": "70e5515c-552d-4fb0-9db7-b49ba39baf77", "revision_id": "c49ddf3c-6506-4be7-9f89-8b4810bc4952"}}, {"key": "published_by", "value": "", "__extras": {"package_id": "70e5515c-552d-4fb0-9db7-b49ba39baf77", "revision_id": "c49ddf3c-6506-4be7-9f89-8b4810bc4952"}}, {"key": "resource-type", "value": "nonGeographicDataset", "__extras": {"package_id": "70e5515c-552d-4fb0-9db7-b49ba39baf77", "revision_id": "c49ddf3c-6506-4be7-9f89-8b4810bc4952"}}, {"key": "responsible-party", "value": "Nieders\u00e4chsisches Ministerium f\u00fcr Umwelt, Energie und Klimaschutz, Referatsgruppe Naturschutz (pointOfContact); Nieders\u00e4chsischer Landesbetrieb f\u00fcr Wasserwirtschaft, K\u00fcsten- und Naturschutz (NLWKN), Servicestelle Fachinformationssystem Naturschutz (FIS-N) (custodian); Nieders\u00e4chsischer Landesbetrieb f\u00fcr Wasserwirtschaft, K\u00fcsten- und Naturschutz (NLWKN), Servicestelle Geodaten (distributor)", "__extras": {"revision_id": "c49ddf3c-6506-4be7-9f89-8b4810bc4952", "package_id": "70e5515c-552d-4fb0-9db7-b49ba39baf77"}}, {"key": "spatial", "value": "{\"type\":\"Polygon\",\"coordinates\":[[[11.598079, 51.29537],[11.598079, 53.89386], [6.654667, 53.89386], [6.654667, 51.29537], [11.598079, 51.29537]]]}", "__extras": {"package_id": "70e5515c-552d-4fb0-9db7-b49ba39baf77", "revision_id": "c49ddf3c-6506-4be7-9f89-8b4810bc4952"}}, {"key": "spatial-data-service-type", "value": "", "__extras": {"revision_id": "c49ddf3c-6506-4be7-9f89-8b4810bc4952", "package_id": "70e5515c-552d-4fb0-9db7-b49ba39baf77"}}, {"key": "spatial-reference-system", "value": "EPSG 4647: ETRS89 GRS80-Ellipsoid / UTM Zone 32, mit f\u00fchrender 32 im Ostwert", "__extras": {"package_id": "70e5515c-552d-4fb0-9db7-b49ba39baf77", "revision_id": "c49ddf3c-6506-4be7-9f89-8b4810bc4952"}}, {"key": "subgroups", "value": "[\"environment\"]", "__extras": {"revision_id": "c49ddf3c-6506-4be7-9f89-8b4810bc4952", "package_id": "70e5515c-552d-4fb0-9db7-b49ba39baf77"}}, {"key": "terms_of_use", "value": "{\"license_id\": \"other-open\", \"other\": \"Nieders\u00e4chsische Umweltdaten-Lizenz\", \"license_url\": \"http://numis.niedersachsen.de/daten/lizenzen/udl-nlpv\"}", "__extras": {"package_id": "70e5515c-552d-4fb0-9db7-b49ba39baf77", "revision_id": "c49ddf3c-6506-4be7-9f89-8b4810bc4952"}}], "title": "Schutzgebiete - EU-Vogelschutzgebiete (Natura 2000)", "revision_id": "e3653c32-2c2c-4acc-9e87-84ee73fe597f"}