{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "Senatorin f\u00fcr Bildung, Wissenschaft und Gesundheit, Freie Hansestadt Bremen", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "Jan-Christopher.Icken@Bildung.Bremen.de", "revision_timestamp": "2012-03-15T14:57:17.723951", "id": "6f1495c9-ac6b-46c9-ac29-69369dd5ddc3", "metadata_created": "2012-03-15T14:57:17.723951", "metadata_modified": "2013-08-23T04:15:16.095760", "author": "", "author_email": "", "state": "active", "version": "", "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "fd0e8465-1b0c-4fef-952b-aa383e8640e9", "rdf_mapping": "http://wiki.publicdata.eu/wiki/Csv2rdf:0bd804ca-0af6-43df-935a-d67a3ca17cc9", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T04:15:16.095760", "webstore_last_updated": "2013-02-22T02:13:45.243870", "id": "0bd804ca-0af6-43df-935a-d67a3ca17cc9", "size": "16", "state": "active", "hash": "{\"content\": \"3b905f3a865d280fc407c18a09ea4cb0da6ebb9e\", \"header\": null}", "description": "CSV (Zeichencodierung UTF8)", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "text/html", "cache_url": null, "name": "CSV (Zeichencodierung UTF8)", "rdf_data": "http://csv2rdf.aksw.org/sparqlified/0bd804ca-0af6-43df-935a-d67a3ca17cc9_default-tranformation-configuration.rdf", "url": "http://bildung.bremen.de/sixcms/detail.php?gsid=bremen117.c.25570.de", "webstore_url": "active", "last_modified": "2013-08-22T23:15:16.075245", "position": 0, "revision_id": "dfa4d35b-665b-48e5-808f-468233f74284", "resource_type": "file"}], "num_resources": 1, "tags": [], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 0, "name": "schulen-stadt-bremen", "isopen": true, "url": "http://bildung.bremen.de/sixcms/detail.php?gsid=bremen117.c.25570.de", "notes": "\"Die Daten beinhalten:\r\n\r\nSchulgrunddaten: Name der Schule, Schulart (inkl. Verweis zum entsprechenden Eintrag im Schulgesetz), Adresse (Strasse, Postleitzahl, Ort), Region, Ortsteil, Planbezirk, Telefonnummer des Sekretariats, E-Mail Adresse der Schule, Angaben zur Barrierefreiheit (Bei diesen Feldern handelt es sich derzeit noch um Platzhalter, die noch keine realen Daten enthalten.), Ganztagsschule-Merkmal.\r\n\r\nEinzugsbereiche: Hausnummer, Stra\u00dfenname, Postleitzahl mit zugeordneter Schule\r\n\r\nAngaben zum Fremdsprachenangebot: Pro Schule die jeweils angebotenen Fremdsprachen\r\n\r\nM\u00f6gliche Abschl\u00fcsse: F\u00fcr ausgew\u00e4hlte Schularten die erreichbaren Abschl\u00fcsse\r\n\r\nStatistikdaten: Pro Schule und Jahrgangsstufe die Anzahl der Klassenverb\u00e4nde und Sch\u00fcler\"", "owner_org": null, "extras": [{"key": "eu_country", "value": "DE", "__extras": {"revision_id": "68f0fd13-b66b-4a4c-9d46-d9ecb0dc90ab", "package_id": "6f1495c9-ac6b-46c9-ac29-69369dd5ddc3"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Offene Daten (CKAN Germany)", "__extras": {"revision_id": "68f0fd13-b66b-4a4c-9d46-d9ecb0dc90ab", "package_id": "6f1495c9-ac6b-46c9-ac29-69369dd5ddc3"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://offenedaten.de", "__extras": {"revision_id": "68f0fd13-b66b-4a4c-9d46-d9ecb0dc90ab", "package_id": "6f1495c9-ac6b-46c9-ac29-69369dd5ddc3"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://offenedaten.de/dataset/6f1495c9-ac6b-46c9-ac29-69369dd5ddc3", "__extras": {"package_id": "6f1495c9-ac6b-46c9-ac29-69369dd5ddc3", "revision_id": "68f0fd13-b66b-4a4c-9d46-d9ecb0dc90ab"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "\u00d6ffentliche Schulen Stadt Bremen", "revision_id": "e53297c0-cad8-4e11-9e99-830e238d749d"}