{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:24:59.106706", "id": "441357536b459d19800e0fc0d91c50c3bb8785f6", "metadata_created": "2011-06-13T16:24:59.106706", "metadata_modified": "2011-06-13T17:49:09.190420", "author": "Minist\u00e8re de l'\u00e9ducation nationale", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Statistiques sur les effectifs des \u00e9l\u00e8ves dans le premier degr\u00e9 en France de 2007 \u00e0 2010", "name": null, "format": "XLS", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20110117-10/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T17:49:09.190420", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "da8648b6-235c-47a9-b75e-e87e4fd1f6da", "revision_id": "bdbb5ab9-edde-4cd0-aaef-0309893cc2ae", "id": "14035210-6fde-4bac-946e-b912c9754d95", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "ecole", "name": "ecole", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:24:59.106706", "state": "active", "id": "fa862841-e493-4ccd-b27e-af45a2227744"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "education", "name": "education", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:24:59.106706", "state": "active", "id": "b5bcc4e4-537f-4145-981a-d3be18b72c13"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "maternelle", "name": "maternelle", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:24:59.106706", "state": "active", "id": "2f53189e-3ab8-4789-a54d-b9014ebd7b1e"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "82b8e47f-715e-430a-b18c-e833913d5d02", "description": "", "name": "education", "title": "Education and Communication"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "statistiques-sur-les-effectifs-des-eleves-dans-le-premier-degre-en-france-de-2007-a-2010", "isopen": false, "url": "http://www.education.gouv.fr", "notes": "Statistiques sur les effectifs des \u00e9l\u00e8ves dans le premier degr\u00e9 (maternelles, \u00e9l\u00e9mentaire et ASH, adaptation scolaire handicap\u00e9e) en France de 2007 \u00e0 2010 -  Sept tableaux statistiques, un graphique et une carte d\u00e9taillant:Tableau 1 - \u00c9volution des effectifs d'\u00e9l\u00e8ves par secteur et niveauTableau 2 - R\u00e9partition des effectifs du pr\u00e9\u00e9l\u00e9mentaire par \u00e2geTableau 3 - R\u00e9partition des effectifs de l'\u00e9l\u00e9mentaire par niveauTableau 4 - R\u00e9partition des effectifs du premier degr\u00e9 par niveau et d\u00e9partementTableau 5 - Part de l'enseignement priv\u00e9 dans le premier degr\u00e9 (en %)Evolution des effectifs scolaires du premier degr\u00e9Tableau 6 - R\u00e9partition des \u00e9coles par niveauProportion d'\u00e9coles selon le nombre de classes en 2008 et 2009Tableau 7 - Nombre moyen d'\u00e9l\u00e8ves par classe", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Education & Training\"]", "__extras": {"package_id": "441357536b459d19800e0fc0d91c50c3bb8785f6", "revision_id": "f1c67ae8-2a89-436f-850e-30d66e872e3e"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2011-01-17T15:03:00", "__extras": {"revision_id": "f1c67ae8-2a89-436f-850e-30d66e872e3e", "package_id": "441357536b459d19800e0fc0d91c50c3bb8785f6"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "f1c67ae8-2a89-436f-850e-30d66e872e3e", "package_id": "441357536b459d19800e0fc0d91c50c3bb8785f6"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "f1c67ae8-2a89-436f-850e-30d66e872e3e", "package_id": "441357536b459d19800e0fc0d91c50c3bb8785f6"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "441357536b459d19800e0fc0d91c50c3bb8785f6", "revision_id": "f1c67ae8-2a89-436f-850e-30d66e872e3e"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "441357536b459d19800e0fc0d91c50c3bb8785f6", "revision_id": "f1c67ae8-2a89-436f-850e-30d66e872e3e"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20110117-25484/", "__extras": {"revision_id": "f1c67ae8-2a89-436f-850e-30d66e872e3e", "package_id": "441357536b459d19800e0fc0d91c50c3bb8785f6"}}, {"key": "licence", "value": "Conditions g\u00e9n\u00e9rales de r\u00e9utilisation des informations publiques (APIE)", "__extras": {"package_id": "441357536b459d19800e0fc0d91c50c3bb8785f6", "revision_id": "f1c67ae8-2a89-436f-850e-30d66e872e3e"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/20101006-DBDD", "__extras": {"revision_id": "f1c67ae8-2a89-436f-850e-30d66e872e3e", "package_id": "441357536b459d19800e0fc0d91c50c3bb8785f6"}}, {"key": "update_date", "value": "2010-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "441357536b459d19800e0fc0d91c50c3bb8785f6", "revision_id": "f1c67ae8-2a89-436f-850e-30d66e872e3e"}}], "title": "Statistiques sur les effectifs des \u00e9l\u00e8ves dans le premier degr\u00e9 en France de 2007 \u00e0 2010", "revision_id": "f1c67ae8-2a89-436f-850e-30d66e872e3e"}