{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:23:37.034550", "id": "3e5c8e0eabc7e345b6972de65b8a0bc89b3985c7", "metadata_created": "2011-06-13T16:23:37.034550", "metadata_modified": "2011-06-13T17:47:36.370507", "author": "Minist\u00e8re de l'\u00e9ducation nationale", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Statistiques sur les effectifs des \u00e9coles de commerce, gestion, vente ann\u00e9e scolaire 2009 - 2010", "name": null, "format": "XLS", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20110126-8/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T17:47:36.370507", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "baa94241-b2f9-4231-8cf5-f06392d9ba8d", "revision_id": "a984c98d-a025-4d5e-ab7a-11c2505a8a10", "id": "81e5f5fa-f6bb-4c99-bf96-d2c1c58d1f84", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "ecole-de-commerce", "name": "ecole-de-commerce", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:23:37.034550", "state": "active", "id": "d4600e64-4571-48b7-815a-cc044eff4922"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "82b8e47f-715e-430a-b18c-e833913d5d02", "description": "", "name": "education", "title": "Education and Communication"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "statistiques-sur-les-effectifs-des-ecoles-de-commerce-gestion-vente-annee-scolaire-2009-2010", "isopen": false, "url": "http://www.education.gouv.fr", "notes": "Statistiques sur les effectifs des \u00e9coles de commerce, gestion, vente ann\u00e9e scolaire 2009 - 2010 Trois tableauxTableau 1 : \u00c9volution des effectifs inscrits en \u00e9cole de commerce, gestion, venteTableau 2 : Effectifs selon la cat\u00e9gorie d'\u00e9cole en 2009-2010Tableau 3 : Niveaux de formation des \u00e9tudiants \u00e0 leur entr\u00e9e dans une \u00e9cole de commerce et gestion en 2009-2010", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Education & Training\"]", "__extras": {"package_id": "3e5c8e0eabc7e345b6972de65b8a0bc89b3985c7", "revision_id": "5b0aada2-374c-4b75-a3e1-e8603ece8518"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2011-01-26T15:54:00", "__extras": {"revision_id": "5b0aada2-374c-4b75-a3e1-e8603ece8518", "package_id": "3e5c8e0eabc7e345b6972de65b8a0bc89b3985c7"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "5b0aada2-374c-4b75-a3e1-e8603ece8518", "package_id": "3e5c8e0eabc7e345b6972de65b8a0bc89b3985c7"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "5b0aada2-374c-4b75-a3e1-e8603ece8518", "package_id": "3e5c8e0eabc7e345b6972de65b8a0bc89b3985c7"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "3e5c8e0eabc7e345b6972de65b8a0bc89b3985c7", "revision_id": "5b0aada2-374c-4b75-a3e1-e8603ece8518"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "3e5c8e0eabc7e345b6972de65b8a0bc89b3985c7", "revision_id": "5b0aada2-374c-4b75-a3e1-e8603ece8518"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20110126-D1440A/", "__extras": {"revision_id": "5b0aada2-374c-4b75-a3e1-e8603ece8518", "package_id": "3e5c8e0eabc7e345b6972de65b8a0bc89b3985c7"}}, {"key": "licence", "value": "Conditions g\u00e9n\u00e9rales de r\u00e9utilisation des informations publiques (APIE)", "__extras": {"package_id": "3e5c8e0eabc7e345b6972de65b8a0bc89b3985c7", "revision_id": "5b0aada2-374c-4b75-a3e1-e8603ece8518"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/20101006-DBDD", "__extras": {"revision_id": "5b0aada2-374c-4b75-a3e1-e8603ece8518", "package_id": "3e5c8e0eabc7e345b6972de65b8a0bc89b3985c7"}}, {"key": "update_date", "value": "2010-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "3e5c8e0eabc7e345b6972de65b8a0bc89b3985c7", "revision_id": "5b0aada2-374c-4b75-a3e1-e8603ece8518"}}], "title": "Statistiques sur les effectifs des \u00e9coles de commerce, gestion, vente ann\u00e9e scolaire 2009 - 2010", "revision_id": "5b0aada2-374c-4b75-a3e1-e8603ece8518"}