{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:24:11.884716", "id": "c2b60a97b6cf33df3a220999d34c9042ab2fdc03", "metadata_created": "2011-06-13T16:24:11.884716", "metadata_modified": "2011-06-13T17:48:19.442655", "author": "DRJSCS Limousin", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Statistiques sur les d\u00e9c\u00e8s en r\u00e9gion Limousin de 1975 \u00e0 2008", "name": null, "format": "XLS", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20110124-4/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T17:48:19.442655", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "fa12783a-0953-49c1-8301-1dbe04c1af78", "revision_id": "f7048c9e-d3b1-4b19-8c35-1cdb0235985d", "id": "94a7f994-3cb3-4b95-8c57-7fced192a8a3", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "deces", "name": "deces", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:24:11.884716", "state": "active", "id": "362fcf7b-48d5-4fb0-92b6-5b26d66ad025"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "demographie", "name": "demographie", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:24:11.884716", "state": "active", "id": "4a6a1876-6de8-4911-b92e-c941fa3b5e7f"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "limousin", "name": "limousin", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:24:11.884716", "state": "active", "id": "8f99778c-a1b8-49b0-aa7a-c4c4563d7971"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "45df4a04-aa4f-42d1-9139-cef66e79c46c", "description": "", "name": "population", "title": "Population"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "statistiques-sur-les-deces-en-region-limousin-de-1975-a-2008", "isopen": false, "url": "http://www.limousin.drjscs.gouv.fr/", "notes": "Statistiques sur les d\u00e9c\u00e8s en r\u00e9gion Limousin de 1975 \u00e0 2008 -  d\u00e9tail par d\u00e9partements de la r\u00e9gion (Corr\u00e8ze, Creuse, Haute Vienne)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Population & Demography\"]", "__extras": {"package_id": "c2b60a97b6cf33df3a220999d34c9042ab2fdc03", "revision_id": "39853fcb-f65c-4b4e-b2d7-3b1e9b4cb696"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2011-01-24T11:47:00", "__extras": {"revision_id": "39853fcb-f65c-4b4e-b2d7-3b1e9b4cb696", "package_id": "c2b60a97b6cf33df3a220999d34c9042ab2fdc03"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "39853fcb-f65c-4b4e-b2d7-3b1e9b4cb696", "package_id": "c2b60a97b6cf33df3a220999d34c9042ab2fdc03"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "39853fcb-f65c-4b4e-b2d7-3b1e9b4cb696", "package_id": "c2b60a97b6cf33df3a220999d34c9042ab2fdc03"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "c2b60a97b6cf33df3a220999d34c9042ab2fdc03", "revision_id": "39853fcb-f65c-4b4e-b2d7-3b1e9b4cb696"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "c2b60a97b6cf33df3a220999d34c9042ab2fdc03", "revision_id": "39853fcb-f65c-4b4e-b2d7-3b1e9b4cb696"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20110124-17ACA/", "__extras": {"revision_id": "39853fcb-f65c-4b4e-b2d7-3b1e9b4cb696", "package_id": "c2b60a97b6cf33df3a220999d34c9042ab2fdc03"}}, {"key": "licence", "value": "Conditions g\u00e9n\u00e9rales de r\u00e9utilisation des informations publiques (APIE)", "__extras": {"package_id": "c2b60a97b6cf33df3a220999d34c9042ab2fdc03", "revision_id": "39853fcb-f65c-4b4e-b2d7-3b1e9b4cb696"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/20101006-DBDD", "__extras": {"revision_id": "39853fcb-f65c-4b4e-b2d7-3b1e9b4cb696", "package_id": "c2b60a97b6cf33df3a220999d34c9042ab2fdc03"}}, {"key": "update_date", "value": "2008-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "c2b60a97b6cf33df3a220999d34c9042ab2fdc03", "revision_id": "39853fcb-f65c-4b4e-b2d7-3b1e9b4cb696"}}], "title": "Statistiques sur les d\u00e9c\u00e8s en r\u00e9gion Limousin de 1975 \u00e0 2008", "revision_id": "39853fcb-f65c-4b4e-b2d7-3b1e9b4cb696"}