{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:10:29.029687", "id": "7224f997fc148baa0b7f81c1eda6fcc3fd003db0", "metadata_created": "2011-06-13T16:10:29.029687", "metadata_modified": "2011-06-13T17:38:41.893244", "author": "Minist\u00e8re de la Jeunesse et des Solidarit\u00e9s Actives", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Nombre de mineurs et de s\u00e9jours d\u00e9clar\u00e9s durant la p\u00e9riode estivale  de 1990 \u00e0 2006", "name": null, "format": "XLS", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100622-32/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T17:38:41.893244", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "1c0b3a29-85ef-4294-b625-25cae7a08d1e", "revision_id": "2692eeef-18f9-4d8d-97dd-1db492cfa151", "id": "dea0cbc7-0d85-4a69-8324-8e464580ad62", "resource_type": null, "size": null}, {"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Nombre de mineurs et de s\u00e9jours d\u00e9clar\u00e9s durant la p\u00e9riode estivale  de 2007 \u00e0 2009", "name": null, "format": "XLS", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100622-19/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T17:38:41.893244", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 1, "resource_group_id": "1c0b3a29-85ef-4294-b625-25cae7a08d1e", "revision_id": "2692eeef-18f9-4d8d-97dd-1db492cfa151", "id": "bfc3aafd-27d6-4542-b269-ffaf9228f128", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "centre-de-vacances", "name": "centre-de-vacances", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:10:29.029687", "state": "active", "id": "dce42207-4cf1-4d50-8818-4706ac01bf12"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "mineurs", "name": "mineurs", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:10:29.029687", "state": "active", "id": "6647f431-0970-4baa-89cb-6ab6e3806550"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "sejours", "name": "sejours", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:10:29.029687", "state": "active", "id": "0ed87f9c-e473-4c8a-8379-981b4cb75c2c"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "statistiques-sur-le-nombre-de-mineurs-et-de-sejours-declares-durant-la-periode-estivale-de-2009", "isopen": false, "url": "http://www.jeunesse-vie-associative.gouv.fr/Donnees-detaillees,2770.html", "notes": "Statistiques sur les nombre de mineurs et de s\u00e9jours d\u00e9clar\u00e9s durant la p\u00e9riode estivale par centres de vacances, placements de vacances et s\u00e9jours linguistiques.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Society & Conditions of life\"]", "__extras": {"package_id": "7224f997fc148baa0b7f81c1eda6fcc3fd003db0", "revision_id": "bd0e6ff7-57dc-4c22-a24f-70a039e358c3"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-06-22T14:46:00", "__extras": {"revision_id": "bd0e6ff7-57dc-4c22-a24f-70a039e358c3", "package_id": "7224f997fc148baa0b7f81c1eda6fcc3fd003db0"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"package_id": "7224f997fc148baa0b7f81c1eda6fcc3fd003db0", "revision_id": "bd0e6ff7-57dc-4c22-a24f-70a039e358c3"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"package_id": "7224f997fc148baa0b7f81c1eda6fcc3fd003db0", "revision_id": "bd0e6ff7-57dc-4c22-a24f-70a039e358c3"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "7224f997fc148baa0b7f81c1eda6fcc3fd003db0", "revision_id": "bd0e6ff7-57dc-4c22-a24f-70a039e358c3"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "7224f997fc148baa0b7f81c1eda6fcc3fd003db0", "revision_id": "bd0e6ff7-57dc-4c22-a24f-70a039e358c3"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/106/", "__extras": {"revision_id": "bd0e6ff7-57dc-4c22-a24f-70a039e358c3", "package_id": "7224f997fc148baa0b7f81c1eda6fcc3fd003db0"}}, {"key": "update_date", "value": "2010-06-22T14:47:00", "__extras": {"package_id": "7224f997fc148baa0b7f81c1eda6fcc3fd003db0", "revision_id": "bd0e6ff7-57dc-4c22-a24f-70a039e358c3"}}], "title": "Statistiques sur le nombre de mineurs et de s\u00e9jours d\u00e9clar\u00e9s durant la p\u00e9riode estivale de 1990 \u00e0 2009", "revision_id": "bd0e6ff7-57dc-4c22-a24f-70a039e358c3"}