{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:24:40.957596", "id": "8dbc5ccb2254ebd404b57e5ef9c22e098194a784", "metadata_created": "2011-06-13T16:24:40.957596", "metadata_modified": "2011-06-13T17:48:47.053901", "author": "INSEE", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Statistiques sur le march\u00e9 du travail en France en 2009", "name": null, "format": "XLS", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20110120-1/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T17:48:47.053901", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "cfbf0010-2645-48fe-92b9-7e59b3909422", "revision_id": "8c577db3-14ae-4b3c-a2d7-ef3bfb441a86", "id": "762cba9a-811a-471f-8f24-aa2024663d80", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "emploi", "name": "emploi", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:24:40.957596", "state": "active", "id": "b18c067e-47ae-48f5-b376-c85ac4409c2a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "marche-du-travail", "name": "marche-du-travail", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:24:40.957596", "state": "active", "id": "fb4e058d-128d-4059-b5a0-8b1a0fba3878"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "e02ee66c-35f3-4084-b48f-702fb3a3ad87", "description": "", "name": "employment", "title": "Employment"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "statistiques-sur-le-marche-du-travail-en-france-en-2009", "isopen": false, "url": "http://www.insee.fr", "notes": "Statistiques sur le march\u00e9 du travail en France en 2009 - 6 tableaux pr\u00e9sentant la structure et la ventilation du march\u00e9 du travail.Tableau 1 - Taux d'activit\u00e9Tableau 2 - Taux d'emplois salari\u00e9sTableau 3 - Taux d'emplois par secteursTableau 4 - Taux d'anciennet\u00e9 par secteur d'activit\u00e9 en 2009Tableau 5 - Taux du sous-emploiTableau 6 - Chiffres du ch\u00f4mage par tranche d'\u00e2ge, seteur d'activt\u00e9 et niveau de dipl\u00f4me", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Work & Salaries\"]", "__extras": {"package_id": "8dbc5ccb2254ebd404b57e5ef9c22e098194a784", "revision_id": "f390dc71-a0b0-4669-8f29-fa6fbc7f0b31"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2011-01-20T11:31:00", "__extras": {"revision_id": "f390dc71-a0b0-4669-8f29-fa6fbc7f0b31", "package_id": "8dbc5ccb2254ebd404b57e5ef9c22e098194a784"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "f390dc71-a0b0-4669-8f29-fa6fbc7f0b31", "package_id": "8dbc5ccb2254ebd404b57e5ef9c22e098194a784"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "f390dc71-a0b0-4669-8f29-fa6fbc7f0b31", "package_id": "8dbc5ccb2254ebd404b57e5ef9c22e098194a784"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "8dbc5ccb2254ebd404b57e5ef9c22e098194a784", "revision_id": "f390dc71-a0b0-4669-8f29-fa6fbc7f0b31"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "8dbc5ccb2254ebd404b57e5ef9c22e098194a784", "revision_id": "f390dc71-a0b0-4669-8f29-fa6fbc7f0b31"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20110120-206435/", "__extras": {"revision_id": "f390dc71-a0b0-4669-8f29-fa6fbc7f0b31", "package_id": "8dbc5ccb2254ebd404b57e5ef9c22e098194a784"}}, {"key": "licence", "value": "Conditions g\u00e9n\u00e9rales de r\u00e9utilisation des informations publiques (APIE)", "__extras": {"package_id": "8dbc5ccb2254ebd404b57e5ef9c22e098194a784", "revision_id": "f390dc71-a0b0-4669-8f29-fa6fbc7f0b31"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/20101006-DBDD", "__extras": {"revision_id": "f390dc71-a0b0-4669-8f29-fa6fbc7f0b31", "package_id": "8dbc5ccb2254ebd404b57e5ef9c22e098194a784"}}, {"key": "update_date", "value": "2010-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "8dbc5ccb2254ebd404b57e5ef9c22e098194a784", "revision_id": "f390dc71-a0b0-4669-8f29-fa6fbc7f0b31"}}], "title": "Statistiques sur le march\u00e9 du travail en France en 2009", "revision_id": "f390dc71-a0b0-4669-8f29-fa6fbc7f0b31"}