{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:24:53.174775", "id": "92dbdd9ebd75aa0af29591fcf8b4d6d1b4ae0a90", "metadata_created": "2011-06-13T16:24:53.174775", "metadata_modified": "2011-06-13T17:49:02.415628", "author": "Minist\u00e8re de l'\u00e9ducation nationale", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Statistiques sur les violences dans les \u00e9tablissements scolaires du second degr\u00e9 de 2007 \u00e0 2010", "name": null, "format": "XLS", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20110118-2/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T17:49:02.415628", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "b1e001b0-5690-44c0-ba6a-37a593680d93", "revision_id": "0823f627-9b9e-4d16-b4fc-e1b5f707eba4", "id": "4944dd7d-5990-458a-bd02-436851a3f164", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "education", "name": "education", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:24:53.174775", "state": "active", "id": "b5bcc4e4-537f-4145-981a-d3be18b72c13"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "violence-scolaire", "name": "violence-scolaire", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:24:53.174775", "state": "active", "id": "99eea637-298b-4fa0-b6f4-360022c95816"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "82b8e47f-715e-430a-b18c-e833913d5d02", "description": "", "name": "education", "title": "Education and Communication"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "statistiques-sur-les-violences-dans-les-etablissements-scolaires-du-second-degre-de-2007-a-2010", "isopen": false, "url": "http://www.education.gouv.fr", "notes": "Statistiques sur les violences dans les \u00e9tablissements scolaires du second degr\u00e9 de 2007 \u00e0 2010 - Donn\u00e9es d\u00e9taillant en 7 tableaux et 2 graphiques les statistiques sur les violences. Tableau  1 - Nombre moyen d'incidents graves d\u00e9clar\u00e9s dans le second degr\u00e9 (pour 1\u00a0000 \u00e9l\u00e8ves)Tableau  2 - Les incidents graves selon leur nature (en % du nombre total d'incidents d\u00e9clar\u00e9s)Tableau  3 - R\u00e9partition des auteurs et victimes des incidents du second degr\u00e9 (en % des incidents d\u00e9clar\u00e9s)Tableau  4 - R\u00e9partition des victimes dans les incidents ayant port\u00e9 atteinte \u00e0 autrui (en %)Tableau  5 - Nombre moyen d'incidents graves pour 10 000 \u00e9coliersTableau  6 - Les incidents graves selon leur nature (en % du nombre total d'incidents d\u00e9clar\u00e9s)Tableau 7 : Concentration du nombre d'incidents graves d\u00e9clar\u00e9s dans le second degr\u00e9Graphique 1 - R\u00e9partition des actes graves selon leur nature et le type d'\u00e9tablissementGraphique 2 - Nature des violences subies par les \u00e9l\u00e8ves selon le genre", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Education & Training\", \"Security & Justice\"]", "__extras": {"package_id": "92dbdd9ebd75aa0af29591fcf8b4d6d1b4ae0a90", "revision_id": "f9f90574-9ae5-4593-8040-18501418ddb9"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2011-01-18T10:42:00", "__extras": {"revision_id": "f9f90574-9ae5-4593-8040-18501418ddb9", "package_id": "92dbdd9ebd75aa0af29591fcf8b4d6d1b4ae0a90"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "f9f90574-9ae5-4593-8040-18501418ddb9", "package_id": "92dbdd9ebd75aa0af29591fcf8b4d6d1b4ae0a90"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "f9f90574-9ae5-4593-8040-18501418ddb9", "package_id": "92dbdd9ebd75aa0af29591fcf8b4d6d1b4ae0a90"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "92dbdd9ebd75aa0af29591fcf8b4d6d1b4ae0a90", "revision_id": "f9f90574-9ae5-4593-8040-18501418ddb9"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "92dbdd9ebd75aa0af29591fcf8b4d6d1b4ae0a90", "revision_id": "f9f90574-9ae5-4593-8040-18501418ddb9"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20110118-C8A93F/", "__extras": {"revision_id": "f9f90574-9ae5-4593-8040-18501418ddb9", "package_id": "92dbdd9ebd75aa0af29591fcf8b4d6d1b4ae0a90"}}, {"key": "licence", "value": "Conditions g\u00e9n\u00e9rales de r\u00e9utilisation des informations publiques (APIE)", "__extras": {"package_id": "92dbdd9ebd75aa0af29591fcf8b4d6d1b4ae0a90", "revision_id": "f9f90574-9ae5-4593-8040-18501418ddb9"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/20101006-DBDD", "__extras": {"revision_id": "f9f90574-9ae5-4593-8040-18501418ddb9", "package_id": "92dbdd9ebd75aa0af29591fcf8b4d6d1b4ae0a90"}}, {"key": "update_date", "value": "2010-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "92dbdd9ebd75aa0af29591fcf8b4d6d1b4ae0a90", "revision_id": "f9f90574-9ae5-4593-8040-18501418ddb9"}}], "title": "Statistiques sur les violences dans les \u00e9tablissements scolaires du second degr\u00e9 de 2007 \u00e0 2010", "revision_id": "f9f90574-9ae5-4593-8040-18501418ddb9"}