{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:10:27.949104", "id": "524e05dc77239f3a15dab766aaa59a9e432efde7", "metadata_created": "2011-06-13T16:10:27.949104", "metadata_modified": "2011-06-13T17:38:40.826232", "author": "Minist\u00e8re de la Jeunesse et des Solidarit\u00e9s Actives", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "nombre de mineurs et de s\u00e9jours d\u00e9clar\u00e9s durant la p\u00e9riode dite des petites vacances de 1990 \u00e0 2006", "name": null, "format": "XLS", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100622-3/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T17:38:40.826232", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "981fdbef-bc7d-4fc9-9368-c3eebd38bd2b", "revision_id": "29aaae32-cf84-48a8-8695-2d783bc2b9d5", "id": "0f983315-9482-48c5-af45-a90e09b5708d", "resource_type": null, "size": null}, {"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Nombre de mineurs et de s\u00e9jours d\u00e9clar\u00e9s durant la p\u00e9riode dite des petites vacances de 2006 \u00e0 2009", "name": null, "format": "XLS", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100622-2/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T17:38:40.826232", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 1, "resource_group_id": "981fdbef-bc7d-4fc9-9368-c3eebd38bd2b", "revision_id": "29aaae32-cf84-48a8-8695-2d783bc2b9d5", "id": "40fa53e0-e279-407b-9a2f-8856a22f31db", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "camp-de-vacances", "name": "camp-de-vacances", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:10:27.949104", "state": "active", "id": "97ec19e4-247c-4318-9e8d-c20567dabc0a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "mineur", "name": "mineur", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:10:27.949104", "state": "active", "id": "e157a78e-5582-4a11-bd98-171e96fd41f9"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "sejour", "name": "sejour", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:10:27.949104", "state": "active", "id": "1b566151-a596-43f3-b71d-1f97e50b7d8e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "vacances", "name": "vacances", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:10:27.949104", "state": "active", "id": "f69aedcc-d742-4318-8fff-1acdca2eacdc"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 4, "name": "statistiques-sur-le-nombre-de-mineurs-et-de-sejours-declares-durant-la-periode-dite-des-pe-2009", "isopen": false, "url": "http://www.jeunesse-vie-associative.gouv.fr/Donnees-detaillees,2770.html", "notes": "Statistiques sur le nombre de mineurs et de s\u00e9jours d\u00e9clar\u00e9s durant la p\u00e9riode dite des petites vacances (No\u00ebl, F\u00e9vrier, Printemps et Toussaint) de 1990 \u00e0 2009.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Society & Conditions of life\"]", "__extras": {"package_id": "524e05dc77239f3a15dab766aaa59a9e432efde7", "revision_id": "8dde96de-aef6-43eb-ba93-9a256f54d4b8"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-06-22T14:55:00", "__extras": {"revision_id": "8dde96de-aef6-43eb-ba93-9a256f54d4b8", "package_id": "524e05dc77239f3a15dab766aaa59a9e432efde7"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"package_id": "524e05dc77239f3a15dab766aaa59a9e432efde7", "revision_id": "8dde96de-aef6-43eb-ba93-9a256f54d4b8"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"package_id": "524e05dc77239f3a15dab766aaa59a9e432efde7", "revision_id": "8dde96de-aef6-43eb-ba93-9a256f54d4b8"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "524e05dc77239f3a15dab766aaa59a9e432efde7", "revision_id": "8dde96de-aef6-43eb-ba93-9a256f54d4b8"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "524e05dc77239f3a15dab766aaa59a9e432efde7", "revision_id": "8dde96de-aef6-43eb-ba93-9a256f54d4b8"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/107/", "__extras": {"revision_id": "8dde96de-aef6-43eb-ba93-9a256f54d4b8", "package_id": "524e05dc77239f3a15dab766aaa59a9e432efde7"}}, {"key": "update_date", "value": "2010-06-22T14:55:00", "__extras": {"package_id": "524e05dc77239f3a15dab766aaa59a9e432efde7", "revision_id": "8dde96de-aef6-43eb-ba93-9a256f54d4b8"}}], "title": "Statistiques sur le nombre de mineurs et de s\u00e9jours d\u00e9clar\u00e9s durant la p\u00e9riode dite des petites vacances de 1990 \u00e0 2009", "revision_id": "8dde96de-aef6-43eb-ba93-9a256f54d4b8"}