{"license_title": "License Not Specified", "maintainer": "", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-11-12T06:10:33.903554", "id": "e2fc77a3-3cc9-42a9-a4f0-f7038cfee97c", "metadata_created": "2013-07-18T12:27:20.526139", "metadata_modified": "2013-11-12T06:10:33.903554", "author": "Ministry of Labour and Social Affairs - Ministerstvo pr\u00e1ce a soci\u00e1ln\u00edch v\u011bc\u00ed \u010cesk\u00e9 republiky", "author_email": "", "state": "active", "version": "", "license_id": "notspecified", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "f772d78b-0688-45af-bd7a-ad7256fb16ac", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-11-12T06:10:33.903554", "webstore_last_updated": null, "id": "2dff064c-d8dc-4854-9a9b-9d79e15c7554", "size": "56000", "state": "active", "hash": "", "description": "Labour offices spendings on unemployment support and average number of unemployed in the time series up to 2009. - V\u00fddaje \u00fa\u0159ad\u016f pr\u00e1ce na pomoc v hmotn\u00e9 nouzi, podporu v nezam\u011bstnanosti a odpov\u00eddaj\u00edc\u00ed pr\u016fm\u011brn\u00fd po\u010det uchaze\u010d\u016f o zam\u011bstn\u00e1n\u00ed v \u010dasov\u00e9 \u0159ad\u011b do roku 2009.", "format": "XLS", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "application/vnd.ms-excel", "cache_url": null, "name": "Labour offices spendings on unemployment support and average number of unemployed in the time series up to 2009. - V\u00fddaje \u00fa\u0159ad\u016f pr\u00e1ce na pomoc v hmotn\u00e9 nouzi, podporu v nezam\u011bstnanosti a odpov\u00eddaj\u00edc\u00ed pr\u016fm\u011brn\u00fd po\u010det uchaze\u010d\u016f o zam\u011bstn\u00e1n\u00ed v \u010dasov\u00e9 \u0159ad\u011b do roku 2009.", "created": "2013-07-18T07:27:20.735522", "url": "http://portal.mpsv.cz/sz/stat/vydaje/vydaje_pvn_2009.xls", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-22T03:07:59.838568", "position": 0, "revision_id": "9829a1bb-331f-4501-9826-b28cb1fb045c", "resource_type": "file"}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "ipsv468", "name": "ipsv468", "revision_timestamp": "2013-07-18T12:27:20.526139", "state": "active", "id": "7b42a264-490a-4fdb-a2b6-b0d4c9e741cd"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "ipsv6116", "name": "ipsv6116", "revision_timestamp": "2013-07-18T12:27:20.526139", "state": "active", "id": "bb39e94c-a2b5-419e-be2a-e62594544674"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "ministerstvopraceasocialnichvci", "name": "ministerstvopraceasocialnichvci", "revision_timestamp": "2013-07-18T12:27:20.526139", "state": "active", "id": "1da2b0f0-5755-4e6d-a499-ae0f21228ffd"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "ministryoflabourandsocialaffairs", "name": "ministryoflabourandsocialaffairs", "revision_timestamp": "2013-07-18T12:27:20.526139", "state": "active", "id": "4128c37c-0cbc-40cd-9c49-d4bfef170c53"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "nezamstnanostahledanizamstnani", "name": "nezamstnanostahledanizamstnani", "revision_timestamp": "2013-07-18T12:27:20.526139", "state": "active", "id": "70484261-b0e2-4638-b730-8b5dafdac65e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "statnipolitikazamstnanosti", "name": "statnipolitikazamstnanosti", "revision_timestamp": "2013-07-18T12:27:20.526139", "state": "active", "id": "8d254b84-c613-42ed-8f06-7857ad0466f9"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "unemploymentadviceservices6116", "name": "unemploymentadviceservices6116", "revision_timestamp": "2013-07-18T12:27:20.526139", "state": "active", "id": "02680089-6c14-4991-8a65-2eff38596afa"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "unemploymentandjobseeking468", "name": "unemploymentandjobseeking468", "revision_timestamp": "2013-07-18T12:27:20.526139", "state": "active", "id": "3af53b01-7b1d-414d-b352-4fea2143e304"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 8, "name": "state_employment_policy_spendings", "isopen": false, "url": "http://portal.mpsv.cz/sz/stat/vydaje", "notes": "#English description\r\n\r\nInformation about spendings on state employment policy. This information is available from the [Integrated portal of the Ministry of Labour and Social Affairs of the Czech Republic](http://portal.mpsv.cz/).\r\n\r\nMinistry of Labour and Social Affairs of the Czech Republic [homepage](http://www.mpsv.cz/en/).\r\n\r\n#\u010cesk\u00fd popis\r\n\r\nInformace o v\u00fddaj\u00edch na st\u00e1tn\u00ed politiku zam\u011bstnanosti, kter\u00e9 jsou k dispozici v r\u00e1mci [Integrovan\u00e9ho port\u00e1lu Ministerstva pr\u00e1ce a soci\u00e1ln\u00edch v\u011bc\u00ed](http://portal.mpsv.cz/).\r\n\r\n\r\n[Domovsk\u00e1 str\u00e1nka](http://www.mpsv.cz/cs/) Ministerstva pr\u00e1ce a soci\u00e1ln\u00edch v\u011bc\u00ed \u010cesk\u00e9 republiky.\r\n\r\n#Dataset structure (Struktura datasetu)\r\n\r\nThe following picture represents an UML class diagram describing source called Labour offices spendings on unemployment support and average number of unemployed in the time series up to 2009.\r\n\r\nNa n\u00e1sleduj\u00edc\u00edm obr\u00e1zku je uveden UML diagram t\u0159\u00edd vytvo\u0159en\u00fd pro zdroj V\u00fddaje \u00fa\u0159ad\u016f pr\u00e1ce na pomoc v hmotn\u00e9 nouzi, podporu v nezam\u011bstnanosti a odpov\u00eddaj\u00edc\u00ed pr\u016fm\u011brn\u00fd po\u010det uchaze\u010d\u016f o zam\u011bstn\u00e1n\u00ed v \u010dasov\u00e9 \u0159ad\u011b do roku 2009.\r\n\r\n![Alt text](http://nb.vse.cz/~xkucj30/opendata/vydaje_pol_zam_2.png \"V\u00fddaje na st\u00e1tn\u00ed politiku zam\u011bstnanosti\")", "owner_org": null, "extras": [{"key": "Language", "value": "Czech", "__extras": {"package_id": "e2fc77a3-3cc9-42a9-a4f0-f7038cfee97c", "revision_id": "33994295-beed-4049-818e-19f10e89a11f"}}, {"key": "Size", "value": "56 kB", "__extras": {"revision_id": "33994295-beed-4049-818e-19f10e89a11f", "package_id": "e2fc77a3-3cc9-42a9-a4f0-f7038cfee97c"}}, {"key": "eu_country", "value": "CZ", "__extras": {"revision_id": "33994295-beed-4049-818e-19f10e89a11f", "package_id": "e2fc77a3-3cc9-42a9-a4f0-f7038cfee97c"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "CKAN Czech Republic", "__extras": {"package_id": "e2fc77a3-3cc9-42a9-a4f0-f7038cfee97c", "revision_id": "33994295-beed-4049-818e-19f10e89a11f"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://cz.ckan.net", "__extras": {"package_id": "e2fc77a3-3cc9-42a9-a4f0-f7038cfee97c", "revision_id": "33994295-beed-4049-818e-19f10e89a11f"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://cz.ckan.net/dataset/e2fc77a3-3cc9-42a9-a4f0-f7038cfee97c", "__extras": {"package_id": "e2fc77a3-3cc9-42a9-a4f0-f7038cfee97c", "revision_id": "33994295-beed-4049-818e-19f10e89a11f"}}], "title": "State employment policy spendings - V\u00fddaje na st\u00e1tn\u00ed politiku zam\u011bstnanosti", "revision_id": "9829a1bb-331f-4501-9826-b28cb1fb045c"}