{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:23:39.179082", "id": "7da9c6d22d2added190563c3a46d3a5730f520dd", "metadata_created": "2011-06-13T16:23:39.179082", "metadata_modified": "2011-06-13T17:47:39.227484", "author": "Minist\u00e8re de l'\u00e9ducation nationale", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Statistiques sur l'origine sociale des \u00e9tudiants fran\u00e7ais ann\u00e9e scolaire 2009-2010", "name": null, "format": "XLS", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20110126-6/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T17:47:39.227484", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "142413e6-863a-4a5d-ac19-068f47e41e92", "revision_id": "eef8a8d1-898d-44fc-aa20-6bc997e41936", "id": "921beace-a52b-401e-8891-e388fad732e6", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "etudiant", "name": "etudiant", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:23:39.179082", "state": "active", "id": "e0c224bd-3a01-4852-9305-f4645ab5006c"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "sociologie", "name": "sociologie", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:23:39.179082", "state": "active", "id": "0b5fd266-63a3-4be2-9a8d-82341b55e8e8"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "82b8e47f-715e-430a-b18c-e833913d5d02", "description": "", "name": "education", "title": "Education and Communication"}, {"id": "c1f38310-ee89-4779-a0f8-d3959cbe4dcf", "description": "", "name": "social", "title": "Social Questions"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "statistiques-sur-lorigine-sociale-des-etudiants-francais-annee-scolaire-2009-2010", "isopen": false, "url": "http://www.education.gouv.fr", "notes": "Statistiques sur l'origine sociale des \u00e9tudiants fran\u00e7ais ann\u00e9e scolaire 2009-2010 -  trois tableaux statistiques pr\u00e9sentantTableau 1 : R\u00e9partition en 2009-2010 des \u00e9tudiants fran\u00e7ais selon la PCS du chef de familleTableau 2 : Origine sociale des \u00e9tudiants fran\u00e7ais dans les principales fili\u00e8res de l'enseignement sup\u00e9rieur en 2009-2010Tableau 3 : Origine sociale des \u00e9tudiants fran\u00e7ais dans les universit\u00e9s par sexe et par cursus LMD en 2009-2010", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Education & Training\", \"Society & Conditions of life\"]", "__extras": {"package_id": "7da9c6d22d2added190563c3a46d3a5730f520dd", "revision_id": "d81e08f4-6187-4fc8-ad63-924875293a8b"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2011-01-26T15:04:00", "__extras": {"revision_id": "d81e08f4-6187-4fc8-ad63-924875293a8b", "package_id": "7da9c6d22d2added190563c3a46d3a5730f520dd"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "d81e08f4-6187-4fc8-ad63-924875293a8b", "package_id": "7da9c6d22d2added190563c3a46d3a5730f520dd"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "d81e08f4-6187-4fc8-ad63-924875293a8b", "package_id": "7da9c6d22d2added190563c3a46d3a5730f520dd"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "7da9c6d22d2added190563c3a46d3a5730f520dd", "revision_id": "d81e08f4-6187-4fc8-ad63-924875293a8b"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "7da9c6d22d2added190563c3a46d3a5730f520dd", "revision_id": "d81e08f4-6187-4fc8-ad63-924875293a8b"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20110126-11CEBC/", "__extras": {"revision_id": "d81e08f4-6187-4fc8-ad63-924875293a8b", "package_id": "7da9c6d22d2added190563c3a46d3a5730f520dd"}}, {"key": "licence", "value": "Conditions g\u00e9n\u00e9rales de r\u00e9utilisation des informations publiques (APIE)", "__extras": {"package_id": "7da9c6d22d2added190563c3a46d3a5730f520dd", "revision_id": "d81e08f4-6187-4fc8-ad63-924875293a8b"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/20101006-DBDD", "__extras": {"revision_id": "d81e08f4-6187-4fc8-ad63-924875293a8b", "package_id": "7da9c6d22d2added190563c3a46d3a5730f520dd"}}, {"key": "update_date", "value": "2010-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "7da9c6d22d2added190563c3a46d3a5730f520dd", "revision_id": "d81e08f4-6187-4fc8-ad63-924875293a8b"}}], "title": "Statistiques sur l'origine sociale des \u00e9tudiants fran\u00e7ais ann\u00e9e scolaire 2009-2010", "revision_id": "d81e08f4-6187-4fc8-ad63-924875293a8b"}