{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "MA 23 - Wirtschaft, Arbeit und Statistik", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:49:28.074434", "id": "f096a173-adb0-4283-982f-3039350c5edd", "metadata_created": "2013-04-03T11:38:55.719232", "metadata_modified": "2013-10-01T09:55:29.149715", "author": "MA 23 - Wirtschaft, Arbeit und Statistik", "author_email": "", "state": "active", "version": "1.0", "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "53a1f00b-ed2f-4fe1-9976-e2925780725c", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-01T09:55:29.149715", "webstore_last_updated": null, "id": "49250739-598d-4c81-b59d-e8ab48654fd3", "size": "39936", "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "b09-death-vie-subdc.csv", "language": "", "created": "2013-04-03T06:38:55.767554", "url": "http://www.wien.gv.at/statistik/ogd/b09-death-vie-subdc.csv", "characterset": "", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-08-22T02:03:02.843241", "position": 0, "revision_id": "afc32e47-9f66-494f-be6d-a9d15a20c540", "resource_type": "file"}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "bevolkerung", "name": "bevolkerung", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:38:55.719232", "state": "active", "id": "6fcbdcb6-a7a5-4d60-9d71-5f6f1778128a"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "sterbefaelleinwiengeschlechtzaehlbezirk", "isopen": true, "url": "", "notes": "Sterbef\u00e4lle in Wien nach Geschlecht und Z\u00e4hlbezirk", "owner_org": null, "extras": [{"key": "attribute_description", "value": "NUTS1: NUTS1-Region (Gruppen von Bundesl\u00e4ndern)\r\nNUTS2: NUTS2-Region (Bundesland)\r\nNUTS3: NUTS3-Region (Gruppe von Bezirken)\r\nDISTRICT_CODE: Gemeindebezirkskennzahl\r\nSUB_DISTRICT_CODE: Z\u00e4hlbezirkskennzahl\r\nSEX: 1=M\u00e4nner (men), 2=Frauen (women)\r\nDEATH: Sterbef\u00e4lle\r\nREF_YEAR: Referenzjahr", "__extras": {"package_id": "f096a173-adb0-4283-982f-3039350c5edd", "revision_id": "1db22c90-db87-4b1b-9916-4f7683917a75"}}, {"key": "begin_datetime", "value": "2012-06-29", "__extras": {"revision_id": "1db22c90-db87-4b1b-9916-4f7683917a75", "package_id": "f096a173-adb0-4283-982f-3039350c5edd"}}, {"key": "categorization", "value": "[\"bevoelkerung\"]", "__extras": {"revision_id": "ee4ad516-3628-4132-b449-32f543768ead", "package_id": "f096a173-adb0-4283-982f-3039350c5edd"}}, {"key": "en_title_and_desc", "value": "", "__extras": {"revision_id": "1db22c90-db87-4b1b-9916-4f7683917a75", "package_id": "f096a173-adb0-4283-982f-3039350c5edd"}}, {"key": "end_datetime", "value": "", "__extras": {"package_id": "f096a173-adb0-4283-982f-3039350c5edd", "revision_id": "1db22c90-db87-4b1b-9916-4f7683917a75"}}, {"key": "eu_country", "value": "AT", "__extras": {"package_id": "f096a173-adb0-4283-982f-3039350c5edd", "revision_id": "1db22c90-db87-4b1b-9916-4f7683917a75"}}, {"key": "geographic_bbox", "value": "", "__extras": {"revision_id": "1db22c90-db87-4b1b-9916-4f7683917a75", "package_id": "f096a173-adb0-4283-982f-3039350c5edd"}}, {"key": "geographic_toponym", "value": "", "__extras": {"package_id": "f096a173-adb0-4283-982f-3039350c5edd", "revision_id": "1db22c90-db87-4b1b-9916-4f7683917a75"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "data.gv.at - offene Daten \u00d6sterreichs", "__extras": {"revision_id": "1db22c90-db87-4b1b-9916-4f7683917a75", "package_id": "f096a173-adb0-4283-982f-3039350c5edd"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data.gv.at/katalog", "__extras": {"package_id": "f096a173-adb0-4283-982f-3039350c5edd", "revision_id": "1db22c90-db87-4b1b-9916-4f7683917a75"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data.gv.at/datensatz/?id=f096a173-adb0-4283-982f-3039350c5edd", "__extras": {"package_id": "f096a173-adb0-4283-982f-3039350c5edd", "revision_id": "afc32e47-9f66-494f-be6d-a9d15a20c540"}}, {"key": "license_citation", "value": "", "__extras": {"revision_id": "1db22c90-db87-4b1b-9916-4f7683917a75", "package_id": "f096a173-adb0-4283-982f-3039350c5edd"}}, {"key": "lineage_quality", "value": "Die Daten wurden der Statistik der nat\u00fcrlichen Bev\u00f6lkerungsbewegung der Statistik Austria entnommen, die aus den Standesfalldaten der MA 35 sowie der Standes\u00e4mter der anderen \u00f6sterreichischen Gemeinden gespeist wird. Sterbef\u00e4lle werden ungeachtet des Sterbeortes dem Wohnort (Hauptwohnsitz) des Verstorbenen zum Zeitpunkt des Todes zugerechnet.", "__extras": {"revision_id": "1db22c90-db87-4b1b-9916-4f7683917a75", "package_id": "f096a173-adb0-4283-982f-3039350c5edd"}}, {"key": "maintainer_link", "value": "", "__extras": {"package_id": "f096a173-adb0-4283-982f-3039350c5edd", "revision_id": "1db22c90-db87-4b1b-9916-4f7683917a75"}}, {"key": "metadata_identifier", "value": "f096a173-adb0-4283-982f-3039350c5edd", "__extras": {"revision_id": "1db22c90-db87-4b1b-9916-4f7683917a75", "package_id": "f096a173-adb0-4283-982f-3039350c5edd"}}, {"key": "metadata_linkage", "value": "", "__extras": {"revision_id": "ee4ad516-3628-4132-b449-32f543768ead", "package_id": "f096a173-adb0-4283-982f-3039350c5edd"}}, {"key": "metadata_modified", "value": "2013-08-06 10:30:11.640434", "__extras": {"revision_id": "ee4ad516-3628-4132-b449-32f543768ead", "package_id": "f096a173-adb0-4283-982f-3039350c5edd"}}, {"key": "publisher", "value": "Stadt Wien", "__extras": {"package_id": "f096a173-adb0-4283-982f-3039350c5edd", "revision_id": "1db22c90-db87-4b1b-9916-4f7683917a75"}}, {"key": "publishing_date", "value": "", "__extras": {"revision_id": "ee4ad516-3628-4132-b449-32f543768ead", "package_id": "f096a173-adb0-4283-982f-3039350c5edd"}}, {"key": "schema_characterset", "value": "utf8", "__extras": {"package_id": "f096a173-adb0-4283-982f-3039350c5edd", "revision_id": "1db22c90-db87-4b1b-9916-4f7683917a75"}}, {"key": "schema_language", "value": "ger", "__extras": {"package_id": "f096a173-adb0-4283-982f-3039350c5edd", "revision_id": "1db22c90-db87-4b1b-9916-4f7683917a75"}}, {"key": "schema_name", "value": "OGD Austria Metadata 2.1", "__extras": {"package_id": "f096a173-adb0-4283-982f-3039350c5edd", "revision_id": "1db22c90-db87-4b1b-9916-4f7683917a75"}}, {"key": "update_frequency", "value": "", "__extras": {"package_id": "f096a173-adb0-4283-982f-3039350c5edd", "revision_id": "1db22c90-db87-4b1b-9916-4f7683917a75"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Sterbef\u00e4lle in Wien: Geschlecht - Z\u00e4hlbezirk", "revision_id": "ee4ad516-3628-4132-b449-32f543768ead"}