{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:09:12.366212", "id": "dc685e2c3fd7a3a63944383a54aa249ea27f5fdd", "metadata_created": "2011-06-13T16:09:12.366212", "metadata_modified": "2011-06-13T17:37:25.898820", "author": "Minist\u00e8re de l\u2019\u00c9cologie, de l\u2019\u00c9nergie du D\u00e9veloppement durable  et de la Mer", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Structure sectorielle de la consommation \u00e9nerg\u00e9tique finale de 1973 \u00e0 2008", "name": null, "format": "XLS", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100628-21/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T17:37:25.898820", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "4700968e-e870-4d4d-ad48-0c359dadddd9", "revision_id": "f0b23a12-9593-48ff-9500-1016f0b53ace", "id": "4f76b2c9-551c-4406-9579-84416137820c", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "consommation", "name": "consommation", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:09:12.366212", "state": "active", "id": "0eb84a05-b72e-412d-bb24-2894c6382b94"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "energie", "name": "energie", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:09:12.366212", "state": "active", "id": "143ad75f-157a-42bd-b09b-280622fc74db"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "structure-sectorielle-de-la-consommation-energetique-finale-de-1973-a-2008", "isopen": false, "url": "http://www.statistiques.developpement-durable.gouv.fr/rubrique.php3?id_rubrique=462", "notes": "Structure sectorielle de la consommation \u00e9nerg\u00e9tique finale (corrig\u00e9e du climat) en % de 1973 \u00e0 2008", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Environment & Energy\"]", "__extras": {"revision_id": "5b46aec3-2e34-489f-a1b5-fa5ed4237542", "package_id": "dc685e2c3fd7a3a63944383a54aa249ea27f5fdd"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-06-28T11:13:00", "__extras": {"revision_id": "5b46aec3-2e34-489f-a1b5-fa5ed4237542", "package_id": "dc685e2c3fd7a3a63944383a54aa249ea27f5fdd"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"package_id": "dc685e2c3fd7a3a63944383a54aa249ea27f5fdd", "revision_id": "5b46aec3-2e34-489f-a1b5-fa5ed4237542"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"package_id": "dc685e2c3fd7a3a63944383a54aa249ea27f5fdd", "revision_id": "5b46aec3-2e34-489f-a1b5-fa5ed4237542"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "dc685e2c3fd7a3a63944383a54aa249ea27f5fdd", "revision_id": "5b46aec3-2e34-489f-a1b5-fa5ed4237542"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"revision_id": "5b46aec3-2e34-489f-a1b5-fa5ed4237542", "package_id": "dc685e2c3fd7a3a63944383a54aa249ea27f5fdd"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/183/", "__extras": {"revision_id": "5b46aec3-2e34-489f-a1b5-fa5ed4237542", "package_id": "dc685e2c3fd7a3a63944383a54aa249ea27f5fdd"}}, {"key": "update_date", "value": "2010-06-28T11:14:00", "__extras": {"package_id": "dc685e2c3fd7a3a63944383a54aa249ea27f5fdd", "revision_id": "5b46aec3-2e34-489f-a1b5-fa5ed4237542"}}], "title": "Structure sectorielle de la consommation \u00e9nerg\u00e9tique finale de 1973 \u00e0 2008", "revision_id": "5b46aec3-2e34-489f-a1b5-fa5ed4237542"}