{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:08:46.370309", "id": "1cc641954099c249e0e4ef0402da3fd0364d95f0", "metadata_created": "2011-06-13T16:08:46.370309", "metadata_modified": "2011-06-13T17:36:58.692739", "author": "Minist\u00e8re de l\u2019\u00c9cologie, de l\u2019\u00c9nergie du D\u00e9veloppement durable  et de la Mer", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Superficie europ\u00e9enne soumise \u00e0 des d\u00e9passements de charge critique acide de 1985 \u00e0 2004", "name": null, "format": "XLS", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100628-60/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T17:36:58.692739", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "2d1bbd86-adc2-47a0-9cbf-3edc1dcb83f1", "revision_id": "b6a7a59a-41f0-4cf2-b8d7-1056aaf57984", "id": "e6e5723b-7e91-4c12-b3ef-5c4dc4a20bad", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "acide", "name": "acide", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:08:46.370309", "state": "active", "id": "34c60a2d-4eaf-40ec-bac1-43cce90031e3"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "environnement", "name": "environnement", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:08:46.370309", "state": "active", "id": "19eb9132-3948-40be-b84b-828213b5d378"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "superficie-europeenne-soumise-a-des-depassements-de-charge-critique-acide-de-1985-a-2004", "isopen": false, "url": "http://www.stats.environnement.developpement-durable.gouv.fr/acces-thematique/air/pollution-acide/les-charges-critiques-acides-en-europe.html", "notes": "Superficie europ\u00e9enne soumise \u00e0 des d\u00e9passements de charge critique acide de 1985 \u00e0 2004", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Environment & Energy\", \"Health & Nutrition\"]", "__extras": {"revision_id": "dd9fe966-b6ee-4bbe-b921-5c52b95c7565", "package_id": "1cc641954099c249e0e4ef0402da3fd0364d95f0"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-06-28T14:17:00", "__extras": {"revision_id": "dd9fe966-b6ee-4bbe-b921-5c52b95c7565", "package_id": "1cc641954099c249e0e4ef0402da3fd0364d95f0"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"package_id": "1cc641954099c249e0e4ef0402da3fd0364d95f0", "revision_id": "dd9fe966-b6ee-4bbe-b921-5c52b95c7565"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"package_id": "1cc641954099c249e0e4ef0402da3fd0364d95f0", "revision_id": "dd9fe966-b6ee-4bbe-b921-5c52b95c7565"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "1cc641954099c249e0e4ef0402da3fd0364d95f0", "revision_id": "dd9fe966-b6ee-4bbe-b921-5c52b95c7565"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"revision_id": "dd9fe966-b6ee-4bbe-b921-5c52b95c7565", "package_id": "1cc641954099c249e0e4ef0402da3fd0364d95f0"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/204/", "__extras": {"revision_id": "dd9fe966-b6ee-4bbe-b921-5c52b95c7565", "package_id": "1cc641954099c249e0e4ef0402da3fd0364d95f0"}}, {"key": "update_date", "value": "2004-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "1cc641954099c249e0e4ef0402da3fd0364d95f0", "revision_id": "dd9fe966-b6ee-4bbe-b921-5c52b95c7565"}}], "title": "Superficie europ\u00e9enne soumise \u00e0 des d\u00e9passements de charge critique acide de 1985 \u00e0 2004", "revision_id": "dd9fe966-b6ee-4bbe-b921-5c52b95c7565"}