{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:08:09.330177", "id": "5b7d26c4d99b922929b7c30ce06be0fd58a71500", "metadata_created": "2011-06-13T16:08:09.330177", "metadata_modified": "2011-06-13T17:36:19.921806", "author": "Minist\u00e8re de l\u2019\u00c9cologie, de l\u2019\u00c9nergie du D\u00e9veloppement durable  et de la Mer", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Superficies d\u00e9tect\u00e9es de pr\u00e9sence du lynx par massif montagneux de 1996 \u00e0 2007 (Alpes, Jura, Vosges)", "name": null, "format": "XLS", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100629-16/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T17:36:19.921806", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "dc20a131-48b4-4b76-8c54-ab1ed64bcb61", "revision_id": "5ae32bbd-c1ec-4a7e-97fc-b7ca9b2077de", "id": "0998d166-174b-47c6-bef1-995477d49618", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "lynx", "name": "lynx", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:08:09.330177", "state": "active", "id": "dcfc1c7d-392f-48a4-8ef8-3c749eeac7c7"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "superficies-detectees-de-presence-du-lynx-par-massif-montagneux-de-1996-a-2007-alpes-jura-vosge", "isopen": false, "url": "http://www.stats.environnement.developpement-durable.gouv.fr/acces-thematique/nature-et-biodiversite/faune-et-flore/les-grands-predateurs.html?taille=", "notes": "Superficies d\u00e9tect\u00e9es de pr\u00e9sence du lynx par massif montagneux de 1996 \u00e0 2007 (Alpes, Jura, Vosges)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Environment & Energy\", \"Agriculture & Fishing\"]", "__extras": {"revision_id": "62eb9e65-efa7-4543-8c52-739848f30d27", "package_id": "5b7d26c4d99b922929b7c30ce06be0fd58a71500"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-06-29T09:20:00", "__extras": {"revision_id": "62eb9e65-efa7-4543-8c52-739848f30d27", "package_id": "5b7d26c4d99b922929b7c30ce06be0fd58a71500"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"package_id": "5b7d26c4d99b922929b7c30ce06be0fd58a71500", "revision_id": "62eb9e65-efa7-4543-8c52-739848f30d27"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"package_id": "5b7d26c4d99b922929b7c30ce06be0fd58a71500", "revision_id": "62eb9e65-efa7-4543-8c52-739848f30d27"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "5b7d26c4d99b922929b7c30ce06be0fd58a71500", "revision_id": "62eb9e65-efa7-4543-8c52-739848f30d27"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"revision_id": "62eb9e65-efa7-4543-8c52-739848f30d27", "package_id": "5b7d26c4d99b922929b7c30ce06be0fd58a71500"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/238/", "__extras": {"revision_id": "62eb9e65-efa7-4543-8c52-739848f30d27", "package_id": "5b7d26c4d99b922929b7c30ce06be0fd58a71500"}}, {"key": "update_date", "value": "2007-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "5b7d26c4d99b922929b7c30ce06be0fd58a71500", "revision_id": "62eb9e65-efa7-4543-8c52-739848f30d27"}}], "title": "Superficies d\u00e9tect\u00e9es de pr\u00e9sence du lynx par massif montagneux de 1996 \u00e0 2007 (Alpes, Jura, Vosges)", "revision_id": "62eb9e65-efa7-4543-8c52-739848f30d27"}