{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:27:54.865596", "id": "097e395adac9a6ebd613f8474d36900d8d94f66d", "metadata_created": "2011-06-13T16:27:54.865596", "metadata_modified": "2011-06-13T17:52:59.681136", "author": "Minist\u00e8re du Budget, des Comptes publics et de la fonction publique", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Taux d'imp\u00f4ts locaux des r\u00e9gions de 2001 \u00e0 2009", "name": null, "format": "XLS", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20101123-25/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T17:52:59.681136", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "c95e48c7-36f6-4c74-a24d-1a752f877dbc", "revision_id": "59f73f69-7c3b-4dd0-bf0b-a7ed59c0caa2", "id": "73988e23-415a-4c38-bc4e-97ffa058a52d", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "impots-locaux", "name": "impots-locaux", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:27:54.865596", "state": "active", "id": "092b9aa9-346f-455a-8700-7dbea9ff5f74"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "66cd2e05-9119-4e62-94ab-02f98713cc04", "description": "", "name": "finance", "title": "Finance and Budgeting"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "taux-dimpots-locaux-des-regions-de-2001-a-2009", "isopen": false, "url": "http://www.impots.gouv.fr/portal/dgi/public/documentation.donnees_detaillees;jsessionid=MGBM5EJ0GMDYBQFIEMQCFFWAVARXAIV1?espId=-1&pageId=doc_stat_donnees_synthetiques&sfid=4502", "notes": "Taux d'imp\u00f4ts locaux des r\u00e9gions de 2001 \u00e0 2009 (taxes sur le foncier b\u00e2ti, foncier non b\u00e2ti, taxe professionnelle)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Economy & Finances\"]", "__extras": {"package_id": "097e395adac9a6ebd613f8474d36900d8d94f66d", "revision_id": "bea03f12-4aec-4b2d-b375-2f20baa2640d"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-11-23T08:52:00", "__extras": {"revision_id": "bea03f12-4aec-4b2d-b375-2f20baa2640d", "package_id": "097e395adac9a6ebd613f8474d36900d8d94f66d"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "bea03f12-4aec-4b2d-b375-2f20baa2640d", "package_id": "097e395adac9a6ebd613f8474d36900d8d94f66d"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "bea03f12-4aec-4b2d-b375-2f20baa2640d", "package_id": "097e395adac9a6ebd613f8474d36900d8d94f66d"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "097e395adac9a6ebd613f8474d36900d8d94f66d", "revision_id": "bea03f12-4aec-4b2d-b375-2f20baa2640d"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "097e395adac9a6ebd613f8474d36900d8d94f66d", "revision_id": "bea03f12-4aec-4b2d-b375-2f20baa2640d"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20101123-901C48/", "__extras": {"revision_id": "bea03f12-4aec-4b2d-b375-2f20baa2640d", "package_id": "097e395adac9a6ebd613f8474d36900d8d94f66d"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "097e395adac9a6ebd613f8474d36900d8d94f66d", "revision_id": "bea03f12-4aec-4b2d-b375-2f20baa2640d"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "bea03f12-4aec-4b2d-b375-2f20baa2640d", "package_id": "097e395adac9a6ebd613f8474d36900d8d94f66d"}}, {"key": "update_date", "value": "2009-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "097e395adac9a6ebd613f8474d36900d8d94f66d", "revision_id": "bea03f12-4aec-4b2d-b375-2f20baa2640d"}}], "title": "Taux d'imp\u00f4ts locaux des r\u00e9gions de 2001 \u00e0 2009", "revision_id": "bea03f12-4aec-4b2d-b375-2f20baa2640d"}