{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:07:49.520759", "id": "c439c60b7bf00fc6d80b76312309f8dc6107f635", "metadata_created": "2011-06-13T16:07:49.520759", "metadata_modified": "2011-06-13T17:35:55.224277", "author": "Minist\u00e8re de l\u2019\u00c9cologie, de l\u2019\u00c9nergie du D\u00e9veloppement durable  et de la Mer", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Taux d'utilisation de mati\u00e8res premi\u00e8res secondaires de 1993 \u00e0 2006", "name": null, "format": "XLS", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100629-10/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T17:35:55.224277", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "4000564c-a09b-45d5-9247-f6806b4b7cb4", "revision_id": "f0964795-ec2b-4cee-9bc4-6311303f088e", "id": "d0ba6cfb-7716-4fa2-aacb-1cb72f221532", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "matiere-premiere", "name": "matiere-premiere", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:07:49.520759", "state": "active", "id": "c5203624-a5c2-43f3-a9dd-301481a4cf33"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "recyclage", "name": "recyclage", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:07:49.520759", "state": "active", "id": "53cc893a-8dc3-4662-b1fb-d8179a5e8c83"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "taux-dutilisation-de-matieres-premieres-secondaires-de-1993-a-2006", "isopen": false, "url": "http://www.stats.environnement.developpement-durable.gouv.fr/acces-thematique/ressources-et-dechets/gestion-et-utilisation-des-ressources/le-recyclage-des-matieres-premieres.html?print=", "notes": "Taux d'utilisation de mati\u00e8res premi\u00e8res secondaires de 1993 \u00e0 2006 (acier, m\u00e9taux non ferreux, papiers & cartons, verre)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Industry & Production\", \"Environment & Energy\"]", "__extras": {"revision_id": "6772c998-9ce5-4722-aac9-6e206eb57087", "package_id": "c439c60b7bf00fc6d80b76312309f8dc6107f635"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-06-29T12:34:00", "__extras": {"revision_id": "6772c998-9ce5-4722-aac9-6e206eb57087", "package_id": "c439c60b7bf00fc6d80b76312309f8dc6107f635"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"package_id": "c439c60b7bf00fc6d80b76312309f8dc6107f635", "revision_id": "6772c998-9ce5-4722-aac9-6e206eb57087"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"package_id": "c439c60b7bf00fc6d80b76312309f8dc6107f635", "revision_id": "6772c998-9ce5-4722-aac9-6e206eb57087"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "c439c60b7bf00fc6d80b76312309f8dc6107f635", "revision_id": "6772c998-9ce5-4722-aac9-6e206eb57087"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"revision_id": "6772c998-9ce5-4722-aac9-6e206eb57087", "package_id": "c439c60b7bf00fc6d80b76312309f8dc6107f635"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/257/", "__extras": {"revision_id": "6772c998-9ce5-4722-aac9-6e206eb57087", "package_id": "c439c60b7bf00fc6d80b76312309f8dc6107f635"}}, {"key": "update_date", "value": "2006-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "c439c60b7bf00fc6d80b76312309f8dc6107f635", "revision_id": "6772c998-9ce5-4722-aac9-6e206eb57087"}}], "title": "Taux d'utilisation de mati\u00e8res premi\u00e8res secondaires de 1993 \u00e0 2006", "revision_id": "6772c998-9ce5-4722-aac9-6e206eb57087"}