{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:17:29.404274", "id": "244745bf94023788b8dc671c118c7bf4742900e3", "metadata_created": "2011-06-13T16:17:29.404274", "metadata_modified": "2011-06-13T17:41:04.053929", "author": "INSEE", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Taux de pauvret\u00e9 mon\u00e9taire apr\u00e8s transferts sociaux dans les pays europ\u00e9ens de 2005 \u00e0 2009", "name": null, "format": "XLS", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20110527-23/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T17:41:04.053929", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "05d0b014-2e4a-4957-8f28-65ace5c2df29", "revision_id": "e40637b1-94b6-4386-938a-6da59e37e976", "id": "973c0312-e327-4652-820e-39e5ad34ad6e", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "pauvrete", "name": "pauvrete", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:17:29.404274", "state": "active", "id": "093e8e27-3c2d-4f05-97c1-ca33ae40aebf"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "transfert-sociaux", "name": "transfert-sociaux", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:17:29.404274", "state": "active", "id": "ce314187-0d69-42f2-a9d4-bb1814184863"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "taux-de-pauvrete-monetaire-apres-transferts-sociaux-dans-les-pays-europeens-de-2005-a-2009", "isopen": false, "url": "http://www.insee.fr", "notes": "Taux de pauvret\u00e9 mon\u00e9taire apr\u00e8s transferts sociaux dans les pays europ\u00e9ens de 2005 \u00e0 2009", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Population & Demography\", \"Society & Conditions of life\"]", "__extras": {"package_id": "244745bf94023788b8dc671c118c7bf4742900e3", "revision_id": "66d4e712-a9c2-40c6-9f9b-db9abf08fec6"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2011-05-27T16:49:00", "__extras": {"revision_id": "66d4e712-a9c2-40c6-9f9b-db9abf08fec6", "package_id": "244745bf94023788b8dc671c118c7bf4742900e3"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "66d4e712-a9c2-40c6-9f9b-db9abf08fec6", "package_id": "244745bf94023788b8dc671c118c7bf4742900e3"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"package_id": "244745bf94023788b8dc671c118c7bf4742900e3", "revision_id": "66d4e712-a9c2-40c6-9f9b-db9abf08fec6"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "244745bf94023788b8dc671c118c7bf4742900e3", "revision_id": "66d4e712-a9c2-40c6-9f9b-db9abf08fec6"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "244745bf94023788b8dc671c118c7bf4742900e3", "revision_id": "66d4e712-a9c2-40c6-9f9b-db9abf08fec6"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20110527-10E77F3/", "__extras": {"revision_id": "66d4e712-a9c2-40c6-9f9b-db9abf08fec6", "package_id": "244745bf94023788b8dc671c118c7bf4742900e3"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "244745bf94023788b8dc671c118c7bf4742900e3", "revision_id": "66d4e712-a9c2-40c6-9f9b-db9abf08fec6"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "66d4e712-a9c2-40c6-9f9b-db9abf08fec6", "package_id": "244745bf94023788b8dc671c118c7bf4742900e3"}}, {"key": "update_date", "value": "2011-01-03T00:00:00", "__extras": {"package_id": "244745bf94023788b8dc671c118c7bf4742900e3", "revision_id": "66d4e712-a9c2-40c6-9f9b-db9abf08fec6"}}], "title": "Taux de pauvret\u00e9 mon\u00e9taire apr\u00e8s transferts sociaux dans les pays europ\u00e9ens de 2005 \u00e0 2009", "revision_id": "66d4e712-a9c2-40c6-9f9b-db9abf08fec6"}