{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T15:57:51.047653", "id": "7aeed2e80f473370df40802ca57db2a540612fb0", "metadata_created": "2011-06-13T15:57:51.047653", "metadata_modified": "2011-06-13T17:27:02.512961", "author": "INSEE", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Taux d'emploi des travailleurs \u00e2g\u00e9s de 55 \u00e0 64 ans de 1996 \u00e0 2008 dans l'union europ\u00e9enne", "name": null, "format": "XLS", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20100719-44/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T17:27:02.512961", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "c105318f-3ba6-4c32-ab86-6b8f572c0ac4", "revision_id": "402aeea8-ff93-40d5-89d3-2fecde882aa7", "id": "09252306-7498-4996-8b73-f5c028856362", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "activite", "name": "activite", "revision_timestamp": "2011-06-13T15:57:51.047653", "state": "active", "id": "b6e847aa-6bb8-4e9e-8358-e3e22ec7ee05"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "emploi", "name": "emploi", "revision_timestamp": "2011-06-13T15:57:51.047653", "state": "active", "id": "b18c067e-47ae-48f5-b376-c85ac4409c2a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "union-europeenne", "name": "union-europeenne", "revision_timestamp": "2011-06-13T15:57:51.047653", "state": "active", "id": "f85de5bd-2831-4706-ac4c-289a2a641513"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "taux-demploi-des-travailleurs-ages-de-55-a-64-ans-de-1996-a-2008-dans-lunion-europeenne", "isopen": false, "url": "http://www.insee.fr/fr/themes/tableau.asp?reg_id=98&ref_id=CMPECF03159", "notes": "Taux d'emploi des travailleurs \u00e2g\u00e9s de 55 \u00e0 64 ans de 1996 \u00e0 2008 dans l'union europ\u00e9enne", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Economy & Finances\", \"Work & Salaries\"]", "__extras": {"package_id": "7aeed2e80f473370df40802ca57db2a540612fb0", "revision_id": "291c28ab-808e-4b8f-b828-011521b234e3"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2010-07-19T15:46:00", "__extras": {"revision_id": "291c28ab-808e-4b8f-b828-011521b234e3", "package_id": "7aeed2e80f473370df40802ca57db2a540612fb0"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "291c28ab-808e-4b8f-b828-011521b234e3", "package_id": "7aeed2e80f473370df40802ca57db2a540612fb0"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"package_id": "7aeed2e80f473370df40802ca57db2a540612fb0", "revision_id": "291c28ab-808e-4b8f-b828-011521b234e3"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "7aeed2e80f473370df40802ca57db2a540612fb0", "revision_id": "291c28ab-808e-4b8f-b828-011521b234e3"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "7aeed2e80f473370df40802ca57db2a540612fb0", "revision_id": "291c28ab-808e-4b8f-b828-011521b234e3"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/869/", "__extras": {"revision_id": "291c28ab-808e-4b8f-b828-011521b234e3", "package_id": "7aeed2e80f473370df40802ca57db2a540612fb0"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "7aeed2e80f473370df40802ca57db2a540612fb0", "revision_id": "291c28ab-808e-4b8f-b828-011521b234e3"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "291c28ab-808e-4b8f-b828-011521b234e3", "package_id": "7aeed2e80f473370df40802ca57db2a540612fb0"}}, {"key": "update_date", "value": "2008-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "7aeed2e80f473370df40802ca57db2a540612fb0", "revision_id": "291c28ab-808e-4b8f-b828-011521b234e3"}}], "title": "Taux d'emploi des travailleurs \u00e2g\u00e9s de 55 \u00e0 64 ans de 1996 \u00e0 2008 dans l'union europ\u00e9enne", "revision_id": "291c28ab-808e-4b8f-b828-011521b234e3"}