{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:17:30.626227", "id": "b3c2f5727633009a09c75c0fa6db2cfe13c78779", "metadata_created": "2011-06-13T16:17:30.626227", "metadata_modified": "2011-06-13T17:41:05.274400", "author": "INSEE", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Taux de pauvret\u00e9 mon\u00e9taire apr\u00e8s transferts sociaux en Europe en 2008", "name": null, "format": "XLS", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20110527-22/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T17:41:05.274400", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "6d2640f2-6de2-4894-b230-7f0ba8bab648", "revision_id": "da269adb-5ccc-43c0-9fc6-d53455343ae1", "id": "fad02c1b-6675-4ac2-b9e4-e892e423df57", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "pauvrete", "name": "pauvrete", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:17:30.626227", "state": "active", "id": "093e8e27-3c2d-4f05-97c1-ca33ae40aebf"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "transferts-sociaux", "name": "transferts-sociaux", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:17:30.626227", "state": "active", "id": "b74ca466-82f3-41e6-bd4d-0c6f2bce2a90"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "taux-de-pauvrete-monetaire-apres-transferts-sociaux-en-europe-en-2008", "isopen": false, "url": "http://www.insee.fr/fr/publications-et-services/default.asp?page=dossiers_web/dev_durable/pauvrete.htm", "notes": "Taux de pauvret\u00e9 mon\u00e9taire apr\u00e8s transferts sociaux en Europe en 2008", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Population & Demography\", \"Society & Conditions of life\"]", "__extras": {"package_id": "b3c2f5727633009a09c75c0fa6db2cfe13c78779", "revision_id": "1fe34ae3-2617-4495-b09d-985324654233"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2011-05-27T15:09:00", "__extras": {"revision_id": "1fe34ae3-2617-4495-b09d-985324654233", "package_id": "b3c2f5727633009a09c75c0fa6db2cfe13c78779"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "1fe34ae3-2617-4495-b09d-985324654233", "package_id": "b3c2f5727633009a09c75c0fa6db2cfe13c78779"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"package_id": "b3c2f5727633009a09c75c0fa6db2cfe13c78779", "revision_id": "1fe34ae3-2617-4495-b09d-985324654233"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "b3c2f5727633009a09c75c0fa6db2cfe13c78779", "revision_id": "1fe34ae3-2617-4495-b09d-985324654233"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "b3c2f5727633009a09c75c0fa6db2cfe13c78779", "revision_id": "1fe34ae3-2617-4495-b09d-985324654233"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20110527-105BF0B/", "__extras": {"revision_id": "1fe34ae3-2617-4495-b09d-985324654233", "package_id": "b3c2f5727633009a09c75c0fa6db2cfe13c78779"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "b3c2f5727633009a09c75c0fa6db2cfe13c78779", "revision_id": "1fe34ae3-2617-4495-b09d-985324654233"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "1fe34ae3-2617-4495-b09d-985324654233", "package_id": "b3c2f5727633009a09c75c0fa6db2cfe13c78779"}}, {"key": "update_date", "value": "2010-07-27T00:00:00", "__extras": {"package_id": "b3c2f5727633009a09c75c0fa6db2cfe13c78779", "revision_id": "1fe34ae3-2617-4495-b09d-985324654233"}}], "title": "Taux de pauvret\u00e9 mon\u00e9taire apr\u00e8s transferts sociaux en Europe en 2008", "revision_id": "1fe34ae3-2617-4495-b09d-985324654233"}