{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:24:22.685934", "id": "c010b7aeaa2299f66c24911bd9862bd4385c7c5a", "metadata_created": "2011-06-13T16:24:22.685934", "metadata_modified": "2011-06-13T17:48:31.541793", "author": "Minist\u00e8re de l\u2019\u00c9cologie, de l\u2019\u00c9nergie du D\u00e9veloppement durable  et de la Mer", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "Taux d'emploi des personnes \u00e2g\u00e9es de 55 \u00e0 64 ans en France de 1996 \u00e0 2008", "name": null, "format": "XLS", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20110121-3/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T17:48:31.541793", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "94db933b-a699-42cc-8f31-9df35447a4b5", "revision_id": "8cbec45c-2ba3-479a-9cb9-47de12e4abb4", "id": "253ee320-d676-4c5f-b358-f7e2055129a8", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "emploi", "name": "emploi", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:24:22.685934", "state": "active", "id": "b18c067e-47ae-48f5-b376-c85ac4409c2a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "senior", "name": "senior", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:24:22.685934", "state": "active", "id": "ee7377a4-75aa-4063-8fbc-d54e107145d2"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "e02ee66c-35f3-4084-b48f-702fb3a3ad87", "description": "", "name": "employment", "title": "Employment"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "taux-demploi-des-personnes-agees-de-55-a-64-ans-en-france-de-1996-a-2008", "isopen": false, "url": "http://www.stats.environnement.developpement-durable.gouv.fr/", "notes": "Taux d'emploi des personnes \u00e2g\u00e9es de 55 \u00e0 64 ans en France de 1996 \u00e0 2008 - Donn\u00e9es compar\u00e9es avec les r\u00e9sultats dans l'Union europ\u00e9enne (des 15 et 27)", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Work & Salaries\"]", "__extras": {"package_id": "c010b7aeaa2299f66c24911bd9862bd4385c7c5a", "revision_id": "cb9e076c-e8e2-4b10-b171-09ea23b3daa9"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2011-01-21T10:46:00", "__extras": {"revision_id": "cb9e076c-e8e2-4b10-b171-09ea23b3daa9", "package_id": "c010b7aeaa2299f66c24911bd9862bd4385c7c5a"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "cb9e076c-e8e2-4b10-b171-09ea23b3daa9", "package_id": "c010b7aeaa2299f66c24911bd9862bd4385c7c5a"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "cb9e076c-e8e2-4b10-b171-09ea23b3daa9", "package_id": "c010b7aeaa2299f66c24911bd9862bd4385c7c5a"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "c010b7aeaa2299f66c24911bd9862bd4385c7c5a", "revision_id": "cb9e076c-e8e2-4b10-b171-09ea23b3daa9"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "c010b7aeaa2299f66c24911bd9862bd4385c7c5a", "revision_id": "cb9e076c-e8e2-4b10-b171-09ea23b3daa9"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20110121-7187FA/", "__extras": {"revision_id": "cb9e076c-e8e2-4b10-b171-09ea23b3daa9", "package_id": "c010b7aeaa2299f66c24911bd9862bd4385c7c5a"}}, {"key": "licence", "value": "Conditions g\u00e9n\u00e9rales de r\u00e9utilisation des informations publiques (APIE)", "__extras": {"package_id": "c010b7aeaa2299f66c24911bd9862bd4385c7c5a", "revision_id": "cb9e076c-e8e2-4b10-b171-09ea23b3daa9"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/20101006-DBDD", "__extras": {"revision_id": "cb9e076c-e8e2-4b10-b171-09ea23b3daa9", "package_id": "c010b7aeaa2299f66c24911bd9862bd4385c7c5a"}}, {"key": "update_date", "value": "2008-12-31T00:00:00", "__extras": {"package_id": "c010b7aeaa2299f66c24911bd9862bd4385c7c5a", "revision_id": "cb9e076c-e8e2-4b10-b171-09ea23b3daa9"}}], "title": "Taux d'emploi des personnes \u00e2g\u00e9es de 55 \u00e0 64 ans en France de 1996 \u00e0 2008", "revision_id": "cb9e076c-e8e2-4b10-b171-09ea23b3daa9"}