{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "Pr\u00e4sidialabteilung", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-04-03T11:23:11.521585", "id": "7051ff59-9ed1-4313-9975-ae0ee6ae825c", "metadata_created": "2013-04-03T11:23:11.521585", "metadata_modified": "2013-09-30T16:30:28.092931", "author": null, "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "ec6fff9d-ba0f-4582-aab7-5aaef8d2b1e6", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-09-30T16:30:28.092931", "webstore_last_updated": null, "id": "2d9c3622-e668-48d1-9f1f-292f5ea239dc", "size": "15411", "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "die Ank\u00fcnfte und N\u00e4chtigungen der Touristen in Graz im Jahr 1996", "language": "", "created": "2012-11-13T10:39:31.279933", "url": "http://data.graz.gv.at//katalog/verwaltung und politik/Beherbergung/a_n_1996.csv", "characterset": "", "webstore_url": "enabled", "last_modified": "2013-08-22T04:09:30.132770", "position": 0, "revision_id": "42df38cc-121d-4bf4-9f4e-6aaf58aed7bd", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "ec6fff9d-ba0f-4582-aab7-5aaef8d2b1e6", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-09-30T16:30:28.092931", "webstore_last_updated": null, "id": "534ad0c3-3975-47a6-84f4-036a5697fee2", "size": "15650", "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "die Ank\u00fcnfte und N\u00e4chtigungen der Touristen in Graz im Jahr 1997", "language": "", "created": "2012-11-13T10:40:56.187539", "url": "http://data.graz.gv.at//katalog/verwaltung und politik/Beherbergung/a_n_1997.csv", "characterset": "", "webstore_url": "enabled", "last_modified": "2013-08-22T04:09:32.073394", "position": 1, "revision_id": "42df38cc-121d-4bf4-9f4e-6aaf58aed7bd", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "ec6fff9d-ba0f-4582-aab7-5aaef8d2b1e6", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-09-30T16:30:28.092931", "webstore_last_updated": null, "id": "651abd27-247e-46dd-ae96-a56f21d8b9f8", "size": "16765", "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "die Ank\u00fcnfte und N\u00e4chtigungen der Touristen in Graz im Jahr 1998", "language": "", "created": "2012-11-13T10:42:02.595526", "url": "http://data.graz.gv.at//katalog/verwaltung und politik/Beherbergung/a_n_1998.csv", "characterset": "", "webstore_url": "enabled", "last_modified": "2013-08-22T04:09:34.770839", "position": 2, "revision_id": "42df38cc-121d-4bf4-9f4e-6aaf58aed7bd", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "ec6fff9d-ba0f-4582-aab7-5aaef8d2b1e6", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-09-30T16:30:28.092931", "webstore_last_updated": null, "id": "42c2355b-5fd1-4002-9cae-631049b74fde", "size": "16791", "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "die Ank\u00fcnfte und N\u00e4chtigungen der Touristen in Graz im Jahr 1999", "language": "", "created": "2012-11-13T10:43:41.075877", "url": "http://data.graz.gv.at//katalog/verwaltung und politik/Beherbergung/a_n_1999.csv", "characterset": "", "webstore_url": "enabled", "last_modified": "2013-08-22T04:09:36.128836", "position": 3, "revision_id": "42df38cc-121d-4bf4-9f4e-6aaf58aed7bd", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "ec6fff9d-ba0f-4582-aab7-5aaef8d2b1e6", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-09-30T16:30:28.092931", "webstore_last_updated": null, "id": "e7b81a41-9c9f-4bf5-9721-f2d068a99d94", "size": "16762", "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "die Ank\u00fcnfte und N\u00e4chtigungen der Touristen in Graz im Jahr 2000", "language": "", "created": "2012-11-13T10:44:49.228148", "url": "http://data.graz.gv.at//katalog/verwaltung und politik/Beherbergung/a_n_2000.csv", "characterset": "", "webstore_url": "enabled", "last_modified": "2013-08-22T04:09:37.435690", "position": 4, "revision_id": "42df38cc-121d-4bf4-9f4e-6aaf58aed7bd", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "ec6fff9d-ba0f-4582-aab7-5aaef8d2b1e6", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-09-30T16:30:28.092931", "webstore_last_updated": null, "id": "fa00339a-c26b-4b56-93aa-0ab408769c24", "size": "16754", "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "die Ank\u00fcnfte und N\u00e4chtigungen der Touristen in Graz im Jahr 2001", "language": "", "created": "2012-11-13T10:45:51.152439", "url": "http://data.graz.gv.at//katalog/verwaltung und politik/Beherbergung/a_n_2001.csv", "characterset": "", "webstore_url": "enabled", "last_modified": "2013-08-22T04:09:39.170232", "position": 5, "revision_id": "42df38cc-121d-4bf4-9f4e-6aaf58aed7bd", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "ec6fff9d-ba0f-4582-aab7-5aaef8d2b1e6", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-09-30T16:30:28.092931", "webstore_last_updated": null, "id": "dfda45b3-bd25-42c2-990a-a6de1ce9bfc0", "size": "16865", "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "die Ank\u00fcnfte und N\u00e4chtigungen der Touristen in Graz im Jahr 2002", "language": "", "created": "2012-11-13T10:46:49.071176", "url": "http://data.graz.gv.at//katalog/verwaltung und politik/Beherbergung/a_n_2002.csv", "characterset": "", "webstore_url": "enabled", "last_modified": "2013-08-22T04:09:40.461601", "position": 6, "revision_id": "42df38cc-121d-4bf4-9f4e-6aaf58aed7bd", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "ec6fff9d-ba0f-4582-aab7-5aaef8d2b1e6", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-09-30T16:30:28.092931", "webstore_last_updated": null, "id": "8d4ce9a7-88c5-439f-89a3-d5232409c587", "size": "19017", "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "die Ank\u00fcnfte und N\u00e4chtigungen der Touristen in Graz im Jahr 2003", "language": "", "created": "2012-11-13T10:47:45.476529", "url": "http://data.graz.gv.at//katalog/verwaltung und politik/Beherbergung/a_n_2003.csv", "characterset": "", "webstore_url": "enabled", "last_modified": "2013-08-22T04:09:42.183051", "position": 7, "revision_id": "42df38cc-121d-4bf4-9f4e-6aaf58aed7bd", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "ec6fff9d-ba0f-4582-aab7-5aaef8d2b1e6", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-09-30T16:30:28.092931", "webstore_last_updated": null, "id": "e0dd1b6a-e51a-4d3c-85d4-c1429632d008", "size": "20247", "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "die Ank\u00fcnfte und N\u00e4chtigungen der Touristen in Graz im Jahr 2004", "language": "", "created": "2012-11-13T10:48:42.748763", "url": "http://data.graz.gv.at//katalog/verwaltung und politik/Beherbergung/a_n_2004.csv", "characterset": "", "webstore_url": "enabled", "last_modified": "2013-08-22T04:09:44.412132", "position": 8, "revision_id": "42df38cc-121d-4bf4-9f4e-6aaf58aed7bd", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "ec6fff9d-ba0f-4582-aab7-5aaef8d2b1e6", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-09-30T16:30:28.092931", "webstore_last_updated": null, "id": "ea08a9cb-7d29-47ed-a592-8c813b3fcc86", "size": "22477", "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "die Ank\u00fcnfte und N\u00e4chtigungen der Touristen in Graz im Jahr 2005", "language": "", "created": "2012-11-13T10:50:01.650967", "url": "http://data.graz.gv.at//katalog/verwaltung und politik/Beherbergung/a_n_2005.csv", "characterset": "", "webstore_url": "enabled", "last_modified": "2013-08-22T04:09:48.702548", "position": 9, "revision_id": "42df38cc-121d-4bf4-9f4e-6aaf58aed7bd", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "ec6fff9d-ba0f-4582-aab7-5aaef8d2b1e6", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-09-30T16:30:28.092931", "webstore_last_updated": null, "id": "33c2909f-cae5-4b13-9957-54343b4a563a", "size": "22412", "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "die Ank\u00fcnfte und N\u00e4chtigungen der Touristen in Graz im Jahr 2006", "language": "", "created": "2012-11-13T10:51:09.064251", "url": "http://data.graz.gv.at//katalog/verwaltung und politik/Beherbergung/a_n_2006.csv", "characterset": "", "webstore_url": "enabled", "last_modified": "2013-08-22T04:09:50.180466", "position": 10, "revision_id": "42df38cc-121d-4bf4-9f4e-6aaf58aed7bd", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "ec6fff9d-ba0f-4582-aab7-5aaef8d2b1e6", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-09-30T16:30:28.092931", "webstore_last_updated": null, "id": "983aaa74-e5e1-4684-a24d-aa9a7032714b", "size": "22625", "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "die Ank\u00fcnfte und N\u00e4chtigungen der Touristen in Graz im Jahr 2007", "language": "", "created": "2012-11-13T10:52:01.587769", "url": "http://data.graz.gv.at//katalog/verwaltung und politik/Beherbergung/a_n_2007.csv", "characterset": "", "webstore_url": "enabled", "last_modified": "2013-08-22T04:09:51.552725", "position": 11, "revision_id": "42df38cc-121d-4bf4-9f4e-6aaf58aed7bd", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "ec6fff9d-ba0f-4582-aab7-5aaef8d2b1e6", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-09-30T16:30:28.092931", "webstore_last_updated": null, "id": "4ae4710c-8a80-4acf-b572-4894e4eb36c3", "size": "22644", "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "die Ank\u00fcnfte und N\u00e4chtigungen der Touristen in Graz im Jahr 2008", "language": "", "created": "2012-11-13T10:53:09.262413", "url": "http://data.graz.gv.at//katalog/verwaltung und politik/Beherbergung/a_n_2008.csv", "characterset": "", "webstore_url": "enabled", "last_modified": "2013-08-22T04:09:52.895457", "position": 12, "revision_id": "42df38cc-121d-4bf4-9f4e-6aaf58aed7bd", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "ec6fff9d-ba0f-4582-aab7-5aaef8d2b1e6", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-09-30T16:30:28.092931", "webstore_last_updated": null, "id": "e2105363-01a9-49a6-9c81-4b1bb6e7eaa5", "size": "22554", "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "die Ank\u00fcnfte und N\u00e4chtigungen der Touristen in Graz im Jahr 2009", "language": "", "created": "2012-11-13T10:54:31.205301", "url": "http://data.graz.gv.at//katalog/verwaltung und politik/Beherbergung/a_n_2009.csv", "characterset": "", "webstore_url": "enabled", "last_modified": "2013-08-22T04:09:54.195000", "position": 13, "revision_id": "42df38cc-121d-4bf4-9f4e-6aaf58aed7bd", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "ec6fff9d-ba0f-4582-aab7-5aaef8d2b1e6", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-09-30T16:30:28.092931", "webstore_last_updated": null, "id": "a5ae3426-d125-4c0d-ae17-4a0988af740a", "size": "22859", "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "die Ank\u00fcnfte und N\u00e4chtigungen der Touristen in Graz im Jahr 2010", "language": "", "created": "2012-11-13T10:55:28.726477", "url": "http://data.graz.gv.at//katalog/verwaltung und politik/Beherbergung/a_n_2010.csv", "characterset": "", "webstore_url": "enabled", "last_modified": "2013-08-22T04:09:55.678137", "position": 14, "revision_id": "42df38cc-121d-4bf4-9f4e-6aaf58aed7bd", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "ec6fff9d-ba0f-4582-aab7-5aaef8d2b1e6", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-09-30T16:30:28.092931", "webstore_last_updated": null, "id": "90a31401-c799-427e-be26-57c04bc38457", "size": "23901", "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "die Ank\u00fcnfte und N\u00e4chtigungen der Touristen in Graz im Jahr 2011", "language": "", "created": "2012-11-13T10:56:45.131033", "url": "http://data.graz.gv.at//katalog/verwaltung und politik/Beherbergung/a_n_2011.csv", "characterset": "", "webstore_url": "enabled", "last_modified": "2013-08-22T04:09:56.938233", "position": 15, "revision_id": "42df38cc-121d-4bf4-9f4e-6aaf58aed7bd", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "ec6fff9d-ba0f-4582-aab7-5aaef8d2b1e6", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-09-30T16:30:28.092931", "webstore_last_updated": null, "id": "c18f8a5a-9c8d-4328-ab27-1e7e3f812f1f", "size": "7962", "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "die Ank\u00fcnfte und N\u00e4chtigungen der Touristen in Graz im Jahr 2012 bisher", "language": "", "created": "2012-11-13T10:58:19.980989", "url": "http://data.graz.gv.at//katalog/verwaltung und politik/Beherbergung/a_n_2012.csv", "characterset": "", "webstore_url": "enabled", "last_modified": "2013-08-22T04:09:58.016358", "position": 16, "revision_id": "42df38cc-121d-4bf4-9f4e-6aaf58aed7bd", "resource_type": "file"}], "num_resources": 17, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "tourismus", "name": "tourismus", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:23:11.521585", "state": "active", "id": "816fa094-7dc1-4fb8-a4ee-a64f32174c17"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 1, "name": "touristen-in-graz", "isopen": true, "url": "", "notes": "Die Ank\u00fcnfte und N\u00e4chtigungen der Touristen in Graz nach Herkunfts(bundes)l\u00e4ndern von 1996 bis 2012 \r\n\r\n", "owner_org": null, "extras": [{"key": "attribute_description", "value": "", "__extras": {"revision_id": "8b2c950a-01cb-49ff-a9f9-d7f36dc373b8", "package_id": "7051ff59-9ed1-4313-9975-ae0ee6ae825c"}}, {"key": "begin_datetime", "value": "1996-01-01", "__extras": {"revision_id": "8b2c950a-01cb-49ff-a9f9-d7f36dc373b8", "package_id": "7051ff59-9ed1-4313-9975-ae0ee6ae825c"}}, {"key": "categorization", "value": "[\"wirtschaft-und-tourismus\"]", "__extras": {"revision_id": "31043ac2-f60f-40bc-ad6e-8318b85796dd", "package_id": "7051ff59-9ed1-4313-9975-ae0ee6ae825c"}}, {"key": "en_title_and_desc", "value": "", "__extras": {"revision_id": "8b2c950a-01cb-49ff-a9f9-d7f36dc373b8", "package_id": "7051ff59-9ed1-4313-9975-ae0ee6ae825c"}}, {"key": "end_datetime", "value": "", "__extras": {"revision_id": "8b2c950a-01cb-49ff-a9f9-d7f36dc373b8", "package_id": "7051ff59-9ed1-4313-9975-ae0ee6ae825c"}}, {"key": "eu_country", "value": "AT", "__extras": {"package_id": "7051ff59-9ed1-4313-9975-ae0ee6ae825c", "revision_id": "8b2c950a-01cb-49ff-a9f9-d7f36dc373b8"}}, {"key": "geographic_bbox", "value": "", "__extras": {"package_id": "7051ff59-9ed1-4313-9975-ae0ee6ae825c", "revision_id": "8b2c950a-01cb-49ff-a9f9-d7f36dc373b8"}}, {"key": "geographic_toponym", "value": "", "__extras": {"package_id": "7051ff59-9ed1-4313-9975-ae0ee6ae825c", "revision_id": "8b2c950a-01cb-49ff-a9f9-d7f36dc373b8"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "data.gv.at - offene Daten \u00d6sterreichs", "__extras": {"package_id": "7051ff59-9ed1-4313-9975-ae0ee6ae825c", "revision_id": "8b2c950a-01cb-49ff-a9f9-d7f36dc373b8"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data.gv.at/katalog", "__extras": {"package_id": "7051ff59-9ed1-4313-9975-ae0ee6ae825c", "revision_id": "8b2c950a-01cb-49ff-a9f9-d7f36dc373b8"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data.gv.at/datensatz/?id=7051ff59-9ed1-4313-9975-ae0ee6ae825c", "__extras": {"package_id": "7051ff59-9ed1-4313-9975-ae0ee6ae825c", "revision_id": "42df38cc-121d-4bf4-9f4e-6aaf58aed7bd"}}, {"key": "license_citation", "value": "", "__extras": {"revision_id": "8b2c950a-01cb-49ff-a9f9-d7f36dc373b8", "package_id": "7051ff59-9ed1-4313-9975-ae0ee6ae825c"}}, {"key": "lineage_quality", "value": "", "__extras": {"revision_id": "8b2c950a-01cb-49ff-a9f9-d7f36dc373b8", "package_id": "7051ff59-9ed1-4313-9975-ae0ee6ae825c"}}, {"key": "maintainer_link", "value": "http://www.graz.at/cms/beitrag/10015401/311763/", "__extras": {"revision_id": "8b2c950a-01cb-49ff-a9f9-d7f36dc373b8", "package_id": "7051ff59-9ed1-4313-9975-ae0ee6ae825c"}}, {"key": "metadata_identifier", "value": "7051ff59-9ed1-4313-9975-ae0ee6ae825c", "__extras": {"revision_id": "8b2c950a-01cb-49ff-a9f9-d7f36dc373b8", "package_id": "7051ff59-9ed1-4313-9975-ae0ee6ae825c"}}, {"key": "metadata_linkage", "value": "", "__extras": {"revision_id": "8b2c950a-01cb-49ff-a9f9-d7f36dc373b8", "package_id": "7051ff59-9ed1-4313-9975-ae0ee6ae825c"}}, {"key": "metadata_modified", "value": "2012-11-13 09:58:19.852788", "__extras": {"revision_id": "8b2c950a-01cb-49ff-a9f9-d7f36dc373b8", "package_id": "7051ff59-9ed1-4313-9975-ae0ee6ae825c"}}, {"key": "publisher", "value": "Stadt Graz", "__extras": {"package_id": "7051ff59-9ed1-4313-9975-ae0ee6ae825c", "revision_id": "8b2c950a-01cb-49ff-a9f9-d7f36dc373b8"}}, {"key": "schema_characterset", "value": "utf8", "__extras": {"revision_id": "8b2c950a-01cb-49ff-a9f9-d7f36dc373b8", "package_id": "7051ff59-9ed1-4313-9975-ae0ee6ae825c"}}, {"key": "schema_language", "value": "ger", "__extras": {"package_id": "7051ff59-9ed1-4313-9975-ae0ee6ae825c", "revision_id": "8b2c950a-01cb-49ff-a9f9-d7f36dc373b8"}}, {"key": "schema_name", "value": "OGD Austria Metadata 2.1", "__extras": {"package_id": "7051ff59-9ed1-4313-9975-ae0ee6ae825c", "revision_id": "8b2c950a-01cb-49ff-a9f9-d7f36dc373b8"}}, {"key": "update_frequency", "value": "", "__extras": {"package_id": "7051ff59-9ed1-4313-9975-ae0ee6ae825c", "revision_id": "8b2c950a-01cb-49ff-a9f9-d7f36dc373b8"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Touristen in Graz", "revision_id": "8b2c950a-01cb-49ff-a9f9-d7f36dc373b8"}