{"license_title": null, "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T16:21:43.830931", "id": "2b5ff0385fbedd0889e40c86b48723e8ed5480e5", "metadata_created": "2011-06-13T16:21:43.830931", "metadata_modified": "2011-06-13T17:45:36.760467", "author": "Minist\u00e8re de l\u2019\u00c9cologie, de l\u2019\u00c9nergie du D\u00e9veloppement durable  et de la Mer", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": null, "cache_url": null, "hash": "", "description": "V\u00e9hicules-kilom\u00e8tres r\u00e9alis\u00e9s par les poids lourds selon la nature du transport en 2009", "name": null, "format": "XLS", "url": "http://www.data-publica.com/en/data-publications/20110414-6/Base_download", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2011-06-13T17:45:36.760467", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "1a3a1b00-bd89-4f1a-900e-7b5b246628f0", "revision_id": "7653e4bf-2bfe-4ab8-8e69-fb25e4324fcc", "id": "0fc6fb97-3b5c-40bd-b89d-14349a155392", "resource_type": null, "size": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "poids-lourds", "name": "poids-lourds", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:21:43.830931", "state": "active", "id": "3ef08a40-5a9b-4dd4-b748-0cb13828d39c"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "transport", "name": "transport", "revision_timestamp": "2011-06-13T16:21:43.830931", "state": "active", "id": "8a25259b-6fb8-413f-8c1e-c5c614dcece6"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "59df2658-0024-4016-9e2d-6d537bd933fd", "description": "", "name": "transport", "title": "Transportation"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "vehicules-kilometres-realises-par-les-poids-lourds-selon-la-nature-du-transport-en-2009", "isopen": false, "url": "http://www.statistiques.developpement-durable.gouv.fr/article.php3?id_article=1370", "notes": "V\u00e9hicules-kilom\u00e8tres r\u00e9alis\u00e9s par les poids lourds selon la nature du transport en 2009", "owner_org": null, "extras": [{"key": "categories", "value": "[\"Transport & Logistics\"]", "__extras": {"package_id": "2b5ff0385fbedd0889e40c86b48723e8ed5480e5", "revision_id": "7a724add-1fe8-42b6-b0e1-0c603561f496"}}, {"key": "deposit_date", "value": "2011-04-14T16:28:00", "__extras": {"revision_id": "7a724add-1fe8-42b6-b0e1-0c603561f496", "package_id": "2b5ff0385fbedd0889e40c86b48723e8ed5480e5"}}, {"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "7a724add-1fe8-42b6-b0e1-0c603561f496", "package_id": "2b5ff0385fbedd0889e40c86b48723e8ed5480e5"}}, {"key": "frequency_update", "value": "", "__extras": {"revision_id": "7a724add-1fe8-42b6-b0e1-0c603561f496", "package_id": "2b5ff0385fbedd0889e40c86b48723e8ed5480e5"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Data Publica", "__extras": {"package_id": "2b5ff0385fbedd0889e40c86b48723e8ed5480e5", "revision_id": "7a724add-1fe8-42b6-b0e1-0c603561f496"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data-publica.com", "__extras": {"package_id": "2b5ff0385fbedd0889e40c86b48723e8ed5480e5", "revision_id": "7a724add-1fe8-42b6-b0e1-0c603561f496"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/data_set_module/20110414-117BF5E/", "__extras": {"revision_id": "7a724add-1fe8-42b6-b0e1-0c603561f496", "package_id": "2b5ff0385fbedd0889e40c86b48723e8ed5480e5"}}, {"key": "licence", "value": "Licence Information Publique", "__extras": {"package_id": "2b5ff0385fbedd0889e40c86b48723e8ed5480e5", "revision_id": "7a724add-1fe8-42b6-b0e1-0c603561f496"}}, {"key": "license_url", "value": "http://www.data-publica.com/en/software_licence_module/1", "__extras": {"revision_id": "7a724add-1fe8-42b6-b0e1-0c603561f496", "package_id": "2b5ff0385fbedd0889e40c86b48723e8ed5480e5"}}, {"key": "update_date", "value": "2011-03-22T00:00:00", "__extras": {"package_id": "2b5ff0385fbedd0889e40c86b48723e8ed5480e5", "revision_id": "7a724add-1fe8-42b6-b0e1-0c603561f496"}}], "title": "V\u00e9hicules-kilom\u00e8tres r\u00e9alis\u00e9s par les poids lourds selon la nature du transport en 2009", "revision_id": "7a724add-1fe8-42b6-b0e1-0c603561f496"}