{"license_title": "License Not Specified", "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-04-03T01:38:07.522900", "id": "bdfa013b-1ce1-46c9-ad7c-65c5f91b0b8a", "metadata_created": "2013-04-03T01:38:07.522900", "metadata_modified": "2013-08-22T13:55:00.060931", "author": "Minist\u00e8re de la Culture", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "notspecified", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "3b28093b-8a34-4e18-9496-96c5582e3a54", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-22T13:55:00.060931", "webstore_last_updated": null, "id": "7f852e30-0bad-4286-91d7-6cabdfdd960f", "size": "119796", "state": "active", "hash": "", "description": "149 territoires labellis\u00e9s, class\u00e9s par r\u00e9gion", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/pdf", "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-22T13:09:14.628545", "url": "http://www.vpah.culture.fr/vpah/villes/pdf/liste_VPAH_2010.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-22T08:55:00.037764", "position": 0, "revision_id": "c239a93b-be42-415b-b7a3-e95453f0212a", "resource_type": null}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "art", "name": "art", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:38:07.522900", "state": "active", "id": "eb901543-00fe-4aac-9c72-bc363b9d963d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "communes", "name": "communes", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:38:07.522900", "state": "active", "id": "095e5e36-17fb-4e18-82ce-d700be48064b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "histoire", "name": "histoire", "revision_timestamp": "2013-04-03T01:38:07.522900", "state": "active", "id": "cf95b4a9-9dc8-4bc3-baa8-1218d254c66a"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "villes-et-pays-dart-et-dhistoire5bcbb", "isopen": false, "url": "http://www.vpah.culture.fr/vpah/france/france.htm", "notes": "Carte des villes et Pays d'art et d'histoire, \u00e9dit\u00e9e par le Minist\u00e8re de la Culture.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "eu_country", "value": "FR", "__extras": {"revision_id": "756267ef-b8fb-43a1-b814-38bc9996d8c4", "package_id": "bdfa013b-1ce1-46c9-ad7c-65c5f91b0b8a"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "Nosdonnes.fr", "__extras": {"revision_id": "756267ef-b8fb-43a1-b814-38bc9996d8c4", "package_id": "bdfa013b-1ce1-46c9-ad7c-65c5f91b0b8a"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://nosdonnees.fr", "__extras": {"package_id": "bdfa013b-1ce1-46c9-ad7c-65c5f91b0b8a", "revision_id": "756267ef-b8fb-43a1-b814-38bc9996d8c4"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://nosdonnees.fr/dataset/bdfa013b-1ce1-46c9-ad7c-65c5f91b0b8a", "__extras": {"package_id": "bdfa013b-1ce1-46c9-ad7c-65c5f91b0b8a", "revision_id": "756267ef-b8fb-43a1-b814-38bc9996d8c4"}}], "title": "Villes et Pays d'art et d'histoire", "revision_id": "756267ef-b8fb-43a1-b814-38bc9996d8c4"}