{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "Stadtmagistrat Innsbruck", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-09-30T16:22:10.006742", "id": "41b586d7-6a61-4bbe-badd-180a8d0b1a9b", "metadata_created": "2013-08-06T19:14:55.286251", "metadata_modified": "2013-09-30T16:22:10.006742", "author": null, "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "b80fdad9-1625-4c1a-9ea9-5ea306c3cb9c", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-09-30T16:22:10.006742", "webstore_last_updated": null, "id": "b5bfd06d-3cc8-4752-a95f-6127222bdba3", "size": "7413", "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "Stimmenprotokoll der Landtagswahl vom 28. April 2013", "language": "ger", "created": "2013-06-27T00:00:00", "url": "http://www.innsbruck.gv.at/data.cfm?vpath=diverse/ogd/statistik9/wahlen6/stimmenprotokoll-der-landtagswahl-2008csv", "characterset": "utf8", "webstore_url": "enabled", "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "8227c33a-ba12-4e64-8f03-789597203554", "resource_type": "file"}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "2013", "name": "2013", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:14:55.286251", "state": "active", "id": "62affabc-2200-425a-a38b-96afa987d5a0"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "landtagswahl", "name": "landtagswahl", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:14:55.286251", "state": "active", "id": "7a5a230c-e523-4b93-91ad-43b9cb93f909"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "parteien", "name": "parteien", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:14:55.286251", "state": "active", "id": "f78cdfb6-5941-4ac1-b377-272b92d088a8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "stimmen", "name": "stimmen", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:14:55.286251", "state": "active", "id": "b278b43c-1ca7-45bc-b022-c59560c1dc3e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "wahl", "name": "wahl", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:14:55.286251", "state": "active", "id": "d49d1695-39d5-40b4-a246-402923a1f447"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "wahlen", "name": "wahlen", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:14:55.286251", "state": "active", "id": "a3536095-670f-4050-8af8-a0f854da7dfb"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "wahlergebnis", "name": "wahlergebnis", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:14:55.286251", "state": "active", "id": "3410f103-e696-4473-ab43-d33c566effe9"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "wahlsprengel", "name": "wahlsprengel", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:14:55.286251", "state": "active", "id": "73bd4dfe-62c3-47d7-970c-25ad43487f8b"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 8, "name": "wahlibk-lt-2013", "isopen": true, "url": "", "notes": "Stimmenprotokoll der Landtagswahl vom 28. April 2013", "owner_org": null, "extras": [{"key": "attribute_description", "value": "WSPR: Wahlsprengel; WAHLBER: Anzahl der Wahlberechtigten; ABGEGEBEN: Anzahl der abgegebenen Stimmen; UNGUELTIG: Anzahl der ung\u00fcltigen abgegebenen Stimmen; GUELTIG: Anzahl der g\u00fcltigen abgegebenen Stimmen; VPTIROL: Anzahl der von den g\u00fcltigen Stimmen auf die VPTIROL entfallenen Stimmen; FRITZ: Anzahl der von den g\u00fcltigen Stimmen auf FRITZ entfallenen Stimmen; SPOE: Anzahl der von den g\u00fcltigen Stimmen auf die SP\u00d6 entfallenen Stimmen; FPOE: Anzahl der von den g\u00fcltigen Stimmen auf die FP\u00d6 entfallenen Stimmen; GRUENE: Anzahl der von den g\u00fcltigen Stimmen auf GR\u00dcNE entfallenen Stimmen; PIRAT: Anzahl der von den g\u00fcltigen Stimmen auf PIRAT entfallenen Stimmen; VORWAERTS: Anzahl der von den g\u00fcltigen Stimmen auf VORW\u00c4RTS entfallenen Stimmen;KPOE: Anzahl der von den g\u00fcltigen Stimmen auf die KP\u00d6 entfallenen Stimmen;GURGISER: Anzahl der von den g\u00fcltigen Stimmen GURGISER entfallenen Stimmen;FUERTIROL: Anzahl der von den g\u00fcltigen Stimmen auf F\u00dcR TIROL entfallenen Stimmen;STRONACH: Anzahl der von den g\u00fcltigen Stimmen auf STRONACH entfallenen Stimmen", "__extras": {"revision_id": "649482a3-aa6e-4da5-ace8-17853f5e68fb", "package_id": "41b586d7-6a61-4bbe-badd-180a8d0b1a9b"}}, {"key": "begin_datetime", "value": "2013-06-27T00:00:00", "__extras": {"revision_id": "649482a3-aa6e-4da5-ace8-17853f5e68fb", "package_id": "41b586d7-6a61-4bbe-badd-180a8d0b1a9b"}}, {"key": "categorization", "value": "[\"verwaltung-und-politik\"]", "__extras": {"revision_id": "649482a3-aa6e-4da5-ace8-17853f5e68fb", "package_id": "41b586d7-6a61-4bbe-badd-180a8d0b1a9b"}}, {"key": "en_title_and_desc", "value": "County election April, 28, 2013", "__extras": {"revision_id": "649482a3-aa6e-4da5-ace8-17853f5e68fb", "package_id": "41b586d7-6a61-4bbe-badd-180a8d0b1a9b"}}, {"key": "end_datetime", "value": "", "__extras": {"package_id": "41b586d7-6a61-4bbe-badd-180a8d0b1a9b", "revision_id": "649482a3-aa6e-4da5-ace8-17853f5e68fb"}}, {"key": "eu_country", "value": "AT", "__extras": {"package_id": "41b586d7-6a61-4bbe-badd-180a8d0b1a9b", "revision_id": "649482a3-aa6e-4da5-ace8-17853f5e68fb"}}, {"key": "geographic_bbox", "value": "", "__extras": {"revision_id": "649482a3-aa6e-4da5-ace8-17853f5e68fb", "package_id": "41b586d7-6a61-4bbe-badd-180a8d0b1a9b"}}, {"key": "geographic_toponym", "value": "Innsbruck", "__extras": {"package_id": "41b586d7-6a61-4bbe-badd-180a8d0b1a9b", "revision_id": "649482a3-aa6e-4da5-ace8-17853f5e68fb"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "data.gv.at - offene Daten \u00d6sterreichs", "__extras": {"revision_id": "649482a3-aa6e-4da5-ace8-17853f5e68fb", "package_id": "41b586d7-6a61-4bbe-badd-180a8d0b1a9b"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data.gv.at/katalog", "__extras": {"package_id": "41b586d7-6a61-4bbe-badd-180a8d0b1a9b", "revision_id": "649482a3-aa6e-4da5-ace8-17853f5e68fb"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data.gv.at/datensatz/?id=41b586d7-6a61-4bbe-badd-180a8d0b1a9b", "__extras": {"package_id": "41b586d7-6a61-4bbe-badd-180a8d0b1a9b", "revision_id": "8227c33a-ba12-4e64-8f03-789597203554"}}, {"key": "license_citation", "value": "", "__extras": {"revision_id": "649482a3-aa6e-4da5-ace8-17853f5e68fb", "package_id": "41b586d7-6a61-4bbe-badd-180a8d0b1a9b"}}, {"key": "lineage_quality", "value": "Stadtmagistrat Innsbruck", "__extras": {"revision_id": "649482a3-aa6e-4da5-ace8-17853f5e68fb", "package_id": "41b586d7-6a61-4bbe-badd-180a8d0b1a9b"}}, {"key": "maintainer_link", "value": "http://www.innsbruck.gv.at", "__extras": {"revision_id": "649482a3-aa6e-4da5-ace8-17853f5e68fb", "package_id": "41b586d7-6a61-4bbe-badd-180a8d0b1a9b"}}, {"key": "metadata_identifier", "value": "41b586d7-6a61-4bbe-badd-180a8d0b1a9b", "__extras": {"revision_id": "649482a3-aa6e-4da5-ace8-17853f5e68fb", "package_id": "41b586d7-6a61-4bbe-badd-180a8d0b1a9b"}}, {"key": "metadata_linkage", "value": "", "__extras": {"revision_id": "649482a3-aa6e-4da5-ace8-17853f5e68fb", "package_id": "41b586d7-6a61-4bbe-badd-180a8d0b1a9b"}}, {"key": "metadata_modified", "value": "2013-09-30 07:35:53.134401", "__extras": {"package_id": "41b586d7-6a61-4bbe-badd-180a8d0b1a9b", "revision_id": "8227c33a-ba12-4e64-8f03-789597203554"}}, {"key": "publisher", "value": "Stadt Innsbruck", "__extras": {"revision_id": "649482a3-aa6e-4da5-ace8-17853f5e68fb", "package_id": "41b586d7-6a61-4bbe-badd-180a8d0b1a9b"}}, {"key": "publishing_date", "value": "", "__extras": {"revision_id": "649482a3-aa6e-4da5-ace8-17853f5e68fb", "package_id": "41b586d7-6a61-4bbe-badd-180a8d0b1a9b"}}, {"key": "schema_characterset", "value": "utf8", "__extras": {"package_id": "41b586d7-6a61-4bbe-badd-180a8d0b1a9b", "revision_id": "649482a3-aa6e-4da5-ace8-17853f5e68fb"}}, {"key": "schema_language", "value": "ger", "__extras": {"revision_id": "649482a3-aa6e-4da5-ace8-17853f5e68fb", "package_id": "41b586d7-6a61-4bbe-badd-180a8d0b1a9b"}}, {"key": "schema_name", "value": "OGD Austria Metadata 2.1", "__extras": {"package_id": "41b586d7-6a61-4bbe-badd-180a8d0b1a9b", "revision_id": "649482a3-aa6e-4da5-ace8-17853f5e68fb"}}, {"key": "update_frequency", "value": "notPlanned", "__extras": {"package_id": "41b586d7-6a61-4bbe-badd-180a8d0b1a9b", "revision_id": "649482a3-aa6e-4da5-ace8-17853f5e68fb"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Landtagswahl am 28. April 2013 (Stadt Innsbruck)", "revision_id": "8227c33a-ba12-4e64-8f03-789597203554"}