{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "Stadtmagistrat Innsbruck", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-10-01T09:53:51.906889", "id": "eac635ca-5000-4509-86f0-00802c7d19dc", "metadata_created": "2013-08-06T19:47:45.644353", "metadata_modified": "2013-10-01T09:53:51.906889", "author": null, "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "2a7a1296-3093-4684-823b-57be9ebd9844", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-01T09:53:51.906889", "webstore_last_updated": null, "id": "1cb78deb-6fac-40f2-a3b8-cc1de0b87826", "size": "6458", "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "Stimmenprotokoll der Europawahl 2009", "language": "ger", "created": "2013-06-27T00:00:00", "url": "http://www.innsbruck.gv.at/data.cfm?vpath=diverse/ogd/statistik9/wahlen6/stimmenprotokoll-der-eu-wahl-2009csv", "characterset": "utf8", "webstore_url": "enabled", "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "e168a92b-ca49-48df-9da4-06613a3cca84", "resource_type": "file"}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "2009", "name": "2009", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:47:45.644353", "state": "active", "id": "df643a2b-9529-4bc7-963a-999a511c84de"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "europawahl", "name": "europawahl", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:47:45.644353", "state": "active", "id": "d62a6968-8a29-4243-8b1c-d9ee369bf8f8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "parteien", "name": "parteien", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:47:45.644353", "state": "active", "id": "f78cdfb6-5941-4ac1-b377-272b92d088a8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "stimmen", "name": "stimmen", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:47:45.644353", "state": "active", "id": "b278b43c-1ca7-45bc-b022-c59560c1dc3e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "wahl", "name": "wahl", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:47:45.644353", "state": "active", "id": "d49d1695-39d5-40b4-a246-402923a1f447"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "wahlen", "name": "wahlen", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:47:45.644353", "state": "active", "id": "a3536095-670f-4050-8af8-a0f854da7dfb"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "wahlergebnis", "name": "wahlergebnis", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:47:45.644353", "state": "active", "id": "3410f103-e696-4473-ab43-d33c566effe9"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "wahlsprengel", "name": "wahlsprengel", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:47:45.644353", "state": "active", "id": "73bd4dfe-62c3-47d7-970c-25ad43487f8b"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 8, "name": "wahlibk-eu-2009", "isopen": true, "url": "", "notes": "Stimmenprotokoll der Europawahl 2009", "owner_org": null, "extras": [{"key": "attribute_description", "value": "WSPR: Wahlsprengel; WAHLBER: Anzahl der Wahlberechtigten; ABGEGEBEN: Anzahl der abgegebenen Stimmen; UNGUELTIG: Anzahl der ung\u00fcltigen abgegebenen Stimmen; GUELTIG: Anzahl der g\u00fcltigen abgegebenen Stimmen; SPOE: Anzahl der von den g\u00fcltigen Stimmen auf die SP\u00d6 entfallenen Stimmen; OEVP: Anzahl der von den g\u00fcltigen Stimmen auf die \u00d6VP entfallenen Stimmen; MARTIN: Anzahl der von den g\u00fcltigen Stimmen auf MARTIN entfallenen Stimmen; GRUENE: Anzahl der von den g\u00fcltigen Stimmen auf GR\u00dcNE entfallenen Stimmen; FPOE: Anzahl der von den g\u00fcltigen Stimmen auf die FP\u00d6 entfallenen Stimmen; KPOE: Anzahl der von den g\u00fcltigen Stimmen auf die KP\u00d6 entfallenen Stimmen; JULIS: Anzahl der von den g\u00fcltigen Stimmen auf JULIS entfallenen Stimmen; BZOE: Anzahl der von den g\u00fcltigen Stimmen auf das BZ\u00d6 entfallenen Stimmen", "__extras": {"revision_id": "25e39ab8-9603-4933-ad0b-b651c93d8884", "package_id": "eac635ca-5000-4509-86f0-00802c7d19dc"}}, {"key": "begin_datetime", "value": "2013-06-27T00:00:00", "__extras": {"revision_id": "25e39ab8-9603-4933-ad0b-b651c93d8884", "package_id": "eac635ca-5000-4509-86f0-00802c7d19dc"}}, {"key": "categorization", "value": "[\"verwaltung-und-politik\"]", "__extras": {"revision_id": "25e39ab8-9603-4933-ad0b-b651c93d8884", "package_id": "eac635ca-5000-4509-86f0-00802c7d19dc"}}, {"key": "en_title_and_desc", "value": "European Elections June, 4-7 2009", "__extras": {"revision_id": "25e39ab8-9603-4933-ad0b-b651c93d8884", "package_id": "eac635ca-5000-4509-86f0-00802c7d19dc"}}, {"key": "end_datetime", "value": "", "__extras": {"package_id": "eac635ca-5000-4509-86f0-00802c7d19dc", "revision_id": "25e39ab8-9603-4933-ad0b-b651c93d8884"}}, {"key": "eu_country", "value": "AT", "__extras": {"package_id": "eac635ca-5000-4509-86f0-00802c7d19dc", "revision_id": "25e39ab8-9603-4933-ad0b-b651c93d8884"}}, {"key": "geographic_bbox", "value": "", "__extras": {"revision_id": "25e39ab8-9603-4933-ad0b-b651c93d8884", "package_id": "eac635ca-5000-4509-86f0-00802c7d19dc"}}, {"key": "geographic_toponym", "value": "Innsbruck", "__extras": {"package_id": "eac635ca-5000-4509-86f0-00802c7d19dc", "revision_id": "25e39ab8-9603-4933-ad0b-b651c93d8884"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "data.gv.at - offene Daten \u00d6sterreichs", "__extras": {"revision_id": "25e39ab8-9603-4933-ad0b-b651c93d8884", "package_id": "eac635ca-5000-4509-86f0-00802c7d19dc"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data.gv.at/katalog", "__extras": {"package_id": "eac635ca-5000-4509-86f0-00802c7d19dc", "revision_id": "25e39ab8-9603-4933-ad0b-b651c93d8884"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data.gv.at/datensatz/?id=eac635ca-5000-4509-86f0-00802c7d19dc", "__extras": {"package_id": "eac635ca-5000-4509-86f0-00802c7d19dc", "revision_id": "e168a92b-ca49-48df-9da4-06613a3cca84"}}, {"key": "license_citation", "value": "", "__extras": {"revision_id": "25e39ab8-9603-4933-ad0b-b651c93d8884", "package_id": "eac635ca-5000-4509-86f0-00802c7d19dc"}}, {"key": "lineage_quality", "value": "Stadtmagistrat Innsbruck", "__extras": {"revision_id": "25e39ab8-9603-4933-ad0b-b651c93d8884", "package_id": "eac635ca-5000-4509-86f0-00802c7d19dc"}}, {"key": "maintainer_link", "value": "http://www.innsbruck.gv.at", "__extras": {"revision_id": "25e39ab8-9603-4933-ad0b-b651c93d8884", "package_id": "eac635ca-5000-4509-86f0-00802c7d19dc"}}, {"key": "metadata_identifier", "value": "eac635ca-5000-4509-86f0-00802c7d19dc", "__extras": {"revision_id": "25e39ab8-9603-4933-ad0b-b651c93d8884", "package_id": "eac635ca-5000-4509-86f0-00802c7d19dc"}}, {"key": "metadata_linkage", "value": "", "__extras": {"revision_id": "25e39ab8-9603-4933-ad0b-b651c93d8884", "package_id": "eac635ca-5000-4509-86f0-00802c7d19dc"}}, {"key": "metadata_modified", "value": "2013-09-30 07:37:36.417870", "__extras": {"package_id": "eac635ca-5000-4509-86f0-00802c7d19dc", "revision_id": "e168a92b-ca49-48df-9da4-06613a3cca84"}}, {"key": "publisher", "value": "Stadt Innsbruck", "__extras": {"revision_id": "25e39ab8-9603-4933-ad0b-b651c93d8884", "package_id": "eac635ca-5000-4509-86f0-00802c7d19dc"}}, {"key": "publishing_date", "value": "", "__extras": {"revision_id": "25e39ab8-9603-4933-ad0b-b651c93d8884", "package_id": "eac635ca-5000-4509-86f0-00802c7d19dc"}}, {"key": "schema_characterset", "value": "utf8", "__extras": {"package_id": "eac635ca-5000-4509-86f0-00802c7d19dc", "revision_id": "25e39ab8-9603-4933-ad0b-b651c93d8884"}}, {"key": "schema_language", "value": "ger", "__extras": {"revision_id": "25e39ab8-9603-4933-ad0b-b651c93d8884", "package_id": "eac635ca-5000-4509-86f0-00802c7d19dc"}}, {"key": "schema_name", "value": "OGD Austria Metadata 2.1", "__extras": {"package_id": "eac635ca-5000-4509-86f0-00802c7d19dc", "revision_id": "25e39ab8-9603-4933-ad0b-b651c93d8884"}}, {"key": "update_frequency", "value": "notPlanned", "__extras": {"package_id": "eac635ca-5000-4509-86f0-00802c7d19dc", "revision_id": "25e39ab8-9603-4933-ad0b-b651c93d8884"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Europawahl vom 4. bis 7. Juni 2009 (Stadt Innsbruck)", "revision_id": "e168a92b-ca49-48df-9da4-06613a3cca84"}