{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "Stadtmagistrat Innsbruck", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-09-30T16:10:40.805092", "id": "01485bc5-4e65-4d6e-9dee-9e091fb5316a", "metadata_created": "2013-08-06T19:03:22.140904", "metadata_modified": "2013-09-30T16:10:40.805092", "author": null, "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "a7c64b1f-e23d-4c99-8d51-95fd26dee353", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-13T20:01:18.004241", "webstore_last_updated": null, "id": "8390eafb-146a-4644-bee3-8bd20b4ab1e3", "size": "8168", "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "Stimmenprotokoll der Nationalratswahl vom 28. September 2008", "language": "ger", "created": "2013-06-27T00:00:00", "url": "http://www.innsbruck.gv.at/data.cfm?vpath=diverse/ogd/statistik9/wahlen6/stimmenprotokoll-der-nationalratswahl-2008csv", "characterset": "utf8", "webstore_url": "enabled", "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "31638562-0d13-4dbc-9e17-3212402ae5d3", "resource_type": "file"}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "2008", "name": "2008", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:03:22.140904", "state": "active", "id": "0d4df4a9-fa37-4e2a-88fd-0dd649784960"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "nationalratswahl", "name": "nationalratswahl", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:03:22.140904", "state": "active", "id": "ed29ef1e-487b-479c-b4bb-e59f2953eed8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "parteien", "name": "parteien", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:03:22.140904", "state": "active", "id": "f78cdfb6-5941-4ac1-b377-272b92d088a8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "stimmen", "name": "stimmen", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:03:22.140904", "state": "active", "id": "b278b43c-1ca7-45bc-b022-c59560c1dc3e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "wahlen", "name": "wahlen", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:03:22.140904", "state": "active", "id": "a3536095-670f-4050-8af8-a0f854da7dfb"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "wahlergebnis", "name": "wahlergebnis", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:03:22.140904", "state": "active", "id": "3410f103-e696-4473-ab43-d33c566effe9"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "wahlsprengel", "name": "wahlsprengel", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:03:22.140904", "state": "active", "id": "73bd4dfe-62c3-47d7-970c-25ad43487f8b"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 7, "name": "wahlibk-nr-2008", "isopen": true, "url": "", "notes": "Stimmenprotokoll der Nationalratswahl vom 28. September 2008", "owner_org": null, "extras": [{"key": "attribute_description", "value": "WSPR: Wahlsprengel; WAHLBER: Anzahl der Wahlberechtigten; ABGEGEBEN: Anzahl der abgegebenen Stimmen; UNGUELTIG: Anzahl der ung\u00fcltigen abgegebenen Stimmen; GUELTIG: Anzahl der g\u00fcltigen abgegebenen Stimmen; SPOE: Anzahl der von den g\u00fcltigen Stimmen auf die SP\u00d6 entfallenen Stimmen; OEVP: Anzahl der von den g\u00fcltigen Stimmen auf die \u00d6VP entfallenen Stimmen; GRUENE: Anzahl der von den g\u00fcltigen Stimmen auf GR\u00dcNE entfallenen Stimmen; FPOE: Anzahl der von den g\u00fcltigen Stimmen auf die FP\u00d6 entfallenen Stimmen; BZOE: Anzahl der von den g\u00fcltigen Stimmen auf das BZ\u00d6 entfallenen Stimmen; LIF: Anzahl der von den g\u00fcltigen Stimmen auf das LIF entfallenen Stimmen; KPOE: Anzahl der von den g\u00fcltigen Stimmen auf die KP\u00d6 entfallenen Stimmen; RETTOE: Anzahl der von den g\u00fcltigen Stimmen auf RETTET\u00d6 entfallenen Stimmen; DC: Anzahl der von den g\u00fcltigen Stimmen auf DC entfallenen Stimmen; FRITZ: Anzahl der von den g\u00fcltigen Stimmen auf FRITZ entfallenen Stimmen; LINKE: Anzahl der von den g\u00fcltigen Stimmen auf LINKE entfallenen Stimmen; FREMD: Anzahl der g\u00fcltigen Stimmen aus fremden Wahlsprengeln", "__extras": {"revision_id": "f2b473f0-e195-4db6-8bf4-50d0578539bb", "package_id": "01485bc5-4e65-4d6e-9dee-9e091fb5316a"}}, {"key": "begin_datetime", "value": "2013-06-27T00:00:00", "__extras": {"revision_id": "f2b473f0-e195-4db6-8bf4-50d0578539bb", "package_id": "01485bc5-4e65-4d6e-9dee-9e091fb5316a"}}, {"key": "categorization", "value": "[\"verwaltung-und-politik\"]", "__extras": {"revision_id": "f2b473f0-e195-4db6-8bf4-50d0578539bb", "package_id": "01485bc5-4e65-4d6e-9dee-9e091fb5316a"}}, {"key": "en_title_and_desc", "value": "National Elections September, 28 2008", "__extras": {"revision_id": "f2b473f0-e195-4db6-8bf4-50d0578539bb", "package_id": "01485bc5-4e65-4d6e-9dee-9e091fb5316a"}}, {"key": "end_datetime", "value": "", "__extras": {"package_id": "01485bc5-4e65-4d6e-9dee-9e091fb5316a", "revision_id": "f2b473f0-e195-4db6-8bf4-50d0578539bb"}}, {"key": "eu_country", "value": "AT", "__extras": {"package_id": "01485bc5-4e65-4d6e-9dee-9e091fb5316a", "revision_id": "f2b473f0-e195-4db6-8bf4-50d0578539bb"}}, {"key": "geographic_bbox", "value": "", "__extras": {"revision_id": "f2b473f0-e195-4db6-8bf4-50d0578539bb", "package_id": "01485bc5-4e65-4d6e-9dee-9e091fb5316a"}}, {"key": "geographic_toponym", "value": "Innsbruck", "__extras": {"package_id": "01485bc5-4e65-4d6e-9dee-9e091fb5316a", "revision_id": "f2b473f0-e195-4db6-8bf4-50d0578539bb"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "data.gv.at - offene Daten \u00d6sterreichs", "__extras": {"revision_id": "f2b473f0-e195-4db6-8bf4-50d0578539bb", "package_id": "01485bc5-4e65-4d6e-9dee-9e091fb5316a"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data.gv.at/katalog", "__extras": {"package_id": "01485bc5-4e65-4d6e-9dee-9e091fb5316a", "revision_id": "f2b473f0-e195-4db6-8bf4-50d0578539bb"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data.gv.at/datensatz/?id=01485bc5-4e65-4d6e-9dee-9e091fb5316a", "__extras": {"package_id": "01485bc5-4e65-4d6e-9dee-9e091fb5316a", "revision_id": "31638562-0d13-4dbc-9e17-3212402ae5d3"}}, {"key": "license_citation", "value": "", "__extras": {"revision_id": "f2b473f0-e195-4db6-8bf4-50d0578539bb", "package_id": "01485bc5-4e65-4d6e-9dee-9e091fb5316a"}}, {"key": "lineage_quality", "value": "Stadtmagistrat Innsbruck", "__extras": {"revision_id": "f2b473f0-e195-4db6-8bf4-50d0578539bb", "package_id": "01485bc5-4e65-4d6e-9dee-9e091fb5316a"}}, {"key": "maintainer_link", "value": "http://www.innsbruck.gv.at", "__extras": {"revision_id": "f2b473f0-e195-4db6-8bf4-50d0578539bb", "package_id": "01485bc5-4e65-4d6e-9dee-9e091fb5316a"}}, {"key": "metadata_identifier", "value": "01485bc5-4e65-4d6e-9dee-9e091fb5316a", "__extras": {"revision_id": "f2b473f0-e195-4db6-8bf4-50d0578539bb", "package_id": "01485bc5-4e65-4d6e-9dee-9e091fb5316a"}}, {"key": "metadata_linkage", "value": "", "__extras": {"revision_id": "f2b473f0-e195-4db6-8bf4-50d0578539bb", "package_id": "01485bc5-4e65-4d6e-9dee-9e091fb5316a"}}, {"key": "metadata_modified", "value": "2013-09-30 07:38:14.394134", "__extras": {"package_id": "01485bc5-4e65-4d6e-9dee-9e091fb5316a", "revision_id": "9d5bc57f-5ffa-4f21-93b3-75d879dcbafe"}}, {"key": "publisher", "value": "Stadt Innsbruck", "__extras": {"revision_id": "f2b473f0-e195-4db6-8bf4-50d0578539bb", "package_id": "01485bc5-4e65-4d6e-9dee-9e091fb5316a"}}, {"key": "publishing_date", "value": "", "__extras": {"revision_id": "f2b473f0-e195-4db6-8bf4-50d0578539bb", "package_id": "01485bc5-4e65-4d6e-9dee-9e091fb5316a"}}, {"key": "schema_characterset", "value": "utf8", "__extras": {"package_id": "01485bc5-4e65-4d6e-9dee-9e091fb5316a", "revision_id": "f2b473f0-e195-4db6-8bf4-50d0578539bb"}}, {"key": "schema_language", "value": "ger", "__extras": {"revision_id": "f2b473f0-e195-4db6-8bf4-50d0578539bb", "package_id": "01485bc5-4e65-4d6e-9dee-9e091fb5316a"}}, {"key": "schema_name", "value": "OGD Austria Metadata 2.1", "__extras": {"package_id": "01485bc5-4e65-4d6e-9dee-9e091fb5316a", "revision_id": "f2b473f0-e195-4db6-8bf4-50d0578539bb"}}, {"key": "update_frequency", "value": "notPlanned", "__extras": {"package_id": "01485bc5-4e65-4d6e-9dee-9e091fb5316a", "revision_id": "f2b473f0-e195-4db6-8bf4-50d0578539bb"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Nationalratswahl am 28. September 2008 (Stadt Innsbruck)", "revision_id": "9d5bc57f-5ffa-4f21-93b3-75d879dcbafe"}