{"license_title": "Creative Commons Attribution", "maintainer": "MA 18 - Stadtentwicklung und Stadtplanung", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-08-06T19:06:47.389851", "id": "10c7b88b-a708-4e17-a7ef-2c1ce0590377", "metadata_created": "2013-04-03T11:12:45.618198", "metadata_modified": "2013-09-30T16:13:33.765277", "author": "MA 18 - Stadtentwicklung und Stadtplanung", "author_email": "", "state": "active", "version": "1.0", "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "30b7b21d-71a9-43d8-ac41-c205012aba93", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-06T19:06:47.389851", "webstore_last_updated": null, "id": "aa23ccfb-c174-4853-8e2e-59b25bff13e7", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "gml", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "GML (WFS)", "language": "", "created": "2013-04-03T06:12:45.760673", "url": "http://data.wien.gv.at/daten/geoserver/ows?service=WFS&request=GetFeature&version=1.1.0&typeName=ogdwien:GRUENFREIFLOGD,ogdwien:GRUENGEWOGD&srsName=EPSG:4326", "characterset": "", "webstore_url": "", "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "ef9f497d-8927-40d7-b9de-18008d3b86fd", "resource_type": "api"}, {"resource_group_id": "30b7b21d-71a9-43d8-ac41-c205012aba93", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-06T19:06:47.389851", "webstore_last_updated": null, "id": "3c7cc849-e9d5-44a1-871e-b97215230607", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "JSON", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "JSON (WFS)", "language": "", "created": "2012-10-17T21:29:26.023782", "url": "http://data.wien.gv.at/daten/geoserver/ows?service=WFS&request=GetFeature&version=1.1.0&typeName=ogdwien:GRUENFREIFLOGD,ogdwien:GRUENGEWOGD&srsName=EPSG:4326&outputFormat=json", "characterset": "", "webstore_url": "", "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "ef9f497d-8927-40d7-b9de-18008d3b86fd", "resource_type": "api"}, {"resource_group_id": "30b7b21d-71a9-43d8-ac41-c205012aba93", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-06T19:06:47.389851", "webstore_last_updated": null, "id": "4b8d1102-8623-43c2-8986-c63d96cfcac4", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "KML", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "KML (WMS - GeoServer)", "language": "", "created": "2012-10-17T21:29:26.023797", "url": "http://data.wien.gv.at/daten/geoserver/ows?version=1.3.0&service=WMS&request=GetMap&crs=EPSG:4326&bbox=48.10,16.16,48.34,16.59&width=1&height=1&layers=ogdwien:GRUENFREIFLOGD,ogdwien:GRUENGEWOGD&styles=&format=application/vnd.google-earth.kml+xml", "characterset": "", "webstore_url": "", "last_modified": null, "position": 2, "revision_id": "ef9f497d-8927-40d7-b9de-18008d3b86fd", "resource_type": "api"}, {"resource_group_id": "30b7b21d-71a9-43d8-ac41-c205012aba93", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-09-30T16:13:33.765277", "webstore_last_updated": null, "id": "fa746bbb-6043-4c7b-92c4-206af1c08781", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "rss+xml", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "GeoRSS (WMS - GeoServer)", "language": "", "created": "2012-10-17T21:29:26.023804", "url": "http://data.wien.gv.at/daten/geoserver/ows?version=1.3.0&service=WMS&request=GetMap&crs=EPSG:4326&bbox=48.10,16.16,48.34,16.59&width=1&height=1&layers=ogdwien:GRUENFREIFLOGD,ogdwien:GRUENGEWOGD&styles=&format=application/rss+xml", "characterset": "", "webstore_url": "", "last_modified": null, "position": 3, "revision_id": "d8b92b9b-9202-4b3c-bdd1-61ebfa318cd2", "resource_type": "api"}, {"resource_group_id": "30b7b21d-71a9-43d8-ac41-c205012aba93", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-06T19:06:47.389851", "webstore_last_updated": null, "id": "919715d1-fa36-4e30-ae3a-dd3baa55859e", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "CSV - Freifl\u00e4chen", "language": "", "created": "2012-10-17T21:29:26.023809", "url": "http://data.wien.gv.at/daten/geoserver/ows?service=WFS&request=GetFeature&version=1.1.0&typeName=ogdwien:GRUENFREIFLOGD&srsName=EPSG:4326&outputFormat=csv", "characterset": "", "webstore_url": "", "last_modified": null, "position": 4, "revision_id": "ef9f497d-8927-40d7-b9de-18008d3b86fd", "resource_type": "api"}, {"resource_group_id": "30b7b21d-71a9-43d8-ac41-c205012aba93", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-06T19:06:47.389851", "webstore_last_updated": null, "id": "4a44b800-b440-4f2b-ade9-9f8481ff1a28", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "CSV - Gew\u00e4sser", "language": "", "created": "2012-10-17T21:29:26.023815", "url": "http://data.wien.gv.at/daten/geoserver/ows?service=WFS&request=GetFeature&version=1.1.0&typeName=ogdwien:GRUENGEWOGD&srsName=EPSG:4326&outputFormat=csv", "characterset": "", "webstore_url": "", "last_modified": null, "position": 5, "revision_id": "ef9f497d-8927-40d7-b9de-18008d3b86fd", "resource_type": "api"}, {"resource_group_id": "30b7b21d-71a9-43d8-ac41-c205012aba93", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-06T19:06:47.389851", "webstore_last_updated": null, "id": "9476604b-d277-4c7f-bef1-8cc2acdb260c", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "shp", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "ESRI Shapefile (WFS)", "language": "", "created": "2012-10-17T21:29:26.023820", "url": "http://data.wien.gv.at/daten/geoserver/ows?service=WFS&request=GetFeature&version=1.1.0&typeName=ogdwien:GRUENFREIFLOGD,ogdwien:GRUENGEWOGD&srsName=EPSG:4326&outputFormat=shape-zip", "characterset": "", "webstore_url": "", "last_modified": null, "position": 6, "revision_id": "ef9f497d-8927-40d7-b9de-18008d3b86fd", "resource_type": "api"}], "num_resources": 7, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "grun", "name": "grun", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:12:45.618198", "state": "active", "id": "3c7b9fd5-f402-484f-9f19-010af575264e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "grungurtel", "name": "grungurtel", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:12:45.618198", "state": "active", "id": "c910a325-b7fb-48e3-8317-a22a61dcd8c2"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "grunkeil", "name": "grunkeil", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:12:45.618198", "state": "active", "id": "ef86d5cc-3364-43fc-94d3-1d8ed219b4a2"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "grunraum", "name": "grunraum", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:12:45.618198", "state": "active", "id": "c0de22c8-1872-462e-84fe-36746044c12f"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "schutzgebiete", "name": "schutzgebiete", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:12:45.618198", "state": "active", "id": "9a22059a-c13b-4614-b251-80d09da3e58b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "stadtentwicklung", "name": "stadtentwicklung", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:12:45.618198", "state": "active", "id": "f5ba72e4-4719-4da7-a636-038957725178"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "umweltschutz", "name": "umweltschutz", "revision_timestamp": "2013-04-03T11:12:45.618198", "state": "active", "id": "c8284816-9218-400a-9c39-a938ad25fe40"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 7, "name": "wienergruenguertel", "isopen": true, "url": "", "notes": "\u00dcbersicht \u00fcber die bestehenden und widmungsm\u00e4\u00dfig gesicherten Gr\u00fcngebiete Wiens.", "owner_org": null, "extras": [{"key": "attribute_description", "value": "1: Bisamberg - S\u00fcdliches Weinviertel\r\n2: Kulturlandschaft Marchfeld\r\n3: Donauraum-Nationalpark Donauauen\r\n4: Terrassenlandschaft im S\u00fcden von Wien\r\n5: Wienerwald\r\n99: Gr\u00fcnfl\u00e4chen kleiner als 1 ha\r\n0: wichtige stadtgliedernde Gr\u00fcnz\u00fcge und Gr\u00fcnverbindungen, Parkanlagen teilweise inklusive Geb\u00e4ude, Stadtg\u00e4rten, historische Gartenanlagen, Sportanlagen, Friedh\u00f6fe", "__extras": {"revision_id": "7ea3d88d-5e07-4fb1-9445-42588098fc85", "package_id": "10c7b88b-a708-4e17-a7ef-2c1ce0590377"}}, {"key": "begin_datetime", "value": "Stand 01.05.2006", "__extras": {"revision_id": "7ea3d88d-5e07-4fb1-9445-42588098fc85", "package_id": "10c7b88b-a708-4e17-a7ef-2c1ce0590377"}}, {"key": "categorization", "value": "[\"geographie-und-planung\"]", "__extras": {"revision_id": "ef9f497d-8927-40d7-b9de-18008d3b86fd", "package_id": "10c7b88b-a708-4e17-a7ef-2c1ce0590377"}}, {"key": "en_title_and_desc", "value": "", "__extras": {"package_id": "10c7b88b-a708-4e17-a7ef-2c1ce0590377", "revision_id": "7ea3d88d-5e07-4fb1-9445-42588098fc85"}}, {"key": "end_datetime", "value": "", "__extras": {"package_id": "10c7b88b-a708-4e17-a7ef-2c1ce0590377", "revision_id": "7ea3d88d-5e07-4fb1-9445-42588098fc85"}}, {"key": "eu_country", "value": "AT", "__extras": {"package_id": "10c7b88b-a708-4e17-a7ef-2c1ce0590377", "revision_id": "7ea3d88d-5e07-4fb1-9445-42588098fc85"}}, {"key": "geographic_bbox", "value": "", "__extras": {"revision_id": "7ea3d88d-5e07-4fb1-9445-42588098fc85", "package_id": "10c7b88b-a708-4e17-a7ef-2c1ce0590377"}}, {"key": "geographic_toponym", "value": "", "__extras": {"package_id": "10c7b88b-a708-4e17-a7ef-2c1ce0590377", "revision_id": "7ea3d88d-5e07-4fb1-9445-42588098fc85"}}, {"key": "harvest_catalogue_name", "value": "data.gv.at - offene Daten \u00d6sterreichs", "__extras": {"revision_id": "7ea3d88d-5e07-4fb1-9445-42588098fc85", "package_id": "10c7b88b-a708-4e17-a7ef-2c1ce0590377"}}, {"key": "harvest_catalogue_url", "value": "http://www.data.gv.at/katalog", "__extras": {"package_id": "10c7b88b-a708-4e17-a7ef-2c1ce0590377", "revision_id": "7ea3d88d-5e07-4fb1-9445-42588098fc85"}}, {"key": "harvest_dataset_url", "value": "http://www.data.gv.at/datensatz/?id=10c7b88b-a708-4e17-a7ef-2c1ce0590377", "__extras": {"package_id": "10c7b88b-a708-4e17-a7ef-2c1ce0590377", "revision_id": "5869ff1a-86d1-457f-a9bd-a3cfa01ad969"}}, {"key": "license_citation", "value": "", "__extras": {"revision_id": "7ea3d88d-5e07-4fb1-9445-42588098fc85", "package_id": "10c7b88b-a708-4e17-a7ef-2c1ce0590377"}}, {"key": "lineage_quality", "value": "Der urspr\u00fcngliche Datenbestand Gr\u00fcng\u00fcrtel Wien entstand aus der Digitalisierung des vom Gemeinderat am 29.11.1995 beschlossenen Planes \"Gr\u00fcng\u00fcrtel Wien 1995\" im Ma\u00dfstab 1:10000. Im Jahre 2005 fand eine vollst\u00e4ndige Aktualisierung des Datensatzes statt. Eine geometrische Pr\u00e4zisierung erfolgte im Digitalisierungsma\u00dfstab 1:2000 im Jahr 2006.", "__extras": {"revision_id": "7ea3d88d-5e07-4fb1-9445-42588098fc85", "package_id": "10c7b88b-a708-4e17-a7ef-2c1ce0590377"}}, {"key": "maintainer_link", "value": "", "__extras": {"revision_id": "7ea3d88d-5e07-4fb1-9445-42588098fc85", "package_id": "10c7b88b-a708-4e17-a7ef-2c1ce0590377"}}, {"key": "metadata_identifier", "value": "10c7b88b-a708-4e17-a7ef-2c1ce0590377", "__extras": {"revision_id": "7ea3d88d-5e07-4fb1-9445-42588098fc85", "package_id": "10c7b88b-a708-4e17-a7ef-2c1ce0590377"}}, {"key": "metadata_linkage", "value": "", "__extras": {"revision_id": "ef9f497d-8927-40d7-b9de-18008d3b86fd", "package_id": "10c7b88b-a708-4e17-a7ef-2c1ce0590377"}}, {"key": "metadata_modified", "value": "2013-09-27 12:21:48.550432", "__extras": {"package_id": "10c7b88b-a708-4e17-a7ef-2c1ce0590377", "revision_id": "d8b92b9b-9202-4b3c-bdd1-61ebfa318cd2"}}, {"key": "publisher", "value": "Stadt Wien", "__extras": {"revision_id": "7ea3d88d-5e07-4fb1-9445-42588098fc85", "package_id": "10c7b88b-a708-4e17-a7ef-2c1ce0590377"}}, {"key": "publishing_date", "value": "", "__extras": {"revision_id": "ef9f497d-8927-40d7-b9de-18008d3b86fd", "package_id": "10c7b88b-a708-4e17-a7ef-2c1ce0590377"}}, {"key": "schema_characterset", "value": "utf8", "__extras": {"package_id": "10c7b88b-a708-4e17-a7ef-2c1ce0590377", "revision_id": "7ea3d88d-5e07-4fb1-9445-42588098fc85"}}, {"key": "schema_language", "value": "ger", "__extras": {"revision_id": "7ea3d88d-5e07-4fb1-9445-42588098fc85", "package_id": "10c7b88b-a708-4e17-a7ef-2c1ce0590377"}}, {"key": "schema_name", "value": "OGD Austria Metadata 2.1", "__extras": {"revision_id": "7ea3d88d-5e07-4fb1-9445-42588098fc85", "package_id": "10c7b88b-a708-4e17-a7ef-2c1ce0590377"}}, {"key": "update_frequency", "value": "notPlanned", "__extras": {"revision_id": "7ea3d88d-5e07-4fb1-9445-42588098fc85", "package_id": "10c7b88b-a708-4e17-a7ef-2c1ce0590377"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Wiener Gr\u00fcng\u00fcrtel", "revision_id": "ef9f497d-8927-40d7-b9de-18008d3b86fd"}