{"license_title": "License Not Specified", "maintainer": "", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-09-22T21:08:45.480594", "id": "9043f14c-c149-44a4-babf-644a848afb6e", "metadata_created": "2013-09-19T19:33:35.123229", "metadata_modified": "2013-09-22T21:08:45.480594", "author": "", "author_email": "", "state": "active", "version": null, "license_id": "notspecified", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "96195339-6547-4335-8706-07215d957834", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-09-19T19:35:00.364184", "webstore_last_updated": null, "id": "f31961bc-b16b-46e3-89c7-8fc04476c4f0", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "( K\u00f6z\u00f6ns\u00e9gszolg\u00e1lati iroda, Hullad\u00e9kgy\u0171jt\u0151 udvarok, Hullad\u00e9kgy\u0171jt\u0151 szigetek ;\r\nTeljes lista a lap alj\u00e1n l\u00e9v\u0151 linken - PDF )", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-09-19T19:35:00.398992", "url": "http://www.fkf.hu/portal/page/portal/fkf/Google_terkep", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "be7a9dcb-ee4b-4fdc-9208-749a48faf5f1", "resource_type": "api"}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Budapest", "name": "Budapest", "revision_timestamp": "2013-09-19T19:33:35.123229", "state": "active", "id": "cc6ba1e6-6a86-4e24-87d5-d6c5b618b237"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "FKF", "name": "FKF", "revision_timestamp": "2013-09-19T19:33:35.123229", "state": "active", "id": "eeda9482-9856-4623-8f30-0bdfb9bf722a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Hullad\u00e9k", "name": "Hullad\u00e9k", "revision_timestamp": "2013-09-19T19:33:35.123229", "state": "active", "id": "fa353d33-266b-4413-8486-1da809c52e4e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Recycling", "name": "Recycling", "revision_timestamp": "2013-09-19T19:33:35.123229", "state": "active", "id": "fba74796-cd19-4759-b369-3e114045f06a"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "33b49acf-2180-4a3f-be16-5b955b2978ad", "description": "K\u00f6rnyezet, k\u00f6rnyezetv\u00e9delem", "name": "kornyezet-environment", "title": "K\u00f6rnyezet [ Environment]"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 4, "name": "fkf-szelektiv-hulladekgyujto-helyek-budapest-recycling-in-budapest", "isopen": false, "url": null, "notes": "\"Szelekt\u00edv hullad\u00e9kgy\u0171jt\u0151 szigetek\r\nBudapest ter\u00fclet\u00e9n k\u00f6zel kilensz\u00e1z szelekt\u00edv gy\u0171jt\u0151sziget tal\u00e1lhat\u00f3. A tart\u00e1lyokba az al\u00e1bbi\r\n\u00f6tf\u00e9le \u00fajrahasznos\u00edthat\u00f3 csomagol\u00e1si hullad\u00e9kfajt\u00e1k bedob\u00e1s\u00e1ra van lehet\u0151s\u00e9g:\r\n\u2022 pap\u00edr \u2013 k\u00e9k sz\u00edn\u0171 kont\u00e9nerben\r\n\u2022 m\u0171anyag (\u00e9s f\u00e9m) \u2013 s\u00e1rga sz\u00edn\u0171 kont\u00e9nerben\r\n\u2022 f\u00e9mdoboz (\u00e9s m\u0171anyag) \u2013 sz\u00fcrke sz\u00edn\u0171 kont\u00e9nerben\r\n\u2022 feh\u00e9r \u00fcveg \u2013 feh\u00e9r sz\u00edn\u0171 kont\u00e9nerben\r\n\u2022 sz\u00ednes \u00fcveg \u2013 z\u00f6ld sz\u00edn\u0171 kont\u00e9nerben.\"\r\n", "owner_org": null, "extras": [], "title": "FKF: Szelekt\u00edv hullad\u00e9kgy\u0171jt\u0151 helyek Budapest / Recycling in Budapest", "revision_id": "47325f48-f68b-41b4-b1a6-c3b1a34f98b9"}