{"license_title": "License Not Specified", "maintainer": "", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-09-22T21:05:13.238255", "id": "dcf5227f-5bcc-4da6-a31a-977b1beb8936", "metadata_created": "2013-09-22T21:04:33.643720", "metadata_modified": "2013-09-22T21:05:13.238255", "author": "", "author_email": "", "state": "active", "version": null, "license_id": "notspecified", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "1602f3d5-ca4b-407d-afd1-18db157d8bc6", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-09-22T21:04:53.289177", "webstore_last_updated": null, "id": "c3a8d232-5840-478f-afd9-9a3a4e2e2944", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "XLS", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-09-22T21:04:53.332562", "url": "http://nav.gov.hu/nav/adatbazisok/benemjelentett", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "540d1e77-27dd-497a-8d4c-9eb1348693ce", "resource_type": "api"}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "illegal workers", "name": "illegal workers", "revision_timestamp": "2013-09-22T21:04:33.643720", "state": "active", "id": "1437c489-7008-4efb-850b-5bc35660317b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "nav", "name": "nav", "revision_timestamp": "2013-09-22T21:04:33.643720", "state": "active", "id": "2c763a24-15af-4c2f-a5d7-143b166dea16"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "tax", "name": "tax", "revision_timestamp": "2013-09-22T21:04:33.643720", "state": "active", "id": "8c3142da-045c-457e-a723-dbc48437cb02"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "6c5a50af-db65-42c7-a274-caa74c420dbe", "description": "Nemzeti Ad\u00f3 \u00e9s V\u00e1mhivatal\r\nNational Tax and Customs Administration of Hungary (NTCA). http://en.nav.gov.hu/\r\n\r\n", "name": "nav-gov-hu-tax", "title": "Nav.gov.hu[TAX]"}], "organization": null, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "nav-be-nem-jelentett-alkalmazottat-foglalkoztatok-employing-illegal-workers", "isopen": false, "url": null, "notes": "\"Az ad\u00f3z\u00e1s rendj\u00e9r\u0151l sz\u00f3l\u00f3 2003. \u00e9vi XCII. t\u00f6rv\u00e9ny 55.\u00a7 (6) bekezd\u00e9se alapj\u00e1n: \r\n \r\nAz \u00e1llami ad\u00f3hat\u00f3s\u00e1g a munka\u00fcgyi kapcsolatok rendezetts\u00e9ge t\u00f6rv\u00e9nyi felt\u00e9teleinek m\u00e1s szervek elj\u00e1r\u00e1s\u00e1ban t\u00f6rt\u00e9n\u0151 felhaszn\u00e1l\u00e1sa c\u00e9lj\u00e1b\u00f3l a honlapj\u00e1n folyamatosan nyilv\u00e1noss\u00e1gra hozza azoknak az ad\u00f3z\u00f3knak a nev\u00e9t, sz\u00e9khely\u00e9t, ad\u00f3sz\u00e1m\u00e1t (ad\u00f3sz\u00e1mmal nem rendelkez\u0151 term\u00e9szetes szem\u00e9ly foglalkoztat\u00f3 nev\u00e9t, lakc\u00edm\u00e9t, ad\u00f3azonos\u00edt\u00f3 jel\u00e9t), akik (amelyek) tekintet\u00e9ben joger\u0151s \u00e9s v\u00e9grehajthat\u00f3 k\u00f6zigazgat\u00e1si vagy b\u00edr\u00f3s\u00e1gi hat\u00e1rozat meg\u00e1llap\u00edtotta, hogy nem tettek eleget az \u00c1ht. 15. \u00a7 (5) bekezd\u00e9s a) pontj\u00e1ban foglalt k\u00f6telezetts\u00e9g\u00fcknek, kiv\u00e9ve, ha a munk\u00e1ltat\u00f3 az \u00c1ht. 15. \u00a7 (8) bekezd\u00e9s\u00e9ben foglalt felt\u00e9telnek megfelel. Az ad\u00f3hat\u00f3s\u00e1g a honlapj\u00e1n ezen ad\u00f3z\u00f3k nev\u00e9nek (sz\u00e9khely\u00e9nek, ad\u00f3sz\u00e1m\u00e1nak) felt\u00fcntet\u00e9se mellett a jogs\u00e9rt\u00e9st meg\u00e1llap\u00edt\u00f3 hat\u00e1rozat kelt\u00e9t \u00e9s v\u00e9grehajthat\u00f3v\u00e1 v\u00e1l\u00e1s\u00e1nak napj\u00e1t nyilv\u00e1noss\u00e1gra hozza. Ha az ad\u00f3hat\u00f3s\u00e1g hat\u00e1rozat\u00e1nak b\u00edr\u00f3s\u00e1gi fel\u00fclvizsg\u00e1lata ir\u00e1nt keresetet ind\u00edtottak, az adatok k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel\u00e9re a b\u00edr\u00f3s\u00e1g joger\u0151s \u00e9s v\u00e9grehajthat\u00f3 hat\u00e1rozata alapj\u00e1n ker\u00fcl sor.\r\nAz ad\u00f3hat\u00f3s\u00e1g a honlapj\u00e1n k\u00f6zz\u00e9tett ad\u00f3z\u00f3k adatait - felt\u00e9ve, hogy a k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel alapj\u00e1ul szolg\u00e1l\u00f3 jogs\u00e9rt\u00e9st az ad\u00f3z\u00f3 ism\u00e9telten nem k\u00f6vette el - a k\u00f6zz\u00e9t\u00e9telt\u0151l sz\u00e1m\u00edtott k\u00e9t \u00e9v eltelt\u00e9vel t\u00f6rli. \"\r\n", "owner_org": null, "extras": [], "title": "NAV: Be nem jelentett alkalmazottat foglalkoztat\u00f3k  /  employing illegal workers", "revision_id": "168e9822-6a4d-4b60-b4f2-b9b669faf4fb"}