{"maintainer": "", "relationships_as_object": [], "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-03-15T10:32:46.415828", "id": "70059b03-80be-4215-a5dd-006e8738f60d", "metadata_created": "2013-03-15T10:32:46.415828", "metadata_modified": "2013-03-15T10:33:23.633078", "author": "Minist\u00e8re de la culture et de la communication", "author_email": "", "state": "active", "version": "", "license_id": "fr-lo", "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "d43f31d0-2c36-45c1-8524-65a80a7ad8b9", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-03-15T10:33:23.633078", "webstore_last_updated": null, "owner": "samgta", "id": "d59dd7d5-187c-4e4c-85d1-dc2b236995da", "size": "16139", "cache_url_updated": "2013-03-15T11:32:42", "state": "active", "hash": "md5:1ef0821646de2d5b5166eedfd46858c6", "description": "", "format": "ods", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "2013-03-15T103154/fondsstrat_2012_section3.ods", "created": "2013-03-15T11:32:46.484444", "url": "http://www.nosdonnees.fr/fr/storage/f/2013-03-15T103154/fondsstrat_2012_section3.ods", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-03-15T11:32:42", "position": 0, "revision_id": "6c3551b0-82f0-480f-9a63-1e56969bb986", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "d43f31d0-2c36-45c1-8524-65a80a7ad8b9", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-03-15T10:33:23.633078", "webstore_last_updated": null, "owner": "samgta", "id": "7db1368f-d59d-4f3e-9318-bcfc60ce0bbc", "size": "1754", "cache_url_updated": "2013-03-15T11:33:09", "state": "active", "hash": "md5:420f1ef3f52679690ede5efad9f0b5c0", "description": "", "format": "csv", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "2013-03-15T103218/fondsstrat_2012_section3.csv", "created": "2013-03-15T11:33:23.662872", "url": "http://www.nosdonnees.fr/fr/storage/f/2013-03-15T103218/fondsstrat_2012_section3.csv", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-03-15T11:33:09", "position": 1, "revision_id": "6c3551b0-82f0-480f-9a63-1e56969bb986", "resource_type": "file.upload"}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "aides", "name": "aides", "revision_timestamp": "2013-03-15T10:32:46.415828", "state": "active", "id": "00f3a214-4a47-4a49-9a8f-eabf2b63efb9"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "presse", "name": "presse", "revision_timestamp": "2013-03-15T10:32:46.415828", "state": "active", "id": "52bd2e52-abb6-49b8-a036-7a8df94c6516"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "subventions", "name": "subventions", "revision_timestamp": "2013-03-15T10:32:46.415828", "state": "active", "id": "5858879d-8632-4506-92d7-b2c34fcefa77"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"capacity": "public", "description": "Collectons, scrappons et r\u00e9utilisons les donn\u00e9es disponibles  sur les aides \u00e0 la presse \u00e9crite qui repr\u00e9sentent plus d'un milliard d'euros de d\u00e9penses publiques par an", "created": "2013-02-23T12:29:42.558694", "title": "Aides \u00e0 la presse ecrite", "name": "aides-la-presse-ecrite", "state": "active", "image_url": "http://www.egaliteetreconciliation.fr/local/cache-vignettes/L186xH185/arton16574-67869.jpg", "revision_id": "375b0d0c-4427-4225-bf93-f8fe09be50ed", "type": "group", "id": "88f78adf-8dcc-45be-84d2-0e07446c0752", "approval_status": "approved"}], "relationships_as_subject": [], "name": "3e-section-developpement-du-lectorat-de-la-presse", "isopen": true, "url": "http://www.data.gouv.fr/DataSet/571919?xtmc=&xtcr=3", "notes": "", "license_title": "Licence Ouverte (LO)", "extras": [], "license_url": "http://www.data.gouv.fr/Licence-Ouverte-Open-Licence", "title": "3e section \"d\u00e9veloppement du lectorat de la presse\" du fonds strat\u00e9gique pour le d\u00e9veloppement de la presse", "revision_id": "3dad36a0-a4d9-49d8-af3b-d49fd2353942"}