{"maintainer": "", "relationships_as_object": [], "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-03-15T10:41:14.656307", "id": "67684e59-9306-40d8-a44c-280d70f9a2f2", "metadata_created": "2013-03-15T10:41:14.656307", "metadata_modified": "2013-03-15T10:41:14.656307", "author": "Minist\u00e8re de la culture et de la communication", "author_email": "", "state": "active", "version": "", "license_id": "fr-lo", "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "e4d9ae84-0a6d-497c-9474-6a839060d289", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-03-15T10:41:14.656307", "webstore_last_updated": null, "owner": "samgta", "id": "70559327-58e7-4b0b-8970-e78e61ef29e8", "size": "706", "cache_url_updated": "2013-03-15T11:40:52", "state": "active", "hash": "md5:45e7fb5547e38fa79a652625542f5580", "description": "", "format": "csv", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "2013-03-15T104002/fondsstrat_2012_petitesannonces.csv", "created": "2013-03-15T11:41:14.701316", "url": "http://www.nosdonnees.fr/fr/storage/f/2013-03-15T104002/fondsstrat_2012_petitesannonces.csv", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-03-15T11:40:52", "position": 0, "revision_id": "bbb2df85-17aa-44bb-ac46-df2df541e289", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "e4d9ae84-0a6d-497c-9474-6a839060d289", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-03-15T10:41:14.656307", "webstore_last_updated": null, "owner": "samgta", "id": "69fe7a72-5e63-4512-824c-61064b135494", "size": "14548", "cache_url_updated": "2013-03-15T11:41:06", "state": "active", "hash": "md5:f5cfa8385ba274ef6994bf737edd14a9", "description": "", "format": "ods", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "2013-03-15T104014/fondsstrat_2012_petitesannonces.ods", "created": "2013-03-15T11:41:14.701334", "url": "http://www.nosdonnees.fr/fr/storage/f/2013-03-15T104014/fondsstrat_2012_petitesannonces.ods", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-03-15T11:41:06", "position": 1, "revision_id": "bbb2df85-17aa-44bb-ac46-df2df541e289", "resource_type": "file.upload"}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "aides", "name": "aides", "revision_timestamp": "2013-03-15T10:41:14.656307", "state": "active", "id": "00f3a214-4a47-4a49-9a8f-eabf2b63efb9"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "presse", "name": "presse", "revision_timestamp": "2013-03-15T10:41:14.656307", "state": "active", "id": "52bd2e52-abb6-49b8-a036-7a8df94c6516"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "subventions", "name": "subventions", "revision_timestamp": "2013-03-15T10:41:14.656307", "state": "active", "id": "5858879d-8632-4506-92d7-b2c34fcefa77"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"capacity": "public", "description": "Collectons, scrappons et r\u00e9utilisons les donn\u00e9es disponibles  sur les aides \u00e0 la presse \u00e9crite qui repr\u00e9sentent plus d'un milliard d'euros de d\u00e9penses publiques par an", "created": "2013-02-23T12:29:42.558694", "title": "Aides \u00e0 la presse ecrite", "name": "aides-la-presse-ecrite", "state": "active", "image_url": "http://www.egaliteetreconciliation.fr/local/cache-vignettes/L186xH185/arton16574-67869.jpg", "revision_id": "375b0d0c-4427-4225-bf93-f8fe09be50ed", "type": "group", "id": "88f78adf-8dcc-45be-84d2-0e07446c0752", "approval_status": "approved"}], "relationships_as_subject": [], "name": "aide-aux-quotidiens-locaux-faibles-ressources-de-petites-annonces-en-2012", "isopen": true, "url": "http://www.data.gouv.fr/DataSet/571923?xtmc=Direction%20g%C3%A9n%C3%A9rale%20des%20m%C3%A9dias%20et%20des%20industries%20culturelles&xtcr=1", "notes": "", "license_title": "Licence Ouverte (LO)", "extras": [], "license_url": "http://www.data.gouv.fr/Licence-Ouverte-Open-Licence", "title": "Aide aux quotidiens locaux \u00e0 faibles ressources de petites annonces en 2012", "revision_id": "bbb2df85-17aa-44bb-ac46-df2df541e289"}