{"maintainer": "", "relationships_as_object": [], "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-03-15T10:39:37.628402", "id": "b55ad42d-0efb-404e-bfa4-144e6f5270e1", "metadata_created": "2013-03-15T10:39:37.628402", "metadata_modified": "2013-03-15T10:39:37.628402", "author": "", "author_email": "", "state": "active", "version": "", "license_id": "fr-lo", "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "67c8139b-8921-4c60-999a-9fe908757fa2", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-03-15T10:39:37.628402", "webstore_last_updated": null, "owner": "samgta", "id": "6df175e4-7adf-4cb1-9102-031e4c54d18f", "size": "17462", "cache_url_updated": "2013-03-15T11:39:10", "state": "active", "hash": "md5:dd6bf987cca8b2f94fb475fd78a9e228", "description": "", "format": "ods", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "2013-03-15T103821/fondsstrat_2012_pressehebdoRegionale.ods", "created": "2013-03-15T11:39:37.654910", "url": "http://www.nosdonnees.fr/fr/storage/f/2013-03-15T103821/fondsstrat_2012_pressehebdoRegionale.ods", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-03-15T11:39:10", "position": 0, "revision_id": "4d7b0abb-10a7-4f0d-b521-40d8095535f5", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "67c8139b-8921-4c60-999a-9fe908757fa2", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-03-15T10:39:37.628402", "webstore_last_updated": null, "owner": "samgta", "id": "9a45371f-b167-4c54-b822-2d2b58de026d", "size": "7182", "cache_url_updated": "2013-03-15T11:39:23", "state": "active", "hash": "md5:906185eb0997e795ed2e779de95dc8fa", "description": "", "format": "csv", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "2013-03-15T103834/fondsstrat_2012_pressehebdoRegionale.csv", "created": "2013-03-15T11:39:37.654926", "url": "http://www.nosdonnees.fr/fr/storage/f/2013-03-15T103834/fondsstrat_2012_pressehebdoRegionale.csv", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-03-15T11:39:23", "position": 1, "revision_id": "4d7b0abb-10a7-4f0d-b521-40d8095535f5", "resource_type": "file.upload"}], "tags": [], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"capacity": "public", "description": "Collectons, scrappons et r\u00e9utilisons les donn\u00e9es disponibles  sur les aides \u00e0 la presse \u00e9crite qui repr\u00e9sentent plus d'un milliard d'euros de d\u00e9penses publiques par an", "created": "2013-02-23T12:29:42.558694", "title": "Aides \u00e0 la presse ecrite", "name": "aides-la-presse-ecrite", "state": "active", "image_url": "http://www.egaliteetreconciliation.fr/local/cache-vignettes/L186xH185/arton16574-67869.jpg", "revision_id": "375b0d0c-4427-4225-bf93-f8fe09be50ed", "type": "group", "id": "88f78adf-8dcc-45be-84d2-0e07446c0752", "approval_status": "approved"}], "relationships_as_subject": [], "name": "aide-la-presse-hebdomadaire-r-gionale-en-2012", "isopen": true, "url": "http://www.data.gouv.fr/DataSet/571913?xtmc=Direction%20g%C3%A9n%C3%A9rale%20des%20m%C3%A9dias%20et%20des%20industries%20culturelles&xtcr=2", "notes": "", "license_title": "Licence Ouverte (LO)", "extras": [], "license_url": "http://www.data.gouv.fr/Licence-Ouverte-Open-Licence", "title": "Aide \u00e0 la presse hebdomadaire r\u00e9gionale en 2012", "revision_id": "4d7b0abb-10a7-4f0d-b521-40d8095535f5"}