{"maintainer": null, "relationships_as_object": [], "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:16.509519", "id": "284001a4-a976-4e08-a9b0-39d0a67977ce", "metadata_created": "2013-02-22T12:09:16.509519", "metadata_modified": "2013-02-22T12:09:16.509519", "author": "DGCL Minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cada", "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "8a6c76d0-9d00-4cee-b6d4-2e86fa83710b", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:16.509519", "webstore_last_updated": null, "id": "6142f945-4f66-4b53-a36c-dc9e39efe788", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "d\u00e9veloppement de l'intercommunalit\u00e9", "format": "xls", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-22T13:09:16.540079", "url": "http://www.banatic.interieur.gouv.fr/Banatic2/php/ba-France.php", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "13dc85ca-4a1c-4422-adab-f356512571c9", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "8a6c76d0-9d00-4cee-b6d4-2e86fa83710b", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:16.509519", "webstore_last_updated": null, "id": "5c7a2a17-e793-453f-af64-d79faa11ba92", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "donn\u00e9es par r\u00e9gions et d\u00e9partements", "format": "xls", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-22T13:09:16.540094", "url": "http://www.banatic.interieur.gouv.fr/Banatic2/php/ba-Region.php", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "13dc85ca-4a1c-4422-adab-f356512571c9", "resource_type": null}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "communes", "name": "communes", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:16.509519", "state": "active", "id": "00c4ef81-a5b5-4438-94e0-bc6724a74def"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "intercommunalit\u00e9", "name": "intercommunalit\u00e9", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:16.509519", "state": "active", "id": "40e1988b-2a0d-442d-83c2-0511d46cd49a"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "relationships_as_subject": [], "name": "banatic-base-nationale-sur-lintercommunalit", "isopen": false, "url": "http://www.banatic.interieur.gouv.fr/Banatic2/", "notes": "Base de la DGCL du minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur sur l'intercommunalit\u00e9", "license_title": "cada", "extras": [], "title": "Banatic base nationale sur l'intercommunalit\u00e9", "revision_id": "13dc85ca-4a1c-4422-adab-f356512571c9"}