{"maintainer": null, "relationships_as_object": [], "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:52.932671", "id": "029c4a83-d4aa-4231-b57d-84c044f1eaf4", "metadata_created": "2013-02-22T12:09:52.932671", "metadata_modified": "2013-02-22T12:09:52.932671", "author": "Minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur, CESER de France, Wikipedia", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cada", "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "def8ed30-49ba-49e4-88fe-c0392c2c470a", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:52.932671", "webstore_last_updated": null, "id": "b936d72a-f15d-43bb-ba82-71bff0f08d3d", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "une ligne par conseil r\u00e9gional", "format": "csv/utf8", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-22T13:09:52.979442", "url": "http://www.nosdonnees.fr/wiki/images/uploads/20130116_indemnit\u00e9s_conseils_r\u00e9gionaux.csv", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "d2a24c7d-8c3e-4bc4-88e8-61ae83c1a6a2", "resource_type": null}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "budget", "name": "budget", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:52.932671", "state": "active", "id": "287206bb-e63e-4462-b9c8-bb561ef852ae"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "fonction", "name": "fonction", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:52.932671", "state": "active", "id": "ffdd24ea-bbc7-4789-8633-7d4709e60a6a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "indemnites", "name": "indemnites", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:52.932671", "state": "active", "id": "1f955586-3f78-4da6-a7c2-bda9c59b668e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "r\u00e9gion", "name": "r\u00e9gion", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:52.932671", "state": "active", "id": "9048286f-8882-4daf-bb46-2facb72c6d32"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "\u00e9lus", "name": "\u00e9lus", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:52.932671", "state": "active", "id": "9137a8a2-0221-4ff0-9940-e920b3620474"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "relationships_as_subject": [], "name": "budget-alloue-par-les-conseils-rgionaux-aux-indemnites-de-fonction-de-ses-membres-ou-ceser-2011", "isopen": false, "url": null, "notes": "Donn\u00e9es issues des r\u00e9ponses aux questions \u00e9crites de Ren\u00e9 Dosi\u00e8re : [http://www.nosdeputes.fr/14/question/QE/4235](http://www.nosdeputes.fr/14/question/QE/4235) [http://www.nosdeputes.fr/14/question/QE/4234](http://www.nosdeputes.fr/14/question/QE/4234)\r\n\r\nDonn\u00e9es des \u00e9lus : CESER de France et wikipedia", "license_title": "cada", "extras": [], "title": "Budget allou\u00e9 par les conseils r\u00e9gionaux aux indemnit\u00e9s de fonction de ses membres ou des membres du CESER en 2011", "revision_id": "d2a24c7d-8c3e-4bc4-88e8-61ae83c1a6a2"}