{"maintainer": null, "relationships_as_object": [], "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:04.175037", "id": "c9b473c0-ce44-48ca-9bca-02a91727a5d9", "metadata_created": "2013-02-22T12:09:04.175037", "metadata_modified": "2013-02-22T12:09:04.175037", "author": "BRGM", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": null, "resources": [], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "communes", "name": "communes", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:04.175037", "state": "active", "id": "00c4ef81-a5b5-4438-94e0-bc6724a74def"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "seismes", "name": "seismes", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:04.175037", "state": "active", "id": "2c600a7e-bf64-4372-a527-c972629e88f3"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "tsunamis", "name": "tsunamis", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:04.175037", "state": "active", "id": "b874eba6-8d39-46c8-942c-939cf329d06b"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "relationships_as_subject": [], "name": "carte-de-la-sismicit-en-france", "isopen": false, "url": "http://www.sisfrance.net/", "notes": "Carte de la sismicit\u00e9 et des tsunamis en france et dans les dom-tom par d\u00e9partements et communes", "license_title": null, "extras": [], "title": "Carte de la sismicit\u00e9 en france", "revision_id": "ce305a75-67dd-4607-966e-bde971efcbb0"}