{"maintainer": "Regards Citoyens", "relationships_as_object": [], "maintainer_email": "contact@regardscitoyens.org", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:48.041080", "id": "fa8f1733-334a-4091-83c9-b9dd26f0738b", "metadata_created": "2013-02-22T12:09:48.041080", "metadata_modified": "2013-02-22T12:09:48.041080", "author": "Gouvernement fran\u00e7ais", "author_email": null, "state": "active", "version": "2012-06-13", "license_id": "odc-odbl", "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "c98058e4-7c61-4e75-93cf-05495552a113", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:48.041080", "webstore_last_updated": null, "id": "eb7ec7a5-e07a-4c16-9706-2fccd5913d41", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Gouvernement Ayrault 2 09/12", "format": "csv", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-22T13:09:48.097301", "url": "http://www.nosdonnees.fr/wiki/images/9/97/20120903_RegardsCitoyens_declaration_dinterets.csv", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "2b36503b-dfa9-43f6-94f7-62ba2149a381", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "c98058e4-7c61-4e75-93cf-05495552a113", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:48.041080", "webstore_last_updated": null, "id": "4da8bc6a-641d-438c-a018-de62ecca58e1", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Gouvernement Ayrault 1 06/12", "format": "csv", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-22T13:09:48.097318", "url": "http://www.nosdonnees.fr/wiki/images/3/35/20120613_RegardsCitoyens_declaration_dinterets.csv", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "2b36503b-dfa9-43f6-94f7-62ba2149a381", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "c98058e4-7c61-4e75-93cf-05495552a113", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:48.041080", "webstore_last_updated": null, "id": "f20622c5-b9f0-4284-89d3-4295a540c07f", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Gouvernement Fillon 3 04/11", "format": "csv", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-22T13:09:48.097325", "url": "http://www.nosdonnees.fr/wiki/images/0/04/20110421_RegardsCitoyens_declaration_dinterets.csv", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 2, "revision_id": "2b36503b-dfa9-43f6-94f7-62ba2149a381", "resource_type": null}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "d\u00e9claration", "name": "d\u00e9claration", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:48.041080", "state": "active", "id": "fcf6330e-47e7-4f66-90a3-253bd3de928b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "france", "name": "france", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:48.041080", "state": "active", "id": "81d637f0-e034-4a7e-9c01-9f36f30b36de"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "gouvernement", "name": "gouvernement", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:48.041080", "state": "active", "id": "0f0697a9-20c0-41af-aa53-747b4f69ce96"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "influence", "name": "influence", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:48.041080", "state": "active", "id": "7fb59f4a-563e-45b4-9ecd-4f0101591b89"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "int\u00e9r\u00eat", "name": "int\u00e9r\u00eat", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:48.041080", "state": "active", "id": "f83966b3-1c69-4dca-9fe5-cce075c39511"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "ministre", "name": "ministre", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:48.041080", "state": "active", "id": "5f8c6d12-3d0c-4143-b901-9df74bb8c5d3"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "relationships_as_subject": [], "name": "dclarations-dintrets-des-membres-du-gouvernement-francais", "isopen": true, "url": "http://www.nosdonnees.fr/wiki/index.php/D\u00e9clarations_Int\u00e9rets_des_Ministres", "notes": "Depuis avril 2011, les membres du gouvernement fran\u00e7ais doivent rendre publiques leurs d\u00e9clarations d'int\u00e9r\u00eats sur le site gouvernement.fr\r\n\r\nUn rassemblement et une extration des documents pdf ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9s afin de rendre cette information plus facilement interpr\u00e9table.\r\n\r\nUn .csv donn\u00e9es a \u00e9t\u00e9 fait pour le gouvernement Fillon, un autre pour le gouvernement Ayrault", "license_title": "Open Data Commons Open Database License (ODbL)", "extras": [], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/odc-odbl", "title": "D\u00e9clarations d'int\u00e9r\u00eats des membres du gouvernement fran\u00e7ais", "revision_id": "2b36503b-dfa9-43f6-94f7-62ba2149a381"}