{"maintainer": "", "relationships_as_object": [], "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-02-24T20:12:50.611341", "id": "9ae009b6-efd9-4ddc-a1f5-a47a403ba1cb", "metadata_created": "2013-02-24T20:12:50.611341", "metadata_modified": "2013-02-24T20:12:50.611341", "author": "Observatoire de la presse", "author_email": "", "state": "active", "version": "", "license_id": "notspecified", "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "2c755e8e-fe69-4e1d-8fe1-c24346ad230c", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-02-24T20:12:50.611341", "webstore_last_updated": null, "owner": "pchrzanowski", "id": "d9918509-66d2-4ccd-a3c6-0c357b920c90", "size": "76557", "cache_url_updated": "2013-02-24T21:12:04", "state": "active", "hash": "md5:8b46ec7cad2af8ba3dd1574fa943d56b", "description": "", "format": "csv", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "Diffusion presse grand public chiffres 2012", "created": "2013-02-24T21:12:50.671149", "url": "http://www.nosdonnees.fr/storage/f/2013-02-24T201102/diffusion-presse-grand-public-chiffres-2012.csv", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-02-24T21:12:04", "position": 0, "revision_id": "1bd24d84-cf50-4978-9b08-d7bb5f4ed6cc", "resource_type": "file.upload"}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "diffusion", "name": "diffusion", "revision_timestamp": "2013-02-24T20:12:50.611341", "state": "active", "id": "e923ef0b-858c-470d-9bfd-b018db3117d7"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "presse", "name": "presse", "revision_timestamp": "2013-02-24T20:12:50.611341", "state": "active", "id": "52bd2e52-abb6-49b8-a036-7a8df94c6516"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "tirage", "name": "tirage", "revision_timestamp": "2013-02-24T20:12:50.611341", "state": "active", "id": "70e640c4-9167-46e5-87fe-ae0c1167d884"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "\u00e9conomie", "name": "\u00e9conomie", "revision_timestamp": "2013-02-24T20:12:50.611341", "state": "active", "id": "0816b930-df41-4a17-ad2e-5ac5ddcf600d"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"capacity": "public", "description": "Collectons, scrappons et r\u00e9utilisons les donn\u00e9es disponibles  sur les aides \u00e0 la presse \u00e9crite qui repr\u00e9sentent plus d'un milliard d'euros de d\u00e9penses publiques par an", "created": "2013-02-23T12:29:42.558694", "title": "Aides \u00e0 la presse ecrite", "name": "aides-la-presse-ecrite", "state": "active", "image_url": "http://www.egaliteetreconciliation.fr/local/cache-vignettes/L186xH185/arton16574-67869.jpg", "revision_id": "375b0d0c-4427-4225-bf93-f8fe09be50ed", "type": "group", "id": "88f78adf-8dcc-45be-84d2-0e07446c0752", "approval_status": "approved"}], "relationships_as_subject": [], "name": "diffusion-presse-grand-public", "isopen": false, "url": "http://www.ojd.com", "notes": "Chiffres sur la diffusion de la presse grand public en France", "license_title": "Pas de licence sp\u00e9cifi\u00e9e", "extras": [], "title": "Diffusion presse grand public", "revision_id": "1bd24d84-cf50-4978-9b08-d7bb5f4ed6cc"}