{"maintainer": "", "relationships_as_object": [], "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-02-27T23:08:29.880947", "id": "d9e550ba-f1cc-450c-a458-75809c217d78", "metadata_created": "2013-02-22T12:08:56.608086", "metadata_modified": "2013-02-27T23:08:29.880947", "author": "Minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur", "author_email": "", "state": "active", "version": "", "license_id": "fr-lo", "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "f3083566-e952-49d9-ae55-6ef2b0f87e1f", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-02-27T23:08:29.880947", "webstore_last_updated": null, "id": "89c9e8f8-b19d-4c31-b09d-697dbc4104d7", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "ods", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": "", "name": "", "created": "2013-02-22T13:08:56.645872", "url": "http://www.nosdonnees.fr/wiki/images/2/2e/Cantonales_2011_Elus_T1.ods", "webstore_url": "", "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "c87a02a0-a8bf-4236-912c-18a4deac94db", "resource_type": ""}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "1er_tour", "name": "1er_tour", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:08:56.608086", "state": "active", "id": "87e3ac85-7a9d-4223-95d7-cf575edfbb7f"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "2011", "name": "2011", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:08:56.608086", "state": "active", "id": "25bca7ef-6744-4676-b3a1-2fac82be7661"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "cantonales", "name": "cantonales", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:08:56.608086", "state": "active", "id": "dc5ecc5b-f53e-446b-bc3e-29ced78dd554"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "r\u00e9sultats_\u00e9lectoraux", "name": "r\u00e9sultats_\u00e9lectoraux", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:08:56.608086", "state": "active", "id": "52327c5c-1592-418f-a10f-4ca40348d43e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "\u00e9lections", "name": "\u00e9lections", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:08:56.608086", "state": "active", "id": "6255ae52-1281-4c6a-995e-5cc9a06ceadd"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"capacity": "public", "description": "Limites des circonscriptions, participation, r\u00e9sultats, \u00e9lus, toutes les donn\u00e9es \u00e9lectorales ont vocation \u00e0 rejoindre ce groupe !\r\n[Image CC-BY loisalvar](http://www.flickr.com/photos/loisalvar/6956005400/sizes/q/in/photostream/)", "created": "2013-02-27T23:57:40.485307", "title": "\u00c9lections", "name": "elections", "state": "active", "image_url": "http://farm9.staticflickr.com/8012/6956005400_f2c7ee051a_q.jpg", "revision_id": "974970e9-d989-4ad1-ad7a-20f5f9ef05a3", "type": "group", "id": "c474a576-3581-4c37-8d56-66d8ce961e72", "approval_status": "approved"}], "relationships_as_subject": [], "name": "elus-premier-tour-aux-cantonales-2011", "isopen": true, "url": "", "notes": "\u00c9lus au 1er tour des \u00e9lections cantonales de mars 2011", "license_title": "Licence Ouverte (LO)", "extras": [], "license_url": "http://www.data.gouv.fr/Licence-Ouverte-Open-Licence", "title": "\u00c9lus premier tour aux cantonales 2011", "revision_id": "c87a02a0-a8bf-4236-912c-18a4deac94db"}