{"maintainer": null, "relationships_as_object": [], "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:38.316162", "id": "85bfdeb0-00d1-462b-8bfc-e9ba6ace805f", "metadata_created": "2013-02-22T12:09:38.316162", "metadata_modified": "2013-02-22T12:09:38.316162", "author": "BRGM", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "notspecified", "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "7a389397-ee4a-4ad9-998d-7c61f37ce6d9", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:38.316162", "webstore_last_updated": null, "id": "ffb62e73-46ab-42ed-83c8-a0f8a56446b0", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "\u00e9picentres des s\u00e9ismes en france", "format": "txt", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-22T13:09:38.390904", "url": "http://www.sisfrance.net/export_liste_epicentres.asp", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "7f255527-a6c0-4ec2-9a13-d5537ebe263e", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "7a389397-ee4a-4ad9-998d-7c61f37ce6d9", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:38.316162", "webstore_last_updated": null, "id": "e6831011-9e1e-4f33-954f-4ebe756f8dad", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "\u00e9picentres des s\u00e9ismes aux Antilles fran\u00e7aises et dans l'archipel des Cara\u00efbes", "format": "txt", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-22T13:09:38.390918", "url": "http://www.sisfrance.net/Antilles/export_liste_epicentres.asp", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "7f255527-a6c0-4ec2-9a13-d5537ebe263e", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "7a389397-ee4a-4ad9-998d-7c61f37ce6d9", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:38.316162", "webstore_last_updated": null, "id": "40a20fc9-25d7-4ff3-9265-8270936f6921", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "\u00e9picentres des s\u00e9ismes \u00e0 la R\u00e9union et \u00e0 Mayotte", "format": "txt", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-22T13:09:38.390925", "url": "http://www.sisfrance.net/Reunion/export_liste_epicentres.asp", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 2, "revision_id": "7f255527-a6c0-4ec2-9a13-d5537ebe263e", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "7a389397-ee4a-4ad9-998d-7c61f37ce6d9", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:38.316162", "webstore_last_updated": null, "id": "1e943df7-a3d1-4ce8-ac5e-a9420d4b1cdb", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "\u00e9picentres des s\u00e9ismes en Nouvelle-Cal\u00e9donie et \u00e0 Wallis et Futuna", "format": "txt", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-22T13:09:38.390930", "url": "http://www.sisfrance.net/Caledonie/export_liste_epicentres.asp", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 3, "revision_id": "7f255527-a6c0-4ec2-9a13-d5537ebe263e", "resource_type": null}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "antilles", "name": "antilles", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:38.316162", "state": "active", "id": "f935506a-9ecf-4a35-8bab-505bdc5344b3"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "france", "name": "france", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:38.316162", "state": "active", "id": "81d637f0-e034-4a7e-9c01-9f36f30b36de"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "g\u00e9olocalis\u00e9", "name": "g\u00e9olocalis\u00e9", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:38.316162", "state": "active", "id": "f25e85ce-e99b-4922-b3a4-4bfce39924dd"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "historique", "name": "historique", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:38.316162", "state": "active", "id": "e746bf59-735e-4601-822e-21385b657176"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "mayotte", "name": "mayotte", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:38.316162", "state": "active", "id": "ec34eee5-387c-47f1-9e00-d27da399916e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "nouvelle-cal\u00e9donie", "name": "nouvelle-cal\u00e9donie", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:38.316162", "state": "active", "id": "17a7f644-7f37-4866-bd43-6538eff2a603"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "r\u00e9union", "name": "r\u00e9union", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:38.316162", "state": "active", "id": "5333ce67-092e-4818-aaeb-459e11c7d1f3"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "s\u00e9ismes", "name": "s\u00e9ismes", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:38.316162", "state": "active", "id": "96723079-c084-4212-a66f-2c7d347ef2d2"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "wallis_et_futuna", "name": "wallis_et_futuna", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:38.316162", "state": "active", "id": "5f1294f2-080e-45e5-8706-c13b3931a76e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "\u00e9picentres", "name": "\u00e9picentres", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:38.316162", "state": "active", "id": "269d0cf6-9f0d-4ed6-ae98-11a57fa4fbaf"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "relationships_as_subject": [], "name": "epicentres-des-sismes-en-france", "isopen": false, "url": "http://www.sisfrance.net/", "notes": "\u00c9picentre des s\u00e9ismes ayant eu une incidence en france de 858 \u00e0 2007\r\n\r\nFichier France :\r\nListe des \u00e9picentres de SisFrance/M\u00e9tropole d'intensit\u00e9 \u00e9gale ou sup\u00e9rieure \u00e0 5\r\n\r\nPour les Antilles :\r\nListe des \u00e9picentres de SisFrance/M\u00e9tropole d'intensit\u00e9 \u00e9gale ou sup\u00e9rieure \u00e0 5\r\n\r\nPour la R\u00e9union :\r\nListe des \u00e9picentres de SisFrance/R\u00e9union d'intensit\u00e9 \u00e9gale ou sup\u00e9rieure \u00e0 4\r\n\r\nSource : BRGM, EDF, IRSN, Base de donn\u00e9es nationale de la sismicit\u00e9 historique SisFrance\r\n\r\nPour la Nouvelle-Cal\u00e9donie :\r\nListe des \u00e9picentres de SisFrance/Nouvelle-Cal\u00e9donie d'intensit\u00e9 \u00e9gale ou sup\u00e9rieure \u00e0 4\r\n\r\nSource : BRGM, Base de donn\u00e9es nationale de la sismicit\u00e9 historique SisFrance-Cal\u00e9donie", "license_title": "Pas de licence sp\u00e9cifi\u00e9e", "extras": [], "title": "Epicentres des s\u00e9ismes en france", "revision_id": "7f255527-a6c0-4ec2-9a13-d5537ebe263e"}