{"maintainer": "bboissin", "relationships_as_object": [], "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-02-22T12:08:51.485686", "id": "ddc2496e-cec5-4869-91a7-07505fec2ff2", "metadata_created": "2013-02-22T12:08:51.485686", "metadata_modified": "2013-02-22T12:08:51.485686", "author": "Minist\u00e8re du Budget, des Comptes publics, de la Fonction publique et de la R\u00e9forme de l'\u00c9tat (=> Bercy)", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by", "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "ad91be92-a52a-49ba-ab8c-198b04b5c12d", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-02-22T12:08:51.485686", "webstore_last_updated": null, "id": "6d5eafca-2d23-4068-a133-7d4452c692d7", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "2007 et 2008", "format": "csv", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-22T13:08:51.543371", "url": "http://perso.ens-lyon.fr/benoit.boissinot/upload/jaune-asso-2010.csv", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "7aded3ee-702c-4867-8c82-f290a13d3d3f", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "ad91be92-a52a-49ba-ab8c-198b04b5c12d", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-02-22T12:08:51.485686", "webstore_last_updated": null, "id": "8a3df4b0-12b5-478d-9a9b-bc2223c06a56", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "2007 et 2008", "format": "ods", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-22T13:08:51.543391", "url": "http://perso.ens-lyon.fr/benoit.boissinot/upload/jaune-asso-2010.ods", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "7aded3ee-702c-4867-8c82-f290a13d3d3f", "resource_type": null}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "2007", "name": "2007", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:08:51.485686", "state": "active", "id": "9c384e1d-2365-45f0-ad7a-b84ece8143eb"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "2008", "name": "2008", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:08:51.485686", "state": "active", "id": "0e10460c-48df-4f0a-ac0e-6620d57805a9"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "associations", "name": "associations", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:08:51.485686", "state": "active", "id": "cf87d49f-bd91-45ef-8cc6-1a10cf3a1fea"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "document", "name": "document", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:08:51.485686", "state": "active", "id": "85a1d725-ab5b-4b0f-827f-f7ca83575a96"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "financement", "name": "financement", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:08:51.485686", "state": "active", "id": "9a7bca6d-2016-44a4-ac97-daa96c7129c0"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "\u00e9tat", "name": "\u00e9tat", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:08:51.485686", "state": "active", "id": "67748c1f-7f0d-4132-bf98-faea6116cffa"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "relationships_as_subject": [], "name": "financement-des-associations-par-l-etat", "isopen": true, "url": "http://www.performance-publique.gouv.fr/farandole/2010/jaune.html#resultat", "notes": "Dans les plans de finance, il y a des donn\u00e9es financi\u00e8res notamment sur le financement des associations. Elles se trouvent dans le tome 3 des annexes jaunes.\r\n\r\nUne extraction de ces donn\u00e9es a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9e \u00e0 l'occasion de la pr\u00e9paration de la loi de finance 2010.\r\n\r\nRemarque : Le PDF http://www.performance-publique.budget.gouv.fr/fileadmin/medias/documents/ressources/circulaires/1BLF-07-774_guide.pdf semble montrer la structure des donn\u00e9es en interne.", "license_title": "Creative Commons Attribution", "extras": [], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by", "title": "Financement des associations par l'\u00e9tat", "revision_id": "7aded3ee-702c-4867-8c82-f290a13d3d3f"}