{"maintainer": null, "relationships_as_object": [], "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:53.538183", "id": "8092e46f-fabc-48b2-bc27-d18f9a628b85", "metadata_created": "2013-02-22T12:09:53.538183", "metadata_modified": "2013-02-22T12:09:53.538183", "author": "Minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur, CESER de France", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cada", "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "cd9f75f2-7752-4dea-bc2f-1db73c772096", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:53.538183", "webstore_last_updated": null, "id": "25d0e5cd-3975-4c06-936a-318eadab0a35", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "une ligne par r\u00e9gion", "format": "csv/utf8", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-22T13:09:53.577387", "url": "http://www.nosdonnees.fr/wiki/images/uploads/20130116_indemnit\u00e9s_cese_r\u00e9gionaux.csv", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "61e47f44-b45c-4d26-9e61-dbf13288c1ca", "resource_type": null}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "2011", "name": "2011", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:53.538183", "state": "active", "id": "25bca7ef-6744-4676-b3a1-2fac82be7661"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "ceser", "name": "ceser", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:53.538183", "state": "active", "id": "ec388ca4-37b9-4293-a79c-41883883cdc0"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "fonction", "name": "fonction", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:53.538183", "state": "active", "id": "ffdd24ea-bbc7-4789-8633-7d4709e60a6a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "indemnites", "name": "indemnites", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:53.538183", "state": "active", "id": "1f955586-3f78-4da6-a7c2-bda9c59b668e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "r\u00e9gion", "name": "r\u00e9gion", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:53.538183", "state": "active", "id": "9048286f-8882-4daf-bb46-2facb72c6d32"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "relationships_as_subject": [], "name": "indemnites-de-fonction-des-membres-des-cese-regionaux-2011", "isopen": false, "url": "http://www.nosdeputes.fr/14/question/QE/4235", "notes": "Donn\u00e9es issues d'une r\u00e9ponse \u00e0 une question \u00e9crite de Ren\u00e9 Dosi\u00e8re sur les budgets allou\u00e9s aux indemnit\u00e9s de fonction re\u00e7ues par des membres de 26 conseils \u00c9conomiques, Sociaux et \u00c9cologiques r\u00e9gionaux en 2011.\r\n\r\nLa question \u00e9crite : [http://www.nosdeputes.fr/14/question/QE/4235](http://www.nosdeputes.fr/14/question/QE/4235)\r\nNombre de membres : CESER de France", "license_title": "cada", "extras": [], "title": "Indemnit\u00e9s de fonction des membres des CESE r\u00e9gionaux 2011", "revision_id": "61e47f44-b45c-4d26-9e61-dbf13288c1ca"}