{"maintainer": "", "relationships_as_object": [], "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-02-23T11:40:11.257645", "id": "b4dcb50e-2d82-41e8-ba00-3834cb02f6c1", "metadata_created": "2013-02-23T11:40:11.257645", "metadata_modified": "2013-02-27T08:40:54.786893", "author": "Cour des Comptes", "author_email": "", "state": "active", "version": "", "license_id": "notspecified", "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "5c66ef24-ecd0-4560-9d03-5c785ed28b0a", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-02-24T20:21:04.048094", "webstore_last_updated": null, "owner": "samgta", "id": "7570372f-b0a0-403c-9aed-c49dc710012e", "size": "1293", "cache_url_updated": "2013-02-23T12:43:03", "state": "active", "hash": "md5:d3f5667ea1b346f4f15694dba865514c", "description": "Donn\u00e9e extraite du rapport de la cour des comptes", "format": "csv", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "aides \u00e0 la presse chiffres 2009 2011", "created": "2013-02-23T12:43:35.170956", "url": "http://www.nosdonnees.fr/storage/f/2013-02-23T114233/CC_aidesalapresse.csv", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-02-23T12:43:03", "position": 0, "revision_id": "f00f6fdb-4b1d-4523-b934-13ca1d06715d", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "5c66ef24-ecd0-4560-9d03-5c785ed28b0a", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-02-23T20:37:03.858906", "webstore_last_updated": null, "owner": "admin", "id": "8c265133-a02e-4931-9b46-1c604900f929", "size": "1333", "cache_url_updated": "2013-02-23T21:36:49", "state": "active", "hash": "md5:44e82a523a1ef21f56e474cd1e8614a6", "description": "", "format": "", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "2013-02-23T203616/CC_aidesalapresse2.csv", "created": "2013-02-23T21:37:03.891681", "url": "http://www.nosdonnees.fr/storage/f/2013-02-23T203616/CC_aidesalapresse2.csv", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-02-23T21:36:49", "position": 1, "revision_id": "2cc284e4-f515-4aaf-9799-9fdffe9983a9", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "5c66ef24-ecd0-4560-9d03-5c785ed28b0a", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-02-27T08:40:54.786893", "webstore_last_updated": null, "owner": "pchrzanowski", "id": "f6307fd0-500b-4859-b2ae-9e4a3935762b", "size": "1483", "cache_url_updated": "2013-02-27T09:40:20", "state": "active", "hash": "md5:5a76ea88d110041ee1f52ae755243672", "description": "subvention publique par ann\u00e9e moyenne 2009 2011", "format": "csv", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "subvention publique par ann\u00e9e moyenne 2009 2011", "created": "2013-02-27T09:40:54.821120", "url": "http://www.nosdonnees.fr/storage/f/2013-02-27T083943/aide-a-la-presse.csv", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-02-27T09:40:20", "position": 2, "revision_id": "b80ce235-9fd1-458f-9683-725b5e391ea6", "resource_type": "file.upload"}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "aides", "name": "aides", "revision_timestamp": "2013-02-23T11:40:11.257645", "state": "active", "id": "00f3a214-4a47-4a49-9a8f-eabf2b63efb9"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "presse", "name": "presse", "revision_timestamp": "2013-02-23T11:40:11.257645", "state": "active", "id": "52bd2e52-abb6-49b8-a036-7a8df94c6516"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "subventions", "name": "subventions", "revision_timestamp": "2013-02-23T11:40:11.257645", "state": "active", "id": "5858879d-8632-4506-92d7-b2c34fcefa77"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"capacity": "public", "description": "Collectons, scrappons et r\u00e9utilisons les donn\u00e9es disponibles  sur les aides \u00e0 la presse \u00e9crite qui repr\u00e9sentent plus d'un milliard d'euros de d\u00e9penses publiques par an", "created": "2013-02-23T12:29:42.558694", "title": "Aides \u00e0 la presse ecrite", "name": "aides-la-presse-ecrite", "state": "active", "image_url": "http://www.egaliteetreconciliation.fr/local/cache-vignettes/L186xH185/arton16574-67869.jpg", "revision_id": "375b0d0c-4427-4225-bf93-f8fe09be50ed", "type": "group", "id": "88f78adf-8dcc-45be-84d2-0e07446c0752", "approval_status": "approved"}], "relationships_as_subject": [], "name": "les-aides-directes-aux-titres-de-presse-pendant-la-pe-riode-2009-2011", "isopen": false, "url": "http://www.ccomptes.fr/content/download/53097/1415170/version/3/file/2_4_2_plan_aide_presse_ecrite.pdf", "notes": "Donn\u00e9e extraite du rapport annuel 2013 de la Cour des comptes, partie \"Les aides directes aux titres de presse pendant la p\u00e9riode 2009-2011\", page 27", "license_title": "Pas de licence sp\u00e9cifi\u00e9e", "extras": [], "title": "Les aides directes aux titres de presse pendant la p\u00e9riode 2009-2011", "revision_id": "d996e4b8-6e9b-44ef-8fa0-51eb8512d1b0"}