{"maintainer": "Alexandre L\u00e9chenet", "relationships_as_object": [], "maintainer_email": "lechenet@lemonde.fr", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:29.430106", "id": "48a7830f-7960-4e74-8c68-059d9d99b6b0", "metadata_created": "2013-02-22T12:09:29.430106", "metadata_modified": "2013-02-22T12:09:29.430106", "author": "Assembl\u00e9e Nationale", "author_email": null, "state": "active", "version": "1.0", "license_id": "notspecified", "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "34fc739a-82cc-4b3b-bd85-1e35c419d918", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:29.430106", "webstore_last_updated": null, "id": "c56d0c7d-9003-43f9-adfc-51e82e663d40", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Pr\u00e9sentation des d\u00e9put\u00e9s au 11 novembre.", "format": "csv", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-22T13:09:29.464771", "url": "http://dev.alphoenix.net/data/deputes.csv", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "ad2abec9-8913-42ec-b87f-17255cca2405", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "34fc739a-82cc-4b3b-bd85-1e35c419d918", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:29.430106", "webstore_last_updated": null, "id": "7b4d422d-fe6f-4ef8-b28e-c51a0a98cbb7", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Anciens mandats.", "format": "csv", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-22T13:09:29.464790", "url": "http://dev.alphoenix.net/data/anciensMandatsDepute.csv", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "ad2abec9-8913-42ec-b87f-17255cca2405", "resource_type": null}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "assembl\u00e9e_nationale", "name": "assembl\u00e9e_nationale", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:29.430106", "state": "active", "id": "0e07d31b-5749-4df7-a1af-61709401cd8a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "d\u00e9put\u00e9s", "name": "d\u00e9put\u00e9s", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:29.430106", "state": "active", "id": "6fae9d5e-ef3d-4921-90d8-67f19f9bd68f"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "parlement", "name": "parlement", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:29.430106", "state": "active", "id": "b8c87520-bf38-446d-8d0c-817696dfe307"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "relationships_as_subject": [], "name": "les-dputs-franais", "isopen": false, "url": "http://www.assemblee-nationale.fr/", "notes": "Donn\u00e9es provenant d'un scrap du fiches d\u00e9put\u00e9s de l'Assembl\u00e9e, en se focalisant notamment sur les anciens mandats de d\u00e9put\u00e9s et leur \u00e2ge. R\u00e9cup\u00e9r\u00e9 le 11 novembre 2011. Il y a \u00e0 ce moment 562 d\u00e9put\u00e9s en fonction.\r\nLa date de naissance, la date du d\u00e9but du premier mandat en timestamp. L'id correspond \u00e0 la fiche sur le site de l'Assembl\u00e9e. \r\nUne deuxi\u00e8me table contient tous les anciens mandats tels que d\u00e9crits par le site. Date de d\u00e9but et de fin en timestamp.", "license_title": "Pas de licence sp\u00e9cifi\u00e9e", "extras": [], "title": "Les d\u00e9put\u00e9s fran\u00e7ais", "revision_id": "ad2abec9-8913-42ec-b87f-17255cca2405"}