{"maintainer": null, "relationships_as_object": [], "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:20.777674", "id": "b6787e67-4099-4f91-88e1-ecc0f3552ab7", "metadata_created": "2013-02-22T12:09:20.777674", "metadata_modified": "2013-02-22T12:09:20.777674", "author": "DGCL Minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": null, "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "dd8dd17c-bb4b-4656-85c3-848ca54daab7", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:20.777674", "webstore_last_updated": null, "id": "ea103e7f-9d16-4a5b-a117-1dcd65c70ef2", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "collectivit\u00e9s locales en chiffres 2011", "format": "pdf", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-22T13:09:20.813451", "url": "http://manage.dgcl.interieur.gouv.fr/workspaces/members/desl/documents/clench/2011/publication_globale/downloadFile/file/publication-globale.pdf?nocache=1302527601.79", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "c155d8f5-c180-442b-9b27-eaf04dbd7680", "resource_type": null}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "2011", "name": "2011", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:20.777674", "state": "active", "id": "25bca7ef-6744-4676-b3a1-2fac82be7661"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "chiffres", "name": "chiffres", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:20.777674", "state": "active", "id": "78f06669-f1bc-438f-b692-bfa33a489fb0"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "collectivit\u00e9s", "name": "collectivit\u00e9s", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:20.777674", "state": "active", "id": "a5c72bf6-93a9-40e5-aba6-444643124797"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "relationships_as_subject": [], "name": "les-collectivites-locales-en-chiffres-2011", "isopen": false, "url": "http://www.dgcl.interieur.gouv.fr/sections/a_votre_service/statistiques/collectivites_locale/les_ciollectivites_l/view", "notes": "Vingt-et-uni\u00e8me \u00e9dition des Collectivit\u00e9s locales en chiffres. Son objectif est de fournir annuellement les informations statistiques essentielles sur les collectivit\u00e9s locales.", "license_title": null, "extras": [], "title": "Les collectivit\u00e9s locales en chiffres 2011", "revision_id": "c155d8f5-c180-442b-9b27-eaf04dbd7680"}