{"maintainer": "", "relationships_as_object": [], "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-09-02T11:05:37.535470", "id": "f4228226-f6cb-4c85-a8f6-281174d19716", "metadata_created": "2013-09-02T11:05:37.535470", "metadata_modified": "2013-09-02T11:10:11.287357", "author": " Communaut\u00e9 urbaine de Strasbourg", "author_email": "", "state": "active", "version": "", "license_id": "fr-lo", "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "6ad491b7-1cd3-45a2-b318-871977a940ff", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-09-02T11:10:11.287357", "webstore_last_updated": null, "id": "75cfd746-96e4-4115-946f-38e676d63cb8", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "xls", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": "", "name": "Fiche descriptive", "created": "2013-09-02T13:05:37.742347", "url": "http://media.strasbourg.eu/alfresco/d/a/workspace/SpacesStore/823ff9c8-117e-4f06-b216-8016ef18db21/CUS_CUS_DSS_ETABL_DESC.xls", "webstore_url": "", "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "eadd3b18-b9d6-4b4d-a8fe-94e8bad01888", "resource_type": "documentation"}, {"resource_group_id": "6ad491b7-1cd3-45a2-b318-871977a940ff", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-09-02T11:10:11.287357", "webstore_last_updated": null, "id": "c846016a-d47b-4ecd-a6ed-717711fd7caf", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "csv", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": "", "name": " Liste des \u00e9tablissement de sant\u00e9 et de solidarit\u00e9 strasbourgeois", "created": "2013-09-02T13:05:37.742368", "url": "http://media.strasbourg.eu/alfresco/d/a/workspace/SpacesStore/8a81bd0b-7c0e-4ec1-b873-517689d31d7a/DSS_CUS_CUS_DSS_ETABL.csv", "webstore_url": "", "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "eadd3b18-b9d6-4b4d-a8fe-94e8bad01888", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "6ad491b7-1cd3-45a2-b318-871977a940ff", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-09-02T11:10:11.287357", "webstore_last_updated": null, "id": "a0beb3a3-30d6-49c2-aa85-2a8ab3311c7c", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "xls", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": "", "name": " Liste des \u00e9tablissement de sant\u00e9 et de solidarit\u00e9 strasbourgeois", "created": "2013-09-02T13:05:37.742375", "url": "http://media.strasbourg.eu/alfresco/d/a/workspace/SpacesStore/4d78d22e-4cf3-487c-abdf-99e3287e4a84/CUS_CUS_DSS_ETABL.xls", "webstore_url": "", "last_modified": null, "position": 2, "revision_id": "eadd3b18-b9d6-4b4d-a8fe-94e8bad01888", "resource_type": "file"}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "CCAS", "name": "CCAS", "revision_timestamp": "2013-09-02T11:05:37.535470", "state": "active", "id": "a09ae743-8f94-4130-94b7-cee5318ccfcb"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "CMS", "name": "CMS", "revision_timestamp": "2013-09-02T11:05:37.535470", "state": "active", "id": "0260d378-bbfa-48b3-a398-59f359b21ae8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "CPEF", "name": "CPEF", "revision_timestamp": "2013-09-02T11:05:37.535470", "state": "active", "id": "66f501c9-aa8a-4ac8-9991-4739a8a60e8e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "accueil de jour", "name": "accueil de jour", "revision_timestamp": "2013-09-02T11:05:37.535470", "state": "active", "id": "ad67f3e4-3484-4abd-9662-d5a1ef254df4"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "centre de vaccinations", "name": "centre de vaccinations", "revision_timestamp": "2013-09-02T11:05:37.535470", "state": "active", "id": "2d213cf0-9373-41b1-a59f-cbcbf8bd1135"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "centre m\u00e9dico-social", "name": "centre m\u00e9dico-social", "revision_timestamp": "2013-09-02T11:05:37.535470", "state": "active", "id": "bf431c4c-1ad4-4578-8055-cc301f56f76b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "maison des adolescents", "name": "maison des adolescents", "revision_timestamp": "2013-09-02T11:05:37.535470", "state": "active", "id": "8458d61a-cb99-4096-a67d-bacd1d1f0f05"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "maison des a\u00een\u00e9s", "name": "maison des a\u00een\u00e9s", "revision_timestamp": "2013-09-02T11:05:37.535470", "state": "active", "id": "9bc2c281-da54-4f38-91d5-2adb0f540571"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"capacity": "public", "description": "Donn\u00e9es produites par la [Communaut\u00e9 urbaine de Strasbourg](http://www.strasbourg.eu/ma-situation/professionnel/open-data/donnees) ou les autres organismes strasbourgeois", "created": "2013-09-02T13:09:36.646861", "title": "Strasbourg", "name": "strasbourg", "state": "active", "image_url": "", "revision_id": "a49adfda-c8b4-4a3f-9341-bdb126c08ddf", "type": "group", "id": "9af3ce60-4f03-4a47-9894-261f843b5071", "approval_status": "approved"}], "relationships_as_subject": [], "name": "liste-des-tablissement-de-sant-et-de-solidarit-strasbourgeois", "isopen": true, "url": "http://www.strasbourg.eu/fr/ma-situation/professionnel/open-data/donnees/sante-solidarite-open-data/liste-etablissement-sante-solidarite-strasbourgeois", "notes": "", "license_title": "Licence Ouverte (LO)", "extras": [], "license_url": "http://www.data.gouv.fr/Licence-Ouverte-Open-Licence", "title": " Liste des \u00e9tablissement de sant\u00e9 et de solidarit\u00e9 strasbourgeois", "revision_id": "68b660b6-29f5-44de-a780-02ab5d9d9b72"}