{"maintainer": "", "relationships_as_object": [], "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-02-27T23:08:42.179750", "id": "d3fb07b1-0bf6-4869-8c00-540eab5cd903", "metadata_created": "2013-02-22T12:08:55.405155", "metadata_modified": "2013-02-27T23:08:42.179750", "author": "Minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur", "author_email": "", "state": "active", "version": "", "license_id": "fr-lo", "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "f5869e0e-6cdf-4fd8-8d80-169410dc07cd", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-02-27T23:08:42.179750", "webstore_last_updated": null, "id": "93e6f9c6-015a-415b-9588-f7b05e4fafac", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "ods", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": "", "name": "", "created": "2013-02-22T13:08:55.440365", "url": "http://www.nosdonnees.fr/wiki/images/9/98/Cantonales_2011_Candidats_T1_FE.ods", "webstore_url": "", "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "d08868b6-8bd6-4f3a-b021-70073d599b42", "resource_type": ""}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "2011", "name": "2011", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:08:55.405155", "state": "active", "id": "25bca7ef-6744-4676-b3a1-2fac82be7661"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "candidats", "name": "candidats", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:08:55.405155", "state": "active", "id": "1927934d-ae5d-4ec4-94e1-c6c27ddb86d4"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "cantonales", "name": "cantonales", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:08:55.405155", "state": "active", "id": "dc5ecc5b-f53e-446b-bc3e-29ced78dd554"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "\u00e9lections", "name": "\u00e9lections", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:08:55.405155", "state": "active", "id": "6255ae52-1281-4c6a-995e-5cc9a06ceadd"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"capacity": "public", "description": "Limites des circonscriptions, participation, r\u00e9sultats, \u00e9lus, toutes les donn\u00e9es \u00e9lectorales ont vocation \u00e0 rejoindre ce groupe !\r\n[Image CC-BY loisalvar](http://www.flickr.com/photos/loisalvar/6956005400/sizes/q/in/photostream/)", "created": "2013-02-27T23:57:40.485307", "title": "\u00c9lections", "name": "elections", "state": "active", "image_url": "http://farm9.staticflickr.com/8012/6956005400_f2c7ee051a_q.jpg", "revision_id": "974970e9-d989-4ad1-ad7a-20f5f9ef05a3", "type": "group", "id": "c474a576-3581-4c37-8d56-66d8ce961e72", "approval_status": "approved"}], "relationships_as_subject": [], "name": "liste-des-candidats-aux-cantonales-2011-1er-tour", "isopen": true, "url": "", "notes": "La liste de tous les candidats aux \u00e9lections cantonale de mars 2011", "license_title": "Licence Ouverte (LO)", "extras": [], "license_url": "http://www.data.gouv.fr/Licence-Ouverte-Open-Licence", "title": "Liste des candidats aux cantonales 2011 (1er tour)", "revision_id": "d08868b6-8bd6-4f3a-b021-70073d599b42"}