{"maintainer": "Regards Citoyens", "relationships_as_object": [], "maintainer_email": "contact@regardscitoyens.org", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:24.622414", "id": "e0d4194e-9cc6-44d2-9365-4d26245ab31e", "metadata_created": "2013-02-22T12:09:24.622414", "metadata_modified": "2013-02-22T12:09:24.622414", "author": "\tMinist\u00e8re de la Culture et de la Communication", "author_email": null, "state": "active", "version": "2010", "license_id": "cada", "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "aaa6d811-127a-417c-bc59-ebef44a53529", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:24.622414", "webstore_last_updated": null, "id": "006c185b-ca0f-4191-9947-2f3a7a3f0e49", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Liste des march\u00e9s publics notifi\u00e9s par le Minist\u00e8re de la Culture et de la Communication en 2010 (source XLS)", "format": "xls", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-22T13:09:24.673637", "url": "http://www.culture.gouv.fr/mcc/content/download/10613/71013/file/Liste des march\u00e9s notifi\u00e9s par le MCC en 2010 (publication internet avril 201)-2.xls", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "a09174cd-ce83-425a-ab26-b2bd2155bc60", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "aaa6d811-127a-417c-bc59-ebef44a53529", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:24.622414", "webstore_last_updated": null, "id": "72124b3b-1399-44a7-bdb4-23e7f2e2aac7", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Liste des march\u00e9s publics notifi\u00e9s par le Minist\u00e8re de la Culture et de la Communication en 2010 (conversion ODS)", "format": "ods", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-22T13:09:24.673653", "url": "http://www.nosdonnees.fr/wiki/images/c/c1/Liste_des_march\u00e9s_notifi\u00e9s_par_le_MCC_en_2010_(publication_internet_avril_201).ods", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "a09174cd-ce83-425a-ab26-b2bd2155bc60", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "aaa6d811-127a-417c-bc59-ebef44a53529", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:24.622414", "webstore_last_updated": null, "id": "fd1abd08-2096-496f-95cf-32fa966251ab", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Liste des march\u00e9s publics notifi\u00e9s par le Minist\u00e8re de la Culture et de la Communication en 2010 (conversion CSV)", "format": "csv", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-22T13:09:24.673659", "url": "http://www.nosdonnees.fr/wiki/images/9/9e/Liste_des_march\u00e9s_notifi\u00e9s_par_le_MCC_en_2010_(publication_internet_avril_201).csv", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 2, "revision_id": "a09174cd-ce83-425a-ab26-b2bd2155bc60", "resource_type": null}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "appels", "name": "appels", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:24.622414", "state": "active", "id": "0eafdfb6-82cd-4c55-8bef-21807e6ff7ba"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "communication", "name": "communication", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:24.622414", "state": "active", "id": "e4edf795-012a-431e-89cc-3e47fe45e4b1"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "culture", "name": "culture", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:24.622414", "state": "active", "id": "d5918ae0-1111-41fd-8264-28e23c857e14"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "marches", "name": "marches", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:24.622414", "state": "active", "id": "a6dc30c4-f177-458b-a63b-b316a7311428"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "minist\u00e8re", "name": "minist\u00e8re", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:24.622414", "state": "active", "id": "429d79c0-02dd-4f69-8c38-5fa71641c2b5"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "offre", "name": "offre", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:24.622414", "state": "active", "id": "e0f5dce4-ba2d-4323-9b69-e238468e43fb"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "publics", "name": "publics", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:24.622414", "state": "active", "id": "5eec4cce-ddfb-4919-9e39-c574fe7ff67d"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "relationships_as_subject": [], "name": "marchs-publics-du-ministre-de-la-culture-2010", "isopen": false, "url": "http://www.culture.gouv.fr/mcc/Appels-d-offres/Liste-des-marches-2010", "notes": "Liste des march\u00e9s publics notifi\u00e9s par le Minist\u00e8re de la Culture et de la Communication en 2010", "license_title": "cada", "extras": [], "title": "March\u00e9s publics du Minist\u00e8re de la Culture 2010", "revision_id": "a09174cd-ce83-425a-ab26-b2bd2155bc60"}