{"maintainer": null, "relationships_as_object": [], "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:25.247839", "id": "0b4e932d-c3f8-45c1-8a4e-a79a889c4396", "metadata_created": "2013-02-22T12:09:25.247839", "metadata_modified": "2013-02-22T12:09:25.247839", "author": "Minist\u00e8re de la Culture et de la Communication", "author_email": null, "state": "active", "version": "2007", "license_id": "cada", "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "8d495b6c-a27f-4795-8f09-ca4de5dce953", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:25.247839", "webstore_last_updated": null, "id": "18a000fb-8a1c-4d83-931b-2840f653e83d", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Liste des march\u00e9s publics notifi\u00e9s par le Minist\u00e8re de la Culture et de la Communication en 2007", "format": "pdf", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-22T13:09:25.303459", "url": "http://www.culture.gouv.fr/mcc/content/download/6763/46214/file/recencement_marches _CdA_mcc2007.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "e28c73ff-1e36-405e-9010-5ccced9839d0", "resource_type": null}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "appels", "name": "appels", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:25.247839", "state": "active", "id": "0eafdfb6-82cd-4c55-8bef-21807e6ff7ba"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "communication", "name": "communication", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:25.247839", "state": "active", "id": "e4edf795-012a-431e-89cc-3e47fe45e4b1"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "culture", "name": "culture", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:25.247839", "state": "active", "id": "d5918ae0-1111-41fd-8264-28e23c857e14"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "marches", "name": "marches", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:25.247839", "state": "active", "id": "a6dc30c4-f177-458b-a63b-b316a7311428"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "minist\u00e8re", "name": "minist\u00e8re", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:25.247839", "state": "active", "id": "429d79c0-02dd-4f69-8c38-5fa71641c2b5"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "offre", "name": "offre", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:25.247839", "state": "active", "id": "e0f5dce4-ba2d-4323-9b69-e238468e43fb"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "publics", "name": "publics", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:25.247839", "state": "active", "id": "5eec4cce-ddfb-4919-9e39-c574fe7ff67d"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "relationships_as_subject": [], "name": "marchs-publics-du-ministre-de-la-culture-2007", "isopen": false, "url": "http://www.culture.gouv.fr/mcc/Media/Fichiers/marches-2007", "notes": "Liste des march\u00e9s publics notifi\u00e9s par le Minist\u00e8re de la Culture et de la Communication en 2007", "license_title": "cada", "extras": [], "title": "March\u00e9s publics du Minist\u00e8re de la Culture 2007", "revision_id": "e28c73ff-1e36-405e-9010-5ccced9839d0"}