{"maintainer": "", "relationships_as_object": [], "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-05-26T22:16:18.069129", "id": "8c04dd12-904f-4fc0-a409-0b539e1b172a", "metadata_created": "2013-05-26T22:14:05.186656", "metadata_modified": "2013-05-26T22:25:52.052777", "author": "", "author_email": "", "state": "active", "version": "", "license_id": "odc-odbl", "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "bc9b4fbe-3379-4d02-a86e-fef9e864ec58", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-05-26T22:25:52.052777", "webstore_last_updated": null, "owner": "", "id": "d6c0360a-f913-405e-ae7b-c7833a90f2f9", "size": "23875", "cache_url_updated": "2013-05-26T22:24:53", "state": "active", "hash": "md5:390dc06e8a3f6a29eacec60b671a1ac2", "description": "Au format ODS\r\nContient : \r\n- classe sociopro\r\n- nb d\u00e9put\u00e9\r\n- proportion D\u00e9put\u00e9\r\n- nb dans  la  Population fran\u00e7aise\r\n- proportion de La population\r\n- AN / population\r\n- source\r\n", "format": "ods", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "deputes_categories_socioprofesionnelles.ods", "created": "2013-05-27T00:25:52.084336", "url": "http://www.nosdonnees.fr/storage/f/2013-05-26T222439/deputes_categories_socioprofesionnelles.ods", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-05-26T22:24:53", "position": 0, "revision_id": "8e3208c3-7905-4100-80e2-00ff5bcf56ab", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "bc9b4fbe-3379-4d02-a86e-fef9e864ec58", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-05-26T22:25:52.052777", "webstore_last_updated": null, "owner": "", "id": "7c545b54-3bdd-4260-b326-d4304784546b", "size": "4338", "cache_url_updated": "2013-05-26T22:25:32", "state": "active", "hash": "md5:f44d6a42e45dbb4b7be24665c120f822", "description": "Au format CSV\r\nContient : \r\n- classe sociopro\r\n- nb d\u00e9put\u00e9\r\n- proportion D\u00e9put\u00e9\r\n- nb dans  la  Population fran\u00e7aise\r\n- proportion de La population\r\n- AN / population\r\n- source\r\n", "format": "csv", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "deputes_categories_socioprofesionnelles.csv", "created": "2013-05-27T00:25:52.084366", "url": "http://www.nosdonnees.fr/storage/f/2013-05-26T222520/deputes_categories_socioprofesionnelles.csv", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-05-26T22:25:32", "position": 1, "revision_id": "8e3208c3-7905-4100-80e2-00ff5bcf56ab", "resource_type": "file.upload"}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "d\u00e9put\u00e9s", "name": "d\u00e9put\u00e9s", "revision_timestamp": "2013-05-26T22:14:05.186656", "state": "active", "id": "6fae9d5e-ef3d-4921-90d8-67f19f9bd68f"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "relationships_as_subject": [], "name": "nombre-de-deputes-par-classe-socioprofessionelle-et-comparaison-avec-la-population-francaise", "isopen": true, "url": "", "notes": "Nombre de d\u00e9put\u00e9s par classes socioprofessionnelles en 2013 compar\u00e9 \u00e0 la r\u00e9partition de ces classes dans la population fran\u00e7aise\r\n\r\nsources : \r\n - http://www.assemblee-nationale.fr/qui/xml/cat_soc_prof.asp \r\n - INSEE 2011 http://www.insee.fr/fr/themes/tableau.asp?reg_id=0&ref_id=NATTEF02135\r\n - autres (indiqu\u00e9es dans le fichier)", "license_title": "Open Data Commons Open Database License (ODbL)", "extras": [], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/odc-odbl", "title": "Nombre de d\u00e9put\u00e9s par classe socioprofessionelle et comparaison avec la population fran\u00e7aise", "revision_id": "21fbd83c-e001-4813-a47c-a0a4af045d61"}