{"maintainer": "", "relationships_as_object": [], "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-02-28T00:49:00.632790", "id": "51b0852f-f847-4f8a-a3ff-abcfb2ac5ef6", "metadata_created": "2013-02-28T00:41:58.040052", "metadata_modified": "2013-10-21T14:26:35.409880", "author": "Regards Citoyens", "author_email": "", "state": "active", "version": "", "license_id": "odc-odbl", "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "74919eee-45fa-4456-9c08-54ba057a7edf", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-21T14:26:35.409880", "webstore_last_updated": null, "id": "3684e72b-e9b1-4615-ab87-cee7fd389dcb", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "archive compl\u00e8te", "format": "zip", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": "", "name": "", "created": "2013-02-28T01:41:58.108648", "url": "http://www.regardscitoyens.org/telechargement/1301-marianne/130101-marianne-top_ministres_parlement.zip", "webstore_url": "", "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "68a7e183-a09a-4630-bcc9-7bce5e860a68", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "74919eee-45fa-4456-9c08-54ba057a7edf", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-02-28T00:43:34.689766", "webstore_last_updated": null, "id": "5ea3e0a6-0694-4d95-9149-7e7f4f7a537e", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Contenu des champs : nom;fonction;nb_seances_legislatives", "format": "csv", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": "", "name": "Top des ministres intervenant le plus en d\u00e9bats l\u00e9gislatifs", "created": "2013-02-28T01:41:58.108668", "url": "http://www.regardscitoyens.org/telechargement/1301-marianne/Top_lois.csv", "webstore_url": "", "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "7d9f3fbf-6eab-42f8-b660-8369332f37ca", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "74919eee-45fa-4456-9c08-54ba057a7edf", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-02-28T00:43:34.689766", "webstore_last_updated": null, "id": "62e52067-939e-411a-98da-711f40060e58", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Contenu des champs : nom;fonction;nb_seances_legislatives", "format": "csv", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": "", "name": "Top des ministres intervenant le plus en d\u00e9bats l\u00e9gislatifs \u00e0 l'Assembl\u00e9e", "created": "2013-02-28T01:41:58.108674", "url": "http://www.regardscitoyens.org/telechargement/1301-marianne/Top_lois_an.csv", "webstore_url": "", "last_modified": null, "position": 2, "revision_id": "7d9f3fbf-6eab-42f8-b660-8369332f37ca", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "74919eee-45fa-4456-9c08-54ba057a7edf", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-02-28T00:43:34.689766", "webstore_last_updated": null, "id": "6c0c8c92-b2c7-4104-89c4-3bf92b185ec3", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Contenu des champs : \r\nnom;fonction;nb_seances_legislatives", "format": "csv", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": "", "name": "Top des ministres intervenant le plus en d\u00e9bats l\u00e9gislatifs au S\u00e9nat", "created": "2013-02-28T01:41:58.108680", "url": "http://www.regardscitoyens.org/telechargement/1301-marianne/Top_lois_senat.csv", "webstore_url": "", "last_modified": null, "position": 3, "revision_id": "7d9f3fbf-6eab-42f8-b660-8369332f37ca", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "74919eee-45fa-4456-9c08-54ba057a7edf", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-02-28T00:43:34.689766", "webstore_last_updated": null, "id": "22c088ee-28b0-4918-a95c-ec7d1ab9df17", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Contenu des champs :\r\nnom;fonction;nb_questions_orales_repondues", "format": "csv", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": "", "name": "Top des ministres r\u00e9pondant au plus de questions orales", "created": "2013-02-28T01:41:58.108685", "url": "http://www.regardscitoyens.org/telechargement/1301-marianne/Top_questions.csv", "webstore_url": "", "last_modified": null, "position": 4, "revision_id": "7d9f3fbf-6eab-42f8-b660-8369332f37ca", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "74919eee-45fa-4456-9c08-54ba057a7edf", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-02-28T00:43:34.689766", "webstore_last_updated": null, "id": "c29918b0-b8ad-4169-b494-8c9f6f64fdf0", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Signfication des champs : \r\nnom;fonction;nb_questions_orales_repondues", "format": "csv", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": "", "name": "Top des ministres r\u00e9pondant au plus de questions orales \u00e0 l'Assembl\u00e9e", "created": "2013-02-28T01:41:58.108691", "url": "http://www.regardscitoyens.org/telechargement/1301-marianne/Top_questions_an.csv", "webstore_url": "", "last_modified": null, "position": 5, "revision_id": "7d9f3fbf-6eab-42f8-b660-8369332f37ca", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "74919eee-45fa-4456-9c08-54ba057a7edf", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-02-28T00:43:34.689766", "webstore_last_updated": null, "id": "a9fe869f-2dad-46cd-b47d-b8dd521f8fde", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Signification des champs :\r\nnom;fonction;nb_questions_orales_repondues", "format": "csv", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": "", "name": "Top des ministres r\u00e9pondant au plus de questions orales au S\u00e9nat", "created": "2013-02-28T01:41:58.108696", "url": "http://www.regardscitoyens.org/telechargement/1301-marianne/Top_questions_senat.csv", "webstore_url": "", "last_modified": null, "position": 6, "revision_id": "7d9f3fbf-6eab-42f8-b660-8369332f37ca", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "74919eee-45fa-4456-9c08-54ba057a7edf", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-02-28T00:43:34.689766", "webstore_last_updated": null, "id": "50ee8743-87e9-4fc1-b76c-3491121f470a", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Signification des champs : \r\nNom du/de la ministre;fonction ministerielle;type de seance;chambre;intitul\u00e9 de la question;numero de seance;numero de section;type de seance", "format": "csv", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": "", "name": "Donn\u00e9es brutes", "created": "2013-02-28T01:41:58.108702", "url": "http://www.regardscitoyens.org/telechargement/1301-marianne/donnees_brutes/ministres.csv", "webstore_url": "", "last_modified": null, "position": 7, "revision_id": "7d9f3fbf-6eab-42f8-b660-8369332f37ca", "resource_type": "file"}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "assemblee", "name": "assemblee", "revision_timestamp": "2013-02-28T00:41:58.040052", "state": "active", "id": "74b34f35-4ece-475f-80c4-923eda3b3e70"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "assembl\u00e9e_nationale", "name": "assembl\u00e9e_nationale", "revision_timestamp": "2013-02-28T00:41:58.040052", "state": "active", "id": "0e07d31b-5749-4df7-a1af-61709401cd8a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "ayrault", "name": "ayrault", "revision_timestamp": "2013-02-28T00:41:58.040052", "state": "active", "id": "94bd3f14-8035-4968-9605-57eb7fd63885"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "gouvernement", "name": "gouvernement", "revision_timestamp": "2013-02-28T00:41:58.040052", "state": "active", "id": "0f0697a9-20c0-41af-aa53-747b4f69ce96"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "ministres", "name": "ministres", "revision_timestamp": "2013-02-28T00:41:58.040052", "state": "active", "id": "3fbdb87c-7f66-498b-bbee-e8f471298576"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "questions", "name": "questions", "revision_timestamp": "2013-02-28T00:41:58.040052", "state": "active", "id": "61981940-50de-4361-b435-278aad5d2694"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "s\u00e9nat", "name": "s\u00e9nat", "revision_timestamp": "2013-02-28T00:41:58.040052", "state": "active", "id": "2b1ba685-b3ae-41a4-99d4-ae48cf019146"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "relationships_as_subject": [], "name": "participation-aux-travaux-parlementaires-des-ministres-du-gouvernement-ayrault-en-2012", "isopen": true, "url": "http://www.marianne.net/Assemblee-Senat-le-classement-des-ministres-les-plus-assidus_a225490.html", "notes": "Dans le cadre d'une enqu\u00eate de Marianne sur le travail gouvernemental, nous avons extrait de NosD\u00e9put\u00e9s.fr les listes de participations des ministres du gouvernement Ayrault entre juin et d\u00e9cembre 2012 \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale et au S\u00e9nat.\r\n\r\nLes fichiers \"questions\" indiquent pour chaque ministre le nombre de questions orales (questions au gouvernement des mardis et mercredis apr\u00e8s-midi, ainsi que questions orales sans d\u00e9bat g\u00e9n\u00e9ralement le jeudi matin) auxquelles il a r\u00e9pondu.\r\n\r\nLes fichiers \"lois\" indiquent pour chaque ministre le nombre de s\u00e9ances pl\u00e9ni\u00e8res en h\u00e9micycle durant lesquelles le ministre est intervenu sur tout autre sujet que pour r\u00e9pondre \u00e0 une question, g\u00e9n\u00e9ralement pour la d\u00e9fense d'un projet de loi du gouvernement ou la discussion d'un texte l\u00e9gislatif.\r\n\r\nLe fichier donn\u00e9es brutes est un tableur d\u00e9taillant pour chaque question ou s\u00e9ance quelques informations compl\u00e9mentaires notamment le sujet de chaque question.\r\n\r\nLe champ correspondant au \"num\u00e9ro de s\u00e9ance\" dans ce fichier peut permettre de retrouver les donn\u00e9es sur NosD\u00e9put\u00e9s.fr et NosS\u00e9nateurs.fr en ajoutant \u00e0 l'URL http://nosdeputes.fr/14/seance/ le num\u00e9ro de s\u00e9ance pour les donn\u00e9es de l'Assembl\u00e9e et l'url http://nossenateurs/seance/ pour le S\u00e9nat.\r\n\r\n(fichiers csv iso-8859-1)\r\n", "license_title": "Open Data Commons Open Database License (ODbL)", "extras": [], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/odc-odbl", "title": "Participation aux travaux parlementaires des ministres du gouvernement Ayrault en 2012", "revision_id": "2e0c6601-f754-4c17-b224-4e04597da05e"}