{"maintainer": "", "relationships_as_object": [], "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-02-28T01:00:25.703895", "id": "03ab0508-700b-453d-a8fc-b8e9fe0caf0d", "metadata_created": "2013-02-28T00:58:16.960894", "metadata_modified": "2013-02-28T01:00:25.703895", "author": "Minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur", "author_email": "", "state": "active", "version": "", "license_id": "fr-lo", "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "02bf5476-b947-4987-b875-a9ea7edd7d95", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-02-28T01:00:25.703895", "webstore_last_updated": null, "id": "bec3e3c3-709e-4c8a-82ee-bbbef4675f0b", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "CSV encod\u00e9s en utf8 avec s\u00e9parateur ;", "format": "zip", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": "", "name": "Archive contenant les donn\u00e9es des deux tours", "created": "2013-02-28T01:58:17.018022", "url": "http://komodo.regardscitoyens.org/public/presidentielles2012/resultats/Presidentielle_2012_Resultats_Valides.zip", "webstore_url": "", "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "380f466a-5755-423e-9b27-4fd71c2fe5cf", "resource_type": "file"}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "1er_tour", "name": "1er_tour", "revision_timestamp": "2013-02-28T00:58:16.960894", "state": "active", "id": "87e3ac85-7a9d-4223-95d7-cf575edfbb7f"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "2012", "name": "2012", "revision_timestamp": "2013-02-28T00:58:16.960894", "state": "active", "id": "a33717aa-a405-481a-9030-bdfaf5599c37"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "2d_tour", "name": "2d_tour", "revision_timestamp": "2013-02-28T00:58:16.960894", "state": "active", "id": "5bbe5774-5041-4f06-a0a9-7cf0f94a2bb7"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "pr\u00e9sidentielle", "name": "pr\u00e9sidentielle", "revision_timestamp": "2013-02-28T00:58:16.960894", "state": "active", "id": "b3b64e89-8191-4c27-afee-0fad11398a23"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "pr\u00e9sidentielles", "name": "pr\u00e9sidentielles", "revision_timestamp": "2013-02-28T00:58:16.960894", "state": "active", "id": "6e401cac-65ed-4e54-9400-dddedd152307"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "\u00e9lections", "name": "\u00e9lections", "revision_timestamp": "2013-02-28T00:58:16.960894", "state": "active", "id": "6255ae52-1281-4c6a-995e-5cc9a06ceadd"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"capacity": "public", "description": "Limites des circonscriptions, participation, r\u00e9sultats, \u00e9lus, toutes les donn\u00e9es \u00e9lectorales ont vocation \u00e0 rejoindre ce groupe !\r\n[Image CC-BY loisalvar](http://www.flickr.com/photos/loisalvar/6956005400/sizes/q/in/photostream/)", "created": "2013-02-27T23:57:40.485307", "title": "\u00c9lections", "name": "elections", "state": "active", "image_url": "http://farm9.staticflickr.com/8012/6956005400_f2c7ee051a_q.jpg", "revision_id": "974970e9-d989-4ad1-ad7a-20f5f9ef05a3", "type": "group", "id": "c474a576-3581-4c37-8d56-66d8ce961e72", "approval_status": "approved"}], "relationships_as_subject": [], "name": "presidentielle-2012-resultats-par-commes-et-par-circo-des-francais-de-l-etranger-pour-les-deux-t", "isopen": true, "url": "", "notes": "Donn\u00e9es fournies par le minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur divis\u00e9es en deux fichiers pour chacun des deux tours : un fichier communes fran\u00e7aises et un fichier circonscriptions des fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger.", "license_title": "Licence Ouverte (LO)", "extras": [], "license_url": "http://www.data.gouv.fr/Licence-Ouverte-Open-Licence", "title": "Pr\u00e9sidentielle 2012 : R\u00e9sultats par commune et par circonscription des fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger pour les deux tours", "revision_id": "380f466a-5755-423e-9b27-4fd71c2fe5cf"}