{"maintainer": null, "relationships_as_object": [], "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:27.424677", "id": "2b670566-3ba2-4f10-a93c-ced36dfccef0", "metadata_created": "2013-02-22T12:09:27.424677", "metadata_modified": "2013-02-22T12:09:27.424677", "author": "Minist\u00e8re de l'Agriculture", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "notspecified", "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "d5878006-a841-4498-a5a5-ab84f6e3e611", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:27.424677", "webstore_last_updated": null, "id": "e8e18117-8242-4e62-af20-0e8e5abf68ae", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Prix dPrix moyen des terres et pr\u00e9s de 1999 \u00e0 2011, par d\u00e9partement et par groupement de petites r\u00e9gions agricoles", "format": "xls", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-22T13:09:27.487056", "url": "http://agreste.agriculture.gouv.fr/IMG/xls/venale2012T2.xls", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "476b5337-a214-45a8-b69a-d5ea06fb0547", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "d5878006-a841-4498-a5a5-ab84f6e3e611", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:27.424677", "webstore_last_updated": null, "id": "29bb4ae7-01b6-482e-ac32-3315ed34dde9", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": " Prix des terres et pr\u00e9s de 1997 \u00e0 2011 par r\u00e9gion et au niveau national", "format": "xls", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-22T13:09:27.487071", "url": "http://agreste.agriculture.gouv.fr/IMG/xls/venale2012T1.xls", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "476b5337-a214-45a8-b69a-d5ea06fb0547", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "d5878006-a841-4498-a5a5-ab84f6e3e611", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:27.424677", "webstore_last_updated": null, "id": "cd21067b-6575-4c73-ad1c-219cc0921896", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Prix des vignes de 1991 \u00e0 2011 par cat\u00e9gorie de vignes, niveau national, par bassin viticole, par r\u00e9gion et par d\u00e9partement", "format": "xls", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-22T13:09:27.487078", "url": "http://agreste.agriculture.gouv.fr/IMG/xls/venale2012T3.xls", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 2, "revision_id": "476b5337-a214-45a8-b69a-d5ea06fb0547", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "d5878006-a841-4498-a5a5-ab84f6e3e611", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:27.424677", "webstore_last_updated": null, "id": "d92153d0-672c-40f9-8759-d4bff2378fed", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Valeur v\u00e9nale des terres agricoles dans les DOM de 2000 \u00e0 2011, par cat\u00e9gorie de terres et par zones g\u00e9ographiques", "format": "xls", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-22T13:09:27.487083", "url": "http://agreste.agriculture.gouv.fr/IMG/xls/venale2012T4.xls", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 3, "revision_id": "476b5337-a214-45a8-b69a-d5ea06fb0547", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "d5878006-a841-4498-a5a5-ab84f6e3e611", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:27.424677", "webstore_last_updated": null, "id": "02b623d2-f980-4004-9732-ecb709aca813", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Bar\u00eame indicatif de la valeur v\u00e9nale des terres en 2011 2006", "format": "pdf", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-22T13:09:27.487089", "url": "http://agreste.agriculture.gouv.fr/IMG/pdf/venale2012bareme.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 4, "revision_id": "476b5337-a214-45a8-b69a-d5ea06fb0547", "resource_type": null}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "agriculture", "name": "agriculture", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:27.424677", "state": "active", "id": "1ea5b56d-abec-4801-9355-9f90603d1645"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "communes", "name": "communes", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:27.424677", "state": "active", "id": "00c4ef81-a5b5-4438-94e0-bc6724a74def"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "prix", "name": "prix", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:27.424677", "state": "active", "id": "ce6715e0-d88b-496c-bf21-6a3d941edbf0"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "terres", "name": "terres", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:27.424677", "state": "active", "id": "4f96d429-0d00-4a04-a71e-8e7dc7bbe83b"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "relationships_as_subject": [], "name": "prix-des-terres-agricoles", "isopen": false, "url": "http://agreste.agriculture.gouv.fr/enquetes/territoire-prix-des-terres/valeur-venale-des-terres-agricoles/", "notes": "Valeur v\u00e9nales des terres agricoles diff\u00e9rents pdf et XLS \u00e0 t\u00e9l\u00e9charger.\r\nSource: http://agreste.agriculture.gouv.fr/enquetes/territoire-prix-des-terres/valeur-venale-des-terres-agricoles/ o\u00f9 on trouve les d\u00e9finitions et m\u00e9thodologies.", "license_title": "Pas de licence sp\u00e9cifi\u00e9e", "extras": [], "title": "Prix des terres agricoles", "revision_id": "476b5337-a214-45a8-b69a-d5ea06fb0547"}