{"maintainer": "Regards Citoyens", "relationships_as_object": [], "maintainer_email": "contact@regardscitoyens.org", "revision_timestamp": "2013-08-06T15:11:00.022313", "id": "2ca1c6cb-0e2a-4b63-99a4-923d6d6036a3", "metadata_created": "2013-07-10T12:03:35.451527", "metadata_modified": "2013-08-06T15:11:00.022313", "author": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur", "author_email": "", "state": "active", "version": "20130710", "license_id": "odc-odbl", "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "185daf76-47e5-4eb2-b422-227e8d3d0fee", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-07-10T12:46:22.991971", "webstore_last_updated": null, "id": "4e937b37-91a9-4dd2-b1ec-93176d4bbe14", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "B\u00e9n\u00e9ficiaire,D\u00e9partement,Nature du projet,Co\u00fbt du projet,Subvention allou\u00e9e,Part prise en charge,Parlementaire transmetteur,Nature,D\u00e9partement Parlementaire,Groupe politique du parlementaire,Lien vers donn\u00e9es parlementaires\r\n", "format": "csv", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": "", "name": "R\u00e9serve parlementaire collectivit\u00e9s territoriales 2011 CSV/UTF-8", "created": "2013-07-10T14:03:37.824191", "url": "http://www.regardscitoyens.org/wp-content/uploads/reserve-parlementaire-2011-parletdep-utf8.csv", "webstore_url": "", "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "312cf592-406c-4375-a0c0-4ef60aa0e6af", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "185daf76-47e5-4eb2-b422-227e8d3d0fee", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-07-17T14:38:47.033370", "webstore_last_updated": null, "id": "38b16dbf-d6b9-45a5-a0ff-4696e02583dc", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "ods", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": "", "name": "Rue 89 - Donn\u00e9es compil\u00e9es par communes ", "created": "2013-07-11T16:16:23.936021", "url": "http://apps.rue89.com/reserve-parlementaire/reserve_parlementaire.ods", "webstore_url": "", "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "0ef3b1cb-1a64-44e2-8b43-9c98e4e28c7f", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "185daf76-47e5-4eb2-b422-227e8d3d0fee", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-07-17T14:38:47.033370", "webstore_last_updated": null, "owner": "pchrzanowski", "id": "50a8dab0-9bb5-4e8c-aa24-2760dfbb19ff", "size": "2218655", "cache_url_updated": "2013-07-11T17:46:25", "state": "active", "hash": "md5:15452a1b52956788f80f6cf0113c5eb7", "description": "version format\u00e9e pour OpenSpending", "format": "csv", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": "", "name": "2013-07-11T154620/reserve-parlementaire-2011-openspending.csv", "created": "2013-07-11T17:46:39.025071", "url": "http://www.nosdonnees.fr/storage/f/2013-07-11T154620/reserve-parlementaire-2011-openspending.csv", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-07-11T17:46:25", "position": 2, "revision_id": "0ef3b1cb-1a64-44e2-8b43-9c98e4e28c7f", "resource_type": "file.upload"}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "2011", "name": "2011", "revision_timestamp": "2013-07-10T12:03:35.451527", "state": "active", "id": "25bca7ef-6744-4676-b3a1-2fac82be7661"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "assemblee", "name": "assemblee", "revision_timestamp": "2013-07-10T12:03:35.451527", "state": "active", "id": "74b34f35-4ece-475f-80c4-923eda3b3e70"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "assembl\u00e9e_nationale", "name": "assembl\u00e9e_nationale", "revision_timestamp": "2013-07-10T12:03:35.451527", "state": "active", "id": "0e07d31b-5749-4df7-a1af-61709401cd8a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "collectivit\u00e9s", "name": "collectivit\u00e9s", "revision_timestamp": "2013-07-10T12:03:35.451527", "state": "active", "id": "a5c72bf6-93a9-40e5-aba6-444643124797"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "parlement", "name": "parlement", "revision_timestamp": "2013-07-10T12:03:35.451527", "state": "active", "id": "b8c87520-bf38-446d-8d0c-817696dfe307"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "r\u00e9serve", "name": "r\u00e9serve", "revision_timestamp": "2013-07-10T12:03:35.451527", "state": "active", "id": "6d361394-7342-498d-9829-0e95853c87e0"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "r\u00e9serve parlementaire", "name": "r\u00e9serve parlementaire", "revision_timestamp": "2013-07-10T12:03:35.451527", "state": "active", "id": "17e60c4c-5c3b-446b-abda-e900e828cf72"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "subventions", "name": "subventions", "revision_timestamp": "2013-07-10T12:03:35.451527", "state": "active", "id": "5858879d-8632-4506-92d7-b2c34fcefa77"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"capacity": "public", "description": "Donn\u00e9es relatives \u00e0 l'usage fait par les parlementaires et les ministres des subventions qui leur sont r\u00e9serv\u00e9es.", "created": "2013-07-17T16:38:18.651722", "title": "R\u00e9serve parlementaire et minist\u00e9rielle", "name": "reserve-parlementaire-et-ministerielle", "state": "active", "image_url": "", "revision_id": "c0a19ae7-707d-4b44-a0eb-0a96a01510fb", "type": "group", "id": "930eb7b8-ef53-4f14-8d41-19d091044ef9", "approval_status": "approved"}], "relationships_as_subject": [], "name": "r-serve-parlementaire-2011-attribu-e-aux-collectivit-s-territoriales", "isopen": true, "url": "http://www.regardscitoyens.org/open-data-sur-la-reserve-parlementaire-2011-des-collectivites-territoriale/", "notes": "[Herv\u00e9 Lebreton, pr\u00e9sident de l\u2019association \u00ab Pour une d\u00e9mocratie directe \u00bb](http://www.pour-une-democratie-directe.fr/), a rendu publiques 10 374 subventions allou\u00e9es en 2011 dans le cadre de la r\u00e9serve parlementaire. Le montant total est de 153,5 million d\u2019euros.\r\n\r\nLes informations transmises en [PDF](http://www.pour-une-democratie-directe.fr/_PDF/Liste-des-subventions-exceptionnelles-allouees-en-2011_prog-122-01.pdf) par le minist\u00e8re de l\u2019int\u00e9rieur \u00e9tant peu exploitables, nous les avons transform\u00e9es en collaboration avec [Alexandre L\u00e9chenet](http://www.lemonde.fr/politique/visuel/2013/07/10/le-montant-de-la-reserve-parlementaire-enfin-devoile_3445469_823448.html) en donn\u00e9es, enrichies de certaines informations relatives aux parlementaires et les publions sous conditions OpenData dans un format tableur.", "license_title": "Open Data Commons Open Database License (ODbL)", "extras": [{"package_id": "2ca1c6cb-0e2a-4b63-99a4-923d6d6036a3", "value": "\"Alexandre L\\u00e9chenet - LeMonde.fr - http://www.lemonde.fr/politique/visuel/2013/07/10/le-montant-de-la-reserve-parlementaire-enfin-devoile_3445469_823448.html\"", "revision_timestamp": "2013-07-10T12:58:47.102040", "state": "active", "key": "Contributeur", "revision_id": "83273990-a3d4-40b2-b793-c5d96a5da348", "id": "461fa01b-b4fb-43b4-a72f-f64e4c7f5845"}, {"package_id": "2ca1c6cb-0e2a-4b63-99a4-923d6d6036a3", "value": "\"Herv\\u00e9 Le Breton - Pour une d\\u00e9mocratie directe - http://www.pour-une-democratie-directe.fr/\"", "revision_timestamp": "2013-07-10T12:58:47.102040", "state": "active", "key": "Lib\u00e9rateur", "revision_id": "83273990-a3d4-40b2-b793-c5d96a5da348", "id": "81256cdd-1f43-4584-aadc-77ef5cb6a20d"}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/odc-odbl", "title": "R\u00e9serve parlementaire 2011 attribu\u00e9e aux collectivit\u00e9s territoriales", "revision_id": "2f9e16ad-815d-4966-a326-61e8c93a6fe0"}