{"maintainer": "Regards Citoyens", "relationships_as_object": [], "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-03-05T18:43:03.258369", "id": "10de0dd8-f67d-473d-a625-44e2bb33f685", "metadata_created": "2013-02-27T17:01:31.214846", "metadata_modified": "2013-03-19T16:39:43.359766", "author": "Minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur", "author_email": "", "state": "active", "version": "", "license_id": "fr-lo", "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "0dc57f82-7d17-4a78-855c-327a511bbf12", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-03-05T18:43:03.258369", "webstore_last_updated": null, "owner": "regardscitoyens", "id": "84ecf1c6-f487-4bc4-a689-31ad1ded5dd2", "size": "5823493", "cache_url_updated": "2013-02-28T00:06:17", "state": "active", "hash": "md5:21258b272753274b9608c1edd98a537e", "description": "N\u00b0 tour;Code d\u00e9partement;Code de la commune;Nom de la commune;N\u00b0 de circonscription Lg;N\u00b0 de canton;N\u00b0 de bureau de vote;Inscrits;Votants;Exprim\u00e9s;N\u00b0 de d\u00e9p\u00f4t du candidat;Nom du candidat;Pr\u00e9nom du candidat;Code nuance du candidat;Nombre de voix du candidat                                                                ", "format": "csv", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": "", "name": "2013-02-28T000428/PR12_BV_T1T2.zip", "created": "2013-02-28T01:13:09.609225", "url": "http://www.nosdonnees.fr/storage/f/2013-02-28T000428/PR12_BV_T1T2.zip", "webstore_url": "", "last_modified": "2013-02-28T00:06:17", "position": 0, "revision_id": "a75a32c9-737a-46e6-9574-7867e14936e1", "resource_type": "file.upload"}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "2012", "name": "2012", "revision_timestamp": "2013-02-27T17:01:31.214846", "state": "active", "id": "a33717aa-a405-481a-9030-bdfaf5599c37"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "bureaux_de_vote", "name": "bureaux_de_vote", "revision_timestamp": "2013-03-19T16:39:43.359766", "state": "active", "id": "db8de2e3-14fb-45ce-8125-1a234b61a183"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "elections", "name": "elections", "revision_timestamp": "2013-02-27T17:01:31.214846", "state": "active", "id": "1f8bb8a4-462b-4829-99b6-c0f6ecd3b54d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "presdientielles", "name": "presdientielles", "revision_timestamp": "2013-02-27T17:01:31.214846", "state": "active", "id": "d80cc326-e5ef-40dc-a308-0c07c16dd288"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"capacity": "public", "description": "Limites des circonscriptions, participation, r\u00e9sultats, \u00e9lus, toutes les donn\u00e9es \u00e9lectorales ont vocation \u00e0 rejoindre ce groupe !\r\n[Image CC-BY loisalvar](http://www.flickr.com/photos/loisalvar/6956005400/sizes/q/in/photostream/)", "created": "2013-02-27T23:57:40.485307", "title": "\u00c9lections", "name": "elections", "state": "active", "image_url": "http://farm9.staticflickr.com/8012/6956005400_f2c7ee051a_q.jpg", "revision_id": "974970e9-d989-4ad1-ad7a-20f5f9ef05a3", "type": "group", "id": "c474a576-3581-4c37-8d56-66d8ce961e72", "approval_status": "approved"}], "relationships_as_subject": [], "name": "resultat-des-elections-presidentielles-francaise-de-2012-au-niveau-bureau-de-vote", "isopen": true, "url": "", "notes": "R\u00e9sultat de l'ensemble des bureaux de vote fran\u00e7ais des deux tours des \u00e9lections pr\u00e9sidentielles de 2012", "license_title": "Licence Ouverte (LO)", "extras": [], "license_url": "http://www.data.gouv.fr/Licence-Ouverte-Open-Licence", "title": "R\u00e9sultat des \u00e9lections pr\u00e9sidentielles fran\u00e7aise de 2012 au niveau bureau de vote", "revision_id": "a75a32c9-737a-46e6-9574-7867e14936e1"}