{"maintainer": "", "relationships_as_object": [], "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-02-27T23:09:37.134673", "id": "d7a4b460-1688-4047-9463-ce39363def9f", "metadata_created": "2013-02-22T12:08:58.085692", "metadata_modified": "2013-02-27T23:09:37.134673", "author": "Minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur", "author_email": "", "state": "active", "version": "", "license_id": "fr-lo", "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "2bd524f0-e84a-4cba-88ae-36356cbc7121", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-02-27T23:09:37.134673", "webstore_last_updated": null, "id": "33b883e4-f164-47d3-8c62-bea5425e8b2d", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "ods", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": "", "name": "", "created": "2013-02-22T13:08:58.127250", "url": "http://www.nosdonnees.fr/wiki/images/9/95/Cantonales_2011_R\u00e9sultats_Can_FE_T2.ods", "webstore_url": "", "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "f5efbb69-ced0-4e5e-aa59-91ea35a2d97a", "resource_type": ""}, {"resource_group_id": "2bd524f0-e84a-4cba-88ae-36356cbc7121", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-02-27T23:09:37.134673", "webstore_last_updated": null, "id": "8c323d13-4138-42a8-a586-1fd973c5cb2c", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "csv", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": "", "name": "", "created": "2013-02-22T13:08:58.127264", "url": "http://www.nosdonnees.fr/wiki/images/a/a0/Cantonales_2011_R\u00e9sultats_Can_FE_T2.csv.gz", "webstore_url": "", "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "f5efbb69-ced0-4e5e-aa59-91ea35a2d97a", "resource_type": ""}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "2011", "name": "2011", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:08:58.085692", "state": "active", "id": "25bca7ef-6744-4676-b3a1-2fac82be7661"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "2d_tour", "name": "2d_tour", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:08:58.085692", "state": "active", "id": "5bbe5774-5041-4f06-a0a9-7cf0f94a2bb7"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "cantonales", "name": "cantonales", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:08:58.085692", "state": "active", "id": "dc5ecc5b-f53e-446b-bc3e-29ced78dd554"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "r\u00e9sultats_\u00e9lectoraux", "name": "r\u00e9sultats_\u00e9lectoraux", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:08:58.085692", "state": "active", "id": "52327c5c-1592-418f-a10f-4ca40348d43e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "\u00e9lections", "name": "\u00e9lections", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:08:58.085692", "state": "active", "id": "6255ae52-1281-4c6a-995e-5cc9a06ceadd"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"capacity": "public", "description": "Limites des circonscriptions, participation, r\u00e9sultats, \u00e9lus, toutes les donn\u00e9es \u00e9lectorales ont vocation \u00e0 rejoindre ce groupe !\r\n[Image CC-BY loisalvar](http://www.flickr.com/photos/loisalvar/6956005400/sizes/q/in/photostream/)", "created": "2013-02-27T23:57:40.485307", "title": "\u00c9lections", "name": "elections", "state": "active", "image_url": "http://farm9.staticflickr.com/8012/6956005400_f2c7ee051a_q.jpg", "revision_id": "974970e9-d989-4ad1-ad7a-20f5f9ef05a3", "type": "group", "id": "c474a576-3581-4c37-8d56-66d8ce961e72", "approval_status": "approved"}], "relationships_as_subject": [], "name": "resultats-des-elections-cantonales-de-mars-2011-2d-tour", "isopen": true, "url": "", "notes": "R\u00e9sultats du 2d tour des \u00e9lections cantonales de mars 2011", "license_title": "Licence Ouverte (LO)", "extras": [], "license_url": "http://www.data.gouv.fr/Licence-Ouverte-Open-Licence", "title": "R\u00e9sultats des \u00e9lections cantonales de mars 2011 (2d tour)", "revision_id": "f5efbb69-ced0-4e5e-aa59-91ea35a2d97a"}