{"maintainer": "Regards Citoyens", "relationships_as_object": [], "maintainer_email": "contact@regardscitoyens.org", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:08:22.303621", "id": "965835af-257c-47bd-90c7-f07cd3ee28e3", "metadata_created": "2013-02-22T12:08:22.303621", "metadata_modified": "2013-02-22T12:08:22.303621", "author": "Minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cc-by-sa", "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "1189efd0-c05d-47d6-9171-a9e9a85f0439", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-02-22T12:08:22.303621", "webstore_last_updated": null, "id": "3c816815-2978-4d25-9fa4-176dd356e1c0", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "csv zipp\u00e9", "format": "csv", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-22T13:08:22.352135", "url": "http://www.regardscitoyens.org/telechargement/donnees_publiques/Donnees_Presidentielles_2007_Officielles_cvs.zip", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "9607b013-d6f0-4ebe-9a7b-4db681c27061", "resource_type": null}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "bureaux_de_vote", "name": "bureaux_de_vote", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:08:22.303621", "state": "active", "id": "db8de2e3-14fb-45ce-8125-1a234b61a183"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "elections", "name": "elections", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:08:22.303621", "state": "active", "id": "1f8bb8a4-462b-4829-99b6-c0f6ecd3b54d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "r\u00e9sultats_\u00e9lectoraux", "name": "r\u00e9sultats_\u00e9lectoraux", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:08:22.303621", "state": "active", "id": "52327c5c-1592-418f-a10f-4ca40348d43e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "\u00e9lections", "name": "\u00e9lections", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:08:22.303621", "state": "active", "id": "6255ae52-1281-4c6a-995e-5cc9a06ceadd"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"capacity": "public", "description": "Limites des circonscriptions, participation, r\u00e9sultats, \u00e9lus, toutes les donn\u00e9es \u00e9lectorales ont vocation \u00e0 rejoindre ce groupe !\r\n[Image CC-BY loisalvar](http://www.flickr.com/photos/loisalvar/6956005400/sizes/q/in/photostream/)", "created": "2013-02-27T23:57:40.485307", "title": "\u00c9lections", "name": "elections", "state": "active", "image_url": "http://farm9.staticflickr.com/8012/6956005400_f2c7ee051a_q.jpg", "revision_id": "974970e9-d989-4ad1-ad7a-20f5f9ef05a3", "type": "group", "id": "c474a576-3581-4c37-8d56-66d8ce961e72", "approval_status": "approved"}], "relationships_as_subject": [], "name": "resultats-des-elections-presidentielles-2007", "isopen": true, "url": "http://www.regardscitoyens.org/publication/#donnees", "notes": "Donn\u00e9es obtenues aupr\u00e8s du minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur. Elles correspondent aux r\u00e9sultats des deux tours de l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle de 2007, bureaux de vote par bureaux de vote.", "license_title": "Creative Commons Attribution Share-Alike", "extras": [], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/cc-by-sa", "title": "R\u00e9sultats des \u00e9lections pr\u00e9sidentielles 2007", "revision_id": "9607b013-d6f0-4ebe-9a7b-4db681c27061"}