{"maintainer": "", "relationships_as_object": [], "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-02-28T01:01:44.880435", "id": "628434c8-7da6-4a86-b336-135f3008a8cf", "metadata_created": "2013-02-28T01:01:44.880435", "metadata_modified": "2013-02-28T01:01:44.880435", "author": " Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur ", "author_email": "", "state": "active", "version": "", "license_id": "fr-lo", "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "534905d8-69ad-4283-be53-76c903c1bb5f", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-02-28T01:01:44.880435", "webstore_last_updated": null, "id": "1f19e3bf-1a18-4e8e-b81e-566bdfde9b3e", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "csv", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "Participation \u00e0 midi et 17h en 2002, 2007 et 2012", "created": "2013-02-28T02:01:44.967973", "url": "http://komodo.regardscitoyens.org/public/presidentielles2012/historique/participation.csv", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "b25e41a0-9218-46e7-8ef5-a4a4e49d8c7a", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "534905d8-69ad-4283-be53-76c903c1bb5f", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-02-28T01:01:44.880435", "webstore_last_updated": null, "id": "2157244f-c50c-480d-887c-3bc8e35bfb42", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "csv", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "R\u00e9sultats 2012 par circonscription l\u00e9gislative (tour 1 - avant CC)", "created": "2013-02-28T02:01:44.967996", "url": "http://komodo.regardscitoyens.org/public/presidentielles2012/resultats/resultats_circonscriptions_T1.csv", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "b25e41a0-9218-46e7-8ef5-a4a4e49d8c7a", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "534905d8-69ad-4283-be53-76c903c1bb5f", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-02-28T01:01:44.880435", "webstore_last_updated": null, "id": "2c8c592f-6e45-4ce0-ad14-657907502193", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "csv", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "R\u00e9sultats 2012 par circonscription l\u00e9gislative (tour 2 - avant CC)", "created": "2013-02-28T02:01:44.968003", "url": "http://komodo.regardscitoyens.org/public/presidentielles2012/resultats/Presidentielle_2012_T2_CirconscriptionL%C3%A9gislatives.csv", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 2, "revision_id": "b25e41a0-9218-46e7-8ef5-a4a4e49d8c7a", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "534905d8-69ad-4283-be53-76c903c1bb5f", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-02-28T01:01:44.880435", "webstore_last_updated": null, "id": "e5f857f4-3e20-4edd-b11f-8d9adf40ffe2", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "csv", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "R\u00e9sultats des deux tours valid\u00e9s par le Conseil Constitutionnel par commune pour la France et par circonscription pour les fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger (UTF8, s\u00e9parateur ;)", "created": "2013-02-28T02:01:44.968008", "url": "http://komodo.regardscitoyens.org/public/presidentielles2012/resultats/Presidentielle_2012_Resultats_Valides.zip", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 3, "revision_id": "b25e41a0-9218-46e7-8ef5-a4a4e49d8c7a", "resource_type": "file"}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "2012", "name": "2012", "revision_timestamp": "2013-02-28T01:01:44.880435", "state": "active", "id": "a33717aa-a405-481a-9030-bdfaf5599c37"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "abstention", "name": "abstention", "revision_timestamp": "2013-02-28T01:01:44.880435", "state": "active", "id": "108aea60-5051-4efa-a493-18b60752dbf3"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "circonscriptions", "name": "circonscriptions", "revision_timestamp": "2013-02-28T01:01:44.880435", "state": "active", "id": "522702b3-7969-48be-845b-17b321e10f39"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "communes", "name": "communes", "revision_timestamp": "2013-02-28T01:01:44.880435", "state": "active", "id": "00c4ef81-a5b5-4438-94e0-bc6724a74def"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "d\u00e9partements", "name": "d\u00e9partements", "revision_timestamp": "2013-02-28T01:01:44.880435", "state": "active", "id": "e43110a0-1ffd-49f6-92a0-78ec353124c0"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "elections", "name": "elections", "revision_timestamp": "2013-02-28T01:01:44.880435", "state": "active", "id": "1f8bb8a4-462b-4829-99b6-c0f6ecd3b54d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "participation", "name": "participation", "revision_timestamp": "2013-02-28T01:01:44.880435", "state": "active", "id": "96426719-a611-4a8d-aed0-1496b293107d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "pr\u00e9sidentielle", "name": "pr\u00e9sidentielle", "revision_timestamp": "2013-02-28T01:01:44.880435", "state": "active", "id": "b3b64e89-8191-4c27-afee-0fad11398a23"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "pr\u00e9sidentielles", "name": "pr\u00e9sidentielles", "revision_timestamp": "2013-02-28T01:01:44.880435", "state": "active", "id": "6e401cac-65ed-4e54-9400-dddedd152307"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "r\u00e9sultats \u00e9lectoraux", "name": "r\u00e9sultats \u00e9lectoraux", "revision_timestamp": "2013-02-28T01:01:44.880435", "state": "active", "id": "5160b01a-5d43-4482-bcac-7279463639d7"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "\u00e9lections", "name": "\u00e9lections", "revision_timestamp": "2013-02-28T01:01:44.880435", "state": "active", "id": "6255ae52-1281-4c6a-995e-5cc9a06ceadd"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"capacity": "public", "description": "Limites des circonscriptions, participation, r\u00e9sultats, \u00e9lus, toutes les donn\u00e9es \u00e9lectorales ont vocation \u00e0 rejoindre ce groupe !\r\n[Image CC-BY loisalvar](http://www.flickr.com/photos/loisalvar/6956005400/sizes/q/in/photostream/)", "created": "2013-02-27T23:57:40.485307", "title": "\u00c9lections", "name": "elections", "state": "active", "image_url": "http://farm9.staticflickr.com/8012/6956005400_f2c7ee051a_q.jpg", "revision_id": "974970e9-d989-4ad1-ad7a-20f5f9ef05a3", "type": "group", "id": "c474a576-3581-4c37-8d56-66d8ce961e72", "approval_status": "approved"}], "relationships_as_subject": [], "name": "resultats-et-participation-l-election-presidentielle-2012", "isopen": true, "url": "  http://www.regardscitoyens.org/election-presidentielle-2012-le-live-opendata/#data", "notes": "", "license_title": "Licence Ouverte (LO)", "extras": [], "license_url": "http://www.data.gouv.fr/Licence-Ouverte-Open-Licence", "title": "R\u00e9sultats et participation \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle 2012", "revision_id": "b25e41a0-9218-46e7-8ef5-a4a4e49d8c7a"}