{"maintainer": null, "relationships_as_object": [], "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:26.583632", "id": "9882c498-2d86-4c61-b973-2c5ed45df1f5", "metadata_created": "2013-02-22T12:09:26.583632", "metadata_modified": "2013-02-22T12:09:26.583632", "author": "Yann Gu\u00e9gan", "author_email": null, "state": "active", "version": "2011-08-17", "license_id": "notspecified", "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "7c4909a0-0136-4ada-a71f-c24debc59b52", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:26.583632", "webstore_last_updated": null, "id": "493f3da8-3d38-4d3d-901d-f012ee6604f6", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "ods", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-22T13:09:26.619185", "url": "http://asset.rue89.com/files/yanng/palmares_actu_reseaux_sociaux_ls.ods", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "1899eb76-6d7a-466f-9747-099564018f67", "resource_type": null}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "presse", "name": "presse", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:26.583632", "state": "active", "id": "52bd2e52-abb6-49b8-a036-7a8df94c6516"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "pr\u00e9sence", "name": "pr\u00e9sence", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:26.583632", "state": "active", "id": "6d0db3bb-3903-484e-b873-4b91602ef82d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "r\u00e9seaux_sociaux", "name": "r\u00e9seaux_sociaux", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:26.583632", "state": "active", "id": "08a23327-4141-47c0-b16e-f9475991ad57"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "relationships_as_subject": [], "name": "rseaux-sociaux-et-presse-en-li", "isopen": false, "url": "http://www.rue89.com/presse-sans-presses/2011/08/17/reseaux-sociaux-le-monde-est-champion-france-24-cartonne-218204", "notes": "Pr\u00e9sence de 45 sites de presse fran\u00e7ais sur les r\u00e9seaux sociaux Facebook et Twitter entre d\u00e9cembre 2010 et ao\u00fbt 2011.", "license_title": "Pas de licence sp\u00e9cifi\u00e9e", "extras": [], "title": "R\u00e9seaux sociaux et presse en ligne", "revision_id": "1899eb76-6d7a-466f-9747-099564018f67"}