{"maintainer": null, "relationships_as_object": [], "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:51.398134", "id": "aeac05ef-4740-46d8-819f-bbc27d9a1f0d", "metadata_created": "2013-02-22T12:09:51.398134", "metadata_modified": "2013-02-22T12:09:51.398134", "author": "Minist\u00e8re de la justice", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "cada", "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "a2ffaea4-2123-453b-99e7-da0efbd0e5bd", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:51.398134", "webstore_last_updated": null, "id": "d9c7f3a6-16c3-4cb6-9050-b4f3ec38837c", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "csv", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-22T13:09:51.448785", "url": "http://www.nosdonnees.fr/wiki/images/a/a9/20120630_MinistereJustice_StatsTraitement12moisEtStockFinJuin.csv", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "1c5130f4-70f4-4a11-b14b-ec03e5e160f4", "resource_type": null}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "delais", "name": "delais", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:51.398134", "state": "active", "id": "84a2ac2d-6b93-4d48-9b90-76392b3ce1f9"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "dossiers", "name": "dossiers", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:51.398134", "state": "active", "id": "0c2bd4c6-a3e2-440e-b740-cd067eff9828"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "justice", "name": "justice", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:51.398134", "state": "active", "id": "58da02dd-1a28-414f-8ac5-ce635723b06c"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "minist\u00e8re", "name": "minist\u00e8re", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:51.398134", "state": "active", "id": "429d79c0-02dd-4f69-8c38-5fa71641c2b5"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "statistique", "name": "statistique", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:51.398134", "state": "active", "id": "6ccd75b8-721a-488b-a571-2fe0fa338ee4"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "stock", "name": "stock", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:51.398134", "state": "active", "id": "bf318874-7f9a-4552-83d4-79b4b1064960"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "traitement", "name": "traitement", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:09:51.398134", "state": "active", "id": "d69216d9-0c2a-43ca-aea8-3f17b52cc3d4"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "relationships_as_subject": [], "name": "statistiques-des-tribunaux-francais", "isopen": false, "url": null, "notes": "D\u00e9lais de traitement sur 12 mois (juillet 2011 et juin 2012) et stock des dossiers (30 juin 2012) des diff\u00e9rentes cours d'appel, TGI, tribunaux d'instance et conseils des prudhommes fran\u00e7ais.\r\n\r\nD'apr\u00e8s <http://www.nosdeputes.fr/14/question/QE/4092>", "license_title": "cada", "extras": [], "title": "Statistiques des tribunaux fran\u00e7ais sur 12 mois", "revision_id": "1c5130f4-70f4-4a11-b14b-ec03e5e160f4"}