{"maintainer": null, "relationships_as_object": [], "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-02-22T12:08:20.617648", "id": "edae7e0f-2672-42e1-9266-1b3c5caa9434", "metadata_created": "2013-02-22T12:08:20.617648", "metadata_modified": "2013-02-22T12:08:20.617648", "author": "Minist\u00e8re du budget", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "notspecified", "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "8bc82a4c-dc16-46a1-a612-3002b2a9f703", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-02-22T12:08:20.617648", "webstore_last_updated": null, "id": "5c5da933-fc46-48b9-ba85-2986bd048c7a", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "xls", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": null, "created": "2013-02-22T13:08:20.660006", "url": "http://www.impots.gouv.fr/portal/deploiement/p1/fichedescriptive_5458/fichedescriptive_5458.xls", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "172eeb97-2e2a-44bd-af1a-9082d2824f60", "resource_type": null}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "fiscalit\u00e9", "name": "fiscalit\u00e9", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:08:20.617648", "state": "active", "id": "bd11cbe3-28dc-4305-858a-40860b0cb201"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "imp\u00f4ts", "name": "imp\u00f4ts", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:08:20.617648", "state": "active", "id": "71793b31-dce5-4d1f-a263-e2c9b790cc53"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "r\u00e9gions", "name": "r\u00e9gions", "revision_timestamp": "2013-02-22T12:08:20.617648", "state": "active", "id": "4b31327a-62d0-4a29-90d4-805d3f5cd498"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "relationships_as_subject": [], "name": "taux_fiscalite_2001_2009", "isopen": false, "url": "http://www.impots.gouv.fr/portal/deploiement/p1/fichedescriptive_5458/fichedescriptive_5458.xls", "notes": null, "license_title": "Pas de licence sp\u00e9cifi\u00e9e", "extras": [], "title": "Taux de Fiscalit\u00e9 Directe Locale par r\u00e9gion 2001-2009", "revision_id": "172eeb97-2e2a-44bd-af1a-9082d2824f60"}