{"maintainer": "", "relationships_as_object": [], "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-04-16T11:12:43.621598", "id": "4f314f6b-61d6-41fa-a67c-4968d2b53f5b", "metadata_created": "2013-04-16T11:12:43.621598", "metadata_modified": "2013-04-16T13:03:12.516561", "author": "Terra Eco avec les services de presse des villes et agglos", "author_email": "", "state": "active", "version": "", "license_id": "odc-odbl", "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "09443126-0e2f-443a-a498-9538b8ffd0da", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-04-16T11:41:26.031150", "webstore_last_updated": null, "owner": "samgta", "id": "08c40287-8d90-40ac-bd4c-383621faaffe", "size": "7965", "cache_url_updated": "2013-04-16T13:13:50", "state": "active", "hash": "md5:88345945ed555aec52035d308d0c2eee", "description": "Donn\u00e9es collect\u00e9es par Terra Eco : http://www.terraeco.net/Le-top-5-des-villes-ou-il-fait-bon,49017.html", "format": "ods", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "Amenagements cyclables et v\u00e9los en libre service ", "created": "2013-04-16T13:14:40.405419", "url": "http://www.nosdonnees.fr/storage/f/2013-04-16T111349/velo.ods", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-04-16T13:13:50", "position": 0, "revision_id": "d8be5e68-6ad0-4101-acdc-7868c60b91f4", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "09443126-0e2f-443a-a498-9538b8ffd0da", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-04-16T13:03:12.516561", "webstore_last_updated": null, "owner": "samgta", "id": "21790974-1bb3-4c2f-a880-7592db487356", "size": "3082", "cache_url_updated": "2013-04-16T15:02:38", "state": "active", "hash": "md5:81591573776fb1a0181633e17434d1be", "description": "", "format": "csv", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": null, "name": "Tableau par ville - am\u00e9nagements cyclables et v\u00e9los en libre service", "created": "2013-04-16T15:02:49.629455", "url": "http://www.nosdonnees.fr/storage/f/2013-04-16T130239/velo4.csv", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-04-16T15:02:38", "position": 1, "revision_id": "525c546d-a5e1-43d1-bdbc-839609f91efb", "resource_type": "file.upload"}], "tags": [], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"capacity": "public", "description": "Regroupons des donn\u00e9es sur l'usage du v\u00e9lo et la cyclabilit\u00e9 des villes fran\u00e7aises", "created": "2013-04-16T13:02:52.937850", "title": "Le v\u00e9lo en ville en france", "name": "le-v-lo-en-france", "state": "active", "image_url": "http://www.citycle.com/wp-content/uploads/2009/10/velo-bicycle_m2.jpg", "revision_id": "d340d52d-c563-4f70-9237-37980bc8538c", "type": "group", "id": "5d1e1769-a4a8-44b8-98b5-d62fcb281fcc", "approval_status": "approved"}], "relationships_as_subject": [], "name": "velo-villes-france", "isopen": true, "url": "http://www.terraeco.net/Le-top-5-des-villes-ou-il-fait-bon,49017.html", "notes": "Le magazine \u00ab Terra eco \u00bb [Terra Eco](http://www.terraeco.net/Le-top-5-des-villes-ou-il-fait-bon,49017.html \"Le top 5 des villes o\u00f9 il fait bon p\u00e9daler\") a r\u00e9alis\u00e9 un classement des villes o\u00f9 il fait bon p\u00e9daler. Les donn\u00e9es ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9colt\u00e9es entre janvier et mars 2013 via les services de presse des agglos et villes. Uniquement les chiffres datant au plus t\u00f4t de 2010 ont \u00e9t\u00e9 s\u00e9lectionn\u00e9. ", "license_title": "Open Data Commons Open Database License (ODbL)", "extras": [], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/odc-odbl", "title": "Amenagements cyclables et v\u00e9los en libre service dans les grandes villes fran\u00e7aises", "revision_id": "ab1ff0c8-37d5-4ad1-8c8e-e11dc0a4efb7"}