{"owner_org": "88d7496f-dfd9-4df0-92f9-e1109d4eeab3", "maintainer": "Nicolas Bednarz", "periode_couverte": "2009-2013", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "", "num_tags": 24, "premiere_date_de_publication": "2013-04-24", "id": "b263fc39-93a4-45df-bb58-d198881a098c", "metadata_created": "2013-10-05T20:56:32.626635", "metadata_modified": "2013-12-06T01:46:33.975629", "author": "Marc Lebel", "author_email": "", "state": "active", "version": null, "license_id": "vdm", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "a68e8df1-d2b9-485f-9c89-de857cc6182b", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-12-06T01:46:33.974931", "webstore_last_updated": null, "id": "4168fada-f5ef-422f-800a-a508b6f3a2eb", "size": "98629", "state": "active", "hash": "", "description": "Flux de donn\u00e9es au format JSON. Les donn\u00e9es sont continuellement mises \u00e0 jour.\r\n\r\n[Petit guide sans pr\u00e9tention sur l\u2019utilisation de fichier JSON](http://donnees.ville.montreal.qc.ca/utiliser-les-donnees-ouvertes-en-format-json/ \"Petit guide sans pr\u00e9tention sur l'utilisation de fichier JSON\")\r\n\r\nListe des m\u00e9tadonn\u00e9es : \r\n\r\n- APPELLATION_POLITESSE \tMadame; Monsieur \r\n- NOM \tNom de famille\r\n- PRENOM \tPr\u00e9nom\r\n- TITRE_MAIRIE \tMaire; Mairesse; Maire de la Ville; \r\n- Mairesse de la Ville; Maire d\u2019arrondissement; Mairesse d\u2019arrondissement\r\n- TITRE_CONSEIL \tConseiller de la Ville; Conseill\u00e8re de la Ville; Conseiller d\u2019arrondissement; Conseill\u00e8re d\u2019arrondissement; Conseiller de la Ville d\u00e9sign\u00e9; Conseill\u00e8re de la Ville d\u00e9sign\u00e9e\r\n- TITRE_COMITE_EXECUTIF \tPr\u00e9sident du conseil de la Ville; Vice-pr\u00e9sident du conseil de la Ville; Pr\u00e9sident du comit\u00e9 ex\u00e9cutif; Vice-pr\u00e9sident du comit\u00e9 ex\u00e9cutif; Membre du comit\u00e9 ex\u00e9cutif; Conseiller associ\u00e9; Pr\u00e9sidente du conseil de la Ville; Vice-pr\u00e9sidente du conseil de la Ville; Pr\u00e9sidente du comit\u00e9 ex\u00e9cutif; Vice-pr\u00e9sidente du comit\u00e9 ex\u00e9cutif; Conseiller associ\u00e9\r\n- AUTRE_TITRE_OFFICIEL \tChef de l\u2019opposition; Leader de l\u2019opposition; Leader de la majorit\u00e9; Pr\u00e9sident de commission; Vice-pr\u00e9sident de commission; Pr\u00e9sidente de commission; Vice-pr\u00e9sidente de commission\r\n- ARRONDISSEMENT \tNom de l\u2019arronidssesment\r\n- COMMISSION_CONSEIL \tCommission sur la culture, le patrimoine et les sports; Commission sur le d\u00e9veloppement social et la diversit\u00e9 montr\u00e9alaise; Commission sur le transport et les travaux publics Commission sur l\u2019eau, l\u2019environnement, le d\u00e9veloppement durable et les grands parcs; Commission sur le d\u00e9veloppement \u00e9conomique et urbain et l\u2019habitation; Commission sur les finances et l\u2019administration; Commission de la pr\u00e9sidence du conseil, ne comportant qu\u2019un volet municipal; Commission sur l\u2019examen des contrats; Commission de la s\u00e9curit\u00e9 publique\r\n- AUTRE_TITRE \tAutre titre\r\n- RESPONSABILITES \tResponsabilit\u00e9(s)\r\n- PARTI_POLITIQUE \tUnion Montr\u00e9al (UM); Vision Montr\u00e9al (VM); Projet Montr\u00e9al (PM); \u00c9quipe Anjou (\u00c9A); Ind\u00e9pendant (IND)\r\n- ADRESSE_ARRONDISSEMENT \tAdresse du bureau d\u2019arrondissement\r\n- ADRESSE_HOTEL_DE_VILLE \tAdresse \u00e0 l\u2019H\u00f4tel de Ville\r\n- TELEPHONE_ARRONDISSEMENT \tT\u00e9l\u00e9phone du bureau d\u2019arrondissement\r\n- TELEPHONE_HOTEL_DE_VILLE \tT\u00e9l\u00e9phone \u00e0 l\u2019H\u00f4tel de Ville\r\n- TELECOPIE_ARRONDISSEMENT \tT\u00e9l\u00e9copie du bureau d\u2019arrondissement\r\n- TELECOPIE_HOTEL_DE_VILLE \tT\u00e9l\u00e9copie \u00e0 l\u2019H\u00f4tel de Ville\r\n- COURRIEL \tAdresse de courriel\r\n- FICHIER_IMAGE \tURL de la photo de l\u2019\u00e9lu(e)\r\n", "format": "JSON", "tracking_summary": {"total": 9, "recent": 6}, "mimetype_inner": null, "url_type": null, "mimetype": "content-type:application/json", "cache_url": null, "name": "Banque de donn\u00e9es des \u00e9lus", "created": "2013-10-05T17:19:08.402672", "url": "http://ville.montreal.qc.ca/pls/portal/PORTALCON.ELUS_MUNICIPAUX_DATA.LISTE_ELUS", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-10-17T15:07:16.326283", "position": 0, "revision_id": "c2fb33ba-a732-45a6-b239-04a176cd6d81", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "a68e8df1-d2b9-485f-9c89-de857cc6182b", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-17T19:07:21.581173", "webstore_last_updated": null, "id": "5ade3f3e-a67b-4316-ad18-857a10219b2e", "size": "51314", "state": "active", "hash": "8ff7e1c7170c5d2c9e555173cd183b19f9ad17b6", "description": "Fichier au format CSV comme r\u00e9sultat de la conversion du flux au format JSON.\r\n\r\n", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 4, "recent": 1}, "mimetype_inner": null, "url_type": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": "Banque de donn\u00e9es des \u00e9lus", "created": "2013-10-05T17:21:03.195485", "url": "http://donnees.ville.montreal.qc.ca/storage/f/2013-10-05T21%3A19%3A40.293Z/bd-elus-conversion-csv-2013-09-30.csv", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-10-17T15:07:21.449638", "position": 1, "revision_id": "c58296a7-ffa6-46b2-90cc-fa572639f924", "resource_type": "file.upload"}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "District \u00e9lectoral", "name": "District \u00e9lectoral", "revision_timestamp": "2013-10-05T20:56:32.626635", "state": "active", "id": "52541cf3-ccb5-4c6c-aed0-d4f2f6ea55d9"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "\u00c9lu municipal", "name": "\u00c9lu municipal", "revision_timestamp": "2013-10-05T20:56:32.626635", "state": "active", "id": "cbc8a9c1-d565-47f5-b749-201ab271751a"}], "title": "Banque de donn\u00e9es des \u00e9lus", "methodologie": "Les informations sur les \u00e9lus municipaux sont consign\u00e9es dans une base de donn\u00e9es institutionnelle qui est continuellement mise \u00e0 jour. \r\n\r\nLe flux de donn\u00e9es en format JSON est dynamique et continuellement \u00e0 jour.  \r\n\r\nREMARQUE IMPORTANTE : Certaines personnes occupent deux postes de conseillers soit : 1) le poste pour lequel ils ont \u00e9t\u00e9 \u00e9lus 2) le poste de conseiller d\u00e9sign\u00e9 \u00e0 l\u2019arrondissement Ville-Marie  Le poste de conseiller d\u00e9sign\u00e9 a \u00e9t\u00e9 \u00e9tabli en 2005, mais la base de donn\u00e9es ne peut pas prendre en compte cette possibilit\u00e9. En attendant que la base de donn\u00e9es soit ajust\u00e9e en cons\u00e9quence, nous avons donc contourn\u00e9 cette difficult\u00e9 en saisissant deux fois le m\u00eame conseiller. Les coordonn\u00e9es sont diff\u00e9rentes puisqu\u2019il s\u2019agit des coordonn\u00e9es du poste affich\u00e9.  \r\n\r\n[Petit guide sans pr\u00e9tention sur l\u2019utilisation de fichier JSON](http://donnees.ville.montreal.qc.ca/utiliser-les-donnees-ouvertes-en-format-json/ \"Petit guide sans pr\u00e9tention sur l'utilisation de fichier JSON\")", "groups": [{"title": "\u00c9lection et r\u00e9f\u00e9rendum", "id": "80e2f2b8-ae37-48ee-9ce3-cce80cc0dd88", "name": "election-referendum", "description": "* Carte \u00e9lectorale;\r\n* Liste \u00e9lectorale;\r\n* \u00c9lection;\r\n* R\u00e9f\u00e9rendum; \r\n* Parti et candidat ind\u00e9pendant."}, {"title": "Organisation et administration", "id": "058cdfbf-9d3e-4e9a-b7fe-1faf9fcbe9a4", "name": "organisation-administration", "description": "* Conseil d\u2019agglom\u00e9ration; \r\n* Conseil de Ville; \r\n* Comit\u00e9 ex\u00e9cutif; \r\n* Conseil d\u2019arrondissement; \r\n* Politiques, directives et d\u00e9l\u00e9gation de pouvoir; \r\n* Planification administrative; \r\n* Structure organisationnelle; \r\n* Comit\u00e9s et r\u00e9unions administratives; \r\n* Analyse et d\u00e9veloppement de syst\u00e8mes de gestion; \r\n* V\u00e9rification interne."}], "creator_user_id": "debe3d10-3985-4e93-8d58-5f724ed93504", "relationships_as_subject": [], "unite_geographique": ["District electoral Section de vote"], "frequence_de_mise_a_jour": ["Ponctuelle"], "revision_timestamp": "2013-12-06T01:43:14.321274", "name": "bd-elus", "isopen": true, "url": null, "notes": "L\u2019ensemble de donn\u00e9es des 101 \u00e9lus de la Ville de Montr\u00e9al pr\u00e9sente leurs coordonn\u00e9es et leurs responsabilit\u00e9s. \r\n\r\nUn fichier a \u00e9t\u00e9 conserv\u00e9 en date du 30 septembre 2013 en vue de l'\u00e9lection municipale tenue le 3 novembre 2013.", "license_title": "Licence de la Ville de Montr\u00e9al relative aux donn\u00e9es ouvertes", "tracking_summary": {"total": 96, "recent": 20}, "territoire": ["Outremont", "Anjou", "Saint-Laurent", "Lachine", "Le Plateau-Mont-Royal", "Rosemont\u2013La Petite-Patrie", "Verdun", "Rivi\u00e8re-des-Prairies\u2013Pointe-aux-Trembles", "Mercier\u2013Hochelaga-Maisonneuve", "Ahuntsic-Cartierville", "Ville-Marie", "Saint-L\u00e9onard", "Lasalle", "Montr\u00e9al-Nord", "Villeray\u2013Saint-Michel\u2013Parc-Extension", "Le Sud-Ouest", "C\u00f4te-des-Neiges\u2013Notre-Dame-de-Gr\u00e2ce", "Montr\u00e9al", "L'\u00cele-Bizard\u2013Sainte-Genevi\u00e8ve", "Pierrefonds-Roxboro"], "license_url": "http://donnees.ville.montreal.qc.ca/licence/licence-texte-complet/", "organization": {"description": "Ce catalogue est int\u00e9gr\u00e9 au Portail des donn\u00e9es ouvertes de la Ville de Montr\u00e9al. Il est construit sur la plateforme ouverte CKAN.org", "title": "Ville de Montr\u00e9al", "created": "2013-09-30T16:03:58.992639", "approval_status": "approved", "revision_timestamp": "2013-10-02T17:52:04.816847", "is_organization": true, "state": "active", "image_url": "", "revision_id": "96875da4-b6e1-43bf-af69-e4aafa18b42d", "type": "organization", "id": "88d7496f-dfd9-4df0-92f9-e1109d4eeab3", "name": "ville-de-montreal"}, "revision_id": "5dc078d9-49aa-46d8-98c8-856a5fecd342", "unite_administrative": "Direction du greffe"}