{"owner_org": "88d7496f-dfd9-4df0-92f9-e1109d4eeab3", "maintainer": "Diane Mercier", "periode_couverte": "Courante", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "", "num_tags": 6, "premiere_date_de_publication": "2013-03-21", "id": "5557c7c0-c8af-4b36-98e7-784cb6ccdfe8", "metadata_created": "2013-10-06T13:40:21.849659", "metadata_modified": "2013-10-17T19:08:19.262556", "author": "Robert Par\u00e9", "author_email": "", "state": "active", "version": null, "license_id": "vdm", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "db1b2728-4534-4fe2-87be-d74ec490700c", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-17T19:08:19.261706", "webstore_last_updated": null, "id": "0797c72d-9c85-4abe-a003-60a9ae676584", "size": "65155", "state": "active", "hash": "16b446e89b86945ca314816d4d29c7058d2c76a3", "description": "Le fichier conteneur ZIP contient des fichiers au format CSV, ICS, VCS et XLS\r\n\r\nLes attributs du fichier au format CSV sont une conversion du fichier au format ICS (iCalendar).\r\n\r\n    Subject (\u00c9v\u00e9nement) :\r\n    Start Date (Date de d\u00e9but) : jj/mm/aa\r\n    Start Time (Heure de d\u00e9but) : hh:mm:ss\r\n    End Date (Date de fin) : jj/mm/aa\r\n    End Time (Heure de fin) : hh:mm:ss\r\n    All day event (\u00c9v\u00e9nement sur 24 heures) : True/False (Vrai/Faux)\r\n    Reminder on/off (Rappel activ\u00e9) : True/False (Vrai/Faux)\r\n    Reminder Date (Date de rappel) : jj/mm/aa\r\n    Reminder Time (Heure de rappel) : hh:mm:ss\r\n    Categories (Cat\u00e9gories) :\r\n    Description :\r\n    Location (Lieu) :\r\n    Private (Confidentiel) : True/False (Vrai/Faux)\r\n", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 10, "recent": 6}, "mimetype_inner": null, "url_type": null, "mimetype": "application/zip", "cache_url": null, "name": "Calendrier multiculturel", "created": "2013-10-06T09:48:14.738754", "url": "http://donnees.ville.montreal.qc.ca/storage/f/2013-10-06T13%3A45%3A19.026Z/calendrier-multiculturel.zip", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-10-17T15:08:19.192163", "position": 0, "revision_id": "9dfa2e14-c94a-4371-8e42-b696fcc14f05", "resource_type": "file.upload"}], "num_resources": 1, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Calendrier", "name": "Calendrier", "revision_timestamp": "2013-10-06T13:40:21.849659", "state": "active", "id": "79493ff1-224c-4350-a6fb-3794c7942bb6"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "F\u00eate nationale", "name": "F\u00eate nationale", "revision_timestamp": "2013-10-06T13:56:55.912679", "state": "active", "id": "26bfa030-ae10-4669-846b-5059e1605863"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Journ\u00e9e internationale", "name": "Journ\u00e9e internationale", "revision_timestamp": "2013-10-06T13:56:55.912679", "state": "active", "id": "4c650305-c17d-46e5-a0eb-d400b54f5eba"}], "title": "Calendrier multiculturel", "methodologie": "L\u2019ensemble de donn\u00e9es de calendrier est fourni en trois formats : ICS (iCalendar), VCS (vCalendar) et CSV. Ces fichiers peuvent \u00eatre utilis\u00e9s avec des applications tels que Lighting de Firefox, Google Agenda, LotusNotes et MS Outlook.", "groups": [{"title": "Communications et relations publiques", "id": "33b2740c-05b7-4aca-ad45-24a00ec1a796", "name": "communications-relations-publiques", "description": "* Plan de communication corporatif; \r\n* Documents de promotion ou d\u2019information; \r\n* Congr\u00e8s, colloques et conf\u00e9rences; \r\n* \u00c9v\u00e9nements sp\u00e9ciaux; \r\n* Relations internes; \r\n* Relations externes."}], "creator_user_id": "debe3d10-3985-4e93-8d58-5f724ed93504", "relationships_as_subject": [], "unite_geographique": ["Aire de recensement"], "frequence_de_mise_a_jour": ["Ponctuelle"], "revision_timestamp": "2013-10-16T14:08:25.184842", "name": "calendrier-multiculturel", "isopen": true, "url": null, "notes": "Le calendrier multiculturel de la Direction des communications de la Ville de Montr\u00e9al compile plus de 250 \u00e9v\u00e9nements r\u00e9currents tels que des f\u00eates nationales et des journ\u00e9es internationales qui sont en relation avec la population de Montr\u00e9al.", "license_title": "Licence de la Ville de Montr\u00e9al relative aux donn\u00e9es ouvertes", "tracking_summary": {"total": 44, "recent": 8}, "territoire": ["Agglom\u00e9ration"], "license_url": "http://donnees.ville.montreal.qc.ca/licence/licence-texte-complet/", "organization": {"description": "Ce catalogue est int\u00e9gr\u00e9 au Portail des donn\u00e9es ouvertes de la Ville de Montr\u00e9al. Il est construit sur la plateforme ouverte CKAN.org", "title": "Ville de Montr\u00e9al", "created": "2013-09-30T16:03:58.992639", "approval_status": "approved", "revision_timestamp": "2013-10-02T17:52:04.816847", "is_organization": true, "state": "active", "image_url": "", "revision_id": "96875da4-b6e1-43bf-af69-e4aafa18b42d", "type": "organization", "id": "88d7496f-dfd9-4df0-92f9-e1109d4eeab3", "name": "ville-de-montreal"}, "revision_id": "ab1cc189-e073-4bb7-80b2-46a84f17fae1", "unite_administrative": "Direction des communications"}