{"owner_org": "88d7496f-dfd9-4df0-92f9-e1109d4eeab3", "maintainer": "Thomas Bissuel-Roy", "periode_couverte": "De 2003 \u00e0 2011", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "", "num_tags": 31, "premiere_date_de_publication": "2011-12-12", "id": "a547dbdb-2494-41e3-ae93-b78ca3feb6ac", "metadata_created": "2013-10-06T18:51:58.262682", "metadata_modified": "2013-10-16T14:04:38.032481", "author": "Sun-Thu Le", "author_email": "", "state": "active", "version": null, "license_id": "vdm", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "7b0db519-5ba8-43c2-b932-0e6afb5e6519", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-15T14:38:25.328668", "webstore_last_updated": null, "id": "e293b825-cdba-477b-a69f-c766f3f34bb6", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Flux de donn\u00e9es au format KML.\r\nVoir le Dictionnaire des donn\u00e9es (PDF)", "format": "KML", "tracking_summary": {"total": 13, "recent": 4}, "mimetype_inner": null, "url_type": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "Comptage des v\u00e9hicules et pi\u00e9tons", "created": "2013-10-06T15:34:00.898731", "url": "http://donnees.ville.montreal.qc.ca/storage/f/2013-10-06T19%3A05%3A42.653Z/comptage-vehicules-pietons.kml", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "4e150c9a-0419-4039-a3b4-e654d659a9b9", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "7b0db519-5ba8-43c2-b932-0e6afb5e6519", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-15T14:38:25.328668", "webstore_last_updated": null, "id": "21bae83d-7525-47a6-bfce-a1c38cdda35b", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 17, "recent": 2}, "mimetype_inner": null, "url_type": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "Comptage des v\u00e9hicules et pi\u00e9tons - Dictionnaire des donn\u00e9es", "created": "2013-10-06T15:41:41.256628", "url": "http://donnees.ville.montreal.qc.ca/storage/f/2013-10-06T19%3A39%3A59.822Z/dictionnaire-de-donnees.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "4e150c9a-0419-4039-a3b4-e654d659a9b9", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "7b0db519-5ba8-43c2-b932-0e6afb5e6519", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-15T14:39:58.816514", "webstore_last_updated": null, "id": "212d8ab2-42ee-4bb1-bbf4-43803ce4301f", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Flux de donn\u00e9es au format KMZ.\r\nVoir le Dictionnaire des donn\u00e9es (PDF)", "format": "kmz", "tracking_summary": {"total": 4, "recent": 2}, "mimetype_inner": null, "url_type": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "Comptage des v\u00e9hicules et pi\u00e9tons", "created": "2013-10-06T15:45:46.941682", "url": "http://donnees.ville.montreal.qc.ca/storage/f/2013-10-06T19%3A43%3A23.660Z/comptage-vehicules-pietons.kmz", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 2, "revision_id": "196529b7-9ee8-452a-8fb6-a6d8aa5465bd", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "7b0db519-5ba8-43c2-b932-0e6afb5e6519", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-15T14:41:20.762886", "webstore_last_updated": null, "id": "0b5fbcf5-1dc6-4b85-9a1a-7a25b091480a", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Le fichier conteneur ZIP contient un fichier au format TXT.\r\n\r\nVoir le Dictionnaire des donn\u00e9es (PDF)", "format": "ZIP", "tracking_summary": {"total": 19, "recent": 4}, "mimetype_inner": null, "url_type": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "Comptage des v\u00e9hicules et pi\u00e9tons", "created": "2013-10-06T15:47:42.626236", "url": "http://donnees.ville.montreal.qc.ca/storage/f/2013-10-06T19%3A46%3A27.890Z/comptage-vehicules-pietons.zip", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 3, "revision_id": "bd5d9cbf-b44a-4628-aef4-f5e204aa9b0d", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "7b0db519-5ba8-43c2-b932-0e6afb5e6519", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-15T14:42:30.166466", "webstore_last_updated": null, "id": "479736d7-e60f-4b19-ae02-ee38ab4c3c13", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Le fichier conteneur ZIP contient des fichiers au format ShapeFile.\r\n\r\nVoir le Dictionnaire des donn\u00e9es (PDF)", "format": "ZIP", "tracking_summary": {"total": 10, "recent": 2}, "mimetype_inner": null, "url_type": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "Comptage des v\u00e9hicules et pi\u00e9tons", "created": "2013-10-06T15:49:54.241573", "url": "http://donnees.ville.montreal.qc.ca/storage/f/2013-10-06T19%3A48%3A13.792Z/comptage-vehicules-pietons-shp.zip", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 4, "revision_id": "2fcf5a7f-16b5-4141-afb5-ad87ffb63557", "resource_type": "file"}], "num_resources": 5, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Circulation", "name": "Circulation", "revision_timestamp": "2013-10-06T18:51:58.262682", "state": "active", "id": "228ed36f-48a2-4cb4-b6c3-456943ede3c8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Comptage", "name": "Comptage", "revision_timestamp": "2013-10-06T18:51:58.262682", "state": "active", "id": "2e19d8cd-7455-4446-8f1c-d08a614794a4"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Feu de circulation", "name": "Feu de circulation", "revision_timestamp": "2013-10-06T18:51:58.262682", "state": "active", "id": "82b8d76b-1094-4315-b473-77eee396f378"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Feu tricolore", "name": "Feu tricolore", "revision_timestamp": "2013-10-06T18:51:58.262682", "state": "active", "id": "f2e7d336-c6cb-4f2f-b785-218d4ca11dc2"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Intersection", "name": "Intersection", "revision_timestamp": "2013-10-06T18:51:58.262682", "state": "active", "id": "bed62825-f0b5-4090-a5c5-a3a6db2c2a47"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Pi\u00e9ton", "name": "Pi\u00e9ton", "revision_timestamp": "2013-10-06T18:51:58.262682", "state": "active", "id": "41a29125-5e8a-4041-aca5-5a8067d1f464"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Statistique", "name": "Statistique", "revision_timestamp": "2013-10-06T18:51:58.262682", "state": "active", "id": "a18d6198-2574-426a-8445-64aa9726021d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "V\u00e9hicule", "name": "V\u00e9hicule", "revision_timestamp": "2013-10-06T18:51:58.262682", "state": "active", "id": "96a1216e-7f7a-45e5-97fe-f8973baa5ff6"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "V\u00e9lo", "name": "V\u00e9lo", "revision_timestamp": "2013-10-06T18:51:58.262682", "state": "active", "id": "f8099d56-5829-41f1-b684-f13d7f83de10"}], "title": "Feux de circulation \u2013 comptage des v\u00e9hicules et des pi\u00e9tons aux intersections munies de feux", "methodologie": "Observation sur le terrain \u00e0 l\u2019aide d\u2019un appareil de comptage \u00e9lectronique. Les relev\u00e9s sont effectu\u00e9s \u00e0 des intervalles de 15 minutes durant certaines p\u00e9riodes de la journ\u00e9e : ces p\u00e9riodes correspondent g\u00e9n\u00e9ralement aux p\u00e9riodes de pointe du matin et du soir, en plus de la p\u00e9riode du midi. La dur\u00e9e d\u2019observation pour une journ\u00e9e sp\u00e9cifique varie de 3 \u00e0 8 heures selon l\u2019intersection. Les observations d\u00e9taillent le nombre, la provenance et la direction des v\u00e9hicules, des pi\u00e9tons et des cyclistes pour chaque mouvement possible \u00e0 une intersection.", "groups": [{"title": "Infrastructures", "id": "802ee2e3-6c72-4a2a-b1da-da9d5e22edef", "name": "infrastructures", "description": "* Utilit\u00e9 publique; \r\n* Aqueduc et \u00e9gout; \r\n* Ponts, tunnels et autres structures; \r\n* Voirie et r\u00e9seau routier; \r\n* Circulation; \r\n* Stationnement; \r\n* Parc, espace vert, installation, horticulture et arboriculture."}], "creator_user_id": "debe3d10-3985-4e93-8d58-5f724ed93504", "relationships_as_subject": [], "unite_geographique": ["Coordonnees georeferencees"], "frequence_de_mise_a_jour": ["Ponctuelle"], "revision_timestamp": "2013-10-16T14:04:38.031386", "name": "comptage-vehicules-pietons", "isopen": true, "url": null, "notes": "Ce fichier fait \u00e9tat du comptage des v\u00e9hicules et des pi\u00e9tons \u00e0 la majorit\u00e9 des intersections munies de feux de circulation, ainsi que certaines intersections o\u00f9 l\u2019installation de feux \u00e9tait \u00e0 l\u2019\u00e9tude. Pour chacune de ces intersections, toutes situ\u00e9es dans les 19 arrondissements, le nombre de v\u00e9hicules et de pi\u00e9tons a \u00e9t\u00e9 relev\u00e9 \u00e0 diff\u00e9rentes p\u00e9riodes d\u2019une journ\u00e9e type. \u00c0 NOTER : depuis 2009, les relev\u00e9s comprennent aussi le passage des cyclistes.\r\n\r\nLes comptages furent r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre de la mise aux normes des feux.", "license_title": "Licence de la Ville de Montr\u00e9al relative aux donn\u00e9es ouvertes", "tracking_summary": {"total": 149, "recent": 32}, "territoire": ["Le Sud-Ouest", "Anjou", "Pierrefonds-Roxboro", "Rivi\u00e8re-des-Prairies\u2013Pointe-aux-Trembles", "Villeray\u2013Saint-Michel\u2013Parc-Extension", "Ville-Marie", "Outremont", "Montr\u00e9al-Nord", "Montr\u00e9al", "Lachine", "Ahuntsic-Cartierville", "Le Plateau-Mont-Royal", "Rosemont\u2013La Petite-Patrie", "C\u00f4te-des-Neiges\u2013Notre-Dame-de-Gr\u00e2ce", "Saint-L\u00e9onard", "Saint-Laurent", "L'\u00cele-Bizard\u2013Sainte-Genevi\u00e8ve", "Lasalle", "Verdun", "Mercier\u2013Hochelaga-Maisonneuve"], "license_url": "http://donnees.ville.montreal.qc.ca/licence/licence-texte-complet/", "organization": {"description": "Ce catalogue est int\u00e9gr\u00e9 au Portail des donn\u00e9es ouvertes de la Ville de Montr\u00e9al. Il est construit sur la plateforme ouverte CKAN.org", "title": "Ville de Montr\u00e9al", "created": "2013-09-30T16:03:58.992639", "approval_status": "approved", "revision_timestamp": "2013-10-02T17:52:04.816847", "is_organization": true, "state": "active", "image_url": "", "revision_id": "96875da4-b6e1-43bf-af69-e4aafa18b42d", "type": "organization", "id": "88d7496f-dfd9-4df0-92f9-e1109d4eeab3", "name": "ville-de-montreal"}, "revision_id": "1842e012-df15-4672-8a1f-f7c48212733a", "unite_administrative": "Direction du transport"}