{"owner_org": "88d7496f-dfd9-4df0-92f9-e1109d4eeab3", "maintainer": "Marc Lebel", "periode_couverte": "2013-2017", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "", "num_tags": 28, "premiere_date_de_publication": "2013-12-06", "id": "154fe457-830b-4142-b073-d182b503df3b", "metadata_created": "2013-12-06T18:40:45.973991", "metadata_modified": "2013-12-06T22:56:21.087514", "author": "Marc Lebel", "author_email": "", "state": "active", "version": null, "license_id": "vdm", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "e8912a98-7be5-4e2b-93cd-6e48e4ae5c95", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-12-06T18:41:53.204455", "webstore_last_updated": null, "id": "82dcc357-1473-42e4-af8e-8f571a46a3d6", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Postes \u00e9lectifs 2013-2017.", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 1, "recent": 1}, "mimetype_inner": null, "url_type": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "ElectionGene-2013_PostesElectifs.csv", "created": "2013-12-06T13:41:53.228728", "url": "http://donnees.ville.montreal.qc.ca/storage/f/2013-12-06T18%3A41%3A06.618Z/electiongene-2013-posteselectifs.csv", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "73078624-f89b-4b35-b3c3-307276724238", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "e8912a98-7be5-4e2b-93cd-6e48e4ae5c95", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-12-06T18:42:08.998021", "webstore_last_updated": null, "id": "397324bd-d8bd-4860-88d6-2abcb93b5a6e", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Postes \u00e9lectifs 2013-2017.", "format": "ods", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "url_type": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "ElectionGene-2013_PostesElectifs.ods", "created": "2013-12-06T13:42:09.022834", "url": "http://donnees.ville.montreal.qc.ca/storage/f/2013-12-06T18%3A41%3A57.268Z/electiongene-2013-posteselectifs.ods", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "4b6d67bd-6293-4bbb-90d7-939250dd12d5", "resource_type": "file.upload"}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Conseiller d arrondissement", "name": "Conseiller d arrondissement", "revision_timestamp": "2013-12-06T18:40:45.973991", "state": "active", "id": "587cf5d0-7b63-4f47-8ec2-037d1d195239"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Conseiller de ville", "name": "Conseiller de ville", "revision_timestamp": "2013-12-06T18:40:45.973991", "state": "active", "id": "7fa04285-2756-41a8-9441-72d3964ffcc4"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "District \u00e9lectoral", "name": "District \u00e9lectoral", "revision_timestamp": "2013-12-06T18:40:45.973991", "state": "active", "id": "52541cf3-ccb5-4c6c-aed0-d4f2f6ea55d9"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Maire d arrondissement", "name": "Maire d arrondissement", "revision_timestamp": "2013-12-06T18:40:45.973991", "state": "active", "id": "5c80677c-5f6f-4ca8-a6de-1ab224c9556c"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Maire de la Ville de Montr\u00e9al", "name": "Maire de la Ville de Montr\u00e9al", "revision_timestamp": "2013-12-06T18:40:45.973991", "state": "active", "id": "a8f44393-d1c8-4b64-aaed-77aff12556c6"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Mairie d arrondissement", "name": "Mairie d arrondissement", "revision_timestamp": "2013-12-06T18:40:45.973991", "state": "active", "id": "9bc22266-6e94-4514-ac4b-5ebecd9354e6"}], "title": "\u00c9lections 2013 - postes \u00e9lectifs", "methodologie": "Le fichier permet d\u2019associer le num\u00e9ro d\u2019un poste \u00e9lectif \u00e0 un type g\u00e9n\u00e9rique de poste \u00e9lectif ainsi qu\u2019au poste \u00e9lectif effectif.  Il d\u00e9crit la colonne \u00ab Poste \u00bb du fichier de la fiche \u00ab \u00c9lections 2013 - r\u00e9sultats d\u00e9taill\u00e9s \u00bb.", "groups": [{"title": "\u00c9lection et r\u00e9f\u00e9rendum", "id": "80e2f2b8-ae37-48ee-9ce3-cce80cc0dd88", "name": "election-referendum", "description": "* Carte \u00e9lectorale;\r\n* Liste \u00e9lectorale;\r\n* \u00c9lection;\r\n* R\u00e9f\u00e9rendum; \r\n* Parti et candidat ind\u00e9pendant."}], "creator_user_id": "c2eb4253-d262-4805-94fd-6c0c98c72c69", "relationships_as_subject": [], "unite_geographique": ["District electoral Section de vote"], "frequence_de_mise_a_jour": ["Ponctuelle"], "revision_timestamp": "2013-12-06T18:44:55.221434", "name": "elections-2013-postes-electifs", "isopen": true, "url": null, "notes": "Le fichier comporte les informations li\u00e9es aux diff\u00e9rents postes \u00e9lectifs de l\u2019\u00e9lection g\u00e9n\u00e9rale du 3 novembre 2013.", "license_title": "Licence de la Ville de Montr\u00e9al relative aux donn\u00e9es ouvertes", "tracking_summary": {"total": 29, "recent": 21}, "territoire": ["Anjou", "Lachine", "Outremont", "Villeray\u2013Saint-Michel\u2013Parc-Extension", "Montr\u00e9al-Nord", "Montr\u00e9al", "C\u00f4te-des-Neiges\u2013Notre-Dame-de-Gr\u00e2ce", "Rivi\u00e8re-des-Prairies\u2013Pointe-aux-Trembles", "Mercier\u2013Hochelaga-Maisonneuve", "Le Plateau-Mont-Royal", "Ahuntsic-Cartierville", "Saint-L\u00e9onard", "Pierrefonds-Roxboro", "L'\u00cele-Bizard\u2013Sainte-Genevi\u00e8ve", "Rosemont\u2013La Petite-Patrie", "Saint-Laurent", "Lasalle", "Le Sud-Ouest", "Ville-Marie", "Verdun"], "license_url": "http://donnees.ville.montreal.qc.ca/licence/licence-texte-complet/", "organization": {"description": "Ce catalogue est int\u00e9gr\u00e9 au Portail des donn\u00e9es ouvertes de la Ville de Montr\u00e9al. Il est construit sur la plateforme ouverte CKAN.org", "title": "Ville de Montr\u00e9al", "created": "2013-09-30T16:03:58.992639", "approval_status": "approved", "revision_timestamp": "2013-10-02T17:52:04.816847", "is_organization": true, "state": "active", "image_url": "", "revision_id": "96875da4-b6e1-43bf-af69-e4aafa18b42d", "type": "organization", "id": "88d7496f-dfd9-4df0-92f9-e1109d4eeab3", "name": "ville-de-montreal"}, "revision_id": "56fcb568-aaaa-4717-9643-80a05dfbec41", "unite_administrative": "Direction du greffe"}