{"license_title": "Licen\u00e7a Aberta para Bases de Dados (ODbL) do Open Data Commons", "maintainer": "EMPREL", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "dadosabertos@recife.pe.gov.br", "revision_timestamp": "2013-10-11T19:39:50.269381", "id": "374e79bf-c25f-4c54-b73f-5b41138632de", "metadata_created": "2013-07-12T18:59:25.864055", "metadata_modified": "2013-10-11T19:40:36.829536", "author": "EMPREL", "author_email": "dadosabertos@recife.pe.gov.br", "state": "active", "version": null, "license_id": "odc-odbl", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "f47eef33-ded5-4f29-b04d-7dda4fa9cef1", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-11T19:40:09.749198", "webstore_last_updated": "2013-07-12T16:14:10.264541", "id": "874379d1-470f-40bb-a469-fe0228c62d09", "size": "6508", "state": "active", "hash": "7635e8d9315ded75d8eca6de0e77ece88390bce9", "description": "Estes dados Cont\u00e9m informa\u00e7\u00f5es do projeto Academia da Cidade", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 10, "recent": 3}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": "Academia da Cidade", "created": "2013-07-12T16:01:33.562384", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-10-11T19%3A38%3A11.151Z/academia-da-saude.csv", "webstore_url": "active", "last_modified": "2013-10-11T16:40:09.697440", "position": 0, "revision_id": "6c79e1b5-f8ae-4cdd-b0c6-47dc22536c84", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "f47eef33-ded5-4f29-b04d-7dda4fa9cef1", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-11T19:40:36.829536", "webstore_last_updated": null, "id": "f72ca3d6-8bfd-45bf-819f-845b8e9b3b65", "size": "203012", "state": "active", "hash": "", "description": "Metadados de Academia da Cidade", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 6, "recent": 1}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/pdf", "cache_url": null, "name": "Dicion\u00e1rio de dados da Academia da Cidade", "created": "2013-07-12T16:30:35.363696", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-10-11T19%3A38%3A40.008Z/metadados-de-academia-da-saude.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-10-11T16:40:36.774863", "position": 1, "revision_id": "8bded0d6-3639-4eb0-a765-56208deee513", "resource_type": "file.upload"}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Academia", "name": "Academia", "revision_timestamp": "2013-07-12T18:59:25.864055", "state": "active", "id": "f848458d-b512-4236-bed8-162d6f934f31"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Sa\u00fade", "name": "Sa\u00fade", "revision_timestamp": "2013-07-12T18:59:25.864055", "state": "active", "id": "456323e5-f815-4d6a-974b-b800ec3d1e9d"}], "tracking_summary": {"total": 260, "recent": 12}, "groups": [{"id": "3b29b98e-e16d-4f4f-ad16-40915b878b72", "description": "Este grupo armazena conjuntos de dados relacionados ao dom\u00ednio S\u00e1ude.", "name": "saude", "title": "Sa\u00fade"}], "organization": {"description": "A Secretaria de Sa\u00fade do Recife \u00e9 respons\u00e1vel pela elabora\u00e7\u00e3o e implanta\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas, programas e projetos que visem promover, proteger e recuperar a sa\u00fade da popula\u00e7\u00e3o. Como gestora do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS) na capital, tamb\u00e9m fica sob sua responsabilidade a articula\u00e7\u00e3o e o planejamento de a\u00e7\u00f5es desenvolvidas na rede de policl\u00ednicas, maternidades, unidades do Programa de Sa\u00fade da Fam\u00edlia (PSF) e centros m\u00e9dicos espalhados em seis Distritos Sanit\u00e1rios. Sua estrutura organizacional \u00e9 composta pelas Secretarias Executivas de Coordena\u00e7\u00e3o Geral, Gest\u00e3o do Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o na Sa\u00fade, Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade, Vigil\u00e2ncia \u00e0 Sa\u00fade e Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as, que t\u00eam o objetivo de formatar e executar as atividades preconizadas pelo SUS.", "title": "Secretaria de Sa\u00fade", "created": "2013-07-12T15:57:10.739134", "approval_status": "approved", "revision_timestamp": "2013-07-14T20:59:47.870318", "is_organization": true, "state": "active", "image_url": "http://dados.recife.pe.gov.br/base/images/recife/organizacao-saude.png", "revision_id": "3036c895-1756-4203-a200-2694ff471247", "type": "organization", "id": "ef08ac4a-596d-4a77-9823-c427f9fdd3a6", "name": "secretaria-de-saude"}, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "academias-da-cidade", "isopen": true, "url": null, "notes": "O Academia da Cidade foi institucionalizado pelo Decreto Municipal n\u00ba 19.808, de 3 de abril de 2003, tornando-se uma pol\u00edtica municipal de promo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade tr\u00eas anos depois, pela Portaria n\u00ba. 122/2006, de 28 de setembro de 2006. O programa tem como principal caracter\u00edstica a requalifica\u00e7\u00e3o ou constru\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os f\u00edsicos p\u00fablicos de conviv\u00eancia e lazer, denominados polos, com estruturas que favorecem a viv\u00eancia de pr\u00e1ticas corporais como gin\u00e1stica, dan\u00e7a, caminhada, corrida, jogos, brincadeiras, al\u00e9m de palestras, oficinas, reuni\u00f5es e servi\u00e7os de orienta\u00e7\u00e3o nutricional, prescri\u00e7\u00e3o de exerc\u00edcios e avalia\u00e7\u00e3o f\u00edsica. Aberto a popula\u00e7\u00e3o, os polos do Programa Academia da Cidade funcionam no per\u00edodo da manh\u00e3, tarde e noite com atividades desenvolvidas por profissionais de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e nutricionistas que, em alguns espa\u00e7os, s\u00e3o ampliadas com as contribui\u00e7\u00f5es de parceiros locais.\r\n\r\n* Dados Atualizados (11/10/2013)", "owner_org": "ef08ac4a-596d-4a77-9823-c427f9fdd3a6", "extras": [{"key": "Categoria", "value": "http://vocab.e.gov.br/2011/03/vcge#saude", "__extras": {"package_id": "374e79bf-c25f-4c54-b73f-5b41138632de", "revision_id": "6e20febb-37e2-44ae-b926-9c47f2a30e55"}}, {"key": "Fonte", "value": "Secretaria de Sa\u00fade", "__extras": {"revision_id": "6e20febb-37e2-44ae-b926-9c47f2a30e55", "package_id": "374e79bf-c25f-4c54-b73f-5b41138632de"}}, {"key": "Frequ\u00eancia de atualiza\u00e7\u00e3o", "value": "Semestral", "__extras": {"revision_id": "6e20febb-37e2-44ae-b926-9c47f2a30e55", "package_id": "374e79bf-c25f-4c54-b73f-5b41138632de"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/odc-odbl", "title": "Academias da Cidade", "revision_id": "a093e093-a9c1-44f9-8b56-ff8456970d89"}