{"license_title": "Licen\u00e7a Aberta para Bases de Dados (ODbL) do Open Data Commons", "maintainer": "EMPREL", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "dadosabertos@recife.pe.gov.br", "revision_timestamp": "2013-07-15T00:56:18.503092", "id": "bef50cbf-94b4-40bc-b366-4b67184d874d", "metadata_created": "2013-07-15T00:52:05.947857", "metadata_modified": "2013-07-15T00:57:48.360335", "author": "EMPREL", "author_email": "dadosabertos@recife.pe.gov.br", "state": "active", "version": null, "license_id": "odc-odbl", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "d6326e6a-debd-4a9f-8ebd-831eaeb8c20a", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-07-15T00:53:28.150913", "webstore_last_updated": "2013-07-14T21:53:27.905060", "id": "9d4c5b35-f53e-408c-8310-3133e5e975a1", "size": "59075", "state": "active", "hash": "021aef4027e4543a493c09813271654d9f746f4e", "description": "Descri\u00e7\u00e3o das Agremia\u00e7\u00f5es Carnavalescas", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 12, "recent": 1}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": "Agremia\u00e7\u00f5es Carnavalescas", "created": "2013-07-14T21:53:25.563444", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-07-15T00%3A51%3A27.952Z/agremiacoes-carnavalescas.csv", "webstore_url": "active", "last_modified": "2013-07-14T21:53:28.103660", "position": 0, "revision_id": "a92d52a6-96b9-47df-a89a-78f2c47649ed", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "d6326e6a-debd-4a9f-8ebd-831eaeb8c20a", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-07-15T00:57:48.360335", "webstore_last_updated": null, "id": "ea5f0022-de01-4a15-b8b4-9f1c2d898e53", "size": "198497", "state": "active", "hash": "", "description": "Defini\u00e7\u00e3o de metadados das Agremia\u00e7\u00f5es Carnavalescas", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 8, "recent": 3}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/pdf", "cache_url": null, "name": "Dicion\u00e1rio de Dados de Agremia\u00e7\u00f5es Carnavalescas", "created": "2013-07-14T21:57:47.546125", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-07-15T00%3A55%3A55.306Z/metadados-de-agremiacoes-carnavalescas.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-07-14T21:57:48.316121", "position": 1, "revision_id": "ae63ff9a-08a1-4b11-a2a7-6169d7764e57", "resource_type": "file.upload"}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Agremia\u00e7\u00e3o", "name": "Agremia\u00e7\u00e3o", "revision_timestamp": "2013-07-15T00:52:05.947857", "state": "active", "id": "0ca97586-9d62-419a-a56a-3321aaaa72e9"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Carnaval", "name": "Carnaval", "revision_timestamp": "2013-07-15T00:52:05.947857", "state": "active", "id": "73239645-1d16-4548-8b7b-5b8707bf27b0"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Cultura", "name": "Cultura", "revision_timestamp": "2013-07-15T00:52:05.947857", "state": "active", "id": "d400fc30-90ff-4da0-b5e4-40835e8b0209"}], "tracking_summary": {"total": 212, "recent": 13}, "groups": [{"id": "7faac491-67a6-43bf-ad27-dfdde0caa09d", "description": "D\u00e1-se o nome de turismo ao conjunto de atividades realizadas pelos indiv\u00edduos durante as suas viagens e estadias em lugares diferentes daqueles do seu entorno habitual por um per\u00edodo de tempo consecutivo inferior a um ano.", "name": "turismo", "title": "Turismo"}, {"id": "140faa9d-7af4-46f5-b4c9-564af719094f", "description": "A cultura abrange v\u00e1rias formas art\u00edsticas, mas define tudo aquilo que \u00e9 produzido a partir da intelig\u00eancia humana. Ela est\u00e1 presente desde os povos primitivos em seus costumes, sistemas, leis, religi\u00e3o, em suas artes, ci\u00eancias, cren\u00e7as, mitos, valores morais e em tudo aquilo que compromete o sentir, o pensar e o agir das pessoas.", "name": "cultura", "title": "Cultura"}], "organization": {"description": "A Funda\u00e7\u00e3o de Cultura Cidade do Recife \u00e9 o bra\u00e7o executivo da Secretaria de Cultura e tem por finalidade promover atividades que visem \u00e0 difus\u00e3o, circula\u00e7\u00e3o e frui\u00e7\u00e3o da cultura. Tamb\u00e9m cabe \u00e0 FCCR estimular a produ\u00e7\u00e3o cultural em suas diversas formas e manifesta\u00e7\u00f5es e recuperar e preservar os patrim\u00f4nios materiais e imateriais do munic\u00edpio.", "title": "Funda\u00e7\u00e3o de Cultura", "created": "2013-07-14T16:37:37.765475", "approval_status": "approved", "revision_timestamp": "2013-07-14T21:06:51.539558", "is_organization": true, "state": "active", "image_url": "http://dados.recife.pe.gov.br/base/images/recife/organizacao-cultura.png", "revision_id": "8946c25c-41ee-4b54-aa8b-ae7156a4f12b", "type": "organization", "id": "e7bb3559-42e5-44d2-9818-3c26e99d8b0a", "name": "fundacao-de-cultura"}, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "agremiacoes-carnavalescas", "isopen": true, "url": null, "notes": "Agremia\u00e7\u00e3o carnavalesca \u00e9 um termo usado para definir diversos tipos de manifesta\u00e7\u00f5es carnavalescas populares. Designa um conjunto de pessoas que desfilam no Carnaval, de forma organizada, muitas vezes trajando uma mesma fantasia, ou vestidas do modo que mais lhe agradar.", "owner_org": "e7bb3559-42e5-44d2-9818-3c26e99d8b0a", "extras": [{"key": "Categoria", "value": "http://vocab.e.gov.br/2011/03/vcge#cultura", "__extras": {"package_id": "bef50cbf-94b4-40bc-b366-4b67184d874d", "revision_id": "05e3caa5-f7e7-4127-9577-d9ecf85b9823"}}, {"key": "Fonte", "value": "Funda\u00e7\u00e3o da Cultura", "__extras": {"revision_id": "05e3caa5-f7e7-4127-9577-d9ecf85b9823", "package_id": "bef50cbf-94b4-40bc-b366-4b67184d874d"}}, {"key": "Frequ\u00eancia de atualiza\u00e7\u00e3o", "value": "Anual", "__extras": {"revision_id": "05e3caa5-f7e7-4127-9577-d9ecf85b9823", "package_id": "bef50cbf-94b4-40bc-b366-4b67184d874d"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/odc-odbl", "title": "Agremia\u00e7\u00f5es Carnavalescas", "revision_id": "05e3caa5-f7e7-4127-9577-d9ecf85b9823"}