{"license_title": "Licen\u00e7a Aberta para Bases de Dados (ODbL) do Open Data Commons", "maintainer": "EMPREL", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "dadosabertos@recife.pe.gov.br", "revision_timestamp": "2013-07-12T20:39:11.698650", "id": "6bccfefa-e876-4599-a27e-f79bd47def25", "metadata_created": "2013-07-12T20:32:33.593363", "metadata_modified": "2013-07-14T20:57:27.519922", "author": "EMPREL", "author_email": "dadosabertos@recife.pe.gov.br", "state": "active", "version": null, "license_id": "odc-odbl", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "20e389ee-c1a0-450f-94c4-5de880431acc", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-07-12T20:35:56.139338", "webstore_last_updated": "2013-07-12T17:35:55.936372", "id": "6a7fae8b-3b6d-4689-88d4-3e907506555b", "size": "6467", "state": "active", "hash": "f5c1b1186cdfbc5a91a02c72da368252a4748f18", "description": "Dados das cal\u00e7adas dos corredores das vias principais", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 19, "recent": 3}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": "Cal\u00e7adas das vias principais", "created": "2013-07-12T17:35:54.715954", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-07-12T20%3A32%3A18.925Z/calcadas.csv", "webstore_url": "active", "last_modified": "2013-07-12T17:35:56.100239", "position": 0, "revision_id": "86580b99-4cbc-4af1-ae8f-ca7ded16eebf", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "20e389ee-c1a0-450f-94c4-5de880431acc", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-07-12T20:44:38.720954", "webstore_last_updated": null, "id": "9991ac05-b818-4f1c-8994-81996872ec86", "size": "188964", "state": "active", "hash": "", "description": "Metadados das Cal\u00e7adas das Vias Principais", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 8, "recent": 2}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/pdf", "cache_url": null, "name": "Dicion\u00e1rio de dados das Cal\u00e7adas das Vias Principais", "created": "2013-07-12T17:44:37.625115", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-07-12T20%3A40%3A29.970Z/metadados-de-calcadas.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-07-12T17:44:38.680475", "position": 1, "revision_id": "e4f1f622-4bdd-4e01-94b0-9b9f3171e4d7", "resource_type": "file.upload"}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Cal\u00e7adas", "name": "Cal\u00e7adas", "revision_timestamp": "2013-07-12T20:32:33.593363", "state": "active", "id": "ae3b5365-0aa9-4749-b2ac-bfbb2e41d7cc"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Ruas", "name": "Ruas", "revision_timestamp": "2013-07-12T20:32:33.593363", "state": "active", "id": "f346a1b3-96a9-45ec-aa76-77d3fc3f1b34"}], "tracking_summary": {"total": 464, "recent": 10}, "groups": [{"id": "9bf15ebd-9730-4ce3-b821-340405d9a189", "description": "T\u00e9cnica de organizar as cidades com o objetivo de criar condi\u00e7\u00f5es satisfat\u00f3rias de vida nos centros urbanos", "name": "urbanismo", "title": "Urbanismo"}, {"id": "c9e552ce-6d64-43e8-a45a-d62714525ee1", "description": "Mobilidade urbana \u00e9 a capacidade de deslocamento de pessoas e bens no espa\u00e7o urbano para a realiza\u00e7\u00e3o das atividades cotidianas em tempo considerado ideal, de modo confort\u00e1vel e seguro. ", "name": "mobilidade", "title": "Mobilidade"}], "organization": {"description": "Secretaria de Infraestrutura e Servi\u00e7os Urbanos do Recife tem, sob sua responsabilidade, o sistema de manuten\u00e7\u00e3o e limpeza urbana, pavimenta\u00e7\u00e3o e ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica, a\u00e7\u00f5es estruturadoras e servi\u00e7os de engenharia, al\u00e9m de atividades de defesa civil. Para executar estas a\u00e7\u00f5es, a Secretaria conta com o apoio das Secretarias Executivas de Defesa Civil e de Servi\u00e7os de Campo, al\u00e9m da Empresa de Manuten\u00e7\u00e3o e Limpeza Urbana do Recife \u2013 Emlurb e da Empresa de Urbaniza\u00e7\u00e3o do Recife (URB).", "title": "Secretaria de Infraestrutura e Servi\u00e7os Urbanos", "created": "2013-07-12T17:31:04.655019", "approval_status": "approved", "revision_timestamp": "2013-07-14T20:57:27.519922", "is_organization": true, "state": "active", "image_url": "http://dados.recife.pe.gov.br/base/images/recife/organizacao-infraestrutura.png", "revision_id": "cd81bb82-fcb7-4d36-ba63-37954d83215b", "type": "organization", "id": "34c759b8-21e5-4fa9-bb3d-b38daafc7d3e", "name": "secretaria-de-infraestrutura-e-servicos-urbanos"}, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 2, "name": "calcadas-dos-corredores-de-transporte-metropolitano", "isopen": true, "url": null, "notes": "Cal\u00e7adas dos Corredores de Transporte Metropolitano. As dimens\u00f5es das vias e a largura m\u00e9dia das cal\u00e7adas foram baseadas no banco de dados do ARQGIS.", "owner_org": "34c759b8-21e5-4fa9-bb3d-b38daafc7d3e", "extras": [{"key": "Categoria", "value": "http://vocab.e.gov.br/2011/03/vcge#urbanismo", "__extras": {"package_id": "6bccfefa-e876-4599-a27e-f79bd47def25", "revision_id": "2dc8d8dc-f345-49c2-b78d-9b6b7ea2c22c"}}, {"key": "Fonte", "value": "Secret\u00e1ria de Infraestrutura e Servi\u00e7os Urbanos", "__extras": {"revision_id": "2dc8d8dc-f345-49c2-b78d-9b6b7ea2c22c", "package_id": "6bccfefa-e876-4599-a27e-f79bd47def25"}}, {"key": "Frequ\u00eancia de atualiza\u00e7\u00e3o", "value": "Anual", "__extras": {"revision_id": "2dc8d8dc-f345-49c2-b78d-9b6b7ea2c22c", "package_id": "6bccfefa-e876-4599-a27e-f79bd47def25"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/odc-odbl", "title": "Cal\u00e7adas dos Corredores de Transporte Metropolitano", "revision_id": "2dc8d8dc-f345-49c2-b78d-9b6b7ea2c22c"}