{"license_title": "Licen\u00e7a Aberta para Bases de Dados (ODbL) do Open Data Commons", "maintainer": "EMPREL", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "dadosabertos@recife.pe.gov.br", "revision_timestamp": "2013-12-03T19:08:55.680304", "id": "d1f51b00-8b90-4c26-8e27-6f559c34dbea", "metadata_created": "2013-10-15T16:46:50.162820", "metadata_modified": "2013-12-03T19:08:55.680304", "author": "Secretaria de Sa\u00fade", "author_email": "dadosabertos@recife.pe.gov.br", "state": "active", "version": null, "license_id": "odc-odbl", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "a965a725-ae28-4bfd-967b-a84d77bffbd4", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-15T16:48:27.299787", "webstore_last_updated": "2013-10-15T13:48:26.938290", "id": "8222148c-14d1-47ba-ae0e-39c879246284", "size": "3458", "state": "active", "hash": "f8dc0167138c6a58e708c7ca70d8c2f4e9b27bb2", "description": "Calend\u00e1rio B\u00e1sico de Vacina\u00e7\u00e3o em crian\u00e7as, adolescentes, adultos e idosos.", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 14, "recent": 5}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": "Calendario de Vacinas", "created": "2013-10-15T13:48:25.460556", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-10-15T16%3A45%3A19.477Z/calendariovacinas.csv", "webstore_url": "active", "last_modified": "2013-10-15T13:48:27.250168", "position": 0, "revision_id": "d33a74ea-2642-4e18-a83c-4629b009a312", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "a965a725-ae28-4bfd-967b-a84d77bffbd4", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-15T16:53:07.595740", "webstore_last_updated": null, "id": "e42d646c-db7f-4a33-b14a-ebb65d2a8084", "size": "181367", "state": "active", "hash": "", "description": "Defini\u00e7\u00e3o do metadados do calend\u00e1rio de Vacina\u00e7\u00e3o", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 4, "recent": 3}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/pdf", "cache_url": null, "name": "Dicion\u00e1rio de Dados do Calend\u00e1rio de Vacinas", "created": "2013-10-15T13:53:06.787430", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-10-15T16%3A50%3A35.085Z/metadados-de-calendario-de-vacinas.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-10-15T13:53:07.549153", "position": 1, "revision_id": "f385e8e2-67f6-42ee-b976-263d10b4171a", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "a965a725-ae28-4bfd-967b-a84d77bffbd4", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-11-13T13:59:20.275268", "webstore_last_updated": "2013-11-13T10:59:17.530885", "id": "3390a4cc-1ae6-42b0-8ff7-02f07547eece", "size": "20079", "state": "active", "hash": "75b9c7c552c3b8c924cd2d8b1d5420dc80bbb523", "description": "Estes dados cont\u00e9m informa\u00e7\u00f5es das Unidades de Sa\u00fade onde est\u00e3o as salas de vacinas\r\n", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 3, "recent": 2}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": "Unidades de Vacina\u00e7\u00e3o", "created": "2013-11-13T10:59:05.306056", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-11-13T13%3A55%3A08.527Z/unidadesvacinacao.csv", "webstore_url": "active", "last_modified": "2013-11-13T10:59:20.110033", "position": 2, "revision_id": "75431f28-a4c6-4771-ab11-15b8f0acd117", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "a965a725-ae28-4bfd-967b-a84d77bffbd4", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-11-13T14:01:45.335118", "webstore_last_updated": null, "id": "22ce2d7f-e08d-4d52-af13-e5fa0568ed2e", "size": "181123", "state": "active", "hash": "", "description": "Dicion\u00e1rio de Dados da Unidades de Vacina\u00e7\u00e3o", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 1, "recent": 1}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/pdf", "cache_url": null, "name": "Dicion\u00e1rio de Dados da Unidades de Vacina\u00e7\u00e3o", "created": "2013-11-13T11:01:37.772787", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-11-13T13%3A58%3A11.354Z/metadados-unidadesvacinacao.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-11-13T11:01:45.171717", "position": 3, "revision_id": "9f9afbc2-88c9-478c-9007-e463bbdead91", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "a965a725-ae28-4bfd-967b-a84d77bffbd4", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-11-13T18:49:13.815420", "webstore_last_updated": "2013-11-13T15:43:59.955046", "id": "e782032b-6b5c-4460-ad96-804b05007345", "size": "1833", "state": "active", "hash": "6cde20ef8eda7c8be6b852978d7d3d158fe6b387", "description": "Rela\u00e7\u00e3o das Unidades Refer\u00eancias em Febre Amarela no Recife", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 2, "recent": 2}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": "Unidades Refer\u00eancias em Febre Amarela - Vacina\u00e7\u00e3o", "created": "2013-11-13T15:43:52.754377", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-11-13T18%3A46%3A45.566Z/unidadesfebreamarela.csv", "webstore_url": "active", "last_modified": "2013-11-13T15:49:13.637010", "position": 4, "revision_id": "359912e6-2cb4-4d2e-aa15-6413f4c47587", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "a965a725-ae28-4bfd-967b-a84d77bffbd4", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-11-13T18:45:22.135523", "webstore_last_updated": null, "id": "9a2bcbe7-1cf3-4d27-9230-37b71b3b8a0f", "size": "183073", "state": "active", "hash": "", "description": "Dicion\u00e1rio de Dados das Unidades Refer\u00eancia em Feber Amarela", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 1, "recent": 1}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/pdf", "cache_url": null, "name": "Dicion\u00e1rio de Dados das Unidades Refer\u00eancia em Feber Amarela", "created": "2013-11-13T15:45:13.329083", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-11-13T18%3A41%3A58.003Z/metadados-unidfebreamarela.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-11-13T15:45:21.954491", "position": 5, "revision_id": "5e277447-7724-4256-8592-a763bd2d9203", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "a965a725-ae28-4bfd-967b-a84d77bffbd4", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-11-13T19:29:33.594825", "webstore_last_updated": "2013-11-13T16:26:45.485755", "id": "eb66d12d-9ced-4672-8255-c5535d0a15ff", "size": "1362", "state": "active", "hash": "e933829a448932cd6ee39ae7be3c22258fcf651d", "description": "Cont\u00e9m as unidades de Sa\u00fade que aplicam a Vacina e o Soro anti-r\u00e1bico no Recife.\r\nTodos os cados de agress\u00e3o por animais transmissores de raiva deve ser encaminhado para as unidades listadas.\r\nPaciente de Risco:\r\n* Pessoas que j\u00e1 tiveram rea\u00e7\u00e3o de hipersensibilidade ap\u00f3s haverem recebido qualquer soro heter\u00f3logo.\r\n* Uso pr\u00e9vio de soro de origem eq\u00fc\u00eddea.\r\n* Exist\u00eancia de contatos freq\u00fcentes com animais. Principalmente com eq\u00fc\u00eddeos.\r\n", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 5, "recent": 3}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": "Unidades de Vacina\u00e7\u00e3o e Soro Anti-R\u00e1bico", "created": "2013-11-13T16:26:37.045128", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-11-13T19%3A27%3A07.220Z/unidadesraiva.csv", "webstore_url": "active", "last_modified": "2013-11-13T16:29:33.412967", "position": 6, "revision_id": "eaade551-2516-4d97-bbd3-c3fd8df42917", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "a965a725-ae28-4bfd-967b-a84d77bffbd4", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-11-13T19:28:06.377865", "webstore_last_updated": null, "id": "be86808e-906e-4cf8-94da-afcb811fde2c", "size": "215155", "state": "active", "hash": "", "description": "Dicion\u00e1rio de Dados das Unidades de Vacina\u00e7\u00e3o e Soro Anti-R\u00e1bico", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 2, "recent": 1}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/pdf", "cache_url": null, "name": "Dicion\u00e1rio de Dados das Unidades de Vacina\u00e7\u00e3o e Soro Anti-R\u00e1bico", "created": "2013-11-13T16:28:01.325955", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-11-13T19%3A24%3A44.270Z/metadados-de-unidades-vacina-raiva.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-11-13T16:28:06.192745", "position": 7, "revision_id": "292f8411-1b24-4ea2-b87f-cd7cd4e2b1a1", "resource_type": "file.upload"}], "num_resources": 8, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Anti-R\u00e1bica", "name": "Anti-R\u00e1bica", "revision_timestamp": "2013-11-13T19:28:45.134331", "state": "active", "id": "5ae573c2-fe78-480c-952e-f9b64938dea2"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Febre Amarela", "name": "Febre Amarela", "revision_timestamp": "2013-11-13T19:28:45.134331", "state": "active", "id": "e2eeb62d-2d9a-49fb-b229-207a639aa73c"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Unidades de sa\u00fade", "name": "Unidades de sa\u00fade", "revision_timestamp": "2013-11-13T13:56:35.729258", "state": "active", "id": "4ba8fa13-268d-4402-a978-8512998a70fa"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "vacinas", "name": "vacinas", "revision_timestamp": "2013-10-15T16:46:50.162820", "state": "active", "id": "a7a52c36-c234-477e-b014-b6e7311b6a49"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "vacina\u00e7\u00e3o", "name": "vacina\u00e7\u00e3o", "revision_timestamp": "2013-10-15T16:46:50.162820", "state": "active", "id": "d4f570d6-92c9-401a-a609-0cd1fe6bc5b2"}], "tracking_summary": {"total": 155, "recent": 21}, "groups": [{"id": "3b29b98e-e16d-4f4f-ad16-40915b878b72", "description": "Este grupo armazena conjuntos de dados relacionados ao dom\u00ednio S\u00e1ude.", "name": "saude", "title": "Sa\u00fade"}], "organization": {"description": "A Secretaria de Sa\u00fade do Recife \u00e9 respons\u00e1vel pela elabora\u00e7\u00e3o e implanta\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas, programas e projetos que visem promover, proteger e recuperar a sa\u00fade da popula\u00e7\u00e3o. Como gestora do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS) na capital, tamb\u00e9m fica sob sua responsabilidade a articula\u00e7\u00e3o e o planejamento de a\u00e7\u00f5es desenvolvidas na rede de policl\u00ednicas, maternidades, unidades do Programa de Sa\u00fade da Fam\u00edlia (PSF) e centros m\u00e9dicos espalhados em seis Distritos Sanit\u00e1rios. Sua estrutura organizacional \u00e9 composta pelas Secretarias Executivas de Coordena\u00e7\u00e3o Geral, Gest\u00e3o do Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o na Sa\u00fade, Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade, Vigil\u00e2ncia \u00e0 Sa\u00fade e Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as, que t\u00eam o objetivo de formatar e executar as atividades preconizadas pelo SUS.", "title": "Secretaria de Sa\u00fade", "created": "2013-07-12T15:57:10.739134", "approval_status": "approved", "revision_timestamp": "2013-07-14T20:59:47.870318", "is_organization": true, "state": "active", "image_url": "http://dados.recife.pe.gov.br/base/images/recife/organizacao-saude.png", "revision_id": "3036c895-1756-4203-a200-2694ff471247", "type": "organization", "id": "ef08ac4a-596d-4a77-9823-c427f9fdd3a6", "name": "secretaria-de-saude"}, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 5, "name": "calendario-de-vacinacao", "isopen": true, "url": null, "notes": "Dados do Calend\u00e1rio Nacional de Vacina\u00e7\u00e3o e das Unidades que possuem sala de Vacina.\r\nFonte: Portaria 1498 de 19/07/2013 que redefine o Calend\u00e1rio Nacional de Vacina\u00e7\u00e3o, o Calend\u00e1rio Nacional de Vacina\u00e7\u00e3o dos Povos Ind\u00edgenas e as Campanhas Nacionais de Vacina\u00e7\u00e3o, no \u00e2mbito do Programa Nacional de Imuniza\u00e7\u00f5es (PNI), em todo o territ\u00f3rio nacional.", "owner_org": "ef08ac4a-596d-4a77-9823-c427f9fdd3a6", "extras": [{"key": "Categoria", "value": "http://vocab.e.gov.br/2011/03/vcge#calendario-vacinacao-adulto; http://vocab.e.gov.br/2011/03/vcge#calendario-vacinacao-crianca; http://vocab.e.gov.br/2011/03/vcge#calendario-vacinacao-idoso", "__extras": {"package_id": "d1f51b00-8b90-4c26-8e27-6f559c34dbea", "revision_id": "968e38c4-5fd2-4969-83d8-76ff90f173bb"}}, {"key": "Fonte", "value": "Secretaria de Sa\u00fade", "__extras": {"revision_id": "968e38c4-5fd2-4969-83d8-76ff90f173bb", "package_id": "d1f51b00-8b90-4c26-8e27-6f559c34dbea"}}, {"key": "Frequ\u00eancia de atualiza\u00e7\u00e3o", "value": "Semestral", "__extras": {"revision_id": "968e38c4-5fd2-4969-83d8-76ff90f173bb", "package_id": "d1f51b00-8b90-4c26-8e27-6f559c34dbea"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/odc-odbl", "title": "Calend\u00e1rio de Vacina\u00e7\u00e3o", "revision_id": "74263d41-4dab-47be-adab-f39f56553228"}