{"license_title": "Licen\u00e7a Aberta para Bases de Dados (ODbL) do Open Data Commons", "maintainer": "EMPREL", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "dadosabertos@recife.pe.gov.br", "revision_timestamp": "2013-07-14T14:08:57.489102", "id": "ab87d3e2-ea78-4f27-95fd-d7ef6f3b9ee5", "metadata_created": "2013-07-14T14:07:03.094682", "metadata_modified": "2013-07-14T20:51:35.800900", "author": "EMPREL", "author_email": "dadosabertos@recife.pe.gov.br", "state": "active", "version": null, "license_id": "odc-odbl", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "dbdfd056-a661-461f-896c-24f7b193eabe", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-07-14T14:08:13.471775", "webstore_last_updated": "2013-07-14T11:08:13.237267", "id": "ab6343e9-c3f2-4d62-9554-5778f9f33738", "size": "47731", "state": "active", "hash": "4026d355fda31c8effc59336f772fdeb5dcbdf00", "description": "Localiza\u00e7\u00e3o dos sem\u00e1foros", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 27, "recent": 3}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": "Sem\u00e1foros", "created": "2013-07-14T11:08:11.224164", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-07-14T14%3A06%3A07.980Z/semaforos.csv", "webstore_url": "active", "last_modified": "2013-07-14T11:08:13.425549", "position": 0, "revision_id": "2b746f8f-0474-4707-9e95-e849024cd2df", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "dbdfd056-a661-461f-896c-24f7b193eabe", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-07-14T14:10:07.797792", "webstore_last_updated": null, "id": "e00a5739-ba88-4ec6-9c97-76c593b6a54e", "size": "186232", "state": "active", "hash": "", "description": "Defini\u00e7\u00e3o do metadados dos Sem\u00e1foros", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 9, "recent": 1}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/pdf", "cache_url": null, "name": "Dicion\u00e1rio de Dados dos Sem\u00e1foros", "created": "2013-07-14T11:10:06.521044", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-07-14T14%3A08%3A23.597Z/metadados-de-semaforos.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-07-14T11:10:07.755116", "position": 1, "revision_id": "802529ee-c1bb-4090-9701-742c5a4c5da3", "resource_type": "file.upload"}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Localiza\u00e7\u00e3o", "name": "Localiza\u00e7\u00e3o", "revision_timestamp": "2013-07-14T14:07:03.094682", "state": "active", "id": "f66802da-4a23-4038-8163-00491677bf77"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Sem\u00e1foro", "name": "Sem\u00e1foro", "revision_timestamp": "2013-07-14T14:07:03.094682", "state": "active", "id": "500387c7-3f06-4b77-98b8-2dd7c849f717"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Tr\u00e2nsito", "name": "Tr\u00e2nsito", "revision_timestamp": "2013-07-14T14:07:03.094682", "state": "active", "id": "3b6f887b-a44d-4f51-8d60-3a894357c83a"}], "tracking_summary": {"total": 457, "recent": 14}, "groups": [{"id": "c9e552ce-6d64-43e8-a45a-d62714525ee1", "description": "Mobilidade urbana \u00e9 a capacidade de deslocamento de pessoas e bens no espa\u00e7o urbano para a realiza\u00e7\u00e3o das atividades cotidianas em tempo considerado ideal, de modo confort\u00e1vel e seguro. ", "name": "mobilidade", "title": "Mobilidade"}], "organization": {"description": "A Companhia de Tr\u00e2nsito e Transporte Urbano do Recife (CTTU) \u00e9 uma sociedade de economia mista integrante da Administra\u00e7\u00e3o Indireta Municipal e \u00e9 respons\u00e1vel pelo monitoramento, controle e fiscaliza\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito e do transporte na capital. Compete \u00e0 CTTU tamb\u00e9m a regulamenta\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Transporte P\u00fablico de Passageiros, que \u00e9 explorado sob a forma de permiss\u00e3o ou autoriza\u00e7\u00e3o nos modais de t\u00e1xi, transporte complementar (linhas interbairros e alimentadoras) e transporte escolar, a\u00e7\u00f5es de estudos e projetos de melhoria da mobilidade urbana e sua efetiva implanta\u00e7\u00e3o e de educa\u00e7\u00e3o para o tr\u00e2nsito.", "title": "Companhia de Tr\u00e2nsito e Transporte Urbano do Recife - CTTU", "created": "2013-07-14T09:44:49.100356", "approval_status": "approved", "revision_timestamp": "2013-07-14T20:51:35.800900", "is_organization": true, "state": "active", "image_url": "http://dados.recife.pe.gov.br/base/images/recife/organizacao-cttu.png", "revision_id": "ae849df2-0185-493d-a256-768ceb375962", "type": "organization", "id": "fcf1c4f5-eba2-45f6-9f9c-b52e68a55419", "name": "companhia-de-transito-e-transporte-urbano-do-recife-cttu"}, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "localizacao-dos-semaforos", "isopen": true, "url": null, "notes": "Localiza\u00e7\u00e3o dos sem\u00e1foros de tr\u00e2nsito", "owner_org": "fcf1c4f5-eba2-45f6-9f9c-b52e68a55419", "extras": [{"key": "Categoria", "value": "http://vocab.e.gov.br/2011/03/vcge#transito", "__extras": {"package_id": "ab87d3e2-ea78-4f27-95fd-d7ef6f3b9ee5", "revision_id": "97093e05-86f3-4b8d-aa6c-a3b926ec0c96"}}, {"key": "Fonte", "value": "Companhia de Tr\u00e2nsito e Transporte Urbano (CTTU)", "__extras": {"revision_id": "97093e05-86f3-4b8d-aa6c-a3b926ec0c96", "package_id": "ab87d3e2-ea78-4f27-95fd-d7ef6f3b9ee5"}}, {"key": "Frequ\u00eancia de atualiza\u00e7\u00e3o", "value": "Anual", "__extras": {"revision_id": "97093e05-86f3-4b8d-aa6c-a3b926ec0c96", "package_id": "ab87d3e2-ea78-4f27-95fd-d7ef6f3b9ee5"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/odc-odbl", "title": "Localiza\u00e7\u00e3o dos Sem\u00e1foros", "revision_id": "97093e05-86f3-4b8d-aa6c-a3b926ec0c96"}