{"license_title": "Licen\u00e7a Aberta para Bases de Dados (ODbL) do Open Data Commons", "maintainer": "EMPREL", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "dadosabertos@recife.pe.gov.br", "revision_timestamp": "2013-08-15T18:01:26.927943", "id": "eeee4ac5-d0e0-490b-aac0-490a6de74e07", "metadata_created": "2013-08-14T18:39:01.658974", "metadata_modified": "2013-08-26T18:21:00.362846", "author": "EMPREL", "author_email": "dadosabertos@recife.pe.gov.br", "state": "active", "version": null, "license_id": "odc-odbl", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "1e3f1491-c1dd-4242-88a8-77d56a77d6c9", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-26T17:41:28.805479", "webstore_last_updated": "2013-08-14T15:41:18.099206", "id": "97ab18da-f940-43b1-b0d4-a9e93e90bed5", "size": "3409", "state": "active", "hash": "4dbe79a346f052debd125ca28056538340034d29", "description": "Informa\u00e7\u00f5es sobre os museus do Recife e suas localiza\u00e7\u00f5es georreferenciadas ", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 18, "recent": 2}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": "Museus", "created": "2013-08-14T15:41:14.585928", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-08-26T17%3A39%3A50.578Z/museus.csv", "webstore_url": "active", "last_modified": "2013-08-26T14:41:24.241306", "position": 0, "revision_id": "5576b413-9d59-4748-a5ca-18afc8c1f381", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "1e3f1491-c1dd-4242-88a8-77d56a77d6c9", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-26T17:54:10.046155", "webstore_last_updated": "2013-08-14T16:17:57.305217", "id": "16d45f07-1fab-4b8c-95d1-dbf555b6f913", "size": "987", "state": "active", "hash": "0abe767d6b62ae510ff9da061abc2a4ffca2737b", "description": "Informa\u00e7\u00f5es sobre os teatros do Recife e suas localiza\u00e7\u00f5es georreferenciadas", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 15, "recent": 2}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": "Teatros", "created": "2013-08-14T15:53:09.791336", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-08-26T17%3A52%3A35.492Z/teatros.csv", "webstore_url": "active", "last_modified": "2013-08-26T14:54:10.000887", "position": 1, "revision_id": "576c0a5e-3a48-466f-b0a0-662584fd4bfd", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "1e3f1491-c1dd-4242-88a8-77d56a77d6c9", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-14T19:18:44.450763", "webstore_last_updated": "2013-08-14T15:54:45.818877", "id": "40d97dcb-4a14-4365-bced-8555998a498d", "size": "2316", "state": "active", "hash": "a50d0aeebc5bbc9bcbf1ebcd960927997ab28178", "description": "Informa\u00e7\u00f5es sobre os Mercados P\u00fablicos do Recife e suas localiza\u00e7\u00f5es georreferenciadas", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 15, "recent": 1}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": "Mercados P\u00fablicos", "created": "2013-08-14T15:54:44.388757", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-08-14T19%3A17%3A00.843Z/mercadospublicos.csv", "webstore_url": "active", "last_modified": "2013-08-14T16:18:44.387631", "position": 2, "revision_id": "0f6b04d6-dc69-4ae6-a20d-7493df6a002c", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "1e3f1491-c1dd-4242-88a8-77d56a77d6c9", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-14T19:19:52.364424", "webstore_last_updated": "2013-08-14T16:07:28.988898", "id": "dc6b3d07-3124-453d-b11e-72364cced7aa", "size": "1611", "state": "active", "hash": "4ccaa771b01b9ff5025aa1e767d354ca5937cdec", "description": "Informa\u00e7\u00f5es sobre as feiras livres do Recife e suas localiza\u00e7\u00f5es georreferenciadas", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 14, "recent": 2}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": "Feiras Livres", "created": "2013-08-14T16:07:28.088315", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-08-14T19%3A18%3A25.849Z/feiraslivres.csv", "webstore_url": "active", "last_modified": "2013-08-14T16:19:52.318042", "position": 3, "revision_id": "1198bc99-049a-4fe8-81ab-2980e180556e", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "1e3f1491-c1dd-4242-88a8-77d56a77d6c9", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-14T19:43:43.875369", "webstore_last_updated": "2013-08-14T16:42:37.663831", "id": "61fcd098-058b-4bb1-9918-f46cfbac3261", "size": "2052", "state": "active", "hash": "fdb1a5865f08138febbc174ce3f84ff16f759228", "description": "Cont\u00e9m as informa\u00e7\u00f5es sobre as pontes do Recife e sua hist\u00f3ria. Localiza\u00e7\u00f5es georreferenciadas", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 14, "recent": 2}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": "Pontes do Recife", "created": "2013-08-14T16:42:36.695727", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-08-14T19%3A42%3A16.956Z/pontesdorecife.csv", "webstore_url": "active", "last_modified": "2013-08-14T16:43:43.827558", "position": 4, "revision_id": "b6d6b1b4-754b-4822-817f-77366802194f", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "1e3f1491-c1dd-4242-88a8-77d56a77d6c9", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-15T19:51:04.179042", "webstore_last_updated": null, "id": "f5f0ebcc-6924-437d-bd66-c291c65ea978", "size": "19833", "state": "active", "hash": "f4d51ecedefbd669b6f05b6d2c832efc74f64274", "description": "Ciclofaixa de turismo e lazer do Recife georreferenciados.\r\n\r\nOs ciclistas podem contar com a Ciclofaixa de Turismo e Lazer durante os domingos e feriados. As duas rotas, que ligam Zona Norte \u00e0 Zona Sul do Recife, oferecem um passeio privilegiado que passa por diversos pontos tur\u00edsticos da cidade, tendo como ponto de converg\u00eancia o Marco Zero, no Recife Antigo.\r\n\r\nO funcionamento \u00e9 sempre das 7h \u00e0s 16h, nos domingos e feriados estabelecidos e j\u00e1 divulgados pela Prefeitura.", "format": "geojson", "tracking_summary": {"total": 18, "recent": 2}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/plain", "cache_url": null, "name": "Ciclofaixas Recife", "created": "2013-08-15T15:08:34.889616", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-08-15T18%3A00%3A41.736Z/ciclo-faixa.geojson", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-15T16:51:04.125124", "position": 5, "revision_id": "a20e5301-8fd6-4836-a710-2308e2a4409b", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "1e3f1491-c1dd-4242-88a8-77d56a77d6c9", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-15T21:00:38.966841", "webstore_last_updated": "2013-08-15T18:00:38.627618", "id": "81f406de-8468-4bb9-b038-0956d6684acd", "size": "2613", "state": "active", "hash": "4731890d943177c1f16a7e1446d1d79b283cbd2a", "description": "Apresenta os principais centros de compras do Recife (Shopping centers) localizado na regi\u00e3o do Recife", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 17, "recent": 3}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": "Centros de Compras", "created": "2013-08-15T18:00:37.901911", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-08-15T21%3A00%3A11.496Z/shopping.csv", "webstore_url": "active", "last_modified": "2013-08-15T18:00:38.908544", "position": 6, "revision_id": "cfcdd726-6546-4d5f-ade2-f35a7673b366", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "1e3f1491-c1dd-4242-88a8-77d56a77d6c9", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-23T20:18:06.270355", "webstore_last_updated": null, "id": "8d05eb77-a83d-4e9b-b5b6-6c3bd71e736d", "size": "13104", "state": "active", "hash": "4d1c323c310c2d1bfaa2da630fdcc6541c7c7ff9", "description": "Apresenta os pontos tur\u00edsticos por onde passam as rotas da Ciclofaixa de Turismo e Lazer. \r\n \r\nDurante o passeio \u00e9 poss\u00edvel conhecer pontos como o mercado de Casa Amarela, o Parque da Jaqueira , o Museu do Estado, o Pal\u00e1cio do Campo das Princesas, a Praia de Boa Viagem, a Casa da Cultura, entre outros diversos pontos tur\u00edsticos ", "format": "geojson", "tracking_summary": {"total": 15, "recent": 1}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/plain", "cache_url": null, "name": "Pontos Tur\u00edsticos das Ciclofaixas", "created": "2013-08-23T17:17:42.385910", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-08-23T20%3A11%3A57.120Z/pontosturisticosciclfxs.geojson", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-23T17:17:45.264627", "position": 7, "revision_id": "001e47a7-deef-4279-8ace-4d5fd4cae455", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "1e3f1491-c1dd-4242-88a8-77d56a77d6c9", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-26T17:21:24.416512", "webstore_last_updated": null, "id": "1da720e9-d0e7-4ab6-82cb-0fd73eb6fcf9", "size": "175073", "state": "active", "hash": "", "description": "Defini\u00e7\u00e3o dos metadados das feiras livres", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 4, "recent": 1}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/pdf", "cache_url": null, "name": "Dicion\u00e1rio de Dados das Feiras Livres", "created": "2013-08-26T14:21:23.341732", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-08-26T17%3A18%3A48.051Z/metadados-de-feiras-livres.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-26T14:21:24.313366", "position": 8, "revision_id": "67328b29-1c54-4558-8c46-39ba2bde225a", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "1e3f1491-c1dd-4242-88a8-77d56a77d6c9", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-26T17:41:57.260260", "webstore_last_updated": null, "id": "d75378ec-a36b-4ea5-8ff0-57d714ad0f62", "size": "172976", "state": "active", "hash": "", "description": "Defini\u00e7\u00e3o dos metadados dos Museus", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 3, "recent": 2}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/pdf", "cache_url": null, "name": "Dicion\u00e1rio de Dados dos Museus", "created": "2013-08-26T14:28:54.206358", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-08-26T17%3A40%3A26.494Z/metadados-de-museus.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-26T14:34:57.237532", "position": 9, "revision_id": "c147e0e5-4032-48e4-a8c8-04ef2c9b5129", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "1e3f1491-c1dd-4242-88a8-77d56a77d6c9", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-26T17:56:49.773601", "webstore_last_updated": null, "id": "d875a9b0-c726-4698-be49-bad2ae55e387", "size": "173621", "state": "active", "hash": "", "description": "Defini\u00e7\u00e3o dos metadados dos Teatros", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 1, "recent": 1}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/pdf", "cache_url": null, "name": "Dicion\u00e1rio de Dados dos Teatros", "created": "2013-08-26T14:56:48.581100", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-08-26T17%3A54%3A32.314Z/metadados-de-teatros.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-26T14:56:49.728589", "position": 10, "revision_id": "9d3f11c7-571b-4907-8b15-866aeb13739d", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "1e3f1491-c1dd-4242-88a8-77d56a77d6c9", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-26T18:03:28.754571", "webstore_last_updated": null, "id": "31ce2de4-24c1-44b9-9539-0c5eea82944e", "size": "173102", "state": "active", "hash": "", "description": "Defini\u00e7\u00e3o dos metadados das Pontes", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 3, "recent": 2}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/pdf", "cache_url": null, "name": "Dicion\u00e1rio de Dados - Pontes do Recife", "created": "2013-08-26T15:03:26.717267", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-08-26T18%3A01%3A18.779Z/metadados-pontes-recife.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-26T15:03:28.699047", "position": 11, "revision_id": "90636a2b-201a-46db-af81-7497d1859d96", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "1e3f1491-c1dd-4242-88a8-77d56a77d6c9", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-26T18:15:02.409504", "webstore_last_updated": null, "id": "69ae7c75-50b1-4d49-a8b0-5058f0b4e5a3", "size": "172149", "state": "active", "hash": "", "description": "Defini\u00e7\u00e3o dos metadados dos Mercados P\u00fablicos", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 3, "recent": 1}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/pdf", "cache_url": null, "name": "Dicion\u00e1rio de Dados dos Mercados P\u00fablicos", "created": "2013-08-26T15:14:59.816272", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-08-26T18%3A13%3A17.600Z/metadados-mercados.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-26T15:15:02.361672", "position": 12, "revision_id": "a9ff567d-7139-417f-b8eb-f2260ac6557b", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "1e3f1491-c1dd-4242-88a8-77d56a77d6c9", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-26T18:21:00.362846", "webstore_last_updated": null, "id": "8b5309e3-4ee0-4265-8bdb-eab3f2f15776", "size": "173091", "state": "active", "hash": "", "description": "Defini\u00e7\u00e3o dos metadados dos Centros de Compras", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 4, "recent": 1}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/pdf", "cache_url": null, "name": "Dicion\u00e1rio de dados dos Centros de Compras", "created": "2013-08-26T15:20:59.570452", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-08-26T18%3A17%3A46.938Z/metadados-shopping.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-08-26T15:21:00.309693", "position": 13, "revision_id": "26a0a174-dd51-4266-93f6-121d4c42d36c", "resource_type": "file.upload"}], "num_resources": 14, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Feiras Livres", "name": "Feiras Livres", "revision_timestamp": "2013-08-14T18:39:01.658974", "state": "active", "id": "bb072c79-22cf-4c07-b8dc-65271fa03288"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Mercados P\u00fablicos", "name": "Mercados P\u00fablicos", "revision_timestamp": "2013-08-14T18:39:01.658974", "state": "active", "id": "d81d89d0-d5b1-4f0d-bfb7-f5db56552ebf"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Teatro", "name": "Teatro", "revision_timestamp": "2013-08-14T18:39:01.658974", "state": "active", "id": "daaf9553-4ade-415b-9546-7e7b092e0ebb"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Turismo", "name": "Turismo", "revision_timestamp": "2013-08-14T18:39:01.658974", "state": "active", "id": "93b13bfb-e6e0-4fe9-9b6f-883c9bb86dcb"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "ciclofaixa", "name": "ciclofaixa", "revision_timestamp": "2013-08-15T18:01:26.927943", "state": "active", "id": "1a42df38-abaf-4849-82fe-7786a4d76def"}], "tracking_summary": {"total": 605, "recent": 36}, "groups": [{"id": "c9e552ce-6d64-43e8-a45a-d62714525ee1", "description": "Mobilidade urbana \u00e9 a capacidade de deslocamento de pessoas e bens no espa\u00e7o urbano para a realiza\u00e7\u00e3o das atividades cotidianas em tempo considerado ideal, de modo confort\u00e1vel e seguro. ", "name": "mobilidade", "title": "Mobilidade"}, {"id": "7faac491-67a6-43bf-ad27-dfdde0caa09d", "description": "D\u00e1-se o nome de turismo ao conjunto de atividades realizadas pelos indiv\u00edduos durante as suas viagens e estadias em lugares diferentes daqueles do seu entorno habitual por um per\u00edodo de tempo consecutivo inferior a um ano.", "name": "turismo", "title": "Turismo"}, {"id": "140faa9d-7af4-46f5-b4c9-564af719094f", "description": "A cultura abrange v\u00e1rias formas art\u00edsticas, mas define tudo aquilo que \u00e9 produzido a partir da intelig\u00eancia humana. Ela est\u00e1 presente desde os povos primitivos em seus costumes, sistemas, leis, religi\u00e3o, em suas artes, ci\u00eancias, cren\u00e7as, mitos, valores morais e em tudo aquilo que compromete o sentir, o pensar e o agir das pessoas.", "name": "cultura", "title": "Cultura"}], "organization": {"description": "A Secretaria de Turismo e Lazer do Recife tem como objetivo fomentar todo o potencial tur\u00edstico e as op\u00e7\u00f5es de lazer da cidade, com planejamento, elabora\u00e7\u00e3o, execu\u00e7\u00e3o e acompanhamento das pol\u00edticas p\u00fablicas relacionadas \u00e0s duas \u00e1reas. ", "title": "Secretaria de Turismo e Lazer", "created": "2013-07-14T16:36:12.005054", "approval_status": "approved", "revision_timestamp": "2013-07-14T21:00:02.363076", "is_organization": true, "state": "active", "image_url": "http://dados.recife.pe.gov.br/base/images/recife/organizacao-turismo.png", "revision_id": "2767eb2f-f4b1-4a15-8ed1-726c16007cbd", "type": "organization", "id": "c4bbc0fd-ed0a-43fb-8471-315b6e5bc1ca", "name": "secretaria-de-turismo-e-lazer"}, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 5, "name": "roteiros-culturais-turismo-e-lazer", "isopen": true, "url": null, "notes": "Informa\u00e7\u00f5es referentes a Teatros, Mercados P\u00fablicos, Feiras Livres no Recife, Ciclofaixa e Shopping centers ", "owner_org": "c4bbc0fd-ed0a-43fb-8471-315b6e5bc1ca", "extras": [{"key": "Categoria", "value": "http://vocab.e.gov.br/2011/03/vcge#roteiros-atracoes-turisticas", "__extras": {"revision_id": "e1d9691f-b289-450e-b983-3c460263d458", "package_id": "eeee4ac5-d0e0-490b-aac0-490a6de74e07"}}, {"key": "Fonte", "value": "Secretaria de Turismo e Lazer", "__extras": {"package_id": "eeee4ac5-d0e0-490b-aac0-490a6de74e07", "revision_id": "e1d9691f-b289-450e-b983-3c460263d458"}}, {"key": "Frequ\u00eancia de atualiza\u00e7\u00e3o", "value": "Semestral", "__extras": {"revision_id": "e1d9691f-b289-450e-b983-3c460263d458", "package_id": "eeee4ac5-d0e0-490b-aac0-490a6de74e07"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/odc-odbl", "title": "Roteiros Culturais, Turismo e Lazer", "revision_id": "89c381b9-dc03-4651-958f-7567d83755bf"}