{"license_title": "Licen\u00e7a Aberta para Bases de Dados (ODbL) do Open Data Commons", "maintainer": "EMPREL", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "dadosabertos@recife.pe.gov.br", "revision_timestamp": "2013-10-30T15:17:44.467399", "id": "e9de393a-9723-4981-916e-f7be061ebffb", "metadata_created": "2013-10-30T13:12:52.179222", "metadata_modified": "2013-10-31T16:11:21.593988", "author": "EMPREL", "author_email": "dadosabertos@recife.pe.gov.br", "state": "active", "version": null, "license_id": "odc-odbl", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "9c9995e9-2153-438a-a381-a7bf43da8e19", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-30T14:30:12.651182", "webstore_last_updated": "2013-10-30T11:30:11.029265", "id": "02544230-ff80-4c1d-8bac-36c4bc12b2c0", "size": "15442555", "state": "active", "hash": "5afd63fddd352499e60ed99c8cb3e9e4d1a22053", "description": "Este recurso descreve as solicita\u00e7\u00f5es de atendimento recebidas pelo SAMU no ano 2013", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 4, "recent": 3}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": "Solicita\u00e7\u00f5es de atendimento", "created": "2013-10-30T10:16:41.754853", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-10-30T13%3A14%3A21.611Z/solicitacoes2013.csv", "webstore_url": "active", "last_modified": "2013-10-30T11:30:12.546845", "position": 0, "revision_id": "3b5a0e5f-f370-44a8-842c-ef800f80eee0", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "9c9995e9-2153-438a-a381-a7bf43da8e19", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-31T16:11:21.593988", "webstore_last_updated": "2013-10-31T13:11:20.618643", "id": "6d6a3650-116f-49fc-9269-4284627a95e2", "size": "1606198", "state": "active", "hash": "ea6396a8dff6eba8ec8673eaac10a9274951faf3", "description": "\u00c9 o ato de transferir / transportar o paciente atendido pelo Servi\u00e7o de Atendimento M\u00f3vel de Urg\u00eancia para as unidade de sa\u00fade no ano 2013", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": "Remo\u00e7\u00f5es", "created": "2013-10-30T10:19:23.192419", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-10-30T13%3A20%3A09.937Z/remocoes2013.csv", "webstore_url": "active", "last_modified": "2013-10-30T11:38:45.259502", "position": 1, "revision_id": "ff2a8d87-ef10-42fd-8dc5-99cd2224d7b4", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "9c9995e9-2153-438a-a381-a7bf43da8e19", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-30T14:38:44.977787", "webstore_last_updated": "2013-10-30T11:38:43.605596", "id": "5b1d3240-3251-4b05-8d28-d5fde5875981", "size": "4096", "state": "active", "hash": "d584170a03c4c17558f71261aef6919970d82169", "description": "Hospital destinado \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de atendimento nas especialidades b\u00e1sicas, por especialistas e/ou outras especialidades m\u00e9dicas no ano 2013", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": "Lista de hospitais", "created": "2013-10-30T10:21:57.643448", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-10-30T13%3A19%3A36.137Z/hospital2013.csv", "webstore_url": "active", "last_modified": "2013-10-30T11:38:44.829243", "position": 2, "revision_id": "18a0129a-3afb-4d80-af28-4844d30f3bf1", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "9c9995e9-2153-438a-a381-a7bf43da8e19", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-30T14:47:28.403859", "webstore_last_updated": "2013-10-30T11:47:27.055666", "id": "939d4bd0-d5ad-4987-a5df-3a48e773f559", "size": "2897", "state": "active", "hash": "440f33665b600cb036d7d05683d0cabf67978e6d", "description": "Titula\u00e7\u00e3o outorgada ao profissional de Medicina baseado nos conhecimentos adquiridos no curso de especializa\u00e7\u00e3o m\u00e9dica. campo restrito da medicina que se aprofunda verticalmente atrav\u00e9s de conhecimentos espec\u00edficos, senso-percep\u00e7\u00f5es, atitudes e habilidades necess\u00e1rias para uma determinada pr\u00e1tica m\u00e9dica, com abordagem das imens\u00f5es biopsicosociais do indiv\u00edduo. \u00c1rea de atua\u00e7\u00e3o foi caracterizada como modalidade de organiza\u00e7\u00e3o do trabalho m\u00e9dico, que faz parte de uma ou mais especialidades exercida por profissionais capacitados para a\u00e7\u00f5es m\u00e9dicas espec\u00edficas.", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": "Lista de especialidades m\u00e9dica", "created": "2013-10-30T10:24:28.441020", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-10-30T13%3A22%3A02.393Z/especialidademedica2013.csv", "webstore_url": "active", "last_modified": "2013-10-30T11:47:28.292363", "position": 3, "revision_id": "602b7d99-a5c5-4dc8-ae77-e9c52cbfc895", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "9c9995e9-2153-438a-a381-a7bf43da8e19", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-30T14:47:47.284377", "webstore_last_updated": "2013-10-30T11:47:45.676803", "id": "239a14f4-218a-422f-b3a3-a0dd5c8cdc2c", "size": "25402", "state": "active", "hash": "51a57adf55aa2b1e9f84bce555cc422eb7b6e8e0", "description": "Tabela auxiliar com os c\u00f3digos e os respectivos nomes dos bairros da cidade do Recife no ano 2013", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": "Lista de Bairros", "created": "2013-10-30T10:26:15.122171", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-10-30T13%3A23%3A57.420Z/bairro2013.csv", "webstore_url": "active", "last_modified": "2013-10-30T11:47:47.171086", "position": 4, "revision_id": "002825a6-a8a5-4926-a89c-6da80c03c2de", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "9c9995e9-2153-438a-a381-a7bf43da8e19", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-30T14:47:52.289860", "webstore_last_updated": "2013-10-30T11:47:50.836873", "id": "6f935a48-4bfb-462f-8bb0-9d06def164bc", "size": "2061", "state": "active", "hash": "55227b7d938f979b84cf1b86d70213a865292b24", "description": "Compreende uma \u00e1rea geogr\u00e1fica que comporta uma popula\u00e7\u00e3o com caracter\u00edsticas epidemiol\u00f3gicas e sociais e suas necessidades, e os recursos de sa\u00fade para atend\u00ea-la. A \u00e1rea geogr\u00e1fica \u00e9 definida para cada realidade e pode ser constitu\u00edda por:\r\n\r\n\u2022 v\u00e1rios bairros de um munic\u00edpio;\r\n\r\n\u2022 v\u00e1rios munic\u00edpios de uma regi\u00e3o.\r\n\r\nNo processo de defini\u00e7\u00e3o do chamado territ\u00f3rio-distrito devem ser consideradas para a sua composi\u00e7\u00e3o as rela\u00e7\u00f5es de fluxos existentes entre os munic\u00edpios ou bairros, as refer\u00eancias natural ou culturalmente j\u00e1 estabelecidas entre eles em suas diversas atividades, principalmente na \u00e1rea da sa\u00fade. A preexist\u00eancia de uma eventual territorializa\u00e7\u00e3o definida pelo gestor estadual (Secretaria Estadual da Sa\u00fade) ou municipal (Secretaria Municipal de Sa\u00fade) n\u00e3o deve ser considerada como balizamento definitivo, mas pode ser utilizada como um ponto de partida e ajustada de acordo com as necessidades. A capital pernambucana possui atualmente seis distritos sanit\u00e1rios, cada um deles compreende uma \u00e1rea geogr\u00e1fica que comporta uma popula\u00e7\u00e3o com caracter\u00edsticas epidemiol\u00f3gicas e sociais e suas necessidades. Os profissionais escolhidos na sele\u00e7\u00e3o ter\u00e3o a responsabilidade do controle das atividades de sa\u00fade executadas nesses locais.", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": "Lista dos distritos sanit\u00e1rios", "created": "2013-10-30T10:29:03.669427", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-10-30T13%3A26%3A45.073Z/distrito2013.csv", "webstore_url": "active", "last_modified": "2013-10-30T11:47:52.186905", "position": 5, "revision_id": "72d5391b-3fa0-46d8-9587-ed3098bbea3c", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "9c9995e9-2153-438a-a381-a7bf43da8e19", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-30T14:48:00.212410", "webstore_last_updated": "2013-10-30T11:47:58.862819", "id": "9f1f0233-8182-4808-95d4-19df08d3f114", "size": "4003", "state": "active", "hash": "3ee1a87d0464becc0dcd46d919eb64ef75e2a291", "description": "Este recurso descreve as viaturas utilizadas no Servi\u00e7o de Atendimento M\u00f3vel de Urg\u00eancia SAMU no ano 2013", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": "Lista de viaturas de atendimento", "created": "2013-10-30T10:30:56.156510", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-10-30T13%3A28%3A36.011Z/viatura2013.csv", "webstore_url": "active", "last_modified": "2013-10-30T11:48:00.101152", "position": 6, "revision_id": "0041c197-c945-4857-bfab-300cb468e250", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "9c9995e9-2153-438a-a381-a7bf43da8e19", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-30T14:48:02.911208", "webstore_last_updated": null, "id": "533627b6-6cda-4bd6-a98d-f9e6f4de80bc", "size": "301908", "state": "active", "hash": "", "description": "Descri\u00e7\u00e3o dos metadados associados ao conjunto de dados do SAMU no ano 2013", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/pdf", "cache_url": null, "name": "Dicion\u00e1rio de dados do SAMU", "created": "2013-10-30T10:31:32.994108", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-10-30T13%3A29%3A15.871Z/metadadossamu.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-10-30T11:48:02.802307", "position": 7, "revision_id": "08bd5a9b-76bd-4b65-ae1d-a93b18abfe18", "resource_type": "file.upload"}], "num_resources": 8, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Atendimento", "name": "Atendimento", "revision_timestamp": "2013-10-30T13:12:52.179222", "state": "active", "id": "b46ea229-f09f-4eb2-a92b-2ee79b7c73f4"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Sa\u00fade", "name": "Sa\u00fade", "revision_timestamp": "2013-10-30T13:12:52.179222", "state": "active", "id": "456323e5-f815-4d6a-974b-b800ec3d1e9d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Urg\u00eancia", "name": "Urg\u00eancia", "revision_timestamp": "2013-10-30T13:12:52.179222", "state": "active", "id": "22293bf2-2df3-4604-ac94-79618ec5fc16"}], "tracking_summary": {"total": 74, "recent": 14}, "groups": [{"id": "3b29b98e-e16d-4f4f-ad16-40915b878b72", "description": "Este grupo armazena conjuntos de dados relacionados ao dom\u00ednio S\u00e1ude.", "name": "saude", "title": "Sa\u00fade"}], "organization": {"description": "A Secretaria de Sa\u00fade do Recife \u00e9 respons\u00e1vel pela elabora\u00e7\u00e3o e implanta\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas, programas e projetos que visem promover, proteger e recuperar a sa\u00fade da popula\u00e7\u00e3o. Como gestora do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS) na capital, tamb\u00e9m fica sob sua responsabilidade a articula\u00e7\u00e3o e o planejamento de a\u00e7\u00f5es desenvolvidas na rede de policl\u00ednicas, maternidades, unidades do Programa de Sa\u00fade da Fam\u00edlia (PSF) e centros m\u00e9dicos espalhados em seis Distritos Sanit\u00e1rios. Sua estrutura organizacional \u00e9 composta pelas Secretarias Executivas de Coordena\u00e7\u00e3o Geral, Gest\u00e3o do Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o na Sa\u00fade, Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade, Vigil\u00e2ncia \u00e0 Sa\u00fade e Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as, que t\u00eam o objetivo de formatar e executar as atividades preconizadas pelo SUS.", "title": "Secretaria de Sa\u00fade", "created": "2013-07-12T15:57:10.739134", "approval_status": "approved", "revision_timestamp": "2013-07-14T20:59:47.870318", "is_organization": true, "state": "active", "image_url": "http://dados.recife.pe.gov.br/base/images/recife/organizacao-saude.png", "revision_id": "3036c895-1756-4203-a200-2694ff471247", "type": "organization", "id": "ef08ac4a-596d-4a77-9823-c427f9fdd3a6", "name": "secretaria-de-saude"}, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "servico-de-atendimento-movel-de-urgencia-samu-2013", "isopen": true, "url": null, "notes": "O Servi\u00e7o de Atendimento M\u00f3vel de Urg\u00eancia SAMU-192 \u00e9 um Programa do Governo Federal, implantado em munic\u00edpios brasileiros. O objetivo \u00e9 chegar precocemente \u00e0 v\u00edtima ap\u00f3s ter ocorrido um agravo \u00e0 sua sa\u00fade que possa levar a sofrimento, sequelas ou at\u00e9 mesmo \u00e0 morte. No Recife, o Samu foi Inaugurado em 21 de dezembro de 2001. Atualmente 2 mil atendimentos mensais s\u00e3o realizados, em m\u00e9dia. A Capital Pernambucaba sedua a Central de Regula\u00e7\u00e3o M\u00e9dica do SAMU Metropolitano do Recife, que al\u00e9m do munic\u00edpio sede, regula tamb\u00e9m as liga\u00e7\u00f5es de 17 munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana.", "owner_org": "ef08ac4a-596d-4a77-9823-c427f9fdd3a6", "extras": [{"key": "Categoria", "value": "http://vocab.e.gov.br/2011/03/vcge#samu-192", "__extras": {"package_id": "e9de393a-9723-4981-916e-f7be061ebffb", "revision_id": "fa2eea25-bcbf-4116-988f-403f1e3f3f81"}}, {"key": "Fonte", "value": "Secretaria de Sa\u00fade", "__extras": {"revision_id": "fa2eea25-bcbf-4116-988f-403f1e3f3f81", "package_id": "e9de393a-9723-4981-916e-f7be061ebffb"}}, {"key": "Frequ\u00eancia de atualiza\u00e7\u00e3o", "value": "Semestral", "__extras": {"revision_id": "fa2eea25-bcbf-4116-988f-403f1e3f3f81", "package_id": "e9de393a-9723-4981-916e-f7be061ebffb"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/odc-odbl", "title": "Servi\u00e7o de Atendimento M\u00f3vel de Urg\u00eancia - SAMU - 2013", "revision_id": "7bb2cf2c-1bcf-4649-9459-9cfd2b8791ab"}