{"license_title": "Licen\u00e7a Aberta para Bases de Dados (ODbL) do Open Data Commons", "maintainer": "EMPREL", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "dadosabertos@recife.pe.gov.br", "revision_timestamp": "2013-10-15T13:51:54.809796", "id": "1293204a-0968-4bd6-b4e1-f1e05af66521", "metadata_created": "2013-07-14T16:51:19.157560", "metadata_modified": "2013-10-15T13:51:54.809796", "author": "Secretaria de Sa\u00fade", "author_email": "informacao.recife@gmail.com", "state": "active", "version": null, "license_id": "odc-odbl", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "d84699b6-50ba-4c4b-96f3-a7e39280e680", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-14T12:28:53.436410", "webstore_last_updated": "2013-10-14T09:28:53.064576", "id": "33949d08-58db-49d7-a39b-dd8e465a8a4e", "size": "3153", "state": "active", "hash": "8edf6d80ee3793a7c67acd9455f11d3f978eff90", "description": "Centros de Especialidades Odontol\u00f3gicas (CEO) s\u00e3o estabelecimentos de sa\u00fade que oferecem \u00e0 popula\u00e7\u00e3o, os servi\u00e7os especializados de: Diagn\u00f3stico bucal, com \u00eanfase no diagn\u00f3stico e detec\u00e7\u00e3o do c\u00e2ncer de boca, Periodontia especializada, Cirurgia oral menor dos tecidos moles e duros, Endodontia, Atendimento a portadores de necessidades especiais. Os usu\u00e1rios do SUS s\u00e3o atendidos inicialmente pelos profissionais das Unidades de Sa\u00fade da Fam\u00edlia, e caso necess\u00e1rio ser\u00e3o encaminhados para o CEO.", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 8, "recent": 4}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": "Centros de Especialidades Odontol\u00f3gicas (CEO)", "created": "2013-10-14T09:28:51.964008", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-10-14T12%3A26%3A30.837Z/ceo.csv", "webstore_url": "active", "last_modified": "2013-10-14T09:28:53.387505", "position": 2, "revision_id": "66e82a81-8ba1-4bba-b73f-c7f38b07e4ba", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "d84699b6-50ba-4c4b-96f3-a7e39280e680", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-14T12:32:50.960605", "webstore_last_updated": null, "id": "9640358e-d759-4a0f-949e-4b65717c51fc", "size": "204300", "state": "active", "hash": "", "description": "Defini\u00e7\u00e3o do metadados dos Centros de Especialidades Odontol\u00f3gicas (CEO)", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 3, "recent": 1}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/pdf", "cache_url": null, "name": "Dicion\u00e1rio de Dados  dos Centros de Especialidades Odontol\u00f3gicas (CEO)", "created": "2013-10-14T09:32:49.702594", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-10-14T12%3A30%3A04.019Z/metadados-de-ceo.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-10-14T09:32:50.910592", "position": 3, "revision_id": "2e71e4c7-b633-4df4-a787-5c95d41bbc36", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "d84699b6-50ba-4c4b-96f3-a7e39280e680", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-14T12:42:17.220975", "webstore_last_updated": "2013-10-14T09:42:16.854149", "id": "17d66828-956b-4a12-942f-95ab3593377e", "size": "1534", "state": "active", "hash": "8feb681d7ea0457b6fcc570969eec2b562fc0ede", "description": "A Farm\u00e1cia da Fam\u00edlia \u00e9 um servi\u00e7o que tem por objetivo o acesso da popula\u00e7\u00e3o ao medicamento de forma adequada com a orienta\u00e7\u00e3o do farmac\u00eautico. O usu\u00e1rio deve procurar a unidade de sa\u00fade onde realiza suas consultas para ser encaminhado com sua prescri\u00e7\u00e3o at\u00e9 a Farm\u00e1cia da Fam\u00edlia onde ter\u00e1 acesso gratuito \u00e0s medica\u00e7\u00f5es.", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 8, "recent": 4}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": "Farm\u00e1cias da Fam\u00edlia", "created": "2013-10-14T09:42:16.158201", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-10-14T12%3A39%3A52.655Z/farmacia-da-familia.csv", "webstore_url": "active", "last_modified": "2013-10-14T09:42:17.172472", "position": 4, "revision_id": "e9aa8d12-24fc-442c-894e-8621f1ed841f", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "d84699b6-50ba-4c4b-96f3-a7e39280e680", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-14T12:43:02.500529", "webstore_last_updated": null, "id": "0c4bac9b-35a9-4169-b009-0031d8479f5a", "size": "202923", "state": "active", "hash": "", "description": "Defini\u00e7\u00e3o do metadados das Farm\u00e1cias da Fam\u00edlia", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 1, "recent": 1}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/pdf", "cache_url": null, "name": "Dicion\u00e1rio de Dados das Farm\u00e1cias da Fam\u00edlia", "created": "2013-10-14T09:43:01.346799", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-10-14T12%3A40%3A48.268Z/metadados-de-farmacia-da-familia.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-10-14T09:43:02.451548", "position": 5, "revision_id": "f51a02a0-4f11-4b6d-99d1-5b9029858ad6", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "d84699b6-50ba-4c4b-96f3-a7e39280e680", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-14T14:24:08.953899", "webstore_last_updated": "2013-10-14T11:24:08.637452", "id": "2db3a931-7cf2-4974-9c06-c9fc99b5f5af", "size": "1948", "state": "active", "hash": "84734eae9cef05e4448e019b76384f38702d2d4a", "description": "Hospital \u00e9 um local destinado ao atendimento de doentes, para proporcionar o diagn\u00f3stico e o tratamento necess\u00e1rio. Hospitais da Rede Pr\u00f3pria s\u00e3o estabelecimentos de sa\u00fade cuja governabilidade \u00e9 municipal de administra\u00e7\u00e3o direta, j\u00e1 os Hospitais da Rede Conveniada s\u00e3o estabelecimentos contratados pelo munic\u00edpio para presta\u00e7\u00e3o de s\u00e9ricos de sa\u00fade.", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 14, "recent": 7}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": "Hospitais", "created": "2013-10-14T11:24:07.273850", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-10-14T14%3A21%3A46.633Z/hospitais.csv", "webstore_url": "active", "last_modified": "2013-10-14T11:24:08.903056", "position": 6, "revision_id": "ff651d95-a424-4729-bce9-a9ca451c2894", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "d84699b6-50ba-4c4b-96f3-a7e39280e680", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-14T14:26:14.396501", "webstore_last_updated": null, "id": "fe612969-f82f-4fbe-8e47-f976a0a82841", "size": "204452", "state": "active", "hash": "", "description": "Defini\u00e7\u00e3o do metadados das Farm\u00e1cias da Fam\u00edlia", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 2, "recent": 2}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/pdf", "cache_url": null, "name": "Dicion\u00e1rio de Dados de Hospitais", "created": "2013-10-14T11:26:13.397784", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-10-14T14%3A23%3A59.954Z/metadados-de-hospitais.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-10-14T11:26:14.346304", "position": 7, "revision_id": "6d6b1525-c638-4744-adee-1a3fe6d8034a", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "d84699b6-50ba-4c4b-96f3-a7e39280e680", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-14T16:16:39.806866", "webstore_last_updated": "2013-10-14T13:16:39.355145", "id": "1654a1ca-e74c-430e-9726-15b5498aed47", "size": "17728", "state": "active", "hash": "b32cac4510edce1089fadd02c867590b9c374405", "description": "O NASF tem por objetivo ampliar, aperfei\u00e7oar a aten\u00e7\u00e3o e a gest\u00e3o da sa\u00fade nas Equipes de Sa\u00fade da Fam\u00edlia, privilegiando a constru\u00e7\u00e3o de redes de aten\u00e7\u00e3o e cuidado. Pode compor a equipe do NASF: Psic\u00f3logo; Assistente Social; Farmac\u00eautico; Fisioterapeuta; Fonoaudi\u00f3logo; M\u00e9dico Ginecologista; Profissional da Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica; M\u00e9dico Homeopata; Nutricionista; M\u00e9dico Acupunturista; M\u00e9dico Pediatra;M\u00e9dico Psiquiatra; Terapeuta Ocupacional.", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 7, "recent": 4}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": "N\u00facleos de Apoio \u00e0 Sa\u00fade da Fam\u00edlia (NASF)", "created": "2013-10-14T13:16:38.262373", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-10-14T16%3A14%3A19.510Z/nasf.csv", "webstore_url": "active", "last_modified": "2013-10-14T13:16:39.758471", "position": 8, "revision_id": "d546a722-db73-405d-abfb-d2c0ef6861c7", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "d84699b6-50ba-4c4b-96f3-a7e39280e680", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-14T16:17:33.588041", "webstore_last_updated": null, "id": "f3306ca3-44ef-4e6b-9dc4-ed7304aeb706", "size": "202515", "state": "active", "hash": "", "description": "Defini\u00e7\u00e3o do metadados dos N\u00facleos de Apoio \u00e0 Sa\u00fade da Fam\u00edlia (NASF)", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 1, "recent": 1}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/pdf", "cache_url": null, "name": "Dicion\u00e1rio dos N\u00facleos de Apoio \u00e0 Sa\u00fade da Fam\u00edlia (NASF)", "created": "2013-10-14T13:17:32.458144", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-10-14T16%3A15%3A01.656Z/metadados-de-nasf.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-10-14T13:17:33.538837", "position": 9, "revision_id": "77bc44e7-4540-4688-9153-9b956aae824b", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "d84699b6-50ba-4c4b-96f3-a7e39280e680", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-14T16:23:44.355533", "webstore_last_updated": "2013-10-14T13:23:44.003683", "id": "d9af0982-f694-48e4-8ca0-afb184ce7f05", "size": "3910", "state": "active", "hash": "dd1930a7900455fe66bffb5c9f2fcfec6d7d356d", "description": "Policl\u00ednica constitui-se de unidade de sa\u00fade para presta\u00e7\u00e3o de atendimento ambulatorial em v\u00e1rias especialidades. Podendo ou n\u00e3o oferecer: Servi\u00e7o de Apoio Diagn\u00f3stico e Terap\u00eautico (SADT) e pronto atendimento 24 horas.", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 9, "recent": 4}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": "Policl\u00ednicas", "created": "2013-10-14T13:23:43.092507", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-10-14T16%3A21%3A25.828Z/policlinicas.csv", "webstore_url": "active", "last_modified": "2013-10-14T13:23:44.308726", "position": 10, "revision_id": "8b2559c1-3cf5-46fe-8ba2-29567751cb42", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "d84699b6-50ba-4c4b-96f3-a7e39280e680", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-14T16:24:32.620020", "webstore_last_updated": null, "id": "1eccdac0-e40e-4dfd-b9c0-8ff3d0eb6acf", "size": "203006", "state": "active", "hash": "", "description": "Defini\u00e7\u00e3o do metadados das Policl\u00ednicas", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 1, "recent": 1}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/pdf", "cache_url": null, "name": "Dicion\u00e1rio de Dados das Policl\u00ednicas", "created": "2013-10-14T13:24:31.554162", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-10-14T16%3A22%3A10.359Z/metadados-de-policlinicas.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-10-14T13:24:32.568506", "position": 11, "revision_id": "88272d12-74d1-44ef-a40a-8a509ade9d6a", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "d84699b6-50ba-4c4b-96f3-a7e39280e680", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-14T16:38:42.571112", "webstore_last_updated": "2013-10-14T13:38:42.168334", "id": "723cb348-fa04-45ae-a694-4d79fc545983", "size": "3564", "state": "active", "hash": "c4b131b49a82fcc566e6e36062e7000fe8ef97df", "description": "\u00c9 uma modalidade de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os que utiliza recursos f\u00edsicos (RX, Ultrassonografia, Resson\u00e2ncia Magn\u00e9tica) com o objetivo de esclarecer o diagn\u00f3stico ou realizar procedimentos terap\u00eauticos espec\u00edficos para pacientes de um servi\u00e7o de sa\u00fade. Geralmente organiza-se por um sistema informatizado que registra a oferta dos servi\u00e7os em determinadas especialidades, sejam eles pr\u00f3prios, terceirizados ou contratados ao estabelecimento de sa\u00fade.", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 9, "recent": 5}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": "Servi\u00e7o de Apoio Diagn\u00f3stico e Terap\u00eautico (SADT)", "created": "2013-10-14T13:38:40.615434", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-10-14T16%3A36%3A26.929Z/servicodeapoiodiagnosticoeterapia.csv", "webstore_url": "active", "last_modified": "2013-10-14T13:38:42.493561", "position": 12, "revision_id": "54c3d9f2-1bcc-49c2-b164-d696bce4d794", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "d84699b6-50ba-4c4b-96f3-a7e39280e680", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-14T16:39:28.877677", "webstore_last_updated": null, "id": "3ee8e59a-8e27-4dae-b97b-41a728d62e6e", "size": "204256", "state": "active", "hash": "", "description": "Defini\u00e7\u00e3o do metadados de Servi\u00e7o de Apoio Diagn\u00f3stico e Terap\u00eautico (SADT)", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 2, "recent": 1}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/pdf", "cache_url": null, "name": "Dicion\u00e1rio de Dados de Servi\u00e7o de Apoio Diagn\u00f3stico e Terap\u00eautico (SADT)", "created": "2013-10-14T13:39:28.071075", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-10-14T16%3A36%3A58.065Z/metadados-de-servico-de-apoio-diagnostico-e-terapia.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-10-14T13:39:28.800961", "position": 13, "revision_id": "50132adb-378b-494a-b64d-b0bb2369e071", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "d84699b6-50ba-4c4b-96f3-a7e39280e680", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-14T16:55:46.654749", "webstore_last_updated": "2013-10-14T13:55:46.311845", "id": "9bdd2bc5-ee1c-44ae-aade-9a08c7853c24", "size": "2357", "state": "active", "hash": "3cf09f9bbba8beba91e5e1bb35335ef3a504e6eb", "description": "Os Centros de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial (CAPS) s\u00e3o institui\u00e7\u00f5es destinadas a acolher os pacientes com transtornos mentais, estimular sua integra\u00e7\u00e3o social e familiar, apoi\u00e1-los em suas iniciativas de busca da autonomia, oferecer-lhes atendimento m\u00e9dico e psicol\u00f3gico. Sua caracter\u00edstica principal \u00e9 buscar integr\u00e1-los a um ambiente social e cultural concreto, designado como seu \u201cterrit\u00f3rio\u201d, o espa\u00e7o da cidade onde se desenvolve a vida quotidiana de usu\u00e1rios e familiares. Existem os seguintes tipos de CAPS: CAPS-ad (\u00e1lcool e drogas), CAPS i (infantil) e CAPS Transtorno.Todos os CAPS s\u00e3o compostos por equipes multiprofissionais, com presen\u00e7a obrigat\u00f3ria de psiquiatra, enfermeiro, psic\u00f3logo e assistente social. A estrutura f\u00edsica dos CAPS deve ser compat\u00edvel com o acolhimento, desenvolvimento de atividades coletivas e individuais, realiza\u00e7\u00e3o de oficinas de reabilita\u00e7\u00e3o e outras atividades necess\u00e1rias a cada caso em particular. O Servi\u00e7o Residencial Terap\u00eautico (SRT) \u2013 ou resid\u00eancia terap\u00eautica ou simplesmente \"moradia\" \u2013 s\u00e3o casas localizadas no espa\u00e7o urbano, constitu\u00eddas para responder \u00e0s necessidades de moradia de pessoas portadoras de transtornos mentais graves, institucionalizadas ou n\u00e3o. O n\u00famero de usu\u00e1rios pode variar desde 01 indiv\u00edduo at\u00e9 um pequeno grupo de no m\u00e1ximo 08 pessoas, que dever\u00e3o contar sempre com suporte profissional sens\u00edvel \u00e0s demandas e necessidades de cada um. Este Servi\u00e7o existe no munic\u00edpio, por\u00e9m o se acesso do usu\u00e1rio dar-se-\u00e3o atrav\u00e9s de encaminhamento pelos profissionais do CAPS.", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 8, "recent": 3}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": "Sa\u00fade Mental", "created": "2013-10-14T13:55:45.286460", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-10-14T16%3A53%3A18.442Z/saudemental.csv", "webstore_url": "active", "last_modified": "2013-10-14T13:55:46.601414", "position": 14, "revision_id": "d36e8162-8c46-40aa-b55a-3d743f842271", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "d84699b6-50ba-4c4b-96f3-a7e39280e680", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-14T16:57:32.609744", "webstore_last_updated": null, "id": "9955b46d-c264-4cf2-93be-73edcacf26d8", "size": "293433", "state": "active", "hash": "", "description": "Defini\u00e7\u00e3o do metadados de Sa\u00fade Mental", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/pdf", "cache_url": null, "name": "Dicion\u00e1rio de Dados de Sa\u00fade Mental", "created": "2013-10-14T13:57:31.592843", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-10-14T16%3A55%3A08.459Z/metadados-de-saude-mental.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-10-14T13:57:32.563481", "position": 15, "revision_id": "e12d28de-d710-4819-b2a4-94d5062cb017", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "d84699b6-50ba-4c4b-96f3-a7e39280e680", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-14T17:03:42.138950", "webstore_last_updated": "2013-10-14T14:03:41.814194", "id": "ce9e4a63-8703-490c-bfa1-b51a36fa8532", "size": "776", "state": "active", "hash": "ea7ab32607698a38c4a136c84d9c6f8fd5f45c83", "description": "O Servi\u00e7o de Pronto Atendimento (SPA) se constitui em um servi\u00e7o organizado para funcionar 24 horas por dia, ininterruptamente, para atender a qualquer pessoa que procure, sem agendamento pr\u00e9vio ou limites de consulta, com c\u00e1rater de urg\u00eancia e emerg\u00eancia.", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 9, "recent": 4}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": "Servi\u00e7os de Pronto Atendimento (SPA)", "created": "2013-10-14T14:03:40.404026", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-10-14T17%3A01%3A09.474Z/servicodeprontoatendimento.csv", "webstore_url": "active", "last_modified": "2013-10-14T14:03:42.089839", "position": 16, "revision_id": "318e4d6c-eec3-4db3-98b8-a2b1fd43a317", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "d84699b6-50ba-4c4b-96f3-a7e39280e680", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-14T17:04:33.473521", "webstore_last_updated": null, "id": "ffa93797-4306-44c9-9fb7-f0443748314b", "size": "204057", "state": "active", "hash": "", "description": "Defini\u00e7\u00e3o do metadados dos Servi\u00e7os de Pronto Atendimento (SPA)", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 1, "recent": 1}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/pdf", "cache_url": null, "name": "Dicion\u00e1rio de Dados dos Servi\u00e7os de Pronto Atendimento (SPA)", "created": "2013-10-14T14:04:32.052926", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-10-14T17%3A02%3A09.035Z/metadados-de-spa.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-10-14T14:04:33.421291", "position": 17, "revision_id": "3de0fd46-5b50-4aea-b91f-ab306c8df99c", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "d84699b6-50ba-4c4b-96f3-a7e39280e680", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-14T17:09:38.106207", "webstore_last_updated": "2013-10-14T14:09:37.751309", "id": "fedd6daf-1221-4781-82c7-d0e8838e8a6f", "size": "4335", "state": "active", "hash": "770e7f6f29f04d17cb5a06d7bd8db943e36009b3", "description": "A UBS \u00e9 um local para realiza\u00e7\u00e3o de atendimento de aten\u00e7\u00e3o b\u00e1sica e integral a uma popula\u00e7\u00e3o de forma programada ou n\u00e3o, nas especialidades b\u00e1sicas (cl\u00ednica m\u00e9dica (cl\u00ednica geral), pediatria, obstetr\u00edcia e ginecologia) podendo oferecer assist\u00eancia odontol\u00f3gica e de outros profissionais de n\u00edvel superior. Hor\u00e1rio das 08 horas as 17 horas.", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 10, "recent": 5}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": "Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade (UBS)", "created": "2013-10-14T14:09:36.362188", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-10-14T17%3A07%3A28.389Z/ubs.csv", "webstore_url": "active", "last_modified": "2013-10-14T14:09:38.055476", "position": 18, "revision_id": "60c6843b-3c1a-4080-9d5c-1d884004cb36", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "d84699b6-50ba-4c4b-96f3-a7e39280e680", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-14T17:11:42.615412", "webstore_last_updated": null, "id": "dd100a64-c0cf-4798-9b62-b334ea7bd2f1", "size": "204666", "state": "active", "hash": "", "description": "Defini\u00e7\u00e3o do metadados das Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade (UBS)", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 2, "recent": 2}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/pdf", "cache_url": null, "name": "Dicion\u00e1rio de Dados das Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade (UBS)", "created": "2013-10-14T14:11:41.479567", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-10-14T17%3A09%3A01.049Z/metadados-de-ubs.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-10-14T14:11:42.565712", "position": 19, "revision_id": "af5a8d1a-5f01-4637-9e84-408b29a6db20", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "d84699b6-50ba-4c4b-96f3-a7e39280e680", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-14T17:29:32.916009", "webstore_last_updated": "2013-10-14T14:29:32.390688", "id": "3b7ab8e7-efd0-4d7b-b107-337d813e55f9", "size": "16798", "state": "active", "hash": "9f051f07cb5fd3ed73af32b6d9739f840f8245cd", "description": "O funcionamento das Unidades Sa\u00fade da Fam\u00edlia (USF) se d\u00e1 pela atua\u00e7\u00e3o de uma ou mais equipes de profissionais (m\u00e9dico, enfermeiro, dentista, auxiliar ou t\u00e9cnico de enfermagem, auxiliar de sa\u00fade bucal e agente comunit\u00e1rio de sa\u00fade), que devem se responsabilizar pela aten\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade da popula\u00e7\u00e3o, vinculada a um determinado territ\u00f3rio. \r\nEntre seus objetivos incluem-se: a presta\u00e7\u00e3o da assist\u00eancia integral e cont\u00ednua de boa qualidade \u00e0 popula\u00e7\u00e3o, a interven\u00e7\u00e3o sobre os fatores de risco a que esta popula\u00e7\u00e3o est\u00e1 exposta, humanizando as pr\u00e1ticas de sa\u00fade por meio de estabelecimento de v\u00ednculo de confian\u00e7a e contribuindo para a democratiza\u00e7\u00e3o do conhecimento do processo sa\u00fade-doen\u00e7a.", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 11, "recent": 4}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": "Unidades Sa\u00fade da Fam\u00edlia (USF)", "created": "2013-10-14T14:29:30.762589", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-10-14T17%3A27%3A17.107Z/usf.csv", "webstore_url": "active", "last_modified": "2013-10-14T14:29:32.865966", "position": 20, "revision_id": "f84f2eea-ef9d-4c67-a43f-135850b84bd7", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "d84699b6-50ba-4c4b-96f3-a7e39280e680", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-14T17:33:09.255020", "webstore_last_updated": null, "id": "6f432766-6ae9-4a53-9b4d-b639a1759e09", "size": "205507", "state": "active", "hash": "", "description": "Defini\u00e7\u00e3o do metadados das Unidades Sa\u00fade da Fam\u00edlia (USF)", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 3, "recent": 1}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/pdf", "cache_url": null, "name": "Dicion\u00e1rio de Dados das Unidades Sa\u00fade da Fam\u00edlia (USF)", "created": "2013-10-14T14:33:08.370269", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-10-14T17%3A30%3A41.848Z/metadados-de-usf.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-10-14T14:33:09.178598", "position": 21, "revision_id": "4e83f767-e503-4195-a23b-8d2ac45ce594", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "d84699b6-50ba-4c4b-96f3-a7e39280e680", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-14T19:12:45.380572", "webstore_last_updated": "2013-10-14T16:11:42.279431", "id": "ed832f67-6611-45d9-8af5-3c2e069092ff", "size": "1220", "state": "active", "hash": "6d4a793ab8263f60615e834da8cb79ebe8502366", "description": "S\u00e3o unidades destinadas \u00e0 aten\u00e7\u00e3o especializada, compreendendo um conjunto de a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade. Estas s\u00e3o realizadas em ambiente ambulatorial, que incorporam a utiliza\u00e7\u00e3o de equipamentos m\u00e9dico-hospitalares e profissionais especializados para a produ\u00e7\u00e3o do cuidado em m\u00e9dia e alta complexidade. ", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 10, "recent": 4}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": "Unidades Especializadas", "created": "2013-10-14T16:11:40.909559", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-10-14T19%3A10%3A46.743Z/unidades-especializadas.csv", "webstore_url": "active", "last_modified": "2013-10-14T16:12:45.321778", "position": 22, "revision_id": "4062a980-ec1e-42d7-b49f-79ea05e310a5", "resource_type": "file.upload"}, {"resource_group_id": "d84699b6-50ba-4c4b-96f3-a7e39280e680", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-10-14T19:39:59.162905", "webstore_last_updated": null, "id": "09eedc5a-445b-4f75-87e8-28b3895af7de", "size": "202550", "state": "active", "hash": "", "description": "Defini\u00e7\u00e3o do metadados das Unidades Especializadas", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 1, "recent": 1}, "mimetype_inner": null, "mimetype": "application/pdf", "cache_url": null, "name": "Dicion\u00e1rio de Dados das Unidades Especializadas", "created": "2013-10-14T16:13:39.669493", "url": "http://dados.recife.pe.gov.br/storage/f/2013-10-14T19%3A38%3A02.149Z/metadados-de-unidades-especializadas.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-10-14T16:13:40.604722", "position": 23, "revision_id": "64447623-f68e-48fe-a575-3c7ee96df189", "resource_type": "file.upload"}], "num_resources": 22, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Academia da Cidade", "name": "Academia da Cidade", "revision_timestamp": "2013-10-15T13:50:57.676036", "state": "active", "id": "27f78400-0fc0-414e-8b70-45a8967cc074"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Atendimento", "name": "Atendimento", "revision_timestamp": "2013-07-14T16:51:19.157560", "state": "active", "id": "b46ea229-f09f-4eb2-a92b-2ee79b7c73f4"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Farm\u00e1cia", "name": "Farm\u00e1cia", "revision_timestamp": "2013-10-14T17:35:37.509299", "state": "active", "id": "c5578e85-e8a0-491f-9570-bf23feb089f0"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Odontologia", "name": "Odontologia", "revision_timestamp": "2013-10-14T17:35:37.509299", "state": "active", "id": "7c5b5be8-352b-41c4-9c67-2b53938b10b1"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Postos", "name": "Postos", "revision_timestamp": "2013-07-14T16:51:19.157560", "state": "active", "id": "fc2a92dc-b81f-455f-ba24-c2fe74cbcf09"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Sa\u00fade", "name": "Sa\u00fade", "revision_timestamp": "2013-07-14T16:51:19.157560", "state": "active", "id": "456323e5-f815-4d6a-974b-b800ec3d1e9d"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Sa\u00fade Mental", "name": "Sa\u00fade Mental", "revision_timestamp": "2013-10-14T17:35:37.509299", "state": "active", "id": "44d1bc58-f00f-4456-aed7-608534e082db"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Sa\u00fade da Fam\u00edlia", "name": "Sa\u00fade da Fam\u00edlia", "revision_timestamp": "2013-07-14T16:51:19.157560", "state": "active", "id": "5b40b60b-f2cd-48cb-9c0b-f98efaadbb8f"}], "tracking_summary": {"total": 583, "recent": 35}, "groups": [{"id": "3b29b98e-e16d-4f4f-ad16-40915b878b72", "description": "Este grupo armazena conjuntos de dados relacionados ao dom\u00ednio S\u00e1ude.", "name": "saude", "title": "Sa\u00fade"}], "organization": {"description": "A Secretaria de Sa\u00fade do Recife \u00e9 respons\u00e1vel pela elabora\u00e7\u00e3o e implanta\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas, programas e projetos que visem promover, proteger e recuperar a sa\u00fade da popula\u00e7\u00e3o. Como gestora do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS) na capital, tamb\u00e9m fica sob sua responsabilidade a articula\u00e7\u00e3o e o planejamento de a\u00e7\u00f5es desenvolvidas na rede de policl\u00ednicas, maternidades, unidades do Programa de Sa\u00fade da Fam\u00edlia (PSF) e centros m\u00e9dicos espalhados em seis Distritos Sanit\u00e1rios. Sua estrutura organizacional \u00e9 composta pelas Secretarias Executivas de Coordena\u00e7\u00e3o Geral, Gest\u00e3o do Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o na Sa\u00fade, Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade, Vigil\u00e2ncia \u00e0 Sa\u00fade e Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as, que t\u00eam o objetivo de formatar e executar as atividades preconizadas pelo SUS.", "title": "Secretaria de Sa\u00fade", "created": "2013-07-12T15:57:10.739134", "approval_status": "approved", "revision_timestamp": "2013-07-14T20:59:47.870318", "is_organization": true, "state": "active", "image_url": "http://dados.recife.pe.gov.br/base/images/recife/organizacao-saude.png", "revision_id": "3036c895-1756-4203-a200-2694ff471247", "type": "organization", "id": "ef08ac4a-596d-4a77-9823-c427f9fdd3a6", "name": "secretaria-de-saude"}, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 8, "name": "unidades-de-saude", "isopen": true, "url": null, "notes": "S\u00e3o os estabelecimento de sa\u00fade destinado a prestar servi\u00e7os de assist\u00eancia m\u00e9dica a popula\u00e7\u00e3o em \u00e1rea geogr\u00e1fica definida. \r\nRede odontol\u00f3gica, centros de Especialidades, farm\u00e1cia da fam\u00edlia, hospitais, n\u00facleo de apoio a fam\u00edlia, policl\u00ednicas, Servi\u00e7o de Apoio Diagn\u00f3stico e Terap\u00eautico, Unidades b\u00e1sicas de sa\u00fade, Unidades especializadas, sa\u00fade mental.", "owner_org": "ef08ac4a-596d-4a77-9823-c427f9fdd3a6", "extras": [{"key": "Categoria", "value": "http://vocab.e.gov.br/2011/03/vcge#saude; http://vocab.e.gov.br/2011/03/vcge#posto-saude; http://vocab.e.gov.br/2011/03/vcge#saude-bucal; http://vocab.e.gov.br/2011/03/vcge#farmacia; http://vocab.e.gov.br/2011/03/vcge#hospital; http://vocab.e.gov.br/2011/03/vcge#saude-familia; http://vocab.e.gov.br/2011/03/vcge#policlinica; http://vocab.e.gov.br/2011/03/vcge#saude-mental; http://vocab.e.gov.br/2011/03/vcge#unidade-basica-saude;", "__extras": {"revision_id": "c8646f5b-7fe6-4c8a-9407-7b0d93c9afa5", "package_id": "1293204a-0968-4bd6-b4e1-f1e05af66521"}}, {"key": "Fonte", "value": "Secretaria de Sa\u00fade", "__extras": {"revision_id": "e360d7f6-ae97-422e-beab-f0d5271ceb41", "package_id": "1293204a-0968-4bd6-b4e1-f1e05af66521"}}, {"key": "Frequ\u00eancia de atualiza\u00e7\u00e3o", "value": "Semestral", "__extras": {"package_id": "1293204a-0968-4bd6-b4e1-f1e05af66521", "revision_id": "c8189504-6eb2-45c7-ad09-acbfb6383002"}}], "license_url": "http://www.opendefinition.org/licenses/odc-odbl", "title": "Unidades de Sa\u00fade", "revision_id": "bf4bd775-9210-44b5-9033-49c263489245"}