{"license_title": "\u00a9 BFS/OFS/UST/FSO 2013 All rights reserved", "maintainer": "Bundesamt f\u00fcr Statistik BFS", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "info@bfsadmin.ch", "revision_timestamp": "2013-11-03T06:00:33.926330", "id": "0af5e926-4cf7-5686-a22f-ed0b57296bb7", "metadata_created": "2013-10-02T08:02:23.958175", "metadata_modified": "2013-12-22T06:35:48.768214", "author": "Bundesamt f\u00fcr Statistik BFS", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "\u00a9 BFS/OFS/UST/FSO 2013 All rights reserved", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "48f00732-bd3b-469f-95fa-0cd319c7a9fa", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-12-22T06:35:48.768214", "webstore_last_updated": null, "id": "32daffea-49e8-469b-a89e-86bf68e4c498", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "ods", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "je-d-01.02.02.02.01.01.ods", "created": "2013-12-21T09:33:14.345436", "url": "http://www.bfs.admin.ch/xmlns/opendata/je-d-01.02.02.02.01.01.ods", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "a452630f-799b-44a9-8ded-1b47e03cdf1b", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "48f00732-bd3b-469f-95fa-0cd319c7a9fa", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-12-22T06:35:48.768214", "webstore_last_updated": null, "id": "89a139ff-c8d0-432f-ba8a-6e0367cc2f25", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "ods", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "je-f-01.02.02.02.01.01.ods", "created": "2013-12-21T09:33:14.345486", "url": "http://www.bfs.admin.ch/xmlns/opendata/je-f-01.02.02.02.01.01.ods", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "a452630f-799b-44a9-8ded-1b47e03cdf1b", "resource_type": null}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "adoptionen", "name": "adoptionen", "revision_timestamp": "2013-10-02T08:02:23.958175", "state": "active", "id": "568ba414-f856-4127-bbf1-715ab945a534"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "auslander", "name": "auslander", "revision_timestamp": "2013-10-02T08:02:23.958175", "state": "active", "id": "6d60038f-7d99-4764-b340-438d1c82da44"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "bevolkerung", "name": "bevolkerung", "revision_timestamp": "2013-10-02T08:02:23.958175", "state": "active", "id": "0670588a-a047-4bec-9bdb-1105f69bf61b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "bevolkerungsbewegung", "name": "bevolkerungsbewegung", "revision_timestamp": "2013-10-02T08:02:23.958175", "state": "active", "id": "4be1a7f2-0628-4a41-be70-4ef7c42e9ad1"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "geburten", "name": "geburten", "revision_timestamp": "2013-10-02T08:02:23.958175", "state": "active", "id": "0b6c5242-7f49-4e83-b4da-a190e719a3ed"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "heiraten", "name": "heiraten", "revision_timestamp": "2013-10-02T08:02:23.958175", "state": "active", "id": "45fb75a9-cc62-4a65-bd44-3f89f68ef875"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "nationalitat", "name": "nationalitat", "revision_timestamp": "2013-10-02T08:02:23.958175", "state": "active", "id": "23311d74-4be8-4d46-896e-7eb685bb3933"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "scheidungen", "name": "scheidungen", "revision_timestamp": "2013-10-02T08:02:23.958175", "state": "active", "id": "5e3d455d-7706-40a8-af7a-2888e10189c7"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "staatsangehorigkeit", "name": "staatsangehorigkeit", "revision_timestamp": "2013-10-02T08:02:23.958175", "state": "active", "id": "b66a2172-97a5-49fe-a6c1-26180a79b304"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "stadte", "name": "stadte", "revision_timestamp": "2013-10-02T08:02:23.958175", "state": "active", "id": "85d4c534-e3d7-477e-922c-e398d04dbd89"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "stadtland", "name": "stadtland", "revision_timestamp": "2013-10-02T08:02:23.958175", "state": "active", "id": "48bd3488-07e6-4261-a587-7c7287b5fc01"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "sterbefalle", "name": "sterbefalle", "revision_timestamp": "2013-10-02T08:02:23.958175", "state": "active", "id": "3bbfdca3-73af-4be8-bfd0-2f3aaab8c454"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "todesfalle", "name": "todesfalle", "revision_timestamp": "2013-10-02T08:02:23.958175", "state": "active", "id": "74401e85-93ec-4e31-ac9e-8040c3e22c85"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "wohnbevolkerung", "name": "wohnbevolkerung", "revision_timestamp": "2013-10-02T08:02:23.958175", "state": "active", "id": "f495365d-c2e6-4c15-b370-9283ffaf3723"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "Bev\u00f6lkerung", "description": "", "name": "bevolkerung", "title": "Bev\u00f6lkerung"}], "organization": {"description": "Orientiert \u00fcber den Stand und die Entwicklung der Schweiz in zahlreichen Lebensbereichen. Es liefert die quantitativen Informationen, um die Gegenwart zu verstehen und die Zukunft zu planen.", "title": "Bundesamt f\u00fcr Statistik", "created": "2013-10-29T04:12:36.277380", "approval_status": "approved", "revision_timestamp": "2013-10-29T03:12:36.225950", "is_organization": true, "state": "active", "image_url": "", "revision_id": "c4f8b59f-9077-49c7-be27-c4db54c96c0c", "type": "organization", "id": "bundesamt-fur-statistik", "name": "bundesamt-fur-statistik"}, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 14, "name": "je-d-01-02-02-02-01-01", "isopen": false, "url": null, "notes": "\n  Periode der Erhebung 1999-2012\n  Ver\u00f6ffentlicht: 2013-10-31\n  [Das Thema Bev\u00f6lkerung im Bundesamt f\u00fcr Statistik](http://www.bfs.admin.ch/bfs/portal/de/index/themen/01/01/keyw.html)", "owner_org": "bundesamt-fur-statistik", "extras": [{"key": "license_url", "value": "http://www.bfs.admin.ch/bfs/portal/de/index/dienstleistungen/premiere_visite/02/02_03/copy.html", "__extras": {"package_id": "0af5e926-4cf7-5686-a22f-ed0b57296bb7", "revision_id": "b7a314a2-bfd8-4baf-b326-cbcd5e71411f"}}], "title": "Nat\u00fcrliche Bev\u00f6lkerungsbewegung nach Staatsangeh\u00f6rigkeit und Region (st\u00e4dtisch/l\u00e4ndlich)", "revision_id": "654ce02a-00c3-4128-aa68-c2d565e2a0cf"}