{"license_title": "\u00a9 BFS/OFS/UST/FSO 2013 All rights reserved", "maintainer": "Bundesamt f\u00fcr Statistik BFS", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "info@bfsadmin.ch", "revision_timestamp": "2013-11-03T05:50:47.022606", "id": "ff09367b-d61a-5618-9182-2d839df1741e", "metadata_created": "2013-10-02T08:27:41.642496", "metadata_modified": "2013-12-22T06:19:26.221579", "author": "Bundesamt f\u00fcr Statistik BFS", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "\u00a9 BFS/OFS/UST/FSO 2013 All rights reserved", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "4ac5dfd3-582b-4eda-85cd-4b007faf7b68", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-12-22T06:19:26.221579", "webstore_last_updated": null, "id": "d13621f1-c2f5-4d48-8d9c-3aa47c7a2eea", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "ods", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "je-d-17.03.02.04.ff.524.s.ods", "created": "2013-12-21T09:38:14.979720", "url": "http://www.bfs.admin.ch/xmlns/opendata/je-d-17.03.02.04.ff.524.s.ods", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "27d89014-c1c9-43bf-8e7c-0fc53c8c2ec8", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "4ac5dfd3-582b-4eda-85cd-4b007faf7b68", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-12-22T06:19:26.221579", "webstore_last_updated": null, "id": "3e5e28c5-5df5-4099-acba-beaec054fc6a", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "ods", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "je-f-17.03.02.04.ff.524.s.ods", "created": "2013-12-21T09:38:14.979754", "url": "http://www.bfs.admin.ch/xmlns/opendata/je-f-17.03.02.04.ff.524.s.ods", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "27d89014-c1c9-43bf-8e7c-0fc53c8c2ec8", "resource_type": null}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "auslander", "name": "auslander", "revision_timestamp": "2013-10-02T08:27:41.642496", "state": "active", "id": "6d60038f-7d99-4764-b340-438d1c82da44"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "auslandergesetz", "name": "auslandergesetz", "revision_timestamp": "2013-10-02T08:27:41.642496", "state": "active", "id": "cf95a71f-3173-454a-aaea-73eb2312886a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "auslanderrecht", "name": "auslanderrecht", "revision_timestamp": "2013-10-02T08:27:41.642496", "state": "active", "id": "f7898955-d1fe-450f-a07e-f411f9ca6c0c"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "bundesgesetze", "name": "bundesgesetze", "revision_timestamp": "2013-10-02T08:27:41.642496", "state": "active", "id": "073de317-28fa-481c-a839-84300cfb8735"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "referendum", "name": "referendum", "revision_timestamp": "2013-10-02T08:27:41.642496", "state": "active", "id": "309ca246-b003-47d1-8838-637261c4a48a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "stadte", "name": "stadte", "revision_timestamp": "2013-10-02T08:27:41.642496", "state": "active", "id": "85d4c534-e3d7-477e-922c-e398d04dbd89"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "Politik", "description": "", "name": "politik", "title": "Politik"}], "organization": {"description": "Orientiert \u00fcber den Stand und die Entwicklung der Schweiz in zahlreichen Lebensbereichen. Es liefert die quantitativen Informationen, um die Gegenwart zu verstehen und die Zukunft zu planen.", "title": "Bundesamt f\u00fcr Statistik", "created": "2013-10-29T04:12:36.277380", "approval_status": "approved", "revision_timestamp": "2013-10-29T03:12:36.225950", "is_organization": true, "state": "active", "image_url": "", "revision_id": "c4f8b59f-9077-49c7-be27-c4db54c96c0c", "type": "organization", "id": "bundesamt-fur-statistik", "name": "bundesamt-fur-statistik"}, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 6, "name": "je-d-17-03-02-04-ff-524-s", "isopen": false, "url": null, "notes": "\n  Periode der Erhebung 24.09.2006\n  Ver\u00f6ffentlicht: 2013-10-31\n  [Das Thema Politik im Bundesamt f\u00fcr Statistik](http://www.bfs.admin.ch/bfs/portal/de/index/themen/17/01/keyw.html)", "owner_org": "bundesamt-fur-statistik", "extras": [{"key": "license_url", "value": "http://www.bfs.admin.ch/bfs/portal/de/index/dienstleistungen/premiere_visite/02/02_03/copy.html", "__extras": {"package_id": "ff09367b-d61a-5618-9182-2d839df1741e", "revision_id": "2d96761e-4a09-4f5d-a103-f6e378174387"}}], "title": "Bundesgesetz \u00fcber die Ausl\u00e4nderinnen und Ausl\u00e4nder, nach St\u00e4dten", "revision_id": "60f0873f-34f6-4d89-956c-a83302af469f"}