{"license_title": "\u00a9 BFS/OFS/UST/FSO 2013 All rights reserved", "maintainer": "Bundesamt f\u00fcr Statistik BFS", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "info@bfsadmin.ch", "revision_timestamp": "2013-11-03T05:14:49.478298", "id": "bae65dc0-f0e8-5a59-89b2-b5d5b385856b", "metadata_created": "2013-10-02T08:20:29.346191", "metadata_modified": "2013-12-22T05:19:02.952358", "author": "Bundesamt f\u00fcr Statistik BFS", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "\u00a9 BFS/OFS/UST/FSO 2013 All rights reserved", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "5120c355-48f2-43f6-a18a-077c92008fd8", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-12-22T05:19:02.952358", "webstore_last_updated": null, "id": "69c4b181-f22f-427b-9ae7-29cc9c806329", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "ods", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "su-d-17.03.02.04.rz.204.k.ods", "created": "2013-12-21T09:57:02.329596", "url": "http://www.bfs.admin.ch/xmlns/opendata/su-d-17.03.02.04.rz.204.k.ods", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "da98f83e-49cb-4c6d-8a4f-9389b5c132be", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "5120c355-48f2-43f6-a18a-077c92008fd8", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-12-22T05:19:02.952358", "webstore_last_updated": null, "id": "ae7aa160-9ede-435a-8e55-2f0c50c33cf0", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "ods", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "su-f-17.03.02.04.rz.204.k.ods", "created": "2013-12-21T09:57:02.329644", "url": "http://www.bfs.admin.ch/xmlns/opendata/su-f-17.03.02.04.rz.204.k.ods", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "da98f83e-49cb-4c6d-8a4f-9389b5c132be", "resource_type": null}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "abstimmungen", "name": "abstimmungen", "revision_timestamp": "2013-10-02T08:20:29.346191", "state": "active", "id": "1db89785-0b26-41c4-a8cb-873a5ddfdbe4"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "politik", "name": "politik", "revision_timestamp": "2013-10-02T08:20:29.346191", "state": "active", "id": "85b30f31-f2af-47de-8508-4f2134ebe2a2"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "volksabstimmungen", "name": "volksabstimmungen", "revision_timestamp": "2013-10-02T08:20:29.346191", "state": "active", "id": "8c0f13e0-7b09-4a9b-a6c0-305dc4acd337"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "Politik", "description": "", "name": "politik", "title": "Politik"}], "organization": {"description": "Orientiert \u00fcber den Stand und die Entwicklung der Schweiz in zahlreichen Lebensbereichen. Es liefert die quantitativen Informationen, um die Gegenwart zu verstehen und die Zukunft zu planen.", "title": "Bundesamt f\u00fcr Statistik", "created": "2013-10-29T04:12:36.277380", "approval_status": "approved", "revision_timestamp": "2013-10-29T03:12:36.225950", "is_organization": true, "state": "active", "image_url": "", "revision_id": "c4f8b59f-9077-49c7-be27-c4db54c96c0c", "type": "organization", "id": "bundesamt-fur-statistik", "name": "bundesamt-fur-statistik"}, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "su-d-17-03-02-04-rz-204-k", "isopen": false, "url": null, "notes": "\n  Periode der Erhebung 08.12.1963\n  Ver\u00f6ffentlicht: 2013-10-31\n  [Das Thema Politik im Bundesamt f\u00fcr Statistik](http://www.bfs.admin.ch/bfs/portal/de/index/themen/17/01/keyw.html)", "owner_org": "bundesamt-fur-statistik", "extras": [{"key": "license_url", "value": "http://www.bfs.admin.ch/bfs/portal/de/index/dienstleistungen/premiere_visite/02/02_03/copy.html", "__extras": {"package_id": "bae65dc0-f0e8-5a59-89b2-b5d5b385856b", "revision_id": "7daf3dae-de88-4844-9782-6ca42522ccc7"}}], "title": "Bundesbeschluss \u00fcber die Weiterf\u00fchrung der Finanzordnung des Bundes (Verl\u00e4ngerung der Geltungsdauer von Art.41ter BV und Erm\u00e4ssigung der Wehrsteuer), nach Kantonen", "revision_id": "f671e165-cbcf-4e06-bf8d-d54670685a6b"}