{"license_title": "\u00a9 BFS/OFS/UST/FSO 2013 All rights reserved", "maintainer": "Bundesamt f\u00fcr Statistik BFS", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "info@bfsadmin.ch", "revision_timestamp": "2013-11-03T05:27:28.318718", "id": "719fff54-2574-57dc-9de6-8852ed5b244f", "metadata_created": "2013-10-02T08:13:08.086137", "metadata_modified": "2013-12-22T05:39:44.195159", "author": "Bundesamt f\u00fcr Statistik BFS", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "\u00a9 BFS/OFS/UST/FSO 2013 All rights reserved", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "35499024-2207-4ede-bdf5-b606529159c7", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-12-22T05:39:44.195159", "webstore_last_updated": null, "id": "db0e71d8-8792-4648-8f5a-db2793646115", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "ods", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "su-d-17.03.02.04.kt.384.d.ods", "created": "2013-12-21T09:50:36.220167", "url": "http://www.bfs.admin.ch/xmlns/opendata/su-d-17.03.02.04.kt.384.d.ods", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "ee3d5bb0-c9a1-406b-aaf4-1cc8f0831072", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "35499024-2207-4ede-bdf5-b606529159c7", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-12-22T05:39:44.195159", "webstore_last_updated": null, "id": "33370e41-9998-4463-86b2-23f19d5e60ff", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "ods", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "su-f-17.03.02.04.kt.384.d.ods", "created": "2013-12-21T09:50:36.220203", "url": "http://www.bfs.admin.ch/xmlns/opendata/su-f-17.03.02.04.kt.384.d.ods", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "ee3d5bb0-c9a1-406b-aaf4-1cc8f0831072", "resource_type": null}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "abstimmungen", "name": "abstimmungen", "revision_timestamp": "2013-10-02T08:13:08.086137", "state": "active", "id": "1db89785-0b26-41c4-a8cb-873a5ddfdbe4"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "politik", "name": "politik", "revision_timestamp": "2013-10-02T08:13:08.086137", "state": "active", "id": "85b30f31-f2af-47de-8508-4f2134ebe2a2"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "volksabstimmungen", "name": "volksabstimmungen", "revision_timestamp": "2013-10-02T08:13:08.086137", "state": "active", "id": "8c0f13e0-7b09-4a9b-a6c0-305dc4acd337"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "Politik", "description": "", "name": "politik", "title": "Politik"}], "organization": {"description": "Orientiert \u00fcber den Stand und die Entwicklung der Schweiz in zahlreichen Lebensbereichen. Es liefert die quantitativen Informationen, um die Gegenwart zu verstehen und die Zukunft zu planen.", "title": "Bundesamt f\u00fcr Statistik", "created": "2013-10-29T04:12:36.277380", "approval_status": "approved", "revision_timestamp": "2013-10-29T03:12:36.225950", "is_organization": true, "state": "active", "image_url": "", "revision_id": "c4f8b59f-9077-49c7-be27-c4db54c96c0c", "type": "organization", "id": "bundesamt-fur-statistik", "name": "bundesamt-fur-statistik"}, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "su-d-17-03-02-04-kt-384-d", "isopen": false, "url": null, "notes": "\n  Periode der Erhebung 27.09.1992\n  Ver\u00f6ffentlicht: 2013-10-31\n  [Das Thema Politik im Bundesamt f\u00fcr Statistik](http://www.bfs.admin.ch/bfs/portal/de/index/themen/17/01/keyw.html)", "owner_org": "bundesamt-fur-statistik", "extras": [{"key": "license_url", "value": "http://www.bfs.admin.ch/bfs/portal/de/index/dienstleistungen/premiere_visite/02/02_03/copy.html", "__extras": {"package_id": "719fff54-2574-57dc-9de6-8852ed5b244f", "revision_id": "bf5096ad-cdbe-458e-990c-e972cbcefd84"}}], "title": "Bundesgesetz \u00fcber die Bez\u00fcge der Mitglieder der eidgen\u00f6ssischen R\u00e4te und \u00fcber die Beitr\u00e4ge an die Fraktionen (Entsch\u00e4digungsgesetz), nach Bezirken", "revision_id": "6e9ae0c6-fd8e-45f0-91bd-8ab5620b773e"}