{"license_title": "\u00a9 BFS/OFS/UST/FSO 2013 All rights reserved", "maintainer": "Bundesamt f\u00fcr Statistik BFS", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "info@bfsadmin.ch", "revision_timestamp": "2013-11-03T05:14:21.139471", "id": "aef56807-7e4b-5783-99c9-184a2b0e327e", "metadata_created": "2013-10-02T08:19:21.620385", "metadata_modified": "2013-12-22T05:18:11.039004", "author": "Bundesamt f\u00fcr Statistik BFS", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "\u00a9 BFS/OFS/UST/FSO 2013 All rights reserved", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "ac110b11-c171-4be6-b71a-989c7eb476a9", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-12-22T05:18:11.039004", "webstore_last_updated": null, "id": "c7cb960a-98e1-4551-95e2-8cdd3f4098d2", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "ods", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "su-d-17.03.02.04.sm.191.k.ods", "created": "2013-12-21T09:57:18.331542", "url": "http://www.bfs.admin.ch/xmlns/opendata/su-d-17.03.02.04.sm.191.k.ods", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "72c6b63c-54fd-413a-9569-4e732ec1ac9a", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "ac110b11-c171-4be6-b71a-989c7eb476a9", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-12-22T05:18:11.039004", "webstore_last_updated": null, "id": "5976ab13-b804-4ca2-90e9-ca32729e1ffb", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "ods", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "su-f-17.03.02.04.sm.191.k.ods", "created": "2013-12-21T09:57:18.331593", "url": "http://www.bfs.admin.ch/xmlns/opendata/su-f-17.03.02.04.sm.191.k.ods", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "72c6b63c-54fd-413a-9569-4e732ec1ac9a", "resource_type": null}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "abstimmungen", "name": "abstimmungen", "revision_timestamp": "2013-10-02T08:19:21.620385", "state": "active", "id": "1db89785-0b26-41c4-a8cb-873a5ddfdbe4"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "politik", "name": "politik", "revision_timestamp": "2013-10-02T08:19:21.620385", "state": "active", "id": "85b30f31-f2af-47de-8508-4f2134ebe2a2"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "volksabstimmungen", "name": "volksabstimmungen", "revision_timestamp": "2013-10-02T08:19:21.620385", "state": "active", "id": "8c0f13e0-7b09-4a9b-a6c0-305dc4acd337"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "Politik", "description": "", "name": "politik", "title": "Politik"}], "organization": {"description": "Orientiert \u00fcber den Stand und die Entwicklung der Schweiz in zahlreichen Lebensbereichen. Es liefert die quantitativen Informationen, um die Gegenwart zu verstehen und die Zukunft zu planen.", "title": "Bundesamt f\u00fcr Statistik", "created": "2013-10-29T04:12:36.277380", "approval_status": "approved", "revision_timestamp": "2013-10-29T03:12:36.225950", "is_organization": true, "state": "active", "image_url": "", "revision_id": "c4f8b59f-9077-49c7-be27-c4db54c96c0c", "type": "organization", "id": "bundesamt-fur-statistik", "name": "bundesamt-fur-statistik"}, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "su-d-17-03-02-04-sm-191-k", "isopen": false, "url": null, "notes": "\n  Periode der Erhebung 01.02.1959\n  Ver\u00f6ffentlicht: 2013-10-31\n  [Das Thema Politik im Bundesamt f\u00fcr Statistik](http://www.bfs.admin.ch/bfs/portal/de/index/themen/17/01/keyw.html)", "owner_org": "bundesamt-fur-statistik", "extras": [{"key": "license_url", "value": "http://www.bfs.admin.ch/bfs/portal/de/index/dienstleistungen/premiere_visite/02/02_03/copy.html", "__extras": {"package_id": "aef56807-7e4b-5783-99c9-184a2b0e327e", "revision_id": "c637946b-f0ae-4158-a18f-804e1f6760b5"}}], "title": "Bundesbeschluss \u00fcber die Einf\u00fchrung des Frauenstimm- und -wahlrechts in eidgen\u00f6ssischen Angelegenheiten, nach Kantonen", "revision_id": "20c814f8-92fe-43a6-a78c-2c5dacd0e97a"}