{"license_title": "\u00a9 BFS/OFS/UST/FSO 2013 All rights reserved", "maintainer": "Bundesamt f\u00fcr Statistik BFS", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "info@bfsadmin.ch", "revision_timestamp": "2013-11-03T05:33:19.785250", "id": "6a51e176-9a54-5e0b-9daf-5716d19fd312", "metadata_created": "2013-10-02T08:12:27.031705", "metadata_modified": "2013-12-22T05:49:05.889802", "author": "Bundesamt f\u00fcr Statistik BFS", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "\u00a9 BFS/OFS/UST/FSO 2013 All rights reserved", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "368b9c97-4159-4497-a9ad-ad3073adc854", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-12-22T05:49:05.889802", "webstore_last_updated": null, "id": "cac69f4b-f80e-4071-b48e-ea753d30ccd0", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "ods", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "su-d-17.03.02.04.jc.427.d.ods", "created": "2013-12-21T09:47:35.593084", "url": "http://www.bfs.admin.ch/xmlns/opendata/su-d-17.03.02.04.jc.427.d.ods", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "9d5a74c1-aa29-4663-9863-07052705c4a1", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "368b9c97-4159-4497-a9ad-ad3073adc854", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-12-22T05:49:05.889802", "webstore_last_updated": null, "id": "785b34b1-453a-43aa-aabb-56e3adb01be8", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "ods", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "su-f-17.03.02.04.jc.427.d.ods", "created": "2013-12-21T09:47:35.593120", "url": "http://www.bfs.admin.ch/xmlns/opendata/su-f-17.03.02.04.jc.427.d.ods", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "9d5a74c1-aa29-4663-9863-07052705c4a1", "resource_type": null}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "abstimmungen", "name": "abstimmungen", "revision_timestamp": "2013-10-02T08:12:27.031705", "state": "active", "id": "1db89785-0b26-41c4-a8cb-873a5ddfdbe4"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "politik", "name": "politik", "revision_timestamp": "2013-10-02T08:12:27.031705", "state": "active", "id": "85b30f31-f2af-47de-8508-4f2134ebe2a2"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "volksabstimmungen", "name": "volksabstimmungen", "revision_timestamp": "2013-10-02T08:12:27.031705", "state": "active", "id": "8c0f13e0-7b09-4a9b-a6c0-305dc4acd337"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "Politik", "description": "", "name": "politik", "title": "Politik"}], "organization": {"description": "Orientiert \u00fcber den Stand und die Entwicklung der Schweiz in zahlreichen Lebensbereichen. Es liefert die quantitativen Informationen, um die Gegenwart zu verstehen und die Zukunft zu planen.", "title": "Bundesamt f\u00fcr Statistik", "created": "2013-10-29T04:12:36.277380", "approval_status": "approved", "revision_timestamp": "2013-10-29T03:12:36.225950", "is_organization": true, "state": "active", "image_url": "", "revision_id": "c4f8b59f-9077-49c7-be27-c4db54c96c0c", "type": "organization", "id": "bundesamt-fur-statistik", "name": "bundesamt-fur-statistik"}, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "su-d-17-03-02-04-jc-427-d", "isopen": false, "url": null, "notes": "\n  Periode der Erhebung 10.03.1996\n  Ver\u00f6ffentlicht: 2013-10-31\n  [Das Thema Politik im Bundesamt f\u00fcr Statistik](http://www.bfs.admin.ch/bfs/portal/de/index/themen/17/01/keyw.html)", "owner_org": "bundesamt-fur-statistik", "extras": [{"key": "license_url", "value": "http://www.bfs.admin.ch/bfs/portal/de/index/dienstleistungen/premiere_visite/02/02_03/copy.html", "__extras": {"package_id": "6a51e176-9a54-5e0b-9daf-5716d19fd312", "revision_id": "2ecdf7a4-f5c6-4c6c-b31f-fa62d68c4a06"}}], "title": "Bundesbeschluss \u00fcber die Aufhebung der kantonalen Zust\u00e4ndigkeit im Bereich der pers\u00f6nlichen Ausr\u00fcstung der Armeeangeh\u00f6rigen, nach Bezirken", "revision_id": "dcc67f15-d6ed-47b8-8b1f-849bb3bf91fe"}