{"license_title": "\u00a9 BFS/OFS/UST/FSO 2013 All rights reserved", "maintainer": "Bundesamt f\u00fcr Statistik BFS", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "info@bfsadmin.ch", "revision_timestamp": "2013-11-03T05:11:35.894458", "id": "63095003-7be5-5ab3-843e-3d687dcb9ae6", "metadata_created": "2013-10-02T08:11:32.969900", "metadata_modified": "2013-12-22T05:14:58.354666", "author": "Bundesamt f\u00fcr Statistik BFS", "author_email": null, "state": "active", "version": null, "license_id": "\u00a9 BFS/OFS/UST/FSO 2013 All rights reserved", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "7bcbcf59-8dba-46b8-a8ca-9c59b750dac0", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-12-22T05:14:58.354666", "webstore_last_updated": null, "id": "99e639e7-8a2c-4459-8c67-8c24a68f925b", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "ods", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "su-d-17.03.02.04.wl.092.k.ods", "created": "2013-12-21T09:58:18.217627", "url": "http://www.bfs.admin.ch/xmlns/opendata/su-d-17.03.02.04.wl.092.k.ods", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "5c2cd158-e7c3-4fbd-99b9-82685f9f9adb", "resource_type": null}, {"resource_group_id": "7bcbcf59-8dba-46b8-a8ca-9c59b750dac0", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-12-22T05:14:58.354666", "webstore_last_updated": null, "id": "24d29881-b68e-4a15-b8c0-82023b54c066", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "", "format": "ods", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "su-f-17.03.02.04.wl.092.k.ods", "created": "2013-12-21T09:58:18.217662", "url": "http://www.bfs.admin.ch/xmlns/opendata/su-f-17.03.02.04.wl.092.k.ods", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "5c2cd158-e7c3-4fbd-99b9-82685f9f9adb", "resource_type": null}], "num_resources": 2, "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "abstimmungen", "name": "abstimmungen", "revision_timestamp": "2013-10-02T08:11:32.969900", "state": "active", "id": "1db89785-0b26-41c4-a8cb-873a5ddfdbe4"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "politik", "name": "politik", "revision_timestamp": "2013-10-02T08:11:32.969900", "state": "active", "id": "85b30f31-f2af-47de-8508-4f2134ebe2a2"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "volksabstimmungen", "name": "volksabstimmungen", "revision_timestamp": "2013-10-02T08:11:32.969900", "state": "active", "id": "8c0f13e0-7b09-4a9b-a6c0-305dc4acd337"}], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"id": "Politik", "description": "", "name": "politik", "title": "Politik"}], "organization": {"description": "Orientiert \u00fcber den Stand und die Entwicklung der Schweiz in zahlreichen Lebensbereichen. Es liefert die quantitativen Informationen, um die Gegenwart zu verstehen und die Zukunft zu planen.", "title": "Bundesamt f\u00fcr Statistik", "created": "2013-10-29T04:12:36.277380", "approval_status": "approved", "revision_timestamp": "2013-10-29T03:12:36.225950", "is_organization": true, "state": "active", "image_url": "", "revision_id": "c4f8b59f-9077-49c7-be27-c4db54c96c0c", "type": "organization", "id": "bundesamt-fur-statistik", "name": "bundesamt-fur-statistik"}, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 3, "name": "su-d-17-03-02-04-wl-092-k", "isopen": false, "url": null, "notes": "\n  Periode der Erhebung 24.09.1922\n  Ver\u00f6ffentlicht: 2013-10-31\n  [Das Thema Politik im Bundesamt f\u00fcr Statistik](http://www.bfs.admin.ch/bfs/portal/de/index/themen/17/01/keyw.html)", "owner_org": "bundesamt-fur-statistik", "extras": [{"key": "license_url", "value": "http://www.bfs.admin.ch/bfs/portal/de/index/dienstleistungen/premiere_visite/02/02_03/copy.html", "__extras": {"package_id": "63095003-7be5-5ab3-843e-3d687dcb9ae6", "revision_id": "d59ea3e9-3cf3-4b1b-96be-e12ed9d9322f"}}], "title": "Bundesgesetz betreffend Ab\u00e4nderung des Bundesstrafrechts vom 4. Februar 1853 in bezug auf Verbrechen gegen die verfassungsm\u00e4ssige Ordnung und innere Sicherheit und in bezug auf die Einf\u00fchrung des bedingten Strafvollzugs, nach Kantonen", "revision_id": "46b9d63e-27b7-4705-bd5c-1e1cea7e4862"}