{"owner_org": null, "maintainer": "Jefatura de Gabinete- SS de Transporte- DG de Movilidad Saludable- Mejor en Bici Programa Bicicletas de Buenos Aires", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-12-20T14:17:25.701667", "id": "abe0c575-47d1-4729-a753-48ff85f05ecf", "metadata_created": "2013-03-05T17:31:01.048969", "metadata_modified": "2013-12-20T14:17:25.701667", "author": "Jefatura de Gabinete- SS de Transporte- DG de Movilidad Saludable- Mejor en Bici Programa Bicicletas de Buenos Aires", "author_email": "", "state": "active", "version": null, "license_id": "notspecified", "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "3c719f19-f372-48b9-82b7-186ea8da19b4", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-04-17T19:37:48.797875", "webstore_last_updated": null, "id": "a3af64b0-a389-467a-9046-d21b86fafb65", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Listados de los bicicleteros instalados en el per\u00edodo 2011-2012\r\n", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "Bicicleteros ", "created": "2013-03-05T14:33:51.154459", "url": "https://recursos-data.buenosaires.gob.ar/ckan2/bicicleteros-via-publica/bicicleteros-via-publica.csv", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "76bf3b97-2a5d-4e6a-800d-bd038b3deffd", "resource_type": "file"}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Bicicletas", "name": "Bicicletas", "revision_timestamp": "2013-03-05T17:31:01.048969", "state": "active", "id": "a4c13cbd-5a4c-4af4-9a38-9faa5f7bd8a7"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Estacionamientos", "name": "Estacionamientos", "revision_timestamp": "2013-06-03T14:48:56.079622", "state": "active", "id": "a6e848ac-aa60-4469-a7e0-d9141cc5604b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Mapa", "name": "Mapa", "revision_timestamp": "2013-03-08T18:55:35.246814", "state": "active", "id": "d68995d3-6ec7-4676-8071-d658620c96a6"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Mobiliario Urbano", "name": "Mobiliario Urbano", "revision_timestamp": "2013-03-05T17:31:01.048969", "state": "active", "id": "26919689-07fa-45bb-967c-650ce0b1d599"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Servicios", "name": "Servicios", "revision_timestamp": "2013-03-05T17:31:01.048969", "state": "active", "id": "fad4e5b9-8e2a-4591-aa9d-7ed9b9ea5675"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Tr\u00e1nsito", "name": "Tr\u00e1nsito", "revision_timestamp": "2013-03-05T17:31:01.048969", "state": "active", "id": "58a0aabd-2253-4a97-9641-559874742549"}], "title": "Bicicleteros en V\u00eda P\u00fablica ", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"capacity": "public", "description": "Estado del tr\u00e1nsito, informaci\u00f3n sobre la infraestructura, oferta y demanda del sistema de transporte.", "created": "2013-03-01T11:39:07.312034", "title": "Movilidad y Transporte", "name": "movilidad-transporte", "is_organization": false, "state": "active", "image_url": "", "revision_id": "ca510ca5-705e-4a0c-9cf9-5b9ec86cf27f", "type": "group", "id": "d19183a2-efb1-44fb-b330-1c7280f22df2", "approval_status": "approved"}, {"capacity": "public", "description": "Estado, ubicaci\u00f3n y detalle de las obras en la Ciudad.", "created": "2013-03-01T11:39:36.369195", "title": "Infraestructura y Obra P\u00fablica", "name": "infraestructura-obra-publica", "is_organization": false, "state": "active", "image_url": "", "revision_id": "baa1d4ef-4569-43ad-90f0-f616478444f0", "type": "group", "id": "d466623a-83b9-484a-8edf-3ac821c6f8a5", "approval_status": "approved"}], "relationships_as_subject": [], "name": "bicicleteros-en-via-publica", "isopen": false, "url": null, "notes": "Listado de los bicicleteros instalados en la Ciudad de Buenos Aires con su respectiva direcci\u00f3n.\r\n<p style=\"font-size:9px;\">**Datasets Relacionados**: [*Bicicletas P\u00fablicas*](/dataset/bicicletas-publicas/), [*Estaciones*](/dataset/estaciones-bicicletas-publicas), [*Bicicleterias*](/dataset/bicicleterias).</p>\r\n", "license_title": "Licencia no especificada", "extras": [{"package_id": "abe0c575-47d1-4729-a753-48ff85f05ecf", "value": "\"Semestral\"", "revision_timestamp": "2013-03-05T17:34:24.541550", "state": "active", "key": "Frecuencia de Actualizaci\u00f3n", "revision_id": "9bb654db-9b40-4173-a6bb-54c61c00ec6d", "id": "40dcde80-efc2-4f0b-af49-6cc41c9d9bc5"}], "organization": null, "revision_id": "4cf2a7e0-208e-4078-a1a5-5194664c5695"}