{"owner_org": null, "maintainer": "Ministerio de Modernizaci\u00f3n- Agencia de Sistemas de Informaci\u00f3n- Unidad de Sistemas de Informaci\u00f3n Geogr\u00e1fica", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-04-04T17:05:40.540061", "id": "d3a91a9c-7165-418f-b652-3f007483e327", "metadata_created": "2013-03-11T19:01:54.632737", "metadata_modified": "2013-07-03T16:19:12.209132", "author": "Ministerio de Modernizaci\u00f3n- Agencia de Sistemas de Informaci\u00f3n- Unidad de Sistemas de Informaci\u00f3n Geogr\u00e1fica", "author_email": "", "state": "active", "version": null, "license_id": "notspecified", "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "07d12bb3-8c5c-43ae-8585-17d9d5676033", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-07-03T14:47:39.402014", "webstore_last_updated": null, "id": "0251448d-2eeb-4233-aa06-e4170fe9eec1", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Pol\u00edgonos sobre la localizaci\u00f3n y l\u00edmites de los espacios verdes privados.\r\n\r\n<p style=\"font-size:10px;\">**Nota**: El recurso ha sido convertido desde el sistema de proyecci\u00f3n Gauss Krugger Buenos Aires a WGS84 por la DG de Informaci\u00f3n y Gobierno Abierto.</p>", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "Espacio Verde Privado", "created": "2013-03-11T17:15:36.413257", "url": "https://recursos-data.buenosaires.gob.ar/ckan2/espacios-verdes/espacio-verde-privado.csv", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "2ca40a94-c998-4159-a5b9-b36c311cac45", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "07d12bb3-8c5c-43ae-8585-17d9d5676033", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-07-03T14:47:56.313353", "webstore_last_updated": null, "id": "93f83c3e-4f3e-48d4-9a65-2841e160ad78", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Pol\u00edgonos sobre la localizaci\u00f3n y l\u00edmites de los espacios verdes p\u00fablicos.\r\n\r\n<p style=\"font-size:10px;\">**Nota**: El recurso ha sido convertido desde el sistema de proyecci\u00f3n Gauss Krugger Buenos Aires a WGS84 por la DG de Informaci\u00f3n y Gobierno Abierto.</p>", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "Espacio Verde P\u00fablico", "created": "2013-03-11T17:17:22.778811", "url": "https://recursos-data.buenosaires.gob.ar/ckan2/espacios-verdes/espacio-verde-publico.csv", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "198f9001-6949-4413-a5f9-2ed2ea94f118", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "07d12bb3-8c5c-43ae-8585-17d9d5676033", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-04-17T19:50:07.548035", "webstore_last_updated": null, "id": "62083212-8f5d-4ce6-a85c-d97a2aa87919", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Archivos prj, shp, shx, dbf de los pol\u00edgonos sobre la localizaci\u00f3n y l\u00edmites de los espacios verdes p\u00fablicos.", "format": "shp", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "Espacio Verde P\u00fablico", "created": "2013-03-18T12:56:30.062457", "url": "https://recursos-data.buenosaires.gob.ar/ckan2/espacios-verdes/espacios-verdes-publicos.zip", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 2, "revision_id": "985c4ce5-0fa3-4191-a1f3-2464394d4165", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "07d12bb3-8c5c-43ae-8585-17d9d5676033", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-04-17T19:49:20.001386", "webstore_last_updated": null, "id": "c243f86d-6f7b-4c19-8b08-d7f2765b6bd3", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Archivos prj, shp, shx, dbf con los pol\u00edgonos sobre la localizaci\u00f3n y l\u00edmites de los espacios verdes privados.", "format": "shp", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "Espacio Verde Privado", "created": "2013-03-18T12:58:12.429477", "url": "https://recursos-data.buenosaires.gob.ar/ckan2/espacios-verdes/espacios-verdes-privados.zip", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 3, "revision_id": "1817e471-ba6f-4021-8fcb-b53bf387f3d0", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "07d12bb3-8c5c-43ae-8585-17d9d5676033", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-07-03T16:19:12.209132", "webstore_last_updated": null, "id": "a7180820-5113-4546-9164-9801523e02d4", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Documentaci\u00f3n sobre el sistema de proyecci\u00f3n \"Gauss Krugger Buenos Aires\" utilizado en los archivos shapefiles oficiales de la Ciudad", "format": "PDF", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "Documentaci\u00f3n Proyecci\u00f3n Gauss Krugger Buenos Aires", "created": "2013-07-03T13:19:12.254571", "url": "https://recursos-data.buenosaires.gob.ar/ckan2/proyecciones-gkba.pdf", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 4, "revision_id": "b85ae994-ea25-4b73-a258-cc8818b1cdce", "resource_type": "file"}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Espacio-p\u00fablico", "name": "Espacio-p\u00fablico", "revision_timestamp": "2013-03-11T19:01:54.632737", "state": "active", "id": "67697fd9-12ad-463f-9fc8-5131641e75cf"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Mapa", "name": "Mapa", "revision_timestamp": "2013-03-11T19:01:54.632737", "state": "active", "id": "d68995d3-6ec7-4676-8071-d658620c96a6"}], "title": "Espacios Verdes", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"capacity": "public", "description": "Mapas, informaci\u00f3n geogr\u00e1fica, planeamiento urbano y otros datos con referencia territorial.", "created": "2013-03-01T11:37:27.864067", "title": "Urbanismo y Territorio", "name": "urbanismo-territorio", "is_organization": false, "state": "active", "image_url": "", "revision_id": "3a94615e-1222-4a52-a589-8a3f9d9b7c96", "type": "group", "id": "7559884c-86a3-4c79-9e6f-ae7c49c9a0f4", "approval_status": "approved"}, {"capacity": "public", "description": "Condiciones clim\u00e1ticas y ambientales de la Ciudad.", "created": "2013-03-01T11:40:03.120833", "title": "Medio Ambiente", "name": "medio-ambiente", "is_organization": false, "state": "active", "image_url": "", "revision_id": "d85ab502-8494-4e31-81ae-43b98364b83f", "type": "group", "id": "d37489a8-167b-42e9-9ed2-d6681562c5ef", "approval_status": "approved"}], "relationships_as_subject": [], "name": "espacios-verdes", "isopen": false, "url": null, "notes": "<p style=\"text-align: justify\">L\u00edmites y ubicaci\u00f3n geogr\u00e1fica de los espacios verdes de la Ciudad (jard\u00edn, parque, patio recreativo, plaza, plazoleta, cantero y polideportivo).</p>", "license_title": "Licencia no especificada", "extras": [{"package_id": "d3a91a9c-7165-418f-b652-3f007483e327", "value": "\"Eventual\"", "revision_timestamp": "2013-03-11T20:16:28.974733", "state": "active", "key": "Frecuencia de Actualizaci\u00f3n", "revision_id": "3d7c59ae-fec7-4228-aa2e-81afb1ad9e2c", "id": "f34ccc08-55b8-49cd-b71e-ad962d25e897"}], "organization": null, "revision_id": "9182f931-5f9f-4fc1-96d7-11f6d5e4cdc7"}