{"owner_org": null, "maintainer": "Jefatura de Gabinete- Subsecretar\u00eda de Transporte", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-11-05T15:54:01.392826", "id": "9ecdd837-8631-4f48-992d-80dce2ef3039", "metadata_created": "2013-03-05T16:05:50.639608", "metadata_modified": "2013-11-05T15:54:01.392826", "author": "Jefatura de Gabinete- Subsecretar\u00eda de Transporte", "author_email": "", "state": "active", "version": null, "license_id": "notspecified", "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "98693f2d-4d03-4860-a6ca-cfd3c0dd1d0c", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-06-10T14:07:43.229433", "webstore_last_updated": null, "id": "4ba5baed-d4b1-4228-ad89-5c4c39f262b9", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "ID, Nombre, direcci\u00f3n, latitud y longitud.", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "Estaciones", "created": "2013-03-05T13:07:06.990252", "url": "https://recursos-data.buenosaires.gob.ar/ckan2/bicicletas-publicas-estaciones/estaciones-bicicletas.csv", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "73c877cb-6299-4712-acf8-f8b718f5f102", "resource_type": "file"}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Bicicletas", "name": "Bicicletas", "revision_timestamp": "2013-04-04T17:50:10.250245", "state": "active", "id": "a4c13cbd-5a4c-4af4-9a38-9faa5f7bd8a7"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Mapa", "name": "Mapa", "revision_timestamp": "2013-03-05T16:05:50.639608", "state": "active", "id": "d68995d3-6ec7-4676-8071-d658620c96a6"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Servicios", "name": "Servicios", "revision_timestamp": "2013-03-05T16:05:50.639608", "state": "active", "id": "fad4e5b9-8e2a-4591-aa9d-7ed9b9ea5675"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Tr\u00e1nsito", "name": "Tr\u00e1nsito", "revision_timestamp": "2013-03-05T16:05:50.639608", "state": "active", "id": "58a0aabd-2253-4a97-9641-559874742549"}], "title": "Estaciones Bicicletas P\u00fablicas ", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"capacity": "public", "description": "Mapas, informaci\u00f3n geogr\u00e1fica, planeamiento urbano y otros datos con referencia territorial.", "created": "2013-03-01T11:37:27.864067", "title": "Urbanismo y Territorio", "name": "urbanismo-territorio", "is_organization": false, "state": "active", "image_url": "", "revision_id": "3a94615e-1222-4a52-a589-8a3f9d9b7c96", "type": "group", "id": "7559884c-86a3-4c79-9e6f-ae7c49c9a0f4", "approval_status": "approved"}, {"capacity": "public", "description": "Estado del tr\u00e1nsito, informaci\u00f3n sobre la infraestructura, oferta y demanda del sistema de transporte.", "created": "2013-03-01T11:39:07.312034", "title": "Movilidad y Transporte", "name": "movilidad-transporte", "is_organization": false, "state": "active", "image_url": "", "revision_id": "ca510ca5-705e-4a0c-9cf9-5b9ec86cf27f", "type": "group", "id": "d19183a2-efb1-44fb-b330-1c7280f22df2", "approval_status": "approved"}, {"capacity": "public", "description": "Estado, ubicaci\u00f3n y detalle de las obras en la Ciudad.", "created": "2013-03-01T11:39:36.369195", "title": "Infraestructura y Obra P\u00fablica", "name": "infraestructura-obra-publica", "is_organization": false, "state": "active", "image_url": "", "revision_id": "baa1d4ef-4569-43ad-90f0-f616478444f0", "type": "group", "id": "d466623a-83b9-484a-8edf-3ac821c6f8a5", "approval_status": "approved"}], "relationships_as_subject": [], "name": "estaciones-bicicletas-publicas", "isopen": false, "url": null, "notes": "Nombre, ID, referencia geogr\u00e1fica, direcci\u00f3n, latitud y longitud, las estaciones de bicicletas.\r\n\r\n<p style=\"font-size:10px;\">**Datasets Relacionados**: [*Bicicletas P\u00fablicas*](/dataset/bicicletas-publicas), [*Bicicleteros en V\u00eda P\u00fablica*](/dataset/bicicleteros-via-publica), [*Bicicleterias*](/dataset/bicicleterias).</p>", "license_title": "Licencia no especificada", "extras": [{"package_id": "9ecdd837-8631-4f48-992d-80dce2ef3039", "value": "\"Eventual\"", "revision_timestamp": "2013-03-05T16:07:35.162426", "state": "active", "key": "Frecuencia de Actualizaci\u00f3n", "revision_id": "0607e9dc-d2b3-4db1-a141-c0a4c1f39dd2", "id": "0e9f3e9c-fa12-4b79-b3b6-4558fb3a70cf"}], "organization": null, "revision_id": "174b7cde-aefb-47c5-b3ee-0b7d893cfa34"}