{"owner_org": null, "maintainer": "Ministerio de Cultura- Subsecretar\u00eda de Patrimonio Cultural- DG de Festivales y Eventos Centrales", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-03-14T18:03:29.975503", "id": "f83f177a-18c1-4c2f-a62c-5db8509feff4", "metadata_created": "2013-03-06T20:31:18.928996", "metadata_modified": "2013-06-03T14:51:36.757411", "author": "Ministerio de Cultura- Subsecretar\u00eda de Patrimonio Cultural- DG de Festivales y Eventos Centrales", "author_email": "", "state": "active", "version": null, "license_id": "notspecified", "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "3d65adf1-fee8-4bd8-ae5a-702b0fdf75fb", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-04-17T19:51:12.266769", "webstore_last_updated": null, "id": "5e0b1151-df04-4d18-91e9-8385940ce01d", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Actividad, clave de identificaci\u00f3n y descripci\u00f3n.", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "Actividades 2012", "created": "2013-03-06T17:33:14.687595", "url": "https://recursos-data.buenosaires.gob.ar/ckan2/tango/tango-actividades-2012.csv", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "4b46df55-6ca8-4562-a4ea-455ef447bc2f", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "3d65adf1-fee8-4bd8-ae5a-702b0fdf75fb", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-04-17T19:51:19.305163", "webstore_last_updated": null, "id": "f7be66d9-6ba6-4841-99fb-7493f2392b54", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Nombre, origen y biograf\u00eda.", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "Artistas 2012", "created": "2013-03-06T17:34:01.370594", "url": "https://recursos-data.buenosaires.gob.ar/ckan2/tango/tango-artistas-2012.csv", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "a58f758f-5917-4c0c-b0ba-34a8df2e2942", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "3d65adf1-fee8-4bd8-ae5a-702b0fdf75fb", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-04-17T19:51:23.651822", "webstore_last_updated": null, "id": "7f112dba-6549-46df-8bab-3a7a58cb6a99", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Clave de identificaci\u00f3n de los barrios sede.", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "Barrios 2012", "created": "2013-03-06T17:34:33.239831", "url": "https://recursos-data.buenosaires.gob.ar/ckan2/tango/tango-barrios-2012.csv", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 2, "revision_id": "b049a724-f33e-429f-808e-f7bc657af45a", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "3d65adf1-fee8-4bd8-ae5a-702b0fdf75fb", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-04-17T19:51:27.958353", "webstore_last_updated": null, "id": "45b22757-e92c-4a3d-9f12-09dfbb49dc28", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "T\u00edtulo y descripci\u00f3n de los eventos destacados.", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "Eventos 2012", "created": "2013-03-06T17:34:56.299504", "url": "https://recursos-data.buenosaires.gob.ar/ckan2/tango/tango-eventos-2012.csv", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 3, "revision_id": "35cd3931-46a3-4fff-bda0-9031ddd5d5de", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "3d65adf1-fee8-4bd8-ae5a-702b0fdf75fb", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-04-17T19:51:32.616315", "webstore_last_updated": null, "id": "0e2035a1-6551-460b-a6ca-988b9b16b064", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Clave de identificaci\u00f3n por actividad.", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "Grupo Actividades 2012", "created": "2013-03-06T17:36:08.259941", "url": "https://recursos-data.buenosaires.gob.ar/ckan2/tango/tango-gruposactividades-2012.csv", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 4, "revision_id": "b7b3c318-c5ec-4e59-9e92-be34eac3e069", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "3d65adf1-fee8-4bd8-ae5a-702b0fdf75fb", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-04-17T19:51:38.514719", "webstore_last_updated": null, "id": "d3c25952-da86-42da-bd66-148acde26ac4", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Art\u00edculos en medios relacionados.", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "Noticias 2012", "created": "2013-03-06T17:36:42.137805", "url": "https://recursos-data.buenosaires.gob.ar/ckan2/tango/tango-noticias-2012.csv", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 5, "revision_id": "379781b7-7a12-4c35-9dbb-052c9d936d17", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "3d65adf1-fee8-4bd8-ae5a-702b0fdf75fb", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-04-17T19:51:42.949518", "webstore_last_updated": null, "id": "4f0fa1c4-cd7c-4cad-b29f-26e9eb23bed8", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Listado de las sedes participantes.", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "Sedes 2012", "created": "2013-03-06T17:37:09.534150", "url": "https://recursos-data.buenosaires.gob.ar/ckan2/tango/tango-sedes-2012.csv", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 6, "revision_id": "81ffa0c6-22b8-4b11-9487-f7adb7b79c86", "resource_type": "file"}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Arte", "name": "Arte", "revision_timestamp": "2013-03-08T19:20:48.991143", "state": "active", "id": "a0a3ddcd-89a4-43e6-9f4a-5843fc2539ec"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Danza", "name": "Danza", "revision_timestamp": "2013-03-06T20:31:18.928996", "state": "active", "id": "6fc51f1a-4321-47aa-a00d-ad2bc5770e72"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Entretenimientos", "name": "Entretenimientos", "revision_timestamp": "2013-06-03T14:51:36.757411", "state": "active", "id": "74ac7b7b-cdec-4acc-b0ee-b590eaceefa9"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Festivales", "name": "Festivales", "revision_timestamp": "2013-06-03T14:51:36.757411", "state": "active", "id": "774c57fb-6804-478a-8049-71c5d175cc0e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "M\u00fasica", "name": "M\u00fasica", "revision_timestamp": "2013-03-06T20:31:18.928996", "state": "active", "id": "d912a65c-b3b1-43ba-8aad-bbb255b5f952"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Turismo", "name": "Turismo", "revision_timestamp": "2013-03-08T19:20:48.991143", "state": "active", "id": "571abdc5-50ba-400d-bf93-f72797244d30"}], "title": "Festival y Mundial de Tango", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"capacity": "public", "description": "Espect\u00e1culos, sitios, patrimonio y actividades culturales en la Ciudad.", "created": "2013-03-01T11:40:30.426869", "title": "Cultura y Recreaci\u00f3n", "name": "cultura-recreacion", "is_organization": false, "state": "active", "image_url": "", "revision_id": "50906b01-4176-40f6-ac84-fa823b0ea7b7", "type": "group", "id": "f3f797b5-070f-4cad-b26d-443e15dea7bb", "approval_status": "approved"}, {"capacity": "public", "description": "Desarrollo econ\u00f3mico, producci\u00f3n y turismo.\r\n", "created": "2013-03-01T11:41:18.193239", "title": "Actividad Econ\u00f3mica", "name": "actividad-economica", "is_organization": false, "state": "active", "image_url": "", "revision_id": "f2101f18-768a-44d4-add6-e4deb7dc2e72", "type": "group", "id": "597dbf89-02de-4df5-9c4c-617d2f85da46", "approval_status": "approved"}], "relationships_as_subject": [], "name": "festival-tango", "isopen": false, "url": null, "notes": "<p style=\"text-align: justify\">La programaci\u00f3n del Festival y Mundial de Tango est\u00e1 dedicada a m\u00fasica porte\u00f1a, con milongas, shows, clases y exposiciones. El evento se desarrolla tradicionalmente en el mes de agosto.</p>\r\n", "license_title": "Licencia no especificada", "extras": [{"package_id": "f83f177a-18c1-4c2f-a62c-5db8509feff4", "value": "\"Anual\"", "revision_timestamp": "2013-03-06T20:37:36.642502", "state": "active", "key": "Frecuencia de Actualizaci\u00f3n", "revision_id": "0d78bd88-0a60-41ff-b337-7115f2defc19", "id": "17861ec3-f1bd-42c6-8651-c46c7c5cdccf"}], "organization": null, "revision_id": "44663adb-6fda-4c02-a92f-8e7b62a85582"}