{"owner_org": null, "maintainer": "Ministerio de Cultura- Subsecretar\u00eda de Patrimonio Cultural- DG de Festivales y Eventos Centrales", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-04-26T15:58:53.807668", "id": "8cb3cf78-b23b-4432-b4bd-2df67eddfd97", "metadata_created": "2013-03-06T20:54:07.806622", "metadata_modified": "2013-06-03T14:52:14.140420", "author": "Ministerio de Cultura- Subsecretar\u00eda de Patrimonio Cultural- DG de Festivales y Eventos Centrales", "author_email": "", "state": "active", "version": null, "license_id": "notspecified", "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "8b5be615-f89f-43db-bacf-efc45bb39746", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-04-17T20:29:44.139249", "webstore_last_updated": null, "id": "0c943d52-e20e-41d6-a6f7-0c75c362e080", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Actividad, clave de identificaci\u00f3n y descripci\u00f3n.", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "Actividades 2012", "created": "2013-03-06T17:54:49.342353", "url": "https://recursos-data.buenosaires.gob.ar/ckan2/verano-en-la-ciudad/vc-actividades-2012.csv", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "2c39e134-cc77-4a2a-b1be-05104ae2fdfc", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "8b5be615-f89f-43db-bacf-efc45bb39746", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-04-17T20:29:44.946454", "webstore_last_updated": null, "id": "81e8c189-b363-433c-a6a4-4fb4ab102e90", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Clave de identificaci\u00f3n de los barrios sede.", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "Barrios 2012", "created": "2013-03-06T17:55:44.472757", "url": "https://recursos-data.buenosaires.gob.ar/ckan2/verano-en-la-ciudad/vc-barrios-2012.csv", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 1, "revision_id": "641f5c13-614f-44dd-929e-12f3994a47fb", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "8b5be615-f89f-43db-bacf-efc45bb39746", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-04-17T20:29:45.711895", "webstore_last_updated": null, "id": "d346aff1-2a61-4e5f-a813-b1310f39adaf", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "T\u00edtulo y descripci\u00f3n de los eventos destacados.", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "Eventos 2012", "created": "2013-03-06T17:56:24.032576", "url": "https://recursos-data.buenosaires.gob.ar/ckan2/verano-en-la-ciudad/vc-eventos-2012.csv", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 2, "revision_id": "a0f563ea-cd84-45c5-978c-1a4b1472733b", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "8b5be615-f89f-43db-bacf-efc45bb39746", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-04-17T20:29:56.568260", "webstore_last_updated": null, "id": "615bcf33-d9cb-46ac-aca3-56c285becfc8", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Clave de identificaci\u00f3n por actividad", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "Grupo Actividades 2012", "created": "2013-03-06T17:57:07.407130", "url": "https://recursos-data.buenosaires.gob.ar/ckan2/verano-en-la-ciudad/vc-gruposactividades-2012.csv", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 3, "revision_id": "05ecf4a5-3252-448c-859b-45934ff112ae", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "8b5be615-f89f-43db-bacf-efc45bb39746", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-04-17T20:29:56.745366", "webstore_last_updated": null, "id": "f799a302-016b-4c9f-b7f1-31443a008736", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Art\u00edculos en medios relacionados.", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "Noticias 2012", "created": "2013-03-06T17:57:37.903817", "url": "https://recursos-data.buenosaires.gob.ar/ckan2/verano-en-la-ciudad/vc-noticias-2012.csv", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 4, "revision_id": "a656d8b7-bee1-43be-bdee-cbbdec430e83", "resource_type": "file"}, {"resource_group_id": "8b5be615-f89f-43db-bacf-efc45bb39746", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-04-17T20:29:56.910674", "webstore_last_updated": null, "id": "5860b9ce-e5fb-499d-b235-d3537cf26aeb", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "Listado de las sedes participantes.", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "mimetype": null, "cache_url": null, "name": "Sedes 2012", "created": "2013-03-06T17:58:15.919966", "url": "https://recursos-data.buenosaires.gob.ar/ckan2/verano-en-la-ciudad/vc-sedes-2012.csv", "webstore_url": null, "last_modified": null, "position": 5, "revision_id": "4d7b9577-d091-4f2a-b92b-abd619ad01f4", "resource_type": "file"}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Arte", "name": "Arte", "revision_timestamp": "2013-03-08T20:21:47.204513", "state": "active", "id": "a0a3ddcd-89a4-43e6-9f4a-5843fc2539ec"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Entretenimientos", "name": "Entretenimientos", "revision_timestamp": "2013-06-03T14:52:14.140420", "state": "active", "id": "74ac7b7b-cdec-4acc-b0ee-b590eaceefa9"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Festivales", "name": "Festivales", "revision_timestamp": "2013-06-03T14:52:14.140420", "state": "active", "id": "774c57fb-6804-478a-8049-71c5d175cc0e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Turismo", "name": "Turismo", "revision_timestamp": "2013-03-08T20:21:47.204513", "state": "active", "id": "571abdc5-50ba-400d-bf93-f72797244d30"}], "title": "Verano en la ciudad", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"capacity": "public", "description": "Espect\u00e1culos, sitios, patrimonio y actividades culturales en la Ciudad.", "created": "2013-03-01T11:40:30.426869", "title": "Cultura y Recreaci\u00f3n", "name": "cultura-recreacion", "is_organization": false, "state": "active", "image_url": "", "revision_id": "50906b01-4176-40f6-ac84-fa823b0ea7b7", "type": "group", "id": "f3f797b5-070f-4cad-b26d-443e15dea7bb", "approval_status": "approved"}, {"capacity": "public", "description": "Desarrollo econ\u00f3mico, producci\u00f3n y turismo.\r\n", "created": "2013-03-01T11:41:18.193239", "title": "Actividad Econ\u00f3mica", "name": "actividad-economica", "is_organization": false, "state": "active", "image_url": "", "revision_id": "f2101f18-768a-44d4-add6-e4deb7dc2e72", "type": "group", "id": "597dbf89-02de-4df5-9c4c-617d2f85da46", "approval_status": "approved"}], "relationships_as_subject": [], "name": "verano-en-la-ciudad", "isopen": false, "url": null, "notes": "<p style=\"text-align: justify\">El Gobierno de la Ciudad organiza durante el verano una serie de actividades gratuitas al aire libre cuya programaci\u00f3n incluye ciclos de poes\u00eda, m\u00fasica y cine.</p>\r\n", "license_title": "Licencia no especificada", "extras": [{"package_id": "8cb3cf78-b23b-4432-b4bd-2df67eddfd97", "value": "\"Anual\"", "revision_timestamp": "2013-03-06T20:58:46.249468", "state": "active", "key": "Frecuencia de Actualizaci\u00f3n", "revision_id": "95cb1b3e-dbc1-4844-9688-3d7a5dacedb0", "id": "d4f721f2-a8f5-4e07-8fcf-6d6253a5f806"}], "organization": null, "revision_id": "6e64f5df-3aa3-4a26-9964-6f2329591fa3"}