{"maintainer": "Marta Pan\u010d\u00edkov\u00e1", "relationships_as_object": [], "maintainer_email": "Marta.Pancikova@statistics.sk", "revision_timestamp": "2013-08-20T07:11:34.202541", "id": "d00e7068-510e-460b-a885-ff8441d85bf2", "metadata_created": "2013-08-20T07:10:31.586018", "metadata_modified": "2013-08-20T07:11:34.202541", "author": "\u0160tatistick\u00fd \u00farad SR", "author_email": "Marta.Pancikova@statistics.sk", "state": "active", "version": "", "license_id": "", "type": null, "resources": [{"resource_group_id": "97c1d24b-52a2-498a-a1b0-b46c879a5b15", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-08-20T07:11:34.202541", "webstore_last_updated": null, "id": "8120bdc7-0165-45e8-86d6-edde53fc7728", "size": null, "state": "active", "hash": "", "description": "D\u00e1tum aktualiz\u00e1cie: 26.01.2012", "format": "csv", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "mimetype": "", "cache_url": "", "name": "Lok\u00e1lne \u0161tatistick\u00e9 \u00fazemn\u00e9 jednotky 2 - obce", "created": "2013-08-20T07:10:31.627493", "url": "http://app.statistics.sk/wmetis/ciselniky_z/subcis_csv.jsp?lang=sk&wkodcis=0025", "webstore_url": "", "last_modified": null, "position": 0, "revision_id": "15b8b28d-7d4f-4366-906d-ef74fa9feb4a", "resource_type": "file"}], "tags": [], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"capacity": "public", "description": "\u0160tatistick\u00fd \u00farad Slovenskej republiky,\r\nMileti\u010dova 3,\r\n824 67 Bratislava,\r\nhttp://portal.statistics.sk", "created": "2013-08-20T07:07:00.977701", "title": "\u0160tatistick\u00fd \u00farad SR", "name": "statisticky-urad-sr", "state": "active", "image_url": "", "revision_id": "9c5f52b0-e1bd-4e67-8812-b2844dbdeff9", "type": "group", "id": "3254cf38-b544-416a-913e-7d75f271b586", "approval_status": "approved"}], "relationships_as_subject": [], "name": "lokalne-statisticke-uzemne-jednotky-obce", "isopen": false, "url": "", "notes": "\u010c\u00edseln\u00edk obsahuje lok\u00e1lne \u0161tatistick\u00e9 \u00fazemn\u00e9 jednotky, lok\u00e1lnu \u00farove\u0148 2 (L\u0160\u00daJ2) Klasifik\u00e1cie \u0161tatistick\u00fdch \u00fazemn\u00fdch jednotiek, ktor\u00fa tvoria obce. Zodpoved\u00e1 \u00farovni LAU2 (NUTS5) v nomenklat\u00fare Eur\u00f3pskej \u00fanie NUTS - Nomenclature of territorial units for statistics. \r\nLegislat\u00edva: \r\nNariadenie \u010d. 1059/2003 \u00da. v. E\u00da o zostaven\u00ed spolo\u010dnej nomenklat\u00fary \u0161tatistick\u00fdch \u00fazemn\u00fdch jednotiek (NUTS).\r\nVyhl\u00e1\u0161ka \u010d. 438/2004 Z. z., ktorou sa vyd\u00e1va klasifik\u00e1cia \u0161tatistick\u00fdch \u00fazemn\u00fdch jednotiek. \u00da\u010dinnos\u0165 od 1. 8. 2004.\r\nZ\u00e1kon NR SR \u010d. 191/1994 Z.z. o ozna\u010dovan\u00ed obc\u00ed v jazyku n\u00e1rodnostn\u00fdch men\u0161\u00edn a nariadenie vl\u00e1dy \u010d. 534/2011 Z. z.\r\nNariadenie vl\u00e1dy SR \u010d. 455/2010 o zru\u0161en\u00ed Vojensk\u00e9ho obvodu Javorina.", "license_title": "", "extras": [], "title": "Lok\u00e1lne \u0161tatistick\u00e9 \u00fazemn\u00e9 jednotky 2 - obce", "revision_id": "15b8b28d-7d4f-4366-906d-ef74fa9feb4a"}