{"owner_org": "2dcfc9fa-de66-4720-b378-4021fbe9a43d", "maintainer": "Agenzia Provinciale per la Famiglia, natalit\u00e0 e politiche giovanili", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "estategiovaniefamiglia@provincia.tn.it", "revision_timestamp": "2013-05-08T08:17:24.923028", "Data di creazione": "", "Copertura Temporale (Data di inizio)": "18/03/2013", "id": "db8cd4ec-f7b8-4302-be3c-07ecdb0a7b1a", "metadata_created": "2013-05-08T08:16:29.546448", "Copertura Temporale (Data di fine)": "30/09/2013", "metadata_modified": "2013-05-08T09:05:43.308095", "author": "Sportello per la famiglia", "author_email": "estategiovaniefamiglia@provincia.tn.it", "Titolare": "Provincia Autonoma di Trento", "state": "active", "version": "", "title": "Estate Giovani e Famiglia", "license_id": "cc-by", "URL sito": "http://www.trentinofamiglia.it/Attualita/Archivio-2013/Marzo/Arriva-Estate-Giovani-e-Famiglia-2013", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "d72ecb6f-4a2e-4199-8284-f21ac04b0fbc", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-05-08T09:05:43.308095", "webstore_last_updated": null, "id": "d7fb7a71-adf9-44da-a91e-bd01c66df866", "size": "1455387", "cache_url_updated": "2013-05-08T10:35:58", "state": "active", "hash": "md5:8026bb9406a9d13d040cef1755eae6cb", "description": "", "format": "XML", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": "", "url_type": null, "mimetype": "application/xml", "cache_url": null, "name": "Estate-giovani-e-famiglia_2013.xml", "created": "2013-05-08T10:36:09.353079", "url": "http://dati.trentino.it/storage/f/2013-05-08T083538/Estate-giovani-e-famiglia_2013.xml", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-05-08T10:36:10.341309", "position": 0, "revision_id": "8e2833d4-853c-4718-9e5f-8ad8f8b21959", "resource_type": "file.upload"}], "num_resources": 1, "Aggiornamento": "Annuale", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Estate", "name": "Estate", "revision_timestamp": "2013-05-08T08:16:29.546448", "state": "active", "id": "dfb5c0bc-53c3-481f-ae97-8a5180745161"}, {"vocabulary_id": "69ccccd2-bb79-44c3-ba59-abecffdee729", "display_name": "Welfare", "name": "Welfare", "revision_timestamp": "2013-05-08T08:18:37.063229", "state": "active", "id": "fb787677-f24b-47ac-b514-bba8d9549e30"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "attivit\u00e0 estive", "name": "attivit\u00e0 estive", "revision_timestamp": "2013-05-08T08:16:29.546448", "state": "active", "id": "391fdf1c-3dc2-4c0d-bbaa-05b87f28f44f"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "attivit\u00e0 ludico-ricreative", "name": "attivit\u00e0 ludico-ricreative", "revision_timestamp": "2013-05-08T08:16:29.546448", "state": "active", "id": "d6093ff8-5376-4625-9687-944967b80cd0"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "attivit\u00e0 sportive", "name": "attivit\u00e0 sportive", "revision_timestamp": "2013-05-08T08:16:29.546448", "state": "active", "id": "25c59433-bfc4-4956-b9ac-a438e8fbbdca"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "campeggi estivi", "name": "campeggi estivi", "revision_timestamp": "2013-05-08T08:18:20.008858", "state": "active", "id": "00031e6e-98bc-4901-8ae2-7290e1dd017e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "colonie", "name": "colonie", "revision_timestamp": "2013-05-08T08:18:20.008858", "state": "active", "id": "a67c67d6-d352-4f88-a68d-b808dbcfda15"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "conciliazione", "name": "conciliazione", "revision_timestamp": "2013-05-08T08:18:20.008858", "state": "active", "id": "b24efa6a-e9f7-44bd-a6a1-906ddf1f3ae7"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "elenco", "name": "elenco", "revision_timestamp": "2013-05-08T08:18:20.008858", "state": "active", "id": "36351032-a1e9-40e0-9f9f-1f6499c6ad25"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "famiglia", "name": "famiglia", "revision_timestamp": "2013-05-08T08:18:20.008858", "state": "active", "id": "7813b2df-90d9-4ccc-ad62-586d0ea24713"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "giovani", "name": "giovani", "revision_timestamp": "2013-05-08T08:18:20.008858", "state": "active", "id": "eaefe1ae-9144-438b-ad0a-72f06ab61128"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "grest", "name": "grest", "revision_timestamp": "2013-05-08T08:18:20.008858", "state": "active", "id": "1313b54b-a288-4262-928c-c1f5854f6676"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "iniziative estive", "name": "iniziative estive", "revision_timestamp": "2013-05-08T08:18:20.008858", "state": "active", "id": "a4011e20-6d8c-4516-b7d6-30777266007e"}], "Copertura Geografica": "Trento", "Data di pubblicazione": "17/4/2013", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"title": "Welfare", "id": "50b729e4-bcfc-4809-a865-8b9b216102f9", "name": "welfare", "description": "societ\u00e0, assistenza, salute, servizi per famiglie, ecc."}], "creator_user_id": null, "num_tags": 13, "relationships_as_subject": [], "Codifica Caratteri": "UTF-8", "Descrizione campi": "Si fa riferimento alla descrizione tecnica.", "name": "estate-giovani-e-famiglia", "isopen": true, "url": "http://www.trentinofamiglia.it/Attualita/Archivio-2013/Marzo/Arriva-Estate-Giovani-e-Famiglia-2013", "notes": "Il dataset Estate Giovani e Famiglia contiene le attivit\u00e0 estive rivolte a giovani tra gli 0-18 anni e le organizzazioni che le propongono. Il periodo in cui queste attivit\u00e0 possono essere attivate \u00e8 giugno, luglio, agosto e settembre, e le attivit\u00e0 sono prevalentemente attivate sul territorio della Provincia Autonoma di Trento.", "license_title": "Creative Commons Attribution", "license_url": "http://creativecommons.org/licenses/by/2.5/it/", "organization": {"description": "Politiche per la famiglia, per i giovani e per le pari opportunit\u00e0,...", "title": "PAT Ag. per la Famiglia", "created": "2013-02-28T15:10:06.674735", "approval_status": "approved", "revision_timestamp": "2013-11-28T15:03:09.001557", "is_organization": true, "state": "active", "image_url": "", "revision_id": "1ebb6b30-84a6-41fa-86f6-dc80263b5016", "type": "organization", "id": "2dcfc9fa-de66-4720-b378-4021fbe9a43d", "name": "pat-ag-per-la-famiglia"}, "revision_id": "1f3b008a-f4b3-4652-8faa-b7dbc8c7063f", "Data di aggiornamento": "18/03/2013"}