{"owner_org": "4c3d9698-2f8e-49fa-ab6b-7b572862e36d", "maintainer": "Servizio Statistica", "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": "serv.statistica@provincia.tn.it", "revision_timestamp": "2013-06-16T09:17:13.502909", "num_tags": 3, "Copertura Temporale (Data di inizio)": "1990-01-01T00:00:00", "id": "0f0f3a7632011da2f961e08a9f4d0b2e9137d3a6", "metadata_created": "2013-05-07T14:28:31.607640", "metadata_modified": "2013-11-11T03:12:35.997838", "author": "Servizio Statistica", "author_email": "serv.statistica@provincia.tn.it", "Titolare": "Provincia Autonoma di Trento", "state": "active", "version": null, "title": "Tasso di fecondita' totale", "license_id": "cc-by", "type": "dataset", "resources": [{"resource_group_id": "9ae6ed8f-aaaf-4853-8926-7c1e7e7510fb", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-06-16T09:20:44.876139", "webstore_last_updated": null, "id": "c9065eb5-a048-4ab7-ad24-a3995301d99f", "size": "1686", "state": "active", "hash": "", "description": "Tasso di fecondita' totale", "format": "JSON", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "url_type": null, "mimetype": "text/html", "cache_url": null, "name": "tasso-di-fecondita-totale", "created": "2013-06-16T11:17:13.523751", "url": "http://www.statweb.provincia.tn.it/IndicatoriStrutturali/exp.aspx?fmt=json&idind=52&t=i", "webstore_url": null, "last_modified": "2013-06-16T11:20:44.858385", "position": 0, "revision_id": "128ce7aa-bca3-4e10-96e0-0c63f520af75", "resource_type": "api"}, {"resource_group_id": "9ae6ed8f-aaaf-4853-8926-7c1e7e7510fb", "cache_last_updated": null, "revision_timestamp": "2013-11-11T03:12:35.997838", "webstore_last_updated": "2013-11-11T04:12:35.971871", "id": "ba4c33af-c623-4c9f-aa33-115da12f431e", "size": "365", "state": "active", "hash": "1ec4d7cb569e1f90f31ccfe717dbcc036197f716", "description": "Tasso di fecondita' totale", "format": "CSV", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "url_type": null, "mimetype": "text/csv", "cache_url": null, "name": "tasso-di-fecondita-totale", "created": "2013-06-16T11:17:13.523770", "url": "http://dati.trentino.it/storage/f/2013-06-16T111711/_BS03T7.csv", "webstore_url": "active", "last_modified": "2013-06-16T11:20:45.309520", "position": 1, "revision_id": "082e41ad-d28a-4928-9aeb-c4b93dce0486", "resource_type": "file"}], "num_resources": 2, "Aggiornamento": "Annuale", "tags": [{"vocabulary_id": "69ccccd2-bb79-44c3-ba59-abecffdee729", "display_name": "Demografia", "name": "Demografia", "revision_timestamp": "2013-05-07T14:28:31.607640", "state": "active", "id": "b4568bb7-719a-4aec-9b0c-84fb1e19b70a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "popolazione", "name": "popolazione", "revision_timestamp": "2013-05-07T14:28:31.607640", "state": "active", "id": "28b3b61d-1586-4858-8195-3e802c98e339"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "societ\u00e0", "name": "societ\u00e0", "revision_timestamp": "2013-05-07T14:28:31.607640", "state": "active", "id": "c8f30ae3-98f3-49b3-a602-e89eb437bfec"}], "Copertura Geografica": "Provincia di Trento", "Data di pubblicazione": "2013-06-16T11:17:11.236492", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [{"title": "Demografia", "id": "eaa9ca3c-0a11-4f6a-bca9-b71b4091cb7f", "name": "demografia", "description": "popolazione, famiglie, residenti, societ\u00e0 dell\u2019informazione, ecc."}], "creator_user_id": null, "relationships_as_subject": [], "Codifica Caratteri": "UTF-8", "name": "tasso-di-fecondita-totale", "isopen": true, "url": "http://www.statistica.provincia.tn.it", "notes": "**Tasso di fecondita' totale**\n**Indicatore strutturale del Servizio Statistica**..  \n**Area:** Societ\u00e0.  \n**Settore:** Popolazione.  \n**Algoritmo:** Numero medio di figli per donna.  \n**Unit\u00e0 di misura:** Unit\u00e0.  \n**Fenomeno:** Flusso.  \n**Confronti territoriali:** Alto Adige, Nord Est, Italia, UE 15, UE 27, Zona Euro.  \n**Note:** Il tasso di fecondit\u00e0 totale \u00e8 la somma dei tassi specifici di fecondit\u00e0 per et\u00e0 della madre. Il dato provinciale \u00e8 desunto dal modello di proiezione demografica Strudel per la Provincia di Trento.", "license_title": "Creative Commons Attribution", "license_url": "http://creativecommons.org/licenses/by/2.5/it/", "organization": {"description": "Censimenti, analisi, indagine statistiche, indicatori, \u2026 ", "title": "PAT S. Statistica", "created": "2012-09-11T02:13:45.267102", "approval_status": "approved", "revision_timestamp": "2013-11-28T15:09:21.750190", "is_organization": true, "state": "active", "image_url": "", "revision_id": "aa9d3a0d-2a6b-41f9-bc79-5a760ac69968", "type": "organization", "id": "4c3d9698-2f8e-49fa-ab6b-7b572862e36d", "name": "pat-s-statistica"}, "revision_id": "73516cd2-b3a9-444d-9301-0e0a4f09fbae", "Data di aggiornamento": "2012-10-23T00:00:00"}