{"license_title": "Other (Attribution)", "maintainer": null, "relationships_as_object": [], "private": false, "maintainer_email": null, "revision_timestamp": "2013-07-31T18:05:06.064746", "id": "829a407e-9b1e-4e20-9961-abf5eb108865", "metadata_created": "2013-07-31T17:31:23.625583", "metadata_modified": "2013-11-01T00:22:01.619958", "author": null, "author_email": "info@international.gc.ca", "state": "active", "version": null, "license_id": "other-at", "type": "dataset", "resources": [{"mimetype": "text/xml", "cache_url": null, "hash": "1bc40b8846f7ee1fab0792cc74dbeae422bf932f", "description": "DFATD-MAECD Organisation file", "name": null, "format": "iati-xml", "url": "http://www.acdi-cida.gc.ca/dfatd-maecd_organisation", "cache_last_updated": null, "state": "active", "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-11-01T00:22:01.619958", "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "mimetype_inner": null, "webstore_last_updated": null, "last_modified": null, "position": 0, "resource_group_id": "07badefe-838a-4844-bb1f-d2a89ee0ae33", "revision_id": "2ea38d14-9949-4cb9-8665-ea9d0d6cd559", "id": "66cec6e8-6850-45c9-aca7-8599f80681f0", "resource_type": null, "size": "75212"}], "num_resources": 1, "tags": [], "tracking_summary": {"total": 0, "recent": 0}, "groups": [], "organization": {"description": "", "created": "2013-07-19T13:40:09.535435", "title": "Foreign Affairs, Trade and Development Canada - Affaires \u00e9trang\u00e8res, Commerce et D\u00e9veloppement Canada", "name": "dfatd-maecd", "revision_timestamp": "2013-07-31T19:51:33.380994", "is_organization": true, "state": "active", "image_url": null, "revision_id": "79a1a8e3-0964-4fd8-9f25-14a6e895c707", "type": "organization", "id": "6f606c15-9109-45dc-8a9b-2cc0d1a9d440", "approval_status": "approved"}, "relationships_as_subject": [], "num_tags": 0, "name": "dfatd-maecd-org", "isopen": true, "url": null, "notes": "The organisation file for Foreign Affairs, Trade and Development Canada (including the former Canadian International Development Agency)/ Le fichier de l'organisation pour Affaires \u00e9trang\u00e8res, Commerce et D\u00e9veloppement Canada (incluant l'ex-Agence canadienne de d\u00e9veloppement international)", "owner_org": "6f606c15-9109-45dc-8a9b-2cc0d1a9d440", "extras": [{"key": "archive_file", "value": "no", "__extras": {"revision_id": "60cb3b91-77b7-49d9-a750-ddee4d5235f3", "package_id": "829a407e-9b1e-4e20-9961-abf5eb108865"}}, {"key": "country", "value": "", "__extras": {"revision_id": "60cb3b91-77b7-49d9-a750-ddee4d5235f3", "package_id": "829a407e-9b1e-4e20-9961-abf5eb108865"}}, {"key": "data_updated", "value": "2013-10-31", "__extras": {"package_id": "829a407e-9b1e-4e20-9961-abf5eb108865", "revision_id": "1d9cc9f9-aa0c-44ac-9584-f300a6d3e61a"}}, {"key": "filetype", "value": "organisation", "__extras": {"package_id": "829a407e-9b1e-4e20-9961-abf5eb108865", "revision_id": "b4eb1a31-63e9-4cff-811a-c6613c910be6"}}, {"key": "language", "value": "en/fr", "__extras": {"package_id": "829a407e-9b1e-4e20-9961-abf5eb108865", "revision_id": "60cb3b91-77b7-49d9-a750-ddee4d5235f3"}}, {"key": "secondary_publisher", "value": "", "__extras": {"revision_id": "60cb3b91-77b7-49d9-a750-ddee4d5235f3", "package_id": "829a407e-9b1e-4e20-9961-abf5eb108865"}}, {"key": "verified", "value": "no", "__extras": {"revision_id": "60cb3b91-77b7-49d9-a750-ddee4d5235f3", "package_id": "829a407e-9b1e-4e20-9961-abf5eb108865"}}, {"key": "publisher_source_type", "value": "primary_source"}, {"key": "publisher_organization_type", "value": "10"}, {"key": "publisher_country", "value": "CA"}, {"key": "publisher_iati_id", "value": "CA-3"}], "title": "Foreign Affairs, Trade and Development Canada/Affaires \u00e9trang\u00e8res, Commerce et D\u00e9veloppement Canada - Organisation File/Fichier de l'organisation", "revision_id": "323ce84f-b3ad-4fff-b84f-a8001bd82f19"}