{"maintainer": "", "relationships_as_object": [], "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2012-05-08T20:20:07.463801", "id": "421451d4-cbd4-4c7a-a477-503f0044c54a", "metadata_created": "2012-05-08T20:12:09.412831", "metadata_modified": "2013-02-28T14:11:14.826565", "author": "Secretaria Geral da Mesa do Senado Federal", "author_email": "", "state": "active", "version": "", "license_id": "other-open", "type": null, "resources": [{"mimetype": "text/html", "resource_group_id": "cef1782b-354d-44a1-8a83-9cdc4265b9b3", "hash": "", "description": "P\u00e1gina do Portal de Senadores do Senado Federal, que lista lideran\u00e7as atuais de partidos e blocos", "last_modified": null, "format": "html", "url": "http://www.senado.gov.br/senadores/liderancas.asp", "name": "P\u00e1gina de Lideran\u00e7as Parlamentares", "cache_url": null, "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2012-05-08T21:04:30.345648", "state": "active", "mimetype_inner": "", "webstore_last_updated": null, "cache_last_updated": null, "position": 0, "revision_id": "48f4e776-138e-43a1-9c46-58af52f6eb98", "id": "aab9bfc8-6488-4cb6-b716-b294eb507a61", "resource_type": "file", "size": null}, {"mimetype": "text/xml", "resource_group_id": "cef1782b-354d-44a1-8a83-9cdc4265b9b3", "hash": "", "description": "Webservice da composi\u00e7\u00e3o das lideran\u00e7as parlamentares de partidos e blocos no Senado Federal. Este servi\u00e7o \u00e9 implementado em REST. ", "last_modified": null, "format": "xml", "url": "http://legis.senado.gov.br/dadosabertos/docs/path__plenario_lista_liderancas.html", "name": "Webservice de Lideran\u00e7as Parlamentares", "cache_url": null, "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-02-28T14:11:14.826565", "state": "active", "mimetype_inner": "", "webstore_last_updated": null, "cache_last_updated": null, "position": 1, "revision_id": "7d563fab-2a07-4e85-a5fc-cee19d7f3f49", "id": "b45e83ec-5aec-43d6-b42c-49b19cd2d582", "resource_type": "file", "size": null}, {"mimetype": "application/rss+xml", "resource_group_id": "cef1782b-354d-44a1-8a83-9cdc4265b9b3", "hash": "", "description": "Servi\u00e7o Rss que notifica altera\u00e7\u00f5es de compoisi\u00e7\u00e3o de lideran\u00e7as parlamentares de blocos e partidos", "last_modified": null, "format": "xml", "url": "http://www.senado.gov.br/rss/liderancasalteracao.xml", "name": "Rss de lideran\u00e7as com a composi\u00e7\u00e3o alterada", "cache_url": null, "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2012-05-08T21:04:30.345648", "state": "active", "mimetype_inner": "", "webstore_last_updated": null, "cache_last_updated": null, "position": 2, "revision_id": "48f4e776-138e-43a1-9c46-58af52f6eb98", "id": "7d03f132-dbfc-4327-ad00-11cdb8a4ace9", "resource_type": "file", "size": null}], "tags": [{"revision_timestamp": "2012-05-08T20:20:07.463801", "state": "active", "id": "2ba802af-09d0-4979-9046-080333a1fd66", "name": "blocos"}, {"revision_timestamp": "2012-05-08T20:20:07.463801", "state": "active", "id": "54ef53a5-12ac-4797-ad4e-8b253a39a63b", "name": "cargos"}, {"revision_timestamp": "2012-05-08T20:20:07.463801", "state": "active", "id": "0eb3e8c4-ca19-4b4b-bdd6-9174901acbf2", "name": "componentes"}, {"revision_timestamp": "2012-05-08T20:20:07.463801", "state": "active", "id": "a6fe5b0e-9951-4ba9-9991-249de13eac86", "name": "composi\u00e7\u00e3o"}, {"revision_timestamp": "2012-05-08T20:20:07.463801", "state": "active", "id": "9cec9abd-0532-4c62-b7b1-6625c49772ae", "name": "lideran\u00e7a"}, {"revision_timestamp": "2012-05-08T20:20:07.463801", "state": "active", "id": "c9d8668d-f477-4558-a0d7-2ec31b1f70af", "name": "partidos"}], "groups": [{"description": "Composi\u00e7\u00e3o dos \u00f3rg\u00e3os e conselhos do Senado Federal, incluindo senadores exercendo mandato", "title": "Composi\u00e7\u00e3o", "created": "2012-05-08T16:56:54.573726", "state": "active", "revision_id": "fe20f79d-51e7-4ca9-8e0c-2924ee9f8285", "type": "group", "id": "5b4e43d9-ca64-4cc3-a66b-c92323bde7fd", "name": "composicao"}], "relationships_as_subject": [], "name": "liderancas", "isopen": true, "url": "", "notes": "Composi\u00e7\u00e3o de lideran\u00e7as de partidos e blocos.", "title": "Lideran\u00e7as Parlamentares", "extras": [], "revision_id": "1135da34-0f00-4cb8-85fe-3d52ee06f586"}