{"maintainer": "", "relationships_as_object": [], "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2012-05-31T19:06:34.920255", "id": "a15248ab-506b-4f26-b7a6-75db6ae7c90c", "metadata_created": "2012-05-08T19:57:51.132483", "metadata_modified": "2013-06-20T13:45:29.165867", "author": "", "author_email": "", "state": "active", "version": "", "license_id": "other-open", "type": null, "resources": [{"mimetype": "text/xml", "resource_group_id": "7e593ab6-829a-46b2-a781-caec9beda193", "hash": "", "description": "Arquivo de dados brutos com a composi\u00e7\u00e3o da Mesa Diretora do Senado Federal. Este servi\u00e7o \u00e9 implementado em REST. ", "last_modified": null, "format": "xml", "url": "http://legis.senado.gov.br/dadosabertos/dados/MesaSenado.xml", "name": "Lista de Composi\u00e7\u00e3o da Mesa Diretora", "cache_url": null, "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-06-20T13:45:29.165867", "state": "active", "mimetype_inner": "", "webstore_last_updated": null, "cache_last_updated": null, "position": 0, "revision_id": "dd127779-07dc-46a2-98ac-260f6ddc1a2b", "id": "0d5dcdfa-703e-444d-a986-c5bd6abdec59", "resource_type": "file", "size": null}, {"mimetype": "text/html", "resource_group_id": "7e593ab6-829a-46b2-a781-caec9beda193", "hash": "", "description": "P\u00e1gina no Portal dos Senadores do Senado Federal que informa a composi\u00e7\u00e3o da Mesa Diretora", "last_modified": null, "format": "html", "url": "http://www.senado.gov.br/senadores/mesaDiretora.asp", "name": "P\u00e1gina de composi\u00e7\u00e3o da Mesa Diretora", "cache_url": null, "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2012-05-08T20:11:28.996021", "state": "active", "mimetype_inner": "", "webstore_last_updated": null, "cache_last_updated": null, "position": 1, "revision_id": "44761390-c597-4de8-9573-e9171477b9c5", "id": "93f22425-80a2-4d2e-a747-199b5377082c", "resource_type": "file", "size": null}], "tags": [{"revision_timestamp": "2012-05-08T20:13:25.907745", "state": "active", "id": "54ef53a5-12ac-4797-ad4e-8b253a39a63b", "name": "cargos"}, {"revision_timestamp": "2012-05-08T20:08:53.158377", "state": "active", "id": "0eb3e8c4-ca19-4b4b-bdd6-9174901acbf2", "name": "componentes"}, {"revision_timestamp": "2012-05-08T20:08:53.158377", "state": "active", "id": "a6fe5b0e-9951-4ba9-9991-249de13eac86", "name": "composi\u00e7\u00e3o"}, {"revision_timestamp": "2012-05-08T20:08:53.158377", "state": "active", "id": "eff1bac9-7f77-4944-a835-986092112de4", "name": "mesa diretora"}], "groups": [{"description": "Composi\u00e7\u00e3o dos \u00f3rg\u00e3os e conselhos do Senado Federal, incluindo senadores exercendo mandato", "title": "Composi\u00e7\u00e3o", "created": "2012-05-08T16:56:54.573726", "state": "active", "revision_id": "fe20f79d-51e7-4ca9-8e0c-2924ee9f8285", "type": "group", "id": "5b4e43d9-ca64-4cc3-a66b-c92323bde7fd", "name": "composicao"}], "relationships_as_subject": [], "name": "mesa", "isopen": true, "url": "", "notes": "Composi\u00e7\u00e3o da Mesa do Senado Federal.", "title": "Mesa Diretora", "extras": [], "revision_id": "bb11cb10-0d70-4609-b6d7-08bc345447e4"}