{"maintainer": "", "relationships_as_object": [], "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2012-05-07T13:56:36.361700", "id": "d795c19a-df8d-4176-8e99-d961d52157d5", "metadata_created": "2012-04-30T15:09:08.843804", "metadata_modified": "2012-05-08T19:18:21.921749", "author": "", "author_email": "", "state": "active", "version": "", "license_id": "other-open", "type": null, "resources": [{"mimetype": "text/html", "resource_group_id": "799e855e-d8b3-464c-8fd5-841472c02113", "hash": "", "description": "P\u00e1gina do Portal de Not\u00edcias do Senado Federal que prov\u00ea as principais not\u00edcias publicadas no Jornal do Senado bem como um mecanismo de pesquisa", "last_modified": null, "format": "html", "url": "http://www.senado.gov.br/senadores/senadoresNaMidia1.asp", "name": "P\u00e1gina de Senadores na M\u00eddia - Jornal do Senado", "cache_url": null, "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2012-05-08T19:18:21.921749", "state": "active", "mimetype_inner": "", "webstore_last_updated": null, "cache_last_updated": null, "position": 0, "revision_id": "91a28e63-41a8-4d1b-ac61-c006f79a9f93", "id": "055f9c35-a5d3-46d0-bdc1-be0895ece0df", "resource_type": "file", "size": null}, {"mimetype": "text/html", "resource_group_id": "799e855e-d8b3-464c-8fd5-841472c02113", "hash": "", "description": "P\u00e1gina do Portal de Not\u00edcias do Senado Federal que prov\u00ea as principais not\u00edcias publicadas nos princiapis jornais e revistas brasileiros, bem como um mecanismo de pesquisa", "last_modified": null, "format": "html", "url": "http://www.senado.gov.br/senadores/senadoresNaMidia2.asp  ", "name": "P\u00e1gina de Senadores na M\u00eddia - Jornais e Revistas", "cache_url": null, "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2012-05-08T19:18:21.921749", "state": "active", "mimetype_inner": "", "webstore_last_updated": null, "cache_last_updated": null, "position": 1, "revision_id": "91a28e63-41a8-4d1b-ac61-c006f79a9f93", "id": "390f8119-d993-49ff-81a2-7c9463b13068", "resource_type": "file", "size": null}], "tags": [{"revision_timestamp": "2012-05-04T18:53:45.602839", "state": "active", "id": "43c39cac-9644-4494-985f-fda26f5d0aa7", "name": "not\u00edcia"}, {"revision_timestamp": "2012-05-04T19:01:25.136763", "state": "active", "id": "e93a2778-96dc-4610-a7ed-ea684cecdb1c", "name": "senador"}], "groups": [{"description": "Informa\u00e7\u00f5es relativas a parlamentares - em particular, senadores.", "title": "Parlamentares", "created": "2013-04-24T15:51:01.556559", "state": "active", "revision_id": "c825c5c9-720f-4cfd-a818-dce939ccb589", "type": "group", "id": "97c0f6c5-ae88-468c-8e55-196c192526aa", "name": "parlamentares"}], "relationships_as_subject": [], "name": "senadores-na-midia", "isopen": true, "url": "", "notes": "Not\u00edcias publicadas na imprensa brasileira relacionadas a senadores.", "title": "Senadores na m\u00eddia", "extras": [], "revision_id": "81209f88-c8ad-4c82-ade0-3a371555ec53"}