{"maintainer": "", "relationships_as_object": [], "maintainer_email": "", "revision_timestamp": "2013-09-17T19:11:59.706323", "id": "b9fe58a6-79dc-42f7-8828-e0960c639af0", "metadata_created": "2013-09-17T19:10:00.375789", "metadata_modified": "2013-09-17T19:13:54.713048", "author": "Secretaria Geral da Mesa", "author_email": "", "state": "active", "version": "", "license_id": "other-open", "type": null, "resources": [{"mimetype": "text/xml", "resource_group_id": "286967ac-1c27-41c0-abbc-4a5181ca4aea", "hash": "", "description": "Tipos de sess\u00e3o plen\u00e1ria", "last_modified": null, "format": "xml", "url": "http://legis.senado.gov.br/dadosabertos/docs/path__plenario_tiposSessao.html", "name": "Webservice de tipos de sess\u00e3o plen\u00e1ria", "cache_url": null, "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-09-17T19:13:54.713048", "state": "active", "mimetype_inner": "", "webstore_last_updated": null, "cache_last_updated": null, "position": 0, "revision_id": "cf602a8b-7ddd-47b4-8e49-89e81016616d", "id": "b31517c9-5eeb-4ca8-a00c-d2c78a8fe02d", "resource_type": "file", "size": null}, {"mimetype": "text/xml", "resource_group_id": "286967ac-1c27-41c0-abbc-4a5181ca4aea", "hash": "", "description": "Tipos de pronunciamento", "last_modified": null, "format": "xml", "url": "http://legis.senado.gov.br/dadosabertos/docs/path__senador_lista_tiposPronunciamento.html", "name": "Webservice de tipos de pronunciamento", "cache_url": null, "webstore_url": null, "revision_timestamp": "2013-09-17T19:13:54.713048", "state": "active", "mimetype_inner": "", "webstore_last_updated": null, "cache_last_updated": null, "position": 1, "revision_id": "cf602a8b-7ddd-47b4-8e49-89e81016616d", "id": "74535585-d503-4ef3-83e1-66f9107d1c38", "resource_type": "file", "size": null}], "tags": [{"revision_timestamp": "2013-09-17T19:11:59.706323", "state": "active", "id": "23b8ffc5-09b0-40b6-9108-c111a10b287b", "name": "parlamentar"}, {"revision_timestamp": "2013-09-17T19:11:59.706323", "state": "active", "id": "c4105b0e-be99-420c-a2bc-aaf11776b52d", "name": "parlamentares"}, {"revision_timestamp": "2013-09-17T19:11:59.706323", "state": "active", "id": "95fa669f-78c4-48d3-9055-8b4f2796d6af", "name": "tipo"}], "groups": [{"description": "Informa\u00e7\u00f5es relativas ao Plen\u00e1rio do Senado Federal.", "title": "Plen\u00e1rio", "created": "2012-05-09T17:31:01.390595", "state": "active", "revision_id": "f91e8e11-e5ae-40e3-a6de-ca63ef3c7654", "type": "group", "id": "6b426b6a-0bb5-4c77-aabf-c2a6a0725e79", "name": "plenario"}, {"description": "Informa\u00e7\u00f5es relativas a parlamentares - em particular, senadores.", "title": "Parlamentares", "created": "2013-04-24T15:51:01.556559", "state": "active", "revision_id": "c825c5c9-720f-4cfd-a818-dce939ccb589", "type": "group", "id": "97c0f6c5-ae88-468c-8e55-196c192526aa", "name": "parlamentares"}], "relationships_as_subject": [], "name": "tabelas-de-tipos-relacionadas-a-parlamentares", "isopen": true, "url": "", "notes": "Tabelas de tipos relacionadas a parlamentares", "title": "Tabelas de tipos relacionadas a parlamentares", "extras": [], "revision_id": "ed92c95e-53d9-4445-aa71-e25c0c7a5d69"}