{"maintainer": "Statistisches Landesamt Rheinland-Pfalz ", "groups": [{"id": "3f4dee2f-d418-46cf-b682-3cd9b3de4026", "name": "geo", "title": "Geographie, Geologie und Geobasisdaten"}, {"id": "e5fe1cd3-a613-4367-88b9-b3fa0056a233", "name": "soziales", "title": "Soziales"}, {"id": "e5fe1cd3-a613-4367-88b9-b3fa0056a233", "name": "soziales", "title": "Soziales"}, {"id": "34fa8fec-61fd-498d-a1b2-0b22c1a7418e", "name": "verbraucher", "title": "Verbraucherschutz"}, {"id": "34fa8fec-61fd-498d-a1b2-0b22c1a7418e", "name": "verbraucher", "title": "Verbraucherschutz"}, {"id": "391c531f-b4e3-46fd-a24b-4ac1b7e82ec0", "name": "bildung_wissenschaft", "title": "Bildung und Wissenschaft"}, {"id": "391c531f-b4e3-46fd-a24b-4ac1b7e82ec0", "name": "bildung_wissenschaft", "title": "Bildung und Wissenschaft"}, {"id": "639c5890-3da6-4628-984a-ff90d1cf9beb", "name": "gdi-rp", "title": "GDI-RP"}], "maintainer_url": "\"http://www.statistik.rlp.de\"", "point_of_contact": "\"Statistisches Landesamt Rheinland-Pfalz \"", "temporal_coverage_to": "\"2013-11-23 00:00:00\"", "maintainer_email": "leo.neydek@statistik.rlp.de", "id": "e84fd518-a668-4ee5-83e6-9551fdc49df3", "title": "Bev\u00f6lkerung in der Zukunft - Ebene: Bev\u00f6lkerung unter 20 Jahre 2030, Ver\u00e4nderung gegen\u00fcber 2010 in %", "point_of_contact_email": "\"poststelle(at)statistik.rlp.de\"", "maintainer_free_address": "\"Mainzer Stra\\u00dfe 14-16\\r\\n56130 Bad Ems\"", "version": "", "license_id": "cc-by", "resources": [{"hash": "", "description": "Anzeige im GeoPortal.rlp", "created": "2013-12-17T19:09:03.727124", "url": "http://www.geoportal.rlp.de:80/portal/karten.html?LAYER[zoom]=1&LAYER[id]=38574", "format": "Kartenviewer", "position": 0, "revision_id": "b9fd86d7-69da-4356-8075-a8be7b378da9", "id": "885b2b21-a3c6-4eae-82b3-f67ee3e0aa93", "resource_type": "visualization"}, {"hash": "", "description": "WMS Capabilities Link zur Integration in GIS oder Webapplikationen", "created": "2013-12-17T19:09:03.727145", "url": "http://www.geoportal.rlp.de/mapbender/php/wms.php?layer_id=38574&REQUEST=GetCapabilities&VERSION=1.1.1&SERVICE=WMS", "format": "WMS", "position": 1, "revision_id": "b9fd86d7-69da-4356-8075-a8be7b378da9", "id": "c8115fba-083d-4caf-bc38-ce6d78aaa4b6", "resource_type": "visualization"}, {"hash": "", "description": "Metadaten zur WMS Kartenebene", "created": "2013-12-17T19:09:03.727151", "url": "http://www.geoportal.rlp.de/mapbender/php/mod_showMetadata.php?languageCode=de&resource=layer&layout=tabs&id=38574", "format": "HTML", "position": 2, "revision_id": "b9fd86d7-69da-4356-8075-a8be7b378da9", "id": "958fd624-d5ce-45b2-8213-f7a967d4fcfb", "resource_type": "metadata"}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Altersgruppen", "name": "Altersgruppen", "revision_timestamp": "2013-07-24T16:17:31.404975", "state": "active", "id": "5735e885-5daa-407a-a12e-8d8f87ceee66"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Altersstruktur", "name": "Altersstruktur", "revision_timestamp": "2013-07-24T16:17:31.404975", "state": "active", "id": "51d518f5-0e80-4003-a01f-89d7a23fe116"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Bev\u00f6lkerung", "name": "Bev\u00f6lkerung", "revision_timestamp": "2013-07-24T16:17:31.404975", "state": "active", "id": "0d280581-78ad-46e9-9d08-cfbd31921082"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Bev\u00f6lkerungsstatistik", "name": "Bev\u00f6lkerungsstatistik", "revision_timestamp": "2013-07-24T16:17:31.404975", "state": "active", "id": "acb23a40-1d96-4612-ae53-e558715c3046"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Bev\u00f6lkerungsvorausberechnung", "name": "Bev\u00f6lkerungsvorausberechnung", "revision_timestamp": "2013-07-24T16:17:31.404975", "state": "active", "id": "ca8bead2-1192-4e26-a117-6e14ccd8d027"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Demografie", "name": "Demografie", "revision_timestamp": "2013-07-24T16:17:31.404975", "state": "active", "id": "869c373e-4fd7-4628-b9d3-ae9b47a74942"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Kreisdaten", "name": "Kreisdaten", "revision_timestamp": "2013-07-24T16:17:31.404975", "state": "active", "id": "1f716445-6567-4463-ac7f-7774060de549"}], "temporal_coverage_from": "\"2013-07-22 00:00:00\"", "content_type": "\"Kartenebene\"", "point_of_contact_free_address": "\"Mainzer Stra\\u00dfe 14 - 16\\r\\n56130 Bad Ems\\r\\n02603 71-0\"", "is_free_of_charge": true, "name": "06bf08f3-0120-7b1d-b6b1-63cfcfc6df95", "notes": "Thematische Karten zur Bev\u00f6lkerung. Anteil der Bev\u00f6lkerung nach Altersklassen an der Gesamtbev\u00f6lkerung 2010, 2030, 2060. Ver\u00e4nderung der Bev\u00f6lkerung nach Altersgruppen 2010 gegen\u00fcber 2030 und 2060 in %. Jugend- und Altenquotienten 2010, 2030 und 2060. Der Jugendquotient gibt die Zahl der unter 20 J\u00e4hrigen auf 100 Personen im Alter zwischen 20 und 65 Jahren an, der Altenquotient die Zahl der 65-J\u00e4hrigen und \u00e4lteren Personen bezogen auf 100 Personen im Alter zwischen 20 und 65 Jahren. Die Daten stammen aus der dritten regionaliserten Bev\u00f6lkerungsvorausberechnung. Als Basis dieser Vorausberechnung dienen die Ergebnisse der Bev\u00f6lkerungsfortschreibung zum 31. Dezember 2010.\r\nBev\u00f6lkerung unter 20 Jahre 2030, Ver\u00e4nderung gegen\u00fcber 2010 in %", "extras": [{"key": "content_type", "value": "\"Kartenebene\"", "__extras": {"package_id": "e84fd518-a668-4ee5-83e6-9551fdc49df3", "revision_id": "c5b2d66a-d1de-4545-9604-146d3abb16f0"}}, {"key": "is_free_of_charge", "value": "\"True\"", "__extras": {"revision_id": "c5b2d66a-d1de-4545-9604-146d3abb16f0", "package_id": "e84fd518-a668-4ee5-83e6-9551fdc49df3"}}, {"key": "maintainer_free_address", "value": "\"Mainzer Stra\\u00dfe 14-16\\r\\n56130 Bad Ems\"", "__extras": {"revision_id": "29333119-533b-427a-9aeb-fec804245595", "package_id": "e84fd518-a668-4ee5-83e6-9551fdc49df3"}}, {"key": "maintainer_url", "value": "\"http://www.statistik.rlp.de\"", "__extras": {"revision_id": "29333119-533b-427a-9aeb-fec804245595", "package_id": "e84fd518-a668-4ee5-83e6-9551fdc49df3"}}, {"key": "other_terms_of_use", "value": "\"NONE\"", "__extras": {"package_id": "e84fd518-a668-4ee5-83e6-9551fdc49df3", "revision_id": "29333119-533b-427a-9aeb-fec804245595"}}, {"key": "point_of_contact", "value": "\"Statistisches Landesamt Rheinland-Pfalz \"", "__extras": {"revision_id": "c5b2d66a-d1de-4545-9604-146d3abb16f0", "package_id": "e84fd518-a668-4ee5-83e6-9551fdc49df3"}}, {"key": "point_of_contact_email", "value": "\"poststelle(at)statistik.rlp.de\"", "__extras": {"revision_id": "c5b2d66a-d1de-4545-9604-146d3abb16f0", "package_id": "e84fd518-a668-4ee5-83e6-9551fdc49df3"}}, {"key": "point_of_contact_free_address", "value": "\"Mainzer Stra\\u00dfe 14 - 16\\r\\n56130 Bad Ems\\r\\n02603 71-0\"", "__extras": {"package_id": "e84fd518-a668-4ee5-83e6-9551fdc49df3", "revision_id": "c5b2d66a-d1de-4545-9604-146d3abb16f0"}}, {"key": "temporal_coverage_from", "value": "\"2013-07-22 00:00:00\"", "__extras": {"revision_id": "c5b2d66a-d1de-4545-9604-146d3abb16f0", "package_id": "e84fd518-a668-4ee5-83e6-9551fdc49df3"}}, {"key": "temporal_coverage_to", "value": "\"2013-11-23 00:00:00\"", "__extras": {"package_id": "e84fd518-a668-4ee5-83e6-9551fdc49df3", "revision_id": "6f41e210-14cd-4228-b085-89cc6fc2c72e"}}], "other_terms_of_use": "\"NONE\""}