{"maintainer": "Statistisches Landesamt Rheinland-Pfalz ", "groups": [{"id": "3f4dee2f-d418-46cf-b682-3cd9b3de4026", "name": "geo", "title": "Geographie, Geologie und Geobasisdaten"}, {"id": "e5fe1cd3-a613-4367-88b9-b3fa0056a233", "name": "soziales", "title": "Soziales"}, {"id": "34fa8fec-61fd-498d-a1b2-0b22c1a7418e", "name": "verbraucher", "title": "Verbraucherschutz"}, {"id": "391c531f-b4e3-46fd-a24b-4ac1b7e82ec0", "name": "bildung_wissenschaft", "title": "Bildung und Wissenschaft"}, {"id": "639c5890-3da6-4628-984a-ff90d1cf9beb", "name": "gdi-rp", "title": "GDI-RP"}], "maintainer_url": "\"http://www.statistik.rlp.de\"", "point_of_contact": "\"Statistisches Landesamt Rheinland-Pfalz \"", "temporal_coverage_to": "\"2013-11-23 00:00:00\"", "maintainer_email": "leo.neydek@statistik.rlp.de", "id": "647c8ff7-a310-4011-b4b8-5afbe5e280a4", "title": "Bev\u00f6lkerungsbewegung 2012 - Ebene: Gestorbene, Ver\u00e4nderung gegen\u00fcber 2002 in % (Verbandsgemeindeebene)", "point_of_contact_email": "\"poststelle(at)statistik.rlp.de\"", "maintainer_free_address": "\"Mainzer Stra\\u00dfe 14-16\\r\\n56130 Bad Ems\"", "version": "", "license_id": "cc-by", "resources": [{"hash": "", "description": "Anzeige im GeoPortal.rlp", "created": "2013-12-17T20:04:21.330200", "url": "http://www.geoportal.rlp.de:80/portal/karten.html?LAYER[zoom]=1&LAYER[id]=38552", "format": "Kartenviewer", "position": 0, "revision_id": "7eab81d2-275a-4a3e-8343-ed40ef381d90", "id": "e8f949c2-a37d-4e71-97d2-5735a0b15934", "resource_type": "visualization"}, {"hash": "", "description": "WMS Capabilities Link zur Integration in GIS oder Webapplikationen", "created": "2013-12-17T20:04:21.330220", "url": "http://www.geoportal.rlp.de/mapbender/php/wms.php?layer_id=38552&REQUEST=GetCapabilities&VERSION=1.1.1&SERVICE=WMS", "format": "WMS", "position": 1, "revision_id": "7eab81d2-275a-4a3e-8343-ed40ef381d90", "id": "2af377cf-3170-403b-818e-b689bf62fd14", "resource_type": "visualization"}, {"hash": "", "description": "Metadaten zur WMS Kartenebene", "created": "2013-12-17T20:04:21.330226", "url": "http://www.geoportal.rlp.de/mapbender/php/mod_showMetadata.php?languageCode=de&resource=layer&layout=tabs&id=38552", "format": "HTML", "position": 2, "revision_id": "7eab81d2-275a-4a3e-8343-ed40ef381d90", "id": "76e54b12-7cb3-41f0-bbc7-747a26a0a012", "resource_type": "metadata"}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Bev\u00f6lkerung", "name": "Bev\u00f6lkerung", "revision_timestamp": "2013-07-24T16:18:01.421840", "state": "active", "id": "0d280581-78ad-46e9-9d08-cfbd31921082"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Bev\u00f6lkerungsbewegungen", "name": "Bev\u00f6lkerungsbewegungen", "revision_timestamp": "2013-07-24T16:18:01.421840", "state": "active", "id": "ab91f946-7391-4cd7-a2e7-d11992a5ff82"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Bev\u00f6lkerungsstatistik", "name": "Bev\u00f6lkerungsstatistik", "revision_timestamp": "2013-07-24T16:18:01.421840", "state": "active", "id": "acb23a40-1d96-4612-ae53-e558715c3046"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Gestorbene", "name": "Gestorbene", "revision_timestamp": "2013-07-24T16:18:01.421840", "state": "active", "id": "ea5f98b4-7bb4-4e4e-b0a8-e8435a8c0cda"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Verbandsgemeindedaten", "name": "Verbandsgemeindedaten", "revision_timestamp": "2013-07-24T16:18:01.421840", "state": "active", "id": "6d14e9c3-43a8-40ba-aa7a-d959a47c88ea"}], "temporal_coverage_from": "\"2013-07-22 00:00:00\"", "content_type": "\"Kartenebene\"", "point_of_contact_free_address": "\"Mainzer Stra\\u00dfe 14 - 16\\r\\n56130 Bad Ems\\r\\n02603 71-0\"", "is_free_of_charge": true, "name": "2f232bf8-1549-ab73-3308-d6a39f2ae660", "notes": "Thematische Karten zur nat\u00fcrlichen Bev\u00f6lkerungsbewegung und Wanderung der Bev\u00f6lkerung in Rheinland-Pfalz auf Kreis-,Verbandsgemeinde- und Gemeindeebene. Nachgewiesen werden die Anzahl der Lebendgeborenen und Gestorbenen je 1.000 Einwohner, die Ver\u00e4nderung der Anzahl der Lebendgeborenen und Gestorbenen gegen\u00fcber Vorjahren in %, der Geburten- bzw. Gestorbenen\u00fcberschuss sowie der Wanderungssaldo je 1.000 Einwohner. Die Daten stammen aus den Statistiken der Geburten, Sterbef\u00e4lle und Wanderungen.\r\nNat\u00fcrliche Bev\u00f6lkerungsbewegungen 2012. Ver\u00e4nderung der Anzahl der Gestorbenen 2012 gegen\u00fcber 2002 in %,Verbandsgemeindeebene", "extras": [{"key": "content_type", "value": "\"Kartenebene\"", "__extras": {"package_id": "647c8ff7-a310-4011-b4b8-5afbe5e280a4", "revision_id": "65aad4a9-ec40-4424-a196-fab5fe601ccf"}}, {"key": "is_free_of_charge", "value": "\"True\"", "__extras": {"revision_id": "65aad4a9-ec40-4424-a196-fab5fe601ccf", "package_id": "647c8ff7-a310-4011-b4b8-5afbe5e280a4"}}, {"key": "maintainer_free_address", "value": "\"Mainzer Stra\\u00dfe 14-16\\r\\n56130 Bad Ems\"", "__extras": {"revision_id": "ec99fe6a-ef22-4890-a9d8-520dba6a78c0", "package_id": "647c8ff7-a310-4011-b4b8-5afbe5e280a4"}}, {"key": "maintainer_url", "value": "\"http://www.statistik.rlp.de\"", "__extras": {"revision_id": "ec99fe6a-ef22-4890-a9d8-520dba6a78c0", "package_id": "647c8ff7-a310-4011-b4b8-5afbe5e280a4"}}, {"key": "other_terms_of_use", "value": "\"NONE\"", "__extras": {"package_id": "647c8ff7-a310-4011-b4b8-5afbe5e280a4", "revision_id": "ec99fe6a-ef22-4890-a9d8-520dba6a78c0"}}, {"key": "point_of_contact", "value": "\"Statistisches Landesamt Rheinland-Pfalz \"", "__extras": {"revision_id": "65aad4a9-ec40-4424-a196-fab5fe601ccf", "package_id": "647c8ff7-a310-4011-b4b8-5afbe5e280a4"}}, {"key": "point_of_contact_email", "value": "\"poststelle(at)statistik.rlp.de\"", "__extras": {"revision_id": "65aad4a9-ec40-4424-a196-fab5fe601ccf", "package_id": "647c8ff7-a310-4011-b4b8-5afbe5e280a4"}}, {"key": "point_of_contact_free_address", "value": "\"Mainzer Stra\\u00dfe 14 - 16\\r\\n56130 Bad Ems\\r\\n02603 71-0\"", "__extras": {"package_id": "647c8ff7-a310-4011-b4b8-5afbe5e280a4", "revision_id": "65aad4a9-ec40-4424-a196-fab5fe601ccf"}}, {"key": "temporal_coverage_from", "value": "\"2013-07-22 00:00:00\"", "__extras": {"revision_id": "65aad4a9-ec40-4424-a196-fab5fe601ccf", "package_id": "647c8ff7-a310-4011-b4b8-5afbe5e280a4"}}, {"key": "temporal_coverage_to", "value": "\"2013-11-23 00:00:00\"", "__extras": {"package_id": "647c8ff7-a310-4011-b4b8-5afbe5e280a4", "revision_id": "ec053738-1f3f-40f9-98ce-e17e4aab5fb9"}}], "other_terms_of_use": "\"NONE\""}