{"maintainer": "Statistisches Landesamt Rheinland-Pfalz ", "groups": [{"id": "3f4dee2f-d418-46cf-b682-3cd9b3de4026", "name": "geo", "title": "Geographie, Geologie und Geobasisdaten"}, {"id": "e5fe1cd3-a613-4367-88b9-b3fa0056a233", "name": "soziales", "title": "Soziales"}, {"id": "34fa8fec-61fd-498d-a1b2-0b22c1a7418e", "name": "verbraucher", "title": "Verbraucherschutz"}, {"id": "391c531f-b4e3-46fd-a24b-4ac1b7e82ec0", "name": "bildung_wissenschaft", "title": "Bildung und Wissenschaft"}, {"id": "639c5890-3da6-4628-984a-ff90d1cf9beb", "name": "gdi-rp", "title": "GDI-RP"}], "maintainer_url": "\"http://www.statistik.rlp.de\"", "point_of_contact": "\"Statistisches Landesamt Rheinland-Pfalz \"", "temporal_coverage_to": "\"2013-11-23 00:00:00\"", "maintainer_email": "leo.neydek@statistik.rlp.de", "id": "0d1e4572-339d-4a4d-8261-c5df1bd79c4c", "title": "Bev\u00f6lkerungsbewegung 2012 - Ebene: Wanderungssaldo, Anzahl je 1.000 Einwohner (Gemeindeebene)", "point_of_contact_email": "\"poststelle(at)statistik.rlp.de\"", "maintainer_free_address": "\"Mainzer Stra\\u00dfe 14-16\\r\\n56130 Bad Ems\"", "version": "", "license_id": "cc-by", "resources": [{"hash": "", "description": "Anzeige im GeoPortal.rlp", "created": "2013-12-17T17:57:13.822416", "url": "http://www.geoportal.rlp.de:80/portal/karten.html?LAYER[zoom]=1&LAYER[id]=38560", "format": "Kartenviewer", "position": 0, "revision_id": "5df83528-6e85-4c96-bb8c-3b4e64a17b13", "id": "cca5c9c9-3f49-47e7-ba8c-c3315ebcebd3", "resource_type": "visualization"}, {"hash": "", "description": "WMS Capabilities Link zur Integration in GIS oder Webapplikationen", "created": "2013-12-17T17:57:13.822439", "url": "http://www.geoportal.rlp.de/mapbender/php/wms.php?layer_id=38560&REQUEST=GetCapabilities&VERSION=1.1.1&SERVICE=WMS", "format": "WMS", "position": 1, "revision_id": "5df83528-6e85-4c96-bb8c-3b4e64a17b13", "id": "5267fa25-6b43-4823-b218-be269adc9297", "resource_type": "visualization"}, {"hash": "", "description": "Metadaten zur WMS Kartenebene", "created": "2013-12-17T17:57:13.822445", "url": "http://www.geoportal.rlp.de/mapbender/php/mod_showMetadata.php?languageCode=de&resource=layer&layout=tabs&id=38560", "format": "HTML", "position": 2, "revision_id": "5df83528-6e85-4c96-bb8c-3b4e64a17b13", "id": "1efb99ae-ea21-44b9-83e4-1eed1908e014", "resource_type": "metadata"}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Bev\u00f6lkerung", "name": "Bev\u00f6lkerung", "revision_timestamp": "2013-07-24T16:17:20.977598", "state": "active", "id": "0d280581-78ad-46e9-9d08-cfbd31921082"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Bev\u00f6lkerungsstatistik", "name": "Bev\u00f6lkerungsstatistik", "revision_timestamp": "2013-07-24T16:17:20.977598", "state": "active", "id": "acb23a40-1d96-4612-ae53-e558715c3046"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Fortz\u00fcge", "name": "Fortz\u00fcge", "revision_timestamp": "2013-07-24T16:17:20.977598", "state": "active", "id": "a4dfbfa5-3f2e-493f-a026-0de7c690501a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Gemeindedaten", "name": "Gemeindedaten", "revision_timestamp": "2013-07-24T16:17:20.977598", "state": "active", "id": "1fa335a7-0393-4dc8-9058-e56c1bb6c949"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Wanderungen der Bev\u00f6lkerung", "name": "Wanderungen der Bev\u00f6lkerung", "revision_timestamp": "2013-07-24T16:17:20.977598", "state": "active", "id": "341272e6-996c-4cd4-b978-cebb9d69a30e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Zuz\u00fcge", "name": "Zuz\u00fcge", "revision_timestamp": "2013-07-24T16:17:20.977598", "state": "active", "id": "b45067b1-7690-4dca-b4ba-f21ca12b5611"}], "temporal_coverage_from": "\"2013-07-22 00:00:00\"", "content_type": "\"Kartenebene\"", "point_of_contact_free_address": "\"Mainzer Stra\\u00dfe 14 - 16\\r\\n56130 Bad Ems\\r\\n02603 71-0\"", "is_free_of_charge": true, "name": "415a0152-2db1-6c90-9e99-50423084fbb2", "notes": "Thematische Karten zur nat\u00fcrlichen Bev\u00f6lkerungsbewegung und Wanderung der Bev\u00f6lkerung in Rheinland-Pfalz auf Kreis-,Verbandsgemeinde- und Gemeindeebene. Nachgewiesen werden die Anzahl der Lebendgeborenen und Gestorbenen je 1.000 Einwohner, die Ver\u00e4nderung der Anzahl der Lebendgeborenen und Gestorbenen gegen\u00fcber Vorjahren in %, der Geburten- bzw. Gestorbenen\u00fcberschuss sowie der Wanderungssaldo je 1.000 Einwohner. Die Daten stammen aus den Statistiken der Geburten, Sterbef\u00e4lle und Wanderungen.\r\nWanderungen der Bev\u00f6lkerung 2012. Wanderungssaldo je 1.000 Einwohner, Gemeindeebene.", "extras": [{"key": "content_type", "value": "\"Kartenebene\"", "__extras": {"package_id": "0d1e4572-339d-4a4d-8261-c5df1bd79c4c", "revision_id": "3453d797-539d-4d63-908a-61270459811e"}}, {"key": "is_free_of_charge", "value": "\"True\"", "__extras": {"revision_id": "3453d797-539d-4d63-908a-61270459811e", "package_id": "0d1e4572-339d-4a4d-8261-c5df1bd79c4c"}}, {"key": "maintainer_free_address", "value": "\"Mainzer Stra\\u00dfe 14-16\\r\\n56130 Bad Ems\"", "__extras": {"revision_id": "ea7e2cbf-10c6-4d94-a60d-9bcabc273bee", "package_id": "0d1e4572-339d-4a4d-8261-c5df1bd79c4c"}}, {"key": "maintainer_url", "value": "\"http://www.statistik.rlp.de\"", "__extras": {"revision_id": "ea7e2cbf-10c6-4d94-a60d-9bcabc273bee", "package_id": "0d1e4572-339d-4a4d-8261-c5df1bd79c4c"}}, {"key": "other_terms_of_use", "value": "\"NONE\"", "__extras": {"package_id": "0d1e4572-339d-4a4d-8261-c5df1bd79c4c", "revision_id": "ea7e2cbf-10c6-4d94-a60d-9bcabc273bee"}}, {"key": "point_of_contact", "value": "\"Statistisches Landesamt Rheinland-Pfalz \"", "__extras": {"revision_id": "3453d797-539d-4d63-908a-61270459811e", "package_id": "0d1e4572-339d-4a4d-8261-c5df1bd79c4c"}}, {"key": "point_of_contact_email", "value": "\"poststelle(at)statistik.rlp.de\"", "__extras": {"revision_id": "3453d797-539d-4d63-908a-61270459811e", "package_id": "0d1e4572-339d-4a4d-8261-c5df1bd79c4c"}}, {"key": "point_of_contact_free_address", "value": "\"Mainzer Stra\\u00dfe 14 - 16\\r\\n56130 Bad Ems\\r\\n02603 71-0\"", "__extras": {"package_id": "0d1e4572-339d-4a4d-8261-c5df1bd79c4c", "revision_id": "3453d797-539d-4d63-908a-61270459811e"}}, {"key": "temporal_coverage_from", "value": "\"2013-07-22 00:00:00\"", "__extras": {"revision_id": "3453d797-539d-4d63-908a-61270459811e", "package_id": "0d1e4572-339d-4a4d-8261-c5df1bd79c4c"}}, {"key": "temporal_coverage_to", "value": "\"2013-11-23 00:00:00\"", "__extras": {"package_id": "0d1e4572-339d-4a4d-8261-c5df1bd79c4c", "revision_id": "ab58efd7-3ed1-46d6-b670-b7d4832a0de0"}}], "other_terms_of_use": "\"NONE\""}