{"maintainer": "Statistisches Landesamt Rheinland-Pfalz ", "groups": [{"id": "3f4dee2f-d418-46cf-b682-3cd9b3de4026", "name": "geo", "title": "Geographie, Geologie und Geobasisdaten"}, {"id": "e5fe1cd3-a613-4367-88b9-b3fa0056a233", "name": "soziales", "title": "Soziales"}, {"id": "34fa8fec-61fd-498d-a1b2-0b22c1a7418e", "name": "verbraucher", "title": "Verbraucherschutz"}, {"id": "391c531f-b4e3-46fd-a24b-4ac1b7e82ec0", "name": "bildung_wissenschaft", "title": "Bildung und Wissenschaft"}, {"id": "639c5890-3da6-4628-984a-ff90d1cf9beb", "name": "gdi-rp", "title": "GDI-RP"}], "maintainer_url": "\"http://www.statistik.rlp.de\"", "point_of_contact": "\"Statistisches Landesamt Rheinland-Pfalz \"", "temporal_coverage_to": "\"2013-11-23 00:00:00\"", "maintainer_email": "leo.neydek@statistik.rlp.de", "id": "08e077fe-0c84-416e-a53d-24cce7209052", "title": "Bev\u00f6lkerungsbewegung 2012 - Ebene: Wanderungssaldo, Anzahl je 1.000 Einwohner (Verbandsgemeindeebene)", "point_of_contact_email": "\"poststelle(at)statistik.rlp.de\"", "maintainer_free_address": "\"Mainzer Stra\\u00dfe 14-16\\r\\n56130 Bad Ems\"", "version": "", "license_id": "cc-by", "resources": [{"hash": "", "description": "Anzeige im GeoPortal.rlp", "created": "2013-12-18T00:00:39.883595", "url": "http://www.geoportal.rlp.de:80/portal/karten.html?LAYER[zoom]=1&LAYER[id]=38555", "format": "Kartenviewer", "position": 0, "revision_id": "07b06968-bf21-4d5e-b0b1-66740510ddf6", "id": "132fca15-4571-4870-851f-f5ab866be5af", "resource_type": "visualization"}, {"hash": "", "description": "WMS Capabilities Link zur Integration in GIS oder Webapplikationen", "created": "2013-12-18T00:00:39.883636", "url": "http://www.geoportal.rlp.de/mapbender/php/wms.php?layer_id=38555&REQUEST=GetCapabilities&VERSION=1.1.1&SERVICE=WMS", "format": "WMS", "position": 1, "revision_id": "07b06968-bf21-4d5e-b0b1-66740510ddf6", "id": "a091c6e5-5195-4420-ae87-097f3cf4e419", "resource_type": "visualization"}, {"hash": "", "description": "Metadaten zur WMS Kartenebene", "created": "2013-12-18T00:00:39.883644", "url": "http://www.geoportal.rlp.de/mapbender/php/mod_showMetadata.php?languageCode=de&resource=layer&layout=tabs&id=38555", "format": "HTML", "position": 2, "revision_id": "07b06968-bf21-4d5e-b0b1-66740510ddf6", "id": "ce82fe59-0d81-4547-8339-a025c481d016", "resource_type": "metadata"}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Bev\u00f6lkerung", "name": "Bev\u00f6lkerung", "revision_timestamp": "2013-07-24T16:19:23.152552", "state": "active", "id": "0d280581-78ad-46e9-9d08-cfbd31921082"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Bev\u00f6lkerungsstatistik", "name": "Bev\u00f6lkerungsstatistik", "revision_timestamp": "2013-07-24T16:19:23.152552", "state": "active", "id": "acb23a40-1d96-4612-ae53-e558715c3046"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Fortz\u00fcge", "name": "Fortz\u00fcge", "revision_timestamp": "2013-07-24T16:19:23.152552", "state": "active", "id": "a4dfbfa5-3f2e-493f-a026-0de7c690501a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Verbandsgemeindedaten", "name": "Verbandsgemeindedaten", "revision_timestamp": "2013-07-24T16:19:23.152552", "state": "active", "id": "6d14e9c3-43a8-40ba-aa7a-d959a47c88ea"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Wanderungen der Bev\u00f6lkerung", "name": "Wanderungen der Bev\u00f6lkerung", "revision_timestamp": "2013-07-24T16:19:23.152552", "state": "active", "id": "341272e6-996c-4cd4-b978-cebb9d69a30e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Zuz\u00fcge", "name": "Zuz\u00fcge", "revision_timestamp": "2013-07-24T16:19:23.152552", "state": "active", "id": "b45067b1-7690-4dca-b4ba-f21ca12b5611"}], "temporal_coverage_from": "\"2013-07-22 00:00:00\"", "content_type": "\"Kartenebene\"", "point_of_contact_free_address": "\"Mainzer Stra\\u00dfe 14 - 16\\r\\n56130 Bad Ems\\r\\n02603 71-0\"", "is_free_of_charge": true, "name": "56c78978-1907-9dba-c276-d6db9786a0c5", "notes": "Thematische Karten zur nat\u00fcrlichen Bev\u00f6lkerungsbewegung und Wanderung der Bev\u00f6lkerung in Rheinland-Pfalz auf Kreis-,Verbandsgemeinde- und Gemeindeebene. Nachgewiesen werden die Anzahl der Lebendgeborenen und Gestorbenen je 1.000 Einwohner, die Ver\u00e4nderung der Anzahl der Lebendgeborenen und Gestorbenen gegen\u00fcber Vorjahren in %, der Geburten- bzw. Gestorbenen\u00fcberschuss sowie der Wanderungssaldo je 1.000 Einwohner. Die Daten stammen aus den Statistiken der Geburten, Sterbef\u00e4lle und Wanderungen.\r\nWanderungen der Bev\u00f6lkerung 2012. Wanderungssaldo je 1.000 Einwohner, Verbandsgemeindeebene.", "extras": [{"key": "content_type", "value": "\"Kartenebene\"", "__extras": {"package_id": "08e077fe-0c84-416e-a53d-24cce7209052", "revision_id": "7cfc644e-df49-43c1-8a9e-08e5edf2f90f"}}, {"key": "is_free_of_charge", "value": "\"True\"", "__extras": {"revision_id": "7cfc644e-df49-43c1-8a9e-08e5edf2f90f", "package_id": "08e077fe-0c84-416e-a53d-24cce7209052"}}, {"key": "maintainer_free_address", "value": "\"Mainzer Stra\\u00dfe 14-16\\r\\n56130 Bad Ems\"", "__extras": {"revision_id": "9817ad5a-b23b-426f-850c-d9814e772feb", "package_id": "08e077fe-0c84-416e-a53d-24cce7209052"}}, {"key": "maintainer_url", "value": "\"http://www.statistik.rlp.de\"", "__extras": {"revision_id": "9817ad5a-b23b-426f-850c-d9814e772feb", "package_id": "08e077fe-0c84-416e-a53d-24cce7209052"}}, {"key": "other_terms_of_use", "value": "\"NONE\"", "__extras": {"package_id": "08e077fe-0c84-416e-a53d-24cce7209052", "revision_id": "9817ad5a-b23b-426f-850c-d9814e772feb"}}, {"key": "point_of_contact", "value": "\"Statistisches Landesamt Rheinland-Pfalz \"", "__extras": {"revision_id": "7cfc644e-df49-43c1-8a9e-08e5edf2f90f", "package_id": "08e077fe-0c84-416e-a53d-24cce7209052"}}, {"key": "point_of_contact_email", "value": "\"poststelle(at)statistik.rlp.de\"", "__extras": {"revision_id": "7cfc644e-df49-43c1-8a9e-08e5edf2f90f", "package_id": "08e077fe-0c84-416e-a53d-24cce7209052"}}, {"key": "point_of_contact_free_address", "value": "\"Mainzer Stra\\u00dfe 14 - 16\\r\\n56130 Bad Ems\\r\\n02603 71-0\"", "__extras": {"package_id": "08e077fe-0c84-416e-a53d-24cce7209052", "revision_id": "7cfc644e-df49-43c1-8a9e-08e5edf2f90f"}}, {"key": "temporal_coverage_from", "value": "\"2013-07-22 00:00:00\"", "__extras": {"revision_id": "7cfc644e-df49-43c1-8a9e-08e5edf2f90f", "package_id": "08e077fe-0c84-416e-a53d-24cce7209052"}}, {"key": "temporal_coverage_to", "value": "\"2013-11-23 00:00:00\"", "__extras": {"package_id": "08e077fe-0c84-416e-a53d-24cce7209052", "revision_id": "4f779542-e248-4ad1-8721-0c8cf33f9214"}}], "other_terms_of_use": "\"NONE\""}