{"maintainer": "Statistisches Landesamt Rheinland-Pfalz ", "groups": [{"id": "3f4dee2f-d418-46cf-b682-3cd9b3de4026", "name": "geo", "title": "Geographie, Geologie und Geobasisdaten"}, {"id": "e5fe1cd3-a613-4367-88b9-b3fa0056a233", "name": "soziales", "title": "Soziales"}, {"id": "34fa8fec-61fd-498d-a1b2-0b22c1a7418e", "name": "verbraucher", "title": "Verbraucherschutz"}, {"id": "391c531f-b4e3-46fd-a24b-4ac1b7e82ec0", "name": "bildung_wissenschaft", "title": "Bildung und Wissenschaft"}, {"id": "639c5890-3da6-4628-984a-ff90d1cf9beb", "name": "gdi-rp", "title": "GDI-RP"}], "maintainer_url": "\"http://www.statistik.rlp.de\"", "point_of_contact": "\"Statistisches Landesamt Rheinland-Pfalz \"", "temporal_coverage_to": "\"2013-11-23 00:00:00\"", "maintainer_email": "leo.neydek@statistik.rlp.de", "id": "45565ba7-fae7-42c5-8525-212d683f62d4", "title": "Bev\u00f6lkerung 2012 - Ebene: Altenquotient: \u00c4ltere Menschen ab 65 Jahre je 100 Personen im Alter von 20 bis unter 65 Jahre (Kreisebene)", "point_of_contact_email": "\"poststelle(at)statistik.rlp.de\"", "maintainer_free_address": "\"Mainzer Stra\\u00dfe 14-16\\r\\n56130 Bad Ems\"", "version": "", "license_id": "cc-by", "resources": [{"hash": "", "description": "Anzeige im GeoPortal.rlp", "created": "2013-12-18T07:49:56.551081", "url": "http://www.geoportal.rlp.de:80/portal/karten.html?LAYER[zoom]=1&LAYER[id]=38503", "format": "Kartenviewer", "position": 0, "revision_id": "a64c90a9-aed2-4525-b5f9-6b8eeebab21c", "id": "3e50b556-2605-40a3-9d5f-241d8a3e7b0d", "resource_type": "visualization"}, {"hash": "", "description": "WMS Capabilities Link zur Integration in GIS oder Webapplikationen", "created": "2013-12-18T07:49:56.551102", "url": "http://www.geoportal.rlp.de/mapbender/php/wms.php?layer_id=38503&REQUEST=GetCapabilities&VERSION=1.1.1&SERVICE=WMS", "format": "WMS", "position": 1, "revision_id": "a64c90a9-aed2-4525-b5f9-6b8eeebab21c", "id": "c1ccffe1-7297-49a2-90da-1ee9029489c5", "resource_type": "visualization"}, {"hash": "", "description": "Metadaten zur WMS Kartenebene", "created": "2013-12-18T07:49:56.551108", "url": "http://www.geoportal.rlp.de/mapbender/php/mod_showMetadata.php?languageCode=de&resource=layer&layout=tabs&id=38503", "format": "HTML", "position": 2, "revision_id": "a64c90a9-aed2-4525-b5f9-6b8eeebab21c", "id": "87188b41-8b28-41ec-9a64-18a87c9a3902", "resource_type": "metadata"}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Altenquotient", "name": "Altenquotient", "revision_timestamp": "2013-07-24T16:22:23.893391", "state": "active", "id": "11b6a626-1b3b-4189-891c-67d7b4cf3da3"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Altersstruktur", "name": "Altersstruktur", "revision_timestamp": "2013-07-24T16:22:23.893391", "state": "active", "id": "51d518f5-0e80-4003-a01f-89d7a23fe116"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Bev\u00f6lkerung", "name": "Bev\u00f6lkerung", "revision_timestamp": "2013-07-24T16:22:23.893391", "state": "active", "id": "0d280581-78ad-46e9-9d08-cfbd31921082"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Bev\u00f6lkerungsstand", "name": "Bev\u00f6lkerungsstand", "revision_timestamp": "2013-07-24T16:22:23.893391", "state": "active", "id": "94b86704-3103-4a0f-92c5-220738b05d44"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Bev\u00f6lkerungsstatistik", "name": "Bev\u00f6lkerungsstatistik", "revision_timestamp": "2013-07-24T16:22:23.893391", "state": "active", "id": "acb23a40-1d96-4612-ae53-e558715c3046"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Kreisdaten", "name": "Kreisdaten", "revision_timestamp": "2013-07-24T16:22:23.893391", "state": "active", "id": "1f716445-6567-4463-ac7f-7774060de549"}], "temporal_coverage_from": "\"2013-07-17 00:00:00\"", "content_type": "\"Kartenebene\"", "point_of_contact_free_address": "\"Mainzer Stra\\u00dfe 14 - 16\\r\\n56130 Bad Ems\\r\\n02603 71-0\"", "is_free_of_charge": true, "name": "8502c6e8-3a29-dcd5-90f1-674fa1893dac", "notes": "Thematische Karten zur Bev\u00f6lkerung in Rheinland-Pfalz auf Kreis-, Verbandsgemeinde- und Gemeindeebene am Jahresende. Nachgewiesen werden Anteile ausgew\u00e4hlter Altersgruppen an der Gesamtbev\u00f6lkerung in %, Anteile der ausl\u00e4ndischen Bev\u00f6lkerung an der Gesamtbev\u00f6lkerung in %, Ver\u00e4nderungen der Bev\u00f6lkerung insgesamt, der Bev\u00f6lkerung ausgew\u00e4hlter Altersgruppen sowie der ausl\u00e4ndischen Bev\u00f6lkerung gegen\u00fcber Vorjahren in % sowie Jugend- und Altenquotienten. Im Jugendquotient wird die Zahl der Kinder und Jugendlichen unter 20 Jahre, im Altenquotient die Zahl der Menschen ab 65 Jahre auf jeweils 100 Personen im Alter zwischen 20 und 64 Jahre (erwerbsf\u00e4hige Bev\u00f6lkerung) bezogen. Die Daten stammen aus der Statistik der Bev\u00f6lkerungsfortschreibung auf der Grundlage der Volksz\u00e4hlung von 1987. Nach Altersgruppen differenzierte fortgeschriebene Bev\u00f6lkerungszahlen auf der Grundlage des Zensus 2011 liegen noch nicht vor.\r\nBev\u00f6lkerung am 31.12.2012. Altenquotient (\u00c4ltere Menschen ab 65 Jahre je 100 Personen im Alter von 20 bis unter 65 Jahre), Kreisebene", "extras": [{"key": "content_type", "value": "\"Kartenebene\"", "__extras": {"package_id": "45565ba7-fae7-42c5-8525-212d683f62d4", "revision_id": "6a18bfa2-0db2-4b1a-be3d-b48f394e4f27"}}, {"key": "is_free_of_charge", "value": "\"True\"", "__extras": {"revision_id": "6a18bfa2-0db2-4b1a-be3d-b48f394e4f27", "package_id": "45565ba7-fae7-42c5-8525-212d683f62d4"}}, {"key": "maintainer_free_address", "value": "\"Mainzer Stra\\u00dfe 14-16\\r\\n56130 Bad Ems\"", "__extras": {"revision_id": "0d857306-0f98-436c-a717-5149b7c956f9", "package_id": "45565ba7-fae7-42c5-8525-212d683f62d4"}}, {"key": "maintainer_url", "value": "\"http://www.statistik.rlp.de\"", "__extras": {"revision_id": "0d857306-0f98-436c-a717-5149b7c956f9", "package_id": "45565ba7-fae7-42c5-8525-212d683f62d4"}}, {"key": "other_terms_of_use", "value": "\"NONE\"", "__extras": {"package_id": "45565ba7-fae7-42c5-8525-212d683f62d4", "revision_id": "0d857306-0f98-436c-a717-5149b7c956f9"}}, {"key": "point_of_contact", "value": "\"Statistisches Landesamt Rheinland-Pfalz \"", "__extras": {"revision_id": "6a18bfa2-0db2-4b1a-be3d-b48f394e4f27", "package_id": "45565ba7-fae7-42c5-8525-212d683f62d4"}}, {"key": "point_of_contact_email", "value": "\"poststelle(at)statistik.rlp.de\"", "__extras": {"revision_id": "6a18bfa2-0db2-4b1a-be3d-b48f394e4f27", "package_id": "45565ba7-fae7-42c5-8525-212d683f62d4"}}, {"key": "point_of_contact_free_address", "value": "\"Mainzer Stra\\u00dfe 14 - 16\\r\\n56130 Bad Ems\\r\\n02603 71-0\"", "__extras": {"package_id": "45565ba7-fae7-42c5-8525-212d683f62d4", "revision_id": "6a18bfa2-0db2-4b1a-be3d-b48f394e4f27"}}, {"key": "temporal_coverage_from", "value": "\"2013-07-17 00:00:00\"", "__extras": {"revision_id": "6a18bfa2-0db2-4b1a-be3d-b48f394e4f27", "package_id": "45565ba7-fae7-42c5-8525-212d683f62d4"}}, {"key": "temporal_coverage_to", "value": "\"2013-11-23 00:00:00\"", "__extras": {"package_id": "45565ba7-fae7-42c5-8525-212d683f62d4", "revision_id": "072f72d8-15ef-4f9b-a520-e028d357f5ff"}}], "other_terms_of_use": "\"NONE\""}