{"sector": "\"\\u00d6ffentlicher Sektor\"", "maintainer": "LBM", "groups": [{"id": "4a2d9bf1-0696-4439-8c60-6da8ed0fc044", "name": "transport", "title": "Transport und Verkehr"}, {"id": "77fc96e2-d000-4c53-b720-261de0aca8e2", "name": "infrastruktur_bauen_wohnen", "title": "Infrastruktur, Bauen und Wohnen"}], "maintainer_url": "\"http://www.lbm.rlp.de\"", "point_of_contact": "\"J\\u00fcrgen Kappel\"", "maintainer_email": "lbm@lbm.rlp.de", "geographical_coverage": "\"Mainz\"", "author_free_address": "\"Landesbetrieb Mobilit\\u00e4t Rheinland-Pfalz\\r\\nFriedrich-Ebert-Ring 14-20\\r\\n56068 Koblenz\"", "id": "4d025331-1e9b-4964-a8db-9dfaed8014f3", "geographical_granularity": "\"Stadt\"", "author": "LBM", "author_email": "lbm@lbm.rlp.de", "metadata_original_portal": "\"http://www.mainzerring.de\"", "maintainer_free_address": "\"Landesbetrieb Mobilit\\u00e4t Rheinland-Pfalz\\r\\nFriedrich-Ebert-Ring 14-20\\r\\n56068 Koblenz\"", "version": "", "author_url": "\"http://www.lbm.rlp.de\"", "license_id": "dl-de-by-1.0", "resources": [{"mimetype": "", "hash": "", "description": "Autobahndreieck Mainz bis Autobahnkreuz Mainz-S\u00fcd", "created": "2013-03-28T16:24:35.307239", "url": "http://www.mainzerring.de/icc/mainzerring/nav/9f9/broker.jsp?uMen=4d270fc7-dc99-4031-8546-77d3a7fd7276", "format": "HTML", "mimetype_inner": "", "position": 0, "revision_id": "1964d261-3d57-40f7-b341-d790a472102a", "id": "ec2aa098-9771-45f4-b71f-222be0146595", "resource_type": "file", "name": ""}, {"mimetype": "", "hash": "", "description": "Anschlussstelle Heidesheim bis Autobahndreieck Mainz", "created": "2013-03-28T16:24:35.307258", "url": "http://www.mainzerring.de/icc/mainzerring/nav/3cc/3cc60fc7-dc99-4031-8546-77d3a7fd7276&class=net.icteam.cms.utils.search.AttributeManager&class_uBasAttrDef=a001aaaa-aaaa-aaaa-eeee-000000000054.htm", "format": "HTML", "mimetype_inner": "", "position": 1, "revision_id": "6429b3f7-3100-4fbb-8b15-01b4eddf13ee", "id": "06a5d9d6-0704-4d60-8067-c8c257c8f693", "resource_type": "file", "name": ""}, {"mimetype": "", "hash": "", "description": "Weisenauer Br\u00fccke", "created": "2013-03-28T16:24:35.307265", "url": "http://www.mainzerring.de/icc/mainzerring/nav/6f9/6f970b9b-5aab-7531-eb67-fad10a7fd727&class=net.icteam.cms.utils.search.AttributeManager&class_uBasAttrDef=a001aaaa-aaaa-aaaa-eeee-000000000054.htm", "format": "HTML", "mimetype_inner": "", "position": 2, "revision_id": "6429b3f7-3100-4fbb-8b15-01b4eddf13ee", "id": "ae7105f5-af4e-43f3-b952-eebc04841805", "resource_type": "file", "name": ""}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Ausbau", "name": "Ausbau", "revision_timestamp": "2013-03-28T15:24:33.941547", "state": "active", "id": "8e941f55-5003-41c6-8d15-70c04a982028"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Autobahn", "name": "Autobahn", "revision_timestamp": "2013-03-28T15:24:33.941547", "state": "active", "id": "27fedbc4-10de-49ab-a686-0dfa074e4871"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Mainzer-Ring", "name": "Mainzer-Ring", "revision_timestamp": "2013-03-28T15:24:33.941547", "state": "active", "id": "25512ed3-4790-4720-95a1-155a73eba48d"}], "content_type": "\"Datensatz\"", "point_of_contact_free_address": "\"Ministerium des Innern, f\\u00fcr Sport und Infrastruktur\\r\\nSchilerplatz 3-5\\r\\n55116 Mainz\"", "is_free_of_charge": true, "name": "a_60__ausbau_mainzer-ring_--fertig_gestellte_abschnitte--", "url": "", "notes": "Aufgrund der hohen Verkehrsbelastung ist ein sukzessiver Ausbau der A 60, Mainzer Ring, von 4 auf 6 Fahrspuren zzgl. Standstreifen geplant und zwischen dem AK Mainz-S\u00fcd und der Weisenauer Autobahnbr\u00fccke nun ausgef\u00fchrt.", "title": "A 60, Ausbau Mainzer-Ring --Fertig gestellte Abschnitte--", "point_of_contact_email": "\"juergen.kappel@isim.rlp.de\"", "extras": [{"key": "author_free_address", "value": "\"Landesbetrieb Mobilit\\u00e4t Rheinland-Pfalz\\r\\nFriedrich-Ebert-Ring 14-20\\r\\n56068 Koblenz\"", "__extras": {"package_id": "4d025331-1e9b-4964-a8db-9dfaed8014f3", "revision_id": "1964d261-3d57-40f7-b341-d790a472102a"}}, {"key": "author_url", "value": "\"http://www.lbm.rlp.de\"", "__extras": {"revision_id": "d6947244-73f1-400e-bb87-a2db785a5c34", "package_id": "4d025331-1e9b-4964-a8db-9dfaed8014f3"}}, {"key": "content_type", "value": "\"Datensatz\"", "__extras": {"revision_id": "d6947244-73f1-400e-bb87-a2db785a5c34", "package_id": "4d025331-1e9b-4964-a8db-9dfaed8014f3"}}, {"key": "geographical_coverage", "value": "\"Mainz\"", "__extras": {"revision_id": "d6947244-73f1-400e-bb87-a2db785a5c34", "package_id": "4d025331-1e9b-4964-a8db-9dfaed8014f3"}}, {"key": "geographical_granularity", "value": "\"Stadt\"", "__extras": {"package_id": "4d025331-1e9b-4964-a8db-9dfaed8014f3", "revision_id": "d6947244-73f1-400e-bb87-a2db785a5c34"}}, {"key": "is_free_of_charge", "value": "\"True\"", "__extras": {"package_id": "4d025331-1e9b-4964-a8db-9dfaed8014f3", "revision_id": "d6947244-73f1-400e-bb87-a2db785a5c34"}}, {"key": "maintainer_free_address", "value": "\"Landesbetrieb Mobilit\\u00e4t Rheinland-Pfalz\\r\\nFriedrich-Ebert-Ring 14-20\\r\\n56068 Koblenz\"", "__extras": {"revision_id": "1964d261-3d57-40f7-b341-d790a472102a", "package_id": "4d025331-1e9b-4964-a8db-9dfaed8014f3"}}, {"key": "maintainer_url", "value": "\"http://www.lbm.rlp.de\"", "__extras": {"package_id": "4d025331-1e9b-4964-a8db-9dfaed8014f3", "revision_id": "d6947244-73f1-400e-bb87-a2db785a5c34"}}, {"key": "metadata_original_portal", "value": "\"http://www.mainzerring.de\"", "__extras": {"revision_id": "d6947244-73f1-400e-bb87-a2db785a5c34", "package_id": "4d025331-1e9b-4964-a8db-9dfaed8014f3"}}, {"key": "point_of_contact", "value": "\"J\\u00fcrgen Kappel\"", "__extras": {"package_id": "4d025331-1e9b-4964-a8db-9dfaed8014f3", "revision_id": "d6947244-73f1-400e-bb87-a2db785a5c34"}}, {"key": "point_of_contact_email", "value": "\"juergen.kappel@isim.rlp.de\"", "__extras": {"package_id": "4d025331-1e9b-4964-a8db-9dfaed8014f3", "revision_id": "d6947244-73f1-400e-bb87-a2db785a5c34"}}, {"key": "point_of_contact_free_address", "value": "\"Ministerium des Innern, f\\u00fcr Sport und Infrastruktur\\r\\nSchilerplatz 3-5\\r\\n55116 Mainz\"", "__extras": {"revision_id": "1964d261-3d57-40f7-b341-d790a472102a", "package_id": "4d025331-1e9b-4964-a8db-9dfaed8014f3"}}, {"key": "point_of_contact_url", "value": "\"http://www.isim.rlp.de\"", "__extras": {"revision_id": "d6947244-73f1-400e-bb87-a2db785a5c34", "package_id": "4d025331-1e9b-4964-a8db-9dfaed8014f3"}}, {"key": "sector", "value": "\"\\u00d6ffentlicher Sektor\"", "__extras": {"package_id": "4d025331-1e9b-4964-a8db-9dfaed8014f3", "revision_id": "d6947244-73f1-400e-bb87-a2db785a5c34"}}], "point_of_contact_url": "\"http://www.isim.rlp.de\""}