{"point_of_contact_free_address": "\"Statistisches Landesamt Rheinland-Pfalz\\r\\nMainzer Stra\\u00dfe 15/16\\r\\n56130 Bad Ems\\r\\nTelefon: 02603/71 4444\\r\\n\"", "is_free_of_charge": true, "maintainer": "", "name": "arbeit337", "author": "", "author_email": "", "notes": "In diesem Datenkompass werden Daten zum Arbeitsmarkt und zur Erwerbst\u00e4tigkeit in Rheinland-Pfalz zusammengestellt. In den Tabellen wurden Rangziffern vergeben, um Vergleiche zwischen den Verwaltungsbezirken zu erleichtern. Die Vergabe dieser Rangziffern erfolgt grunds\u00e4tzlich so, dass der h\u00f6chste Wert den ersten Rang erh\u00e4lt. Ausnahmen finden sich nur im Bereich \"Arbeitslosigkeit\". Dort sind hohe Werte als negativ anzusehen. Daher wurde hier den niedrigsten Werten jeweils der Rang 1 zugeordnet.\r\n\r\n", "title": "Datenkompass \u2013 Arbeitsmarkt, Erwerbst\u00e4tigkeit, Landkreis S\u00fcdliche Weinstra\u00dfe \u2013", "maintainer_email": "", "point_of_contact": "\"Auskunftsdienst\"", "point_of_contact_email": "\"info@statistik.rlp.de\"", "version": "", "content_type": "\"Dokument\"", "url": "", "groups": [{"id": "0d5c743a-0138-4845-a70b-a14cf8cb274e", "name": "wirtschaft_arbeit", "title": "Wirtschaft und Arbeit"}], "resources": [{"mimetype": "", "hash": "", "description": "", "created": "2013-02-20T10:27:26.769600", "url": "http://www.statistik.rlp.de/fileadmin/dokumente/datenkompass/ergebnisse/datenblatt/arb/337.pdf", "format": "PDF", "mimetype_inner": "", "position": 0, "revision_id": "a74abc51-6c2d-40b7-8b3a-078addf6b59e", "id": "0ad00b18-2393-47fa-ae24-d54f4ff50a0f", "resource_type": "file", "name": "Arbeitsmarkt, Erwerbst\u00e4tigkeit, LandkreisS\u00fcdliche Weinstra\u00dfe "}], "license_id": "dl-de-by-1.0", "point_of_contact_url": "\"http://www.statistik.rlp.de\"", "id": "a3160c42-d77d-4172-92f7-86d9fa0adaeb", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Arbeitslosenquote", "name": "Arbeitslosenquote", "revision_timestamp": "2013-02-20T09:25:42.992308", "state": "active", "id": "c3b82982-539c-4513-b0f5-219048f1c2e2"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Arbeitslosigkeit", "name": "Arbeitslosigkeit", "revision_timestamp": "2013-02-20T09:25:42.992308", "state": "active", "id": "c7d9deff-077e-4a43-841f-c536b1aabc3e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Besch\u00e4ftigte", "name": "Besch\u00e4ftigte", "revision_timestamp": "2013-02-20T09:25:42.992308", "state": "active", "id": "52990513-c427-4016-a69b-78b3e1ed5069"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Erwerbst\u00e4tigkeit", "name": "Erwerbst\u00e4tigkeit", "revision_timestamp": "2013-02-20T09:25:42.992308", "state": "active", "id": "fa7f0046-9c33-407e-9063-613bbf6751d6"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Langzeitarbeitslose", "name": "Langzeitarbeitslose", "revision_timestamp": "2013-02-20T09:25:42.992308", "state": "active", "id": "56abd4b6-5860-4729-8d88-7fcc8262462a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Selbst\u00e4ndige", "name": "Selbst\u00e4ndige", "revision_timestamp": "2013-02-20T09:25:42.992308", "state": "active", "id": "06e17656-f2d1-4ebd-853e-d4071b642902"}], "extras": [{"key": "content_type", "value": "\"Dokument\"", "__extras": {"package_id": "a3160c42-d77d-4172-92f7-86d9fa0adaeb", "revision_id": "1bbf7d8d-d9f0-4e47-8344-9134de808a55"}}, {"key": "is_free_of_charge", "value": "\"True\"", "__extras": {"revision_id": "1bbf7d8d-d9f0-4e47-8344-9134de808a55", "package_id": "a3160c42-d77d-4172-92f7-86d9fa0adaeb"}}, {"key": "point_of_contact", "value": "\"Auskunftsdienst\"", "__extras": {"revision_id": "1bbf7d8d-d9f0-4e47-8344-9134de808a55", "package_id": "a3160c42-d77d-4172-92f7-86d9fa0adaeb"}}, {"key": "point_of_contact_email", "value": "\"info@statistik.rlp.de\"", "__extras": {"revision_id": "1bbf7d8d-d9f0-4e47-8344-9134de808a55", "package_id": "a3160c42-d77d-4172-92f7-86d9fa0adaeb"}}, {"key": "point_of_contact_free_address", "value": "\"Statistisches Landesamt Rheinland-Pfalz\\r\\nMainzer Stra\\u00dfe 15/16\\r\\n56130 Bad Ems\\r\\nTelefon: 02603/71 4444\\r\\n\"", "__extras": {"package_id": "a3160c42-d77d-4172-92f7-86d9fa0adaeb", "revision_id": "1bbf7d8d-d9f0-4e47-8344-9134de808a55"}}, {"key": "point_of_contact_url", "value": "\"http://www.statistik.rlp.de\"", "__extras": {"package_id": "a3160c42-d77d-4172-92f7-86d9fa0adaeb", "revision_id": "1bbf7d8d-d9f0-4e47-8344-9134de808a55"}}]}