{"point_of_contact_free_address": "\"Statistisches Landesamt Rheinland-Pfalz\\r\\nMainzer Stra\\u00dfe 15/16\\r\\n56130 Bad Ems\\r\\nTelefon: 02603/71 4444\"", "is_free_of_charge": true, "maintainer": "", "name": "bau9", "author": "", "author_email": "", "notes": "Der Mikrozensus wird als laufende Repr\u00e4sentativstatistik \u00fcber die Bev\u00f6lkerung und den Arbeitsmarkt seit 1957 durchgef\u00fchrt. Durch die j\u00e4hrliche Realisierung ist es m\u00f6glich, kontinuierlich aktuelle Daten \u00fcber die Erwerbs- und Sozialstruktur der Bev\u00f6lkerung zur Verf\u00fcgung zu stellen. Neben dem j\u00e4hrlichen Grundprogramm gibt es eine Reihe von Merkmalen, die nur im Abstand von vier Jahren zu erheben sind (vierj\u00e4hrliche Zusatzprogramme).\r\n\r\nSo wurden erstmals mit dem Mikrozensusgesetz vom 17. Januar 1996 (BGBl. I S. 34) auch Fragen zur Wohnsituation der Haushalte in das Erhebungsprogramm aufgenommen, was die Durchf\u00fchrung dieser Zusatzerhebung f\u00fcr die Jahre 1998 und 2002 erm\u00f6glichte. Mit der neuen Rechtsgrundlage vom 24. Juni 2004 (BGBl I S. 1350) ist auch die Zusatzerhebung 2010 zur Wohnsituation verbunden.", "title": "Mikrozensus - Eigent\u00fcmer- und Mieterquote an bewohnten Wohnungen", "maintainer_email": "", "point_of_contact": "\"Auskunftsdienst\"", "point_of_contact_email": "\"info@statistik.rlp.de\"", "version": "", "content_type": "\"Dokument\"", "url": "http://www.statistik.rlp.de/wirtschaft/wohnungen-bautaetigkeit/erlaeuterungen/wohnen_mikrozensus/", "groups": [{"id": "0d5c743a-0138-4845-a70b-a14cf8cb274e", "name": "wirtschaft_arbeit", "title": "Wirtschaft und Arbeit"}, {"id": "77fc96e2-d000-4c53-b720-261de0aca8e2", "name": "infrastruktur_bauen_wohnen", "title": "Infrastruktur, Bauen und Wohnen"}], "resources": [{"mimetype": "", "hash": "", "description": "", "created": "2013-02-21T12:43:06.746702", "url": "http://www.statistik.rlp.de/wirtschaft/wohnungen-bautaetigkeit/tabellen/etquote/", "format": "HTML", "mimetype_inner": "", "position": 0, "revision_id": "2026d64b-4fb0-4e8a-b664-b525b205d9a8", "id": "85dfb127-0377-4287-9ee9-1462706f51f6", "resource_type": "file", "name": "Eigent\u00fcmer- und Mieterquote an bewohnten Wohnungen"}, {"mimetype": "", "hash": "", "description": "", "created": "2013-02-21T12:46:26.366693", "url": "http:// http://www.statistik.rlp.de/fileadmin/dokumente/tabellen/tab_WOB/etquote.xls", "format": "XLS", "mimetype_inner": "", "position": 1, "revision_id": "2959d0fd-cf8c-42d8-b911-3c465aff5fe5", "id": "4826d64f-3ea0-4dc7-ab61-c97787cc3c0c", "resource_type": "file", "name": "Eigent\u00fcmer- und Mieterquote an bewohnten Wohnungen (Excel-Format)"}], "license_id": "dl-de-by-1.0", "point_of_contact_url": "\"http://www.statistik.rlp.de\"", "id": "8e5d629f-51b5-4bb4-a703-f686fdb32eb5", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Eigent\u00fcmerquote", "name": "Eigent\u00fcmerquote", "revision_timestamp": "2013-02-21T11:44:30.268415", "state": "active", "id": "c193030e-8ca5-49d2-b8e7-56202cbe3563"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Mieterquote", "name": "Mieterquote", "revision_timestamp": "2013-02-21T11:44:30.268415", "state": "active", "id": "bda2e7a5-901f-4a1b-9fd7-0a52c96248c8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "bewohnte Wohnungen", "name": "bewohnte Wohnungen", "revision_timestamp": "2013-02-21T11:44:30.268415", "state": "active", "id": "9caec673-c79b-4d97-9c87-84aa0abe8c12"}], "extras": [{"key": "content_type", "value": "\"Dokument\"", "__extras": {"package_id": "8e5d629f-51b5-4bb4-a703-f686fdb32eb5", "revision_id": "baa643fc-9699-4c4a-98f3-e1fc4fae1fe3"}}, {"key": "is_free_of_charge", "value": "\"True\"", "__extras": {"revision_id": "baa643fc-9699-4c4a-98f3-e1fc4fae1fe3", "package_id": "8e5d629f-51b5-4bb4-a703-f686fdb32eb5"}}, {"key": "point_of_contact", "value": "\"Auskunftsdienst\"", "__extras": {"revision_id": "baa643fc-9699-4c4a-98f3-e1fc4fae1fe3", "package_id": "8e5d629f-51b5-4bb4-a703-f686fdb32eb5"}}, {"key": "point_of_contact_email", "value": "\"info@statistik.rlp.de\"", "__extras": {"revision_id": "baa643fc-9699-4c4a-98f3-e1fc4fae1fe3", "package_id": "8e5d629f-51b5-4bb4-a703-f686fdb32eb5"}}, {"key": "point_of_contact_free_address", "value": "\"Statistisches Landesamt Rheinland-Pfalz\\r\\nMainzer Stra\\u00dfe 15/16\\r\\n56130 Bad Ems\\r\\nTelefon: 02603/71 4444\"", "__extras": {"package_id": "8e5d629f-51b5-4bb4-a703-f686fdb32eb5", "revision_id": "baa643fc-9699-4c4a-98f3-e1fc4fae1fe3"}}, {"key": "point_of_contact_url", "value": "\"http://www.statistik.rlp.de\"", "__extras": {"package_id": "8e5d629f-51b5-4bb4-a703-f686fdb32eb5", "revision_id": "baa643fc-9699-4c4a-98f3-e1fc4fae1fe3"}}]}