{"sector": "\"\\u00d6ffentlicher Sektor\"", "maintainer": "MSAGD", "groups": [{"id": "e5fe1cd3-a613-4367-88b9-b3fa0056a233", "name": "soziales", "title": "Soziales"}, {"id": "4cdc8897-655b-4189-9c78-cf08ccdd4b56", "name": "gesundheit", "title": "Gesundheit"}], "maintainer_url": "\"http://www.msagd.rlp.de\"", "point_of_contact": "\"MSAGD\"", "maintainer_email": "ikt-info@msagd.rlp.de", "geographical_coverage": "\"Rheinland-Pfalz\"", "author_free_address": "\"Ministerium f\\u00fcr Soziales, Arbeit, Gesundheit und Demografie\\nBauhofstr. 9\\n55116 Mainz\"", "id": "bdb833d3-e3ba-4d46-bb0e-769d2de5941c", "geographical_granularity": "\"Land\"", "author": "MSAGD", "author_email": "ikt-info@msagd.rlp.de", "metadata_original_portal": "\"http://www.sozialportal.rlp.de\"", "maintainer_free_address": "\"Ministerium f\\u00fcr Soziales, Arbeit, Gesundheit und Demografie\\nBauhofstr. 9\\n55116 Mainz\"", "author_url": "\"http://www.msagd.rlp.de\"", "license_id": "dl-de-by-1.0", "resources": [{"hash": "", "description": "Suchmaske zum Auffinden von Angeboten f\u00fcr Betreutes Wohnen f\u00fcr Menschen mit Behinderung", "created": "2013-03-04T10:55:26.473629", "url": "http://www.sozialportal.rlp.de/?id=120", "format": "HTML", "position": 0, "revision_id": "886a6336-ed89-42df-ac9d-ca225473691b", "id": "696a1478-fabb-4973-a98d-e9bea0584d7d"}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "behinderte Menschen", "name": "behinderte Menschen", "revision_timestamp": "2013-03-04T09:55:26.444412", "state": "active", "id": "b9f27c81-3dc9-4390-8076-909c64e259d3"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "betreutes Wohnen", "name": "betreutes Wohnen", "revision_timestamp": "2013-03-04T09:55:26.444412", "state": "active", "id": "7dc70928-1f33-46bc-ba34-b6570c09c09a"}], "content_type": "\"Anwendung\"", "point_of_contact_free_address": "\"Ministerium f\\u00fcr Soziales, Arbeit, Gesundheit und Demografie\\nBauhofstr. 9\\n55116 Mainz\"", "is_free_of_charge": true, "name": "betreutes_wohnen_fuer_menschen_mit_behinderung", "notes": "Eine m\u00f6glichst selbst\u00e4ndige Wohnform f\u00fcr Menschen mit Teilhabebedarf in einigen Bereichen.", "title": "Betreutes Wohnen f\u00fcr Menschen mit Behinderung", "point_of_contact_email": "\"ikt-info@msagd.rlp.de\"", "extras": [{"key": "author_free_address", "value": "\"Ministerium f\\u00fcr Soziales, Arbeit, Gesundheit und Demografie\\nBauhofstr. 9\\n55116 Mainz\"", "__extras": {"package_id": "bdb833d3-e3ba-4d46-bb0e-769d2de5941c", "revision_id": "886a6336-ed89-42df-ac9d-ca225473691b"}}, {"key": "author_url", "value": "\"http://www.msagd.rlp.de\"", "__extras": {"revision_id": "886a6336-ed89-42df-ac9d-ca225473691b", "package_id": "bdb833d3-e3ba-4d46-bb0e-769d2de5941c"}}, {"key": "content_type", "value": "\"Anwendung\"", "__extras": {"revision_id": "886a6336-ed89-42df-ac9d-ca225473691b", "package_id": "bdb833d3-e3ba-4d46-bb0e-769d2de5941c"}}, {"key": "geographical_coverage", "value": "\"Rheinland-Pfalz\"", "__extras": {"package_id": "bdb833d3-e3ba-4d46-bb0e-769d2de5941c", "revision_id": "886a6336-ed89-42df-ac9d-ca225473691b"}}, {"key": "geographical_granularity", "value": "\"Land\"", "__extras": {"package_id": "bdb833d3-e3ba-4d46-bb0e-769d2de5941c", "revision_id": "886a6336-ed89-42df-ac9d-ca225473691b"}}, {"key": "is_free_of_charge", "value": "\"True\"", "__extras": {"package_id": "bdb833d3-e3ba-4d46-bb0e-769d2de5941c", "revision_id": "886a6336-ed89-42df-ac9d-ca225473691b"}}, {"key": "maintainer_free_address", "value": "\"Ministerium f\\u00fcr Soziales, Arbeit, Gesundheit und Demografie\\nBauhofstr. 9\\n55116 Mainz\"", "__extras": {"revision_id": "886a6336-ed89-42df-ac9d-ca225473691b", "package_id": "bdb833d3-e3ba-4d46-bb0e-769d2de5941c"}}, {"key": "maintainer_url", "value": "\"http://www.msagd.rlp.de\"", "__extras": {"package_id": "bdb833d3-e3ba-4d46-bb0e-769d2de5941c", "revision_id": "886a6336-ed89-42df-ac9d-ca225473691b"}}, {"key": "metadata_original_portal", "value": "\"http://www.sozialportal.rlp.de\"", "__extras": {"revision_id": "886a6336-ed89-42df-ac9d-ca225473691b", "package_id": "bdb833d3-e3ba-4d46-bb0e-769d2de5941c"}}, {"key": "point_of_contact", "value": "\"MSAGD\"", "__extras": {"package_id": "bdb833d3-e3ba-4d46-bb0e-769d2de5941c", "revision_id": "886a6336-ed89-42df-ac9d-ca225473691b"}}, {"key": "point_of_contact_email", "value": "\"ikt-info@msagd.rlp.de\"", "__extras": {"package_id": "bdb833d3-e3ba-4d46-bb0e-769d2de5941c", "revision_id": "886a6336-ed89-42df-ac9d-ca225473691b"}}, {"key": "point_of_contact_free_address", "value": "\"Ministerium f\\u00fcr Soziales, Arbeit, Gesundheit und Demografie\\nBauhofstr. 9\\n55116 Mainz\"", "__extras": {"revision_id": "886a6336-ed89-42df-ac9d-ca225473691b", "package_id": "bdb833d3-e3ba-4d46-bb0e-769d2de5941c"}}, {"key": "point_of_contact_url", "value": "\"http://www.msagd.rlp.de\"", "__extras": {"revision_id": "886a6336-ed89-42df-ac9d-ca225473691b", "package_id": "bdb833d3-e3ba-4d46-bb0e-769d2de5941c"}}, {"key": "sector", "value": "\"\\u00d6ffentlicher Sektor\"", "__extras": {"package_id": "bdb833d3-e3ba-4d46-bb0e-769d2de5941c", "revision_id": "886a6336-ed89-42df-ac9d-ca225473691b"}}], "point_of_contact_url": "\"http://www.msagd.rlp.de\""}