{"point_of_contact_free_address": "\"Statistisches Landesamt Rheinland-Pfalz\\r\\nMainzer Stra\\u00dfe 15/16\\r\\n56130 Bad Ems\\r\\nTelefon: 02603/71 4444\"", "is_free_of_charge": true, "maintainer": "", "name": "bev8", "author": "", "author_email": "", "notes": "Die Ausl\u00e4nderstatistik beruht auf der vom Statistischen Bundesamt j\u00e4hrlich durchgef\u00fchrten Auswertung des Ausl\u00e4nderzentralregisters (AZR). F\u00fcr das AZR ist das Bundesamt f\u00fcr Migration und Fl\u00fcchtlinge in N\u00fcrnberg (BAMF) als Registerbeh\u00f6rde zust\u00e4ndig; die technische Betreuung liegt beim Bundesverwaltungsamt (BVA) in K\u00f6ln. Im Ausl\u00e4nderzentralregister sind alle Ausl\u00e4nder und Ausl\u00e4nderinnen registriert, die keinen deutschen Pass haben und sich nicht nur vor\u00fcbergehend in Deutschland aufhalten. Die Meldung der Daten an das AZR erfolgt durch die jeweiligen Ausl\u00e4nderbeh\u00f6rden, die zumeist auf Kreisebene angesiedelt sind.\r\n\r\nDie Bestandszahlen \u00fcber die ausl\u00e4ndische Bev\u00f6lkerung aus dem AZR und aus der Bev\u00f6lkerungsfortschreibung weichen infolge unterschiedlicher Abgrenzungen voneinander ab. Grunds\u00e4tzlich m\u00fcssen die Zahlen aus dem AZR niedriger sein als diejenigen aus der Bev\u00f6lkerungsfortschreibung, da das AZR die nur vor\u00fcbergehend in Deutschland aufh\u00e4ltige ausl\u00e4ndische Bev\u00f6lkerung nicht erfasst. Die Abweichungen haben sich nach einer Registerbereinigung des AZR im Zeitraum von 2000 bis 2004 erheblich verst\u00e4rkt. Ein unmittelbarer Vergleich der Ergebnisse der aus diesen beiden Quellen nachgewiesenen ausl\u00e4ndischen Bev\u00f6lkerung ist damit nicht m\u00f6glich.", "title": "Ausl\u00e4nderzentralregister - Ausl\u00e4nder, Staatsangeh\u00f6rigkeiten, Altersgruppen -", "maintainer_email": "", "point_of_contact": "\"Auskunftsdienst\"", "point_of_contact_email": "\"info@statistik.rlp.de\"", "version": "", "content_type": "\"Dokument\"", "url": "", "groups": [{"id": "8f9772e0-8ef5-4013-92e9-89e38dd96651", "name": "bevoelkerung", "title": "Bev\u00f6lkerung"}], "resources": [{"mimetype": "", "hash": "", "description": "", "created": "2013-02-13T11:34:35.638792", "url": "http://www.statistik.rlp.de/no_cache/staat-und-gesellschaft/bevoelkerung-und-gebiet/tabellen/auslaender-nach-staatsangehoerigkeit/", "format": "HTML", "mimetype_inner": "", "position": 0, "revision_id": "c66493bc-4b76-4b24-b5f8-b3e342efcb1c", "id": "da498f2b-2f86-48bb-bc0f-f3a5f40d6ba1", "resource_type": "documentation", "name": "Ausl\u00e4nder, ausgew\u00e4hlte Staatsangeh\u00f6rigkeiten, Altersgruppen"}, {"mimetype": "", "hash": "", "description": "", "created": "2013-02-13T11:38:48.091753", "url": "http://www.statistik.rlp.de/fileadmin/dokumente/tabellen/tab_BEV/Auslaender_nach_Staatsangehoerigkeit_03.xls", "format": "XLS", "mimetype_inner": "", "position": 1, "revision_id": "fbf440d1-8386-4452-bfd9-75bfff05f973", "id": "7f053c53-60af-4d3f-a4e7-6ed983b6150a", "resource_type": "file", "name": "Ausl\u00e4nder, ausgew\u00e4hlte Staatsangeh\u00f6rigkeiten, Altersgruppen (Excel-Format)"}], "license_id": "dl-de-by-1.0", "point_of_contact_url": "\"http://www.statistik.rlp.de\"", "id": "33de793a-bf1e-45a4-bcf6-7c39e225a4d5", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Altersgruppen", "name": "Altersgruppen", "revision_timestamp": "2013-02-13T10:35:58.924260", "state": "active", "id": "5735e885-5daa-407a-a12e-8d8f87ceee66"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Ausl\u00e4nder", "name": "Ausl\u00e4nder", "revision_timestamp": "2013-02-13T10:35:58.924260", "state": "active", "id": "1bc5d8eb-13a1-41b2-bee5-3cb0e2237b29"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Staatsangeh\u00f6rigkeiten", "name": "Staatsangeh\u00f6rigkeiten", "revision_timestamp": "2013-02-13T10:35:58.924260", "state": "active", "id": "b123b793-7120-4282-81c3-1ea64c5349b4"}], "extras": [{"key": "content_type", "value": "\"Dokument\"", "__extras": {"package_id": "33de793a-bf1e-45a4-bcf6-7c39e225a4d5", "revision_id": "1cdb1585-8da4-4034-82bb-2e6a8866c8fd"}}, {"key": "is_free_of_charge", "value": "\"True\"", "__extras": {"revision_id": "1cdb1585-8da4-4034-82bb-2e6a8866c8fd", "package_id": "33de793a-bf1e-45a4-bcf6-7c39e225a4d5"}}, {"key": "point_of_contact", "value": "\"Auskunftsdienst\"", "__extras": {"revision_id": "1cdb1585-8da4-4034-82bb-2e6a8866c8fd", "package_id": "33de793a-bf1e-45a4-bcf6-7c39e225a4d5"}}, {"key": "point_of_contact_email", "value": "\"info@statistik.rlp.de\"", "__extras": {"revision_id": "1cdb1585-8da4-4034-82bb-2e6a8866c8fd", "package_id": "33de793a-bf1e-45a4-bcf6-7c39e225a4d5"}}, {"key": "point_of_contact_free_address", "value": "\"Statistisches Landesamt Rheinland-Pfalz\\r\\nMainzer Stra\\u00dfe 15/16\\r\\n56130 Bad Ems\\r\\nTelefon: 02603/71 4444\"", "__extras": {"package_id": "33de793a-bf1e-45a4-bcf6-7c39e225a4d5", "revision_id": "1cdb1585-8da4-4034-82bb-2e6a8866c8fd"}}, {"key": "point_of_contact_url", "value": "\"http://www.statistik.rlp.de\"", "__extras": {"package_id": "33de793a-bf1e-45a4-bcf6-7c39e225a4d5", "revision_id": "1cdb1585-8da4-4034-82bb-2e6a8866c8fd"}}]}