{"point_of_contact_free_address": "\"Statistisches Landesamt Rheinland-Pfalz\\r\\nMainzer Stra\\u00dfe 15/16\\r\\n56130 Bad Ems\\r\\nTelefon: 02603/71 4444\\r\\n\"", "is_free_of_charge": true, "maintainer": "", "name": "bevv_vg337", "author": "", "author_email": "", "notes": "Modellrechnungen zur Bev\u00f6lkerungsentwicklung zeigen, wie sich die Zahl und die Altersstruktur der Bev\u00f6lkerung unter verschiedenen Annahmen zu den Einflussgr\u00f6\u00dfen Geburtenrate, Lebenserwartung und Wanderungssaldo ver\u00e4ndern. Die Festlegung der Annahmen erfolgt auf der Grundlage bisheriger Erkenntnisse und daraus abgeleiteter alternativer Parametersetzungen zur Beschreibung eines m\u00f6glichen Entwicklungskorridors. Die Annahmen beziehen sich auf Rheinland-Pfalz; in die Berechnungen gehen aber kreis- und altersspezifischen Fruchtbarkeits-, Sterbe- sowie Wanderungsziffern ein. Zur Ermittlung der Sterbef\u00e4lle und der\r\nWanderungen ist zudem eine Differenzierung der Ziffern nach dem Geschlecht erforderlich.\r\n", "title": "Demografischer Wandel - Bev\u00f6lkerungsvorausberechnung, VG-Ebene, Landkreis S\u00fcdliche Weinstra\u00dfe - ", "maintainer_email": "", "point_of_contact": "\"Auskunftsdienst\"", "point_of_contact_email": "\"info@statistik.rlp.de\"", "version": "", "content_type": "\"Dokument\"", "url": "", "groups": [{"id": "8f9772e0-8ef5-4013-92e9-89e38dd96651", "name": "bevoelkerung", "title": "Bev\u00f6lkerung"}], "resources": [{"mimetype": "", "hash": "", "description": "", "created": "2013-02-28T10:16:36.573305", "url": "http://www.statistik.rlp.de/analysen/RP_2060/kreis/VG337.pdf", "format": "PDF", "mimetype_inner": "", "position": 0, "revision_id": "f82addd0-e778-4e4c-ae77-b67d223ac484", "id": "e877ec9b-2026-4488-9ff1-6e5fc39e72c2", "resource_type": "file", "name": "Bev\u00f6lkerungsvorausberechnung, VG-Ebene, Landkreis S\u00fcdliche Weinstra\u00dfe"}], "license_id": "dl-de-by-1.0", "point_of_contact_url": "\"http://www.statistik.rlp.de\"", "id": "6a07730e-f861-48bb-b1d6-db657d2e1293", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Altersgruppen", "name": "Altersgruppen", "revision_timestamp": "2013-02-28T09:15:48.478303", "state": "active", "id": "5735e885-5daa-407a-a12e-8d8f87ceee66"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Basisjahr 2010", "name": "Basisjahr 2010", "revision_timestamp": "2013-02-28T09:15:48.478303", "state": "active", "id": "39ac9e9b-51eb-42e2-9966-a98cb6b69f5b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "mittlere Variante", "name": "mittlere Variante", "revision_timestamp": "2013-02-28T09:15:48.478303", "state": "active", "id": "681c4490-4827-443b-9c71-896a18bddd44"}], "extras": [{"key": "content_type", "value": "\"Dokument\"", "__extras": {"package_id": "6a07730e-f861-48bb-b1d6-db657d2e1293", "revision_id": "59096e07-695a-45f2-af20-2fc44f502762"}}, {"key": "is_free_of_charge", "value": "\"True\"", "__extras": {"revision_id": "59096e07-695a-45f2-af20-2fc44f502762", "package_id": "6a07730e-f861-48bb-b1d6-db657d2e1293"}}, {"key": "point_of_contact", "value": "\"Auskunftsdienst\"", "__extras": {"revision_id": "59096e07-695a-45f2-af20-2fc44f502762", "package_id": "6a07730e-f861-48bb-b1d6-db657d2e1293"}}, {"key": "point_of_contact_email", "value": "\"info@statistik.rlp.de\"", "__extras": {"revision_id": "59096e07-695a-45f2-af20-2fc44f502762", "package_id": "6a07730e-f861-48bb-b1d6-db657d2e1293"}}, {"key": "point_of_contact_free_address", "value": "\"Statistisches Landesamt Rheinland-Pfalz\\r\\nMainzer Stra\\u00dfe 15/16\\r\\n56130 Bad Ems\\r\\nTelefon: 02603/71 4444\\r\\n\"", "__extras": {"package_id": "6a07730e-f861-48bb-b1d6-db657d2e1293", "revision_id": "59096e07-695a-45f2-af20-2fc44f502762"}}, {"key": "point_of_contact_url", "value": "\"http://www.statistik.rlp.de\"", "__extras": {"package_id": "6a07730e-f861-48bb-b1d6-db657d2e1293", "revision_id": "59096e07-695a-45f2-af20-2fc44f502762"}}]}