{"maintainer": "Statistisches Landesamt Rheinland-Pfalz ", "groups": [{"id": "3f4dee2f-d418-46cf-b682-3cd9b3de4026", "name": "geo", "title": "Geographie, Geologie und Geobasisdaten"}, {"id": "e5fe1cd3-a613-4367-88b9-b3fa0056a233", "name": "soziales", "title": "Soziales"}, {"id": "34fa8fec-61fd-498d-a1b2-0b22c1a7418e", "name": "verbraucher", "title": "Verbraucherschutz"}, {"id": "391c531f-b4e3-46fd-a24b-4ac1b7e82ec0", "name": "bildung_wissenschaft", "title": "Bildung und Wissenschaft"}, {"id": "639c5890-3da6-4628-984a-ff90d1cf9beb", "name": "gdi-rp", "title": "GDI-RP"}], "maintainer_url": "\"http://www.statistik.rlp.de\"", "point_of_contact": "\"Statistisches Landesamt Rheinland-Pfalz \"", "temporal_coverage_to": "\"2013-11-23 00:00:00\"", "maintainer_email": "leo.neydek@statistik.rlp.de", "id": "0b45e85b-dc28-499f-a726-a1aacb020987", "title": "Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler an allgemeinbildenden Schulen 2012 - Ebene: Ausl\u00e4ndische Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler am Wohnort, Anteil an der Sch\u00fclerschaft in % (VG)", "point_of_contact_email": "\"poststelle(at)statistik.rlp.de\"", "maintainer_free_address": "\"Mainzer Stra\\u00dfe 14-16\\r\\n56130 Bad Ems\"", "version": "", "license_id": "cc-by", "resources": [{"hash": "", "description": "Anzeige im GeoPortal.rlp", "created": "2013-12-18T07:33:20.457986", "url": "http://www.geoportal.rlp.de:80/portal/karten.html?LAYER[zoom]=1&LAYER[id]=38620", "format": "Kartenviewer", "position": 0, "revision_id": "3a61a806-449a-4652-95fe-fbbb061e489b", "id": "1874052c-cb39-4834-b1af-383469963b02", "resource_type": "visualization"}, {"hash": "", "description": "WMS Capabilities Link zur Integration in GIS oder Webapplikationen", "created": "2013-12-18T07:33:20.458008", "url": "http://www.geoportal.rlp.de/mapbender/php/wms.php?layer_id=38620&REQUEST=GetCapabilities&VERSION=1.1.1&SERVICE=WMS", "format": "WMS", "position": 1, "revision_id": "3a61a806-449a-4652-95fe-fbbb061e489b", "id": "527b09bf-364c-4450-ae2e-c51f8d79b9e3", "resource_type": "visualization"}, {"hash": "", "description": "Metadaten zur WMS Kartenebene", "created": "2013-12-18T07:33:20.458014", "url": "http://www.geoportal.rlp.de/mapbender/php/mod_showMetadata.php?languageCode=de&resource=layer&layout=tabs&id=38620", "format": "HTML", "position": 2, "revision_id": "3a61a806-449a-4652-95fe-fbbb061e489b", "id": "ad24eb7a-2e4b-4163-9f35-c94103c04789", "resource_type": "metadata"}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Allgemeinbildende Schulen", "name": "Allgemeinbildende Schulen", "revision_timestamp": "2013-07-24T16:22:13.663945", "state": "active", "id": "5a0f91fc-d565-456e-8c0d-4bfb7b7b7ea6"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Ausl\u00e4nder", "name": "Ausl\u00e4nder", "revision_timestamp": "2013-07-24T16:22:13.663945", "state": "active", "id": "1bc5d8eb-13a1-41b2-bee5-3cb0e2237b29"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Bildung", "name": "Bildung", "revision_timestamp": "2013-07-24T16:22:13.663945", "state": "active", "id": "20961e64-3b4d-47fd-98d7-82c432b03dfe"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Bildungsdaten", "name": "Bildungsdaten", "revision_timestamp": "2013-07-24T16:22:13.663945", "state": "active", "id": "4c3c651c-ac6c-4c7b-ae0b-43d2bf83a006"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Bildungsmonitoring", "name": "Bildungsmonitoring", "revision_timestamp": "2013-07-24T16:22:13.663945", "state": "active", "id": "399d4c56-d099-4dd1-93d5-7871c0e54458"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Bildungsstatistik", "name": "Bildungsstatistik", "revision_timestamp": "2013-07-24T16:22:13.663945", "state": "active", "id": "ad468604-ee7c-498c-88ac-fc66e8bdd986"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Migrationshintergrund", "name": "Migrationshintergrund", "revision_timestamp": "2013-07-24T16:22:13.663945", "state": "active", "id": "5d48ba53-3b0f-4ddb-82fe-c35884961a45"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Schulen", "name": "Schulen", "revision_timestamp": "2013-07-24T16:22:13.663945", "state": "active", "id": "f51e7e91-5c57-41f7-b11e-1f89c702f854"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Schulstatistik", "name": "Schulstatistik", "revision_timestamp": "2013-07-24T16:22:13.663945", "state": "active", "id": "f8544a36-c3fb-401e-bb46-ac06b3fab373"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Sch\u00fcler", "name": "Sch\u00fcler", "revision_timestamp": "2013-07-24T16:22:13.663945", "state": "active", "id": "86e9d5e7-73d6-4cb2-9061-8114d8a64db6"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Sch\u00fclerinnen", "name": "Sch\u00fclerinnen", "revision_timestamp": "2013-07-24T16:22:13.663945", "state": "active", "id": "32f55f93-6194-4148-8332-e6ee44fca00f"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Verbandsgemeindedaten", "name": "Verbandsgemeindedaten", "revision_timestamp": "2013-07-24T16:22:13.663945", "state": "active", "id": "6d14e9c3-43a8-40ba-aa7a-d959a47c88ea"}], "temporal_coverage_from": "\"2013-07-22 00:00:00\"", "content_type": "\"Kartenebene\"", "point_of_contact_free_address": "\"Mainzer Stra\\u00dfe 14 - 16\\r\\n56130 Bad Ems\\r\\n02603 71-0\"", "is_free_of_charge": true, "name": "e95dc3a5-5474-09d4-b88a-f14237212bb2", "notes": "Thematische Karten zu Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fclern an allgemeinbildenden Schulen in Rheinland-Pfalz. Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler je 1.000 Einwohner am Schul- und Wohnort, Anteil ausl\u00e4ndischer Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler an allen Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler am Wohnort, Anteil Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler mit Migrationshintergrund an allen Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fclern am Schulort, Anzahl Einschulungen je 1.000 Einwohner am Wohnort, Ver\u00e4nderung der Anzahl Einschulungen am Wohnungort gegen\u00fcber 2007, Anteil der Achtkl\u00e4ssler an Realschulen plus, Integrierten Gesamtschulen und Gymnasien an allen Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler dieser Klassenstufe. Stand 31.12.2012\r\nAnteil ausl\u00e4ndischer Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler an allen Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fclern am Wohnort in Rheinland-Pfalz auf Verbandsgemeindeebene. Stand 2012.", "extras": [{"key": "content_type", "value": "\"Kartenebene\"", "__extras": {"package_id": "0b45e85b-dc28-499f-a726-a1aacb020987", "revision_id": "1bc7b415-9bfc-4739-b5c5-593fb6e644ab"}}, {"key": "is_free_of_charge", "value": "\"True\"", "__extras": {"revision_id": "1bc7b415-9bfc-4739-b5c5-593fb6e644ab", "package_id": "0b45e85b-dc28-499f-a726-a1aacb020987"}}, {"key": "maintainer_free_address", "value": "\"Mainzer Stra\\u00dfe 14-16\\r\\n56130 Bad Ems\"", "__extras": {"revision_id": "93223ae5-d78b-4dc7-80c9-7bcdb3dbc877", "package_id": "0b45e85b-dc28-499f-a726-a1aacb020987"}}, {"key": "maintainer_url", "value": "\"http://www.statistik.rlp.de\"", "__extras": {"revision_id": "93223ae5-d78b-4dc7-80c9-7bcdb3dbc877", "package_id": "0b45e85b-dc28-499f-a726-a1aacb020987"}}, {"key": "other_terms_of_use", "value": "\"NONE\"", "__extras": {"package_id": "0b45e85b-dc28-499f-a726-a1aacb020987", "revision_id": "93223ae5-d78b-4dc7-80c9-7bcdb3dbc877"}}, {"key": "point_of_contact", "value": "\"Statistisches Landesamt Rheinland-Pfalz \"", "__extras": {"revision_id": "1bc7b415-9bfc-4739-b5c5-593fb6e644ab", "package_id": "0b45e85b-dc28-499f-a726-a1aacb020987"}}, {"key": "point_of_contact_email", "value": "\"poststelle(at)statistik.rlp.de\"", "__extras": {"revision_id": "1bc7b415-9bfc-4739-b5c5-593fb6e644ab", "package_id": "0b45e85b-dc28-499f-a726-a1aacb020987"}}, {"key": "point_of_contact_free_address", "value": "\"Mainzer Stra\\u00dfe 14 - 16\\r\\n56130 Bad Ems\\r\\n02603 71-0\"", "__extras": {"revision_id": "1bc7b415-9bfc-4739-b5c5-593fb6e644ab", "package_id": "0b45e85b-dc28-499f-a726-a1aacb020987"}}, {"key": "temporal_coverage_from", "value": "\"2013-07-22 00:00:00\"", "__extras": {"revision_id": "1bc7b415-9bfc-4739-b5c5-593fb6e644ab", "package_id": "0b45e85b-dc28-499f-a726-a1aacb020987"}}, {"key": "temporal_coverage_to", "value": "\"2013-11-23 00:00:00\"", "__extras": {"package_id": "0b45e85b-dc28-499f-a726-a1aacb020987", "revision_id": "39658dc8-4922-458d-8289-1958bfb09e7f"}}], "other_terms_of_use": "\"NONE\""}