{"point_of_contact_free_address": "\"Statistisches Landesamt\\r\\nRheinland-Pfalz\\r\\nMainzer Stra\\u00dfe 15/16\\r\\n56130 Bad Ems\\r\\nTelefon: 02603/71 4444\"", "is_free_of_charge": true, "maintainer": "", "name": "energie1", "author": "", "author_email": "", "notes": "Bei der Quellenbilanz werden die auf den Prim\u00e4renergieverbrauch eines Landes bezogenen, nach den Emissionsquellen Umwandlungsbereich und Endenergieverbrauch unterteilten Emissionen von CO2 dargestellt. Neben den Emissionen aus dem im Lande erzeugten elektrischen Strom werden die Stromexporte in vollem Umfang nachgewiesen. Unber\u00fccksichtigt bleiben dagegen die mit importiertem Strom zusammenh\u00e4ngenden Emissionen, die au\u00dferhalb des Landes anfallen. Diese nachzuweisen ist u.a. Aufgabe der Verursacherbilanz. Bei der Verursacherbilanz handelt es sich um eine auf den Endenergieverbrauch eines Bundeslandes bezogene Darstellung der Emissionen. Im Unterschied zur Quellenbilanz werden hierbei die Emissionen des Umwandlungsbereichs nicht als solche ausgewiesen, sondern nach dem Verursacherprinzip den sie verursachenden Endverbrauchssektoren zugeordnet. ", "title": "Energie - Energiebedingte CO2-Emissionen -", "maintainer_email": "", "point_of_contact": "\"Auskunftsdienst\"", "point_of_contact_email": "\"info@statistik.rlp.de\"", "version": "", "content_type": "\"Dokument\"", "url": "http://www.statistik.rlp.de/wirtschaft/energie/tabellen/energie-4/erlaeuterungen/", "groups": [{"id": "0d5c743a-0138-4845-a70b-a14cf8cb274e", "name": "wirtschaft_arbeit", "title": "Wirtschaft und Arbeit"}, {"id": "aebbdcaa-3bc2-47f1-a232-91b1c659f929", "name": "umwelt_klima", "title": "Umwelt und Klima"}], "resources": [{"mimetype": "", "hash": "", "description": "", "created": "2013-02-14T08:30:51.813038", "url": "http://www.statistik.rlp.de/wirtschaft/energie/tabellen/energie-4/", "format": "HTML", "mimetype_inner": "", "position": 0, "revision_id": "faded404-8cd9-4a41-a065-1325929d87a4", "id": "d8bb1205-04ad-439a-a62e-6a8e9d42d305", "resource_type": "documentation", "name": "Energiebedingte CO2-Emissionen aus dem Prim\u00e4renergieverbrauch, Emittentensektoren"}, {"mimetype": "", "hash": "", "description": "", "created": "2013-02-14T08:35:16.565323", "url": "http://www.statistik.rlp.de/fileadmin/dokumente/tabellen/tab_ENER/Energie_4_01.xls", "format": "XLS", "mimetype_inner": "", "position": 1, "revision_id": "5134d0b4-2c6f-42f4-9aed-ccc501fc28d9", "id": "9e1fe25c-54b2-4055-b502-95cd1b51abf3", "resource_type": "file", "name": "Energiebedingte CO2-Emissionen aus dem Prim\u00e4renergieverbrauch, Emittentensektoren (Excel-Format)"}], "license_id": "dl-de-by-1.0", "point_of_contact_url": "\"http://www.statistik.rlp.de\"", "id": "8a266be9-a91d-4095-8fef-954b3c6cead1", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Emittentensektoren", "name": "Emittentensektoren", "revision_timestamp": "2013-02-14T07:33:17.867589", "state": "active", "id": "102f67a9-bae0-4c8f-8afc-21bac8980b3f"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Energie", "name": "Energie", "revision_timestamp": "2013-02-14T08:13:17.405594", "state": "active", "id": "18373604-c1d0-4a12-80d0-fe8175f32bef"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Energiebedingte CO2-Emissionen", "name": "Energiebedingte CO2-Emissionen", "revision_timestamp": "2013-02-14T08:13:17.405594", "state": "active", "id": "bef1d5b6-2e99-414f-8410-43b8bcec6762"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Prim\u00e4renergieverbrauch", "name": "Prim\u00e4renergieverbrauch", "revision_timestamp": "2013-02-14T07:33:17.867589", "state": "active", "id": "2acdaaba-e9ce-452d-8ef9-3b6b3a5f95da"}], "extras": [{"key": "content_type", "value": "\"Dokument\"", "__extras": {"package_id": "8a266be9-a91d-4095-8fef-954b3c6cead1", "revision_id": "94fedc98-b206-475c-99f9-06bd4292ce5b"}}, {"key": "is_free_of_charge", "value": "\"True\"", "__extras": {"revision_id": "94fedc98-b206-475c-99f9-06bd4292ce5b", "package_id": "8a266be9-a91d-4095-8fef-954b3c6cead1"}}, {"key": "point_of_contact", "value": "\"Auskunftsdienst\"", "__extras": {"revision_id": "94fedc98-b206-475c-99f9-06bd4292ce5b", "package_id": "8a266be9-a91d-4095-8fef-954b3c6cead1"}}, {"key": "point_of_contact_email", "value": "\"info@statistik.rlp.de\"", "__extras": {"revision_id": "94fedc98-b206-475c-99f9-06bd4292ce5b", "package_id": "8a266be9-a91d-4095-8fef-954b3c6cead1"}}, {"key": "point_of_contact_free_address", "value": "\"Statistisches Landesamt\\r\\nRheinland-Pfalz\\r\\nMainzer Stra\\u00dfe 15/16\\r\\n56130 Bad Ems\\r\\nTelefon: 02603/71 4444\"", "__extras": {"package_id": "8a266be9-a91d-4095-8fef-954b3c6cead1", "revision_id": "94fedc98-b206-475c-99f9-06bd4292ce5b"}}, {"key": "point_of_contact_url", "value": "\"http://www.statistik.rlp.de\"", "__extras": {"package_id": "8a266be9-a91d-4095-8fef-954b3c6cead1", "revision_id": "94fedc98-b206-475c-99f9-06bd4292ce5b"}}]}