{"point_of_contact_free_address": "\"Statistisches Landesamt Rheinland-Pfalz\\r\\nMainzer Str. 15/16\\r\\n56130 Bad Ems\\r\\nTelefon: 02603/71 4444\\r\\n\"", "is_free_of_charge": true, "maintainer": "", "name": "erwerbstaetigkeit6", "author": "", "author_email": "", "notes": "Dem Arbeitskreis Erwerbst\u00e4tigenrechnung des Bundes und der L\u00e4nder (AK ETR) geh\u00f6ren die Statistischen \u00c4mter der L\u00e4nder, das Statistische Bundesamt sowie der Deutsche St\u00e4dtetag an. Der AK ETR hat unter anderem die Aufgabe, die durchschnittliche Zahl der Erwerbst\u00e4tigen in einem bestimmten Berichtszeitraum f\u00fcr die L\u00e4nder sowie f\u00fcr die kreisfreien St\u00e4dte und Landkreise nach wirtschaftlicher Gliederung zu berechnen und zu ver\u00f6ffentlichen. Die Zahl der Erwerbst\u00e4tigen dient zum einen der laufenden aktuellen Arbeitsmarktbeobachtung und wird zum anderen als Bezugszahl f\u00fcr Aggregate der Volkswirtschaftlichen Gesamtrechnungen verwendet. Aus Gr\u00fcnden der besseren Lesbarkeit sind in den nachfolgenden Erl\u00e4uterungen nur die maskulinen Formen der Bezeichnungen von Personen aufgef\u00fchrt. Sie betreffen insofern immer beide Geschlechter.\r\n \r\nDie Regionalisierung der Erwerbst\u00e4tigenzahlen erfolgt bundeseinheitlich nach Abstimmung im AK ETR in einem mehrstufigen Prozess: Zun\u00e4chst ermittelt das Statistische Bundesamt Bundesergebnisse in tiefer wirtschaftsfachlicher Gliederung und nach der Stellung im Beruf aus allen geeigneten, auf Bundesebene vorliegenden Datenquellen. Anschlie\u00dfend werden zur Regionalisierung dieser Ergebnisse f\u00fcr alle L\u00e4nder Ergebnisse auf der Grundlage aller verf\u00fcgbaren l\u00e4nderspezifischen erwerbsstatistischen Quellen ermittelt. Diese Ergebnisse werden dann an die Bundesergebnisse angepasst und sind zugleich so genannte Landeseckwerte f\u00fcr die anschlie\u00dfenden Kreisberechnungen. \r\n", "title": "Erwerbst\u00e4tigenrechnung - Arbeitsvolumen nach Wirtschaftsbereichen ", "maintainer_email": "", "point_of_contact": "\"Auskunftsdienst\"", "point_of_contact_email": "\"info@statistik.rlp.de\"", "version": "", "content_type": "\"Dokument\"", "url": "http://www.statistik.rlp.de/wirtschaft/erwerbstaetigkeit/erlaeuterungen/etr", "groups": [{"id": "0d5c743a-0138-4845-a70b-a14cf8cb274e", "name": "wirtschaft_arbeit", "title": "Wirtschaft und Arbeit"}], "resources": [{"mimetype": "", "hash": "", "description": "", "created": "2013-02-18T09:46:47.462257", "url": "http://www.statistik.rlp.de/wirtschaft/erwerbstaetigkeit/tabellen/erw4/", "format": "", "mimetype_inner": "", "position": 0, "revision_id": "12cac4a9-fcc7-41c6-81fb-438178387459", "id": "2de9bdff-8847-4471-8d23-3a41c7e6fa62", "resource_type": "file", "name": "Arbeitsvolumen nach Wirtschaftsbereichen "}], "license_id": "dl-de-by-1.0", "point_of_contact_url": "\"http://www.statistik.rlp.de/\"", "id": "87b10f28-82b8-4681-942b-91f68da9f133", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Arbeitsvolumen", "name": "Arbeitsvolumen", "revision_timestamp": "2013-02-18T08:45:48.926063", "state": "active", "id": "82a1499e-8cb9-4750-8d1d-7b739c647779"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Erwerbst\u00e4tigenrechnung", "name": "Erwerbst\u00e4tigenrechnung", "revision_timestamp": "2013-02-18T08:45:48.926063", "state": "active", "id": "71571cde-576c-4f07-8067-9fdc13f29f53"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Wirtschaftsbereichen", "name": "Wirtschaftsbereichen", "revision_timestamp": "2013-02-18T08:45:48.926063", "state": "active", "id": "85553488-dfd7-49ad-b8c6-a71082449f0c"}], "extras": [{"key": "content_type", "value": "\"Dokument\"", "__extras": {"package_id": "87b10f28-82b8-4681-942b-91f68da9f133", "revision_id": "ad015009-7b47-4c3a-831c-aa840621a5c1"}}, {"key": "is_free_of_charge", "value": "\"True\"", "__extras": {"revision_id": "ad015009-7b47-4c3a-831c-aa840621a5c1", "package_id": "87b10f28-82b8-4681-942b-91f68da9f133"}}, {"key": "point_of_contact", "value": "\"Auskunftsdienst\"", "__extras": {"revision_id": "ad015009-7b47-4c3a-831c-aa840621a5c1", "package_id": "87b10f28-82b8-4681-942b-91f68da9f133"}}, {"key": "point_of_contact_email", "value": "\"info@statistik.rlp.de\"", "__extras": {"revision_id": "ad015009-7b47-4c3a-831c-aa840621a5c1", "package_id": "87b10f28-82b8-4681-942b-91f68da9f133"}}, {"key": "point_of_contact_free_address", "value": "\"Statistisches Landesamt Rheinland-Pfalz\\r\\nMainzer Str. 15/16\\r\\n56130 Bad Ems\\r\\nTelefon: 02603/71 4444\\r\\n\"", "__extras": {"package_id": "87b10f28-82b8-4681-942b-91f68da9f133", "revision_id": "ad015009-7b47-4c3a-831c-aa840621a5c1"}}, {"key": "point_of_contact_url", "value": "\"http://www.statistik.rlp.de/\"", "__extras": {"package_id": "87b10f28-82b8-4681-942b-91f68da9f133", "revision_id": "ad015009-7b47-4c3a-831c-aa840621a5c1"}}]}