{"point_of_contact_free_address": "\"Statistisches Landesamt Rheinland-Pfalz\\r\\nMainzer Str. 15/16\\r\\n56130 Bad Ems\\r\\nTelefon: 02603/71 4444\\r\\n\"", "is_free_of_charge": true, "maintainer": "", "name": "erwerbstaetigkeit7", "author": "", "author_email": "", "notes": "Der Mikrozensus wird als laufende Repr\u00e4sentativstatistik \u00fcber die Bev\u00f6lkerung und den Arbeitsmarkt seit 1957 durchgef\u00fchrt. Durch die j\u00e4hrliche Realisierung ist es m\u00f6glich, kontinuierlich aktuelle Daten \u00fcber die Erwerbs- und Sozialstruktur der Bev\u00f6lkerung zur Verf\u00fcgung zu stellen. Neben dem j\u00e4hrlichen Grundprogramm gibt es eine Reihe von Merkmalen, die nur im Abstand von vier Jahren zu erheben sind (vierj\u00e4hrliche Zusatzprogramme).\r\n\r\nBei den hier vorliegenden Ergebnissen handelt es sich um echte Jahresdurchschnitte. Die Erhebung umfasst \u00e4hnliche Merkmale wie die nur in gr\u00f6\u00dferen Zeitabst\u00e4nden durchgef\u00fchrten Zensen. Das Fragenprogramm geht jedoch \u00fcber das der Gro\u00dfz\u00e4hlungen hinaus; insoweit dient der Mikrozensus nicht nur der zeitlichen \u00dcberbr\u00fcckung, sondern erm\u00f6glicht einen differenzierteren Ergebnisnachweis. ", "title": "Mikrozensus - Erwerbst\u00e4tige und Arbeitnehmer am Arbeitsort, Verwaltungsbezirke -", "maintainer_email": "", "point_of_contact": "\"Auskunftsdienst\"", "point_of_contact_email": "\"info@statistik.rlp.de\"", "version": "", "content_type": "\"Dokument\"", "url": "http://www.statistik.rlp.de/wirtschaft/erwerbstaetigkeit/erlaeuterungen/mikrozensus/", "groups": [{"id": "0d5c743a-0138-4845-a70b-a14cf8cb274e", "name": "wirtschaft_arbeit", "title": "Wirtschaft und Arbeit"}], "resources": [{"mimetype": "", "hash": "", "description": "", "created": "2013-02-18T11:35:38.080669", "url": "http://www.statistik.rlp.de/wirtschaft/erwerbstaetigkeit/tabellen/erw5/", "format": "HTML", "mimetype_inner": "", "position": 0, "revision_id": "92472f9a-7d76-4dcb-bc1a-e4a35031af58", "id": "6acd20c8-c02e-4e2a-86cf-cc7f1babea2d", "resource_type": "file", "name": "Erwerbst\u00e4tige und Arbeitnehmer am Arbeitsort, Verwaltungsbezirke"}], "license_id": "dl-de-by-1.0", "point_of_contact_url": "\"http://www.statistik.rlp.de/\"", "id": "6779c35f-aa84-4d81-9bb4-1df44e48ad50", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Arbeitnehmer", "name": "Arbeitnehmer", "revision_timestamp": "2013-02-18T10:32:52.879136", "state": "active", "id": "f24166f2-288e-4f0a-8376-d380022ffd65"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Arbeitsort", "name": "Arbeitsort", "revision_timestamp": "2013-02-18T10:32:52.879136", "state": "active", "id": "88e780c0-70e2-422e-b868-0d76af025aa6"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Erwerbst\u00e4tige", "name": "Erwerbst\u00e4tige", "revision_timestamp": "2013-02-18T10:32:52.879136", "state": "active", "id": "4b6c4eb1-5472-4367-9e9a-efd7cd47d0b0"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Erwerbst\u00e4tigkeit", "name": "Erwerbst\u00e4tigkeit", "revision_timestamp": "2013-02-18T10:32:52.879136", "state": "active", "id": "fa7f0046-9c33-407e-9063-613bbf6751d6"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Verwaltungsbezirke", "name": "Verwaltungsbezirke", "revision_timestamp": "2013-02-18T13:58:08.500462", "state": "active", "id": "1151936b-635c-43dc-8288-30d722985173"}], "extras": [{"key": "content_type", "value": "\"Dokument\"", "__extras": {"package_id": "6779c35f-aa84-4d81-9bb4-1df44e48ad50", "revision_id": "8b41b10d-614e-48c3-ad90-2489131c071c"}}, {"key": "is_free_of_charge", "value": "\"True\"", "__extras": {"revision_id": "8b41b10d-614e-48c3-ad90-2489131c071c", "package_id": "6779c35f-aa84-4d81-9bb4-1df44e48ad50"}}, {"key": "point_of_contact", "value": "\"Auskunftsdienst\"", "__extras": {"revision_id": "8b41b10d-614e-48c3-ad90-2489131c071c", "package_id": "6779c35f-aa84-4d81-9bb4-1df44e48ad50"}}, {"key": "point_of_contact_email", "value": "\"info@statistik.rlp.de\"", "__extras": {"revision_id": "8b41b10d-614e-48c3-ad90-2489131c071c", "package_id": "6779c35f-aa84-4d81-9bb4-1df44e48ad50"}}, {"key": "point_of_contact_free_address", "value": "\"Statistisches Landesamt Rheinland-Pfalz\\r\\nMainzer Str. 15/16\\r\\n56130 Bad Ems\\r\\nTelefon: 02603/71 4444\\r\\n\"", "__extras": {"package_id": "6779c35f-aa84-4d81-9bb4-1df44e48ad50", "revision_id": "8b41b10d-614e-48c3-ad90-2489131c071c"}}, {"key": "point_of_contact_url", "value": "\"http://www.statistik.rlp.de/\"", "__extras": {"package_id": "6779c35f-aa84-4d81-9bb4-1df44e48ad50", "revision_id": "8b41b10d-614e-48c3-ad90-2489131c071c"}}]}