{"point_of_contact_free_address": "\"Statistisches Landesamt Rheinland-Pfalz\\r\\nMainzer Stra\\u00dfe 15/16\\r\\n56130 Bad Ems\\r\\nTelefon: 02603/71 4444\"", "is_free_of_charge": true, "maintainer": "", "name": "flaechennutzung", "author": "", "author_email": "", "notes": "Die Fl\u00e4chenerhebung nach Art der tats\u00e4chlichen Nutzung wurde 1978 in die amtliche Statistik eingef\u00fchrt.  Die Daten der tats\u00e4chlichen Fl\u00e4chennutzung werden auf der Grundlage des Automatisierten Liegenschaftsbuches (ALB) gemarkungsweise von der rheinland-pf\u00e4lzischen Vermessungs- und Katasterverwaltung zusammengestellt und im Statistischen Landesamt sekund\u00e4rstatistisch f\u00fcr die Fl\u00e4chenerhebung zum Stichtag 31.12. aufbereitet. ", "title": "Fl\u00e4chennutzung", "maintainer_email": "", "point_of_contact": "\"Auskunftsdienst\"", "point_of_contact_email": "\"info@statistik.rlp.de\"", "version": "", "content_type": "\"Dokument\"", "url": "http://www.statistik.rlp.de/staat-und-gesellschaft/bevoelkerung-und-gebiet/erlaeuterungen/flaechennutzung/", "groups": [{"id": "3f4dee2f-d418-46cf-b682-3cd9b3de4026", "name": "geo", "title": "Geographie, Geologie und Geobasisdaten"}], "resources": [{"mimetype": "", "hash": "", "description": "", "created": "2013-02-12T08:13:25.027971", "url": "http://www.statistik.rlp.de/no_cache/staat-und-gesellschaft/bevoelkerung-und-gebiet/tabellen/nutzung-der-bodenflaechen-nach-verwaltungsbezirken/", "format": "HTML", "mimetype_inner": "", "position": 0, "revision_id": "ab621769-7f75-46a2-ae2e-d444c831aa9d", "id": "0dc9d827-786b-49f0-b290-7716a619cf2d", "resource_type": "documentation", "name": "Nutzung der Bodenfl\u00e4che nach Verwaltungsbezirken"}, {"mimetype": "", "hash": "", "description": "", "created": "2013-02-12T08:22:30.236733", "url": "http://www.statistik.rlp.de/fileadmin/dokumente/tabellen/tab_BEV/Nutzung_der_Bodenflaeche_nach_Verwaltungsbezirken.xls", "format": "XLS", "mimetype_inner": "", "position": 1, "revision_id": "fb61c071-8bb1-4f84-82d3-86b523f14e7b", "id": "00585ffe-cb91-4d62-b630-bdb9b907551b", "resource_type": "file", "name": "Nutzung der Bodenfl\u00e4che nach Verwaltungsbezirken (Excel-Format)"}], "license_id": "dl-de-by-1.0", "point_of_contact_url": "\"http://www.statistik.rlp.de\"", "id": "7b13821c-f3ed-4160-81c8-0c38e23a0850", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Bodenfl\u00e4che", "name": "Bodenfl\u00e4che", "revision_timestamp": "2013-02-12T07:16:50.988176", "state": "active", "id": "4dec78d8-6ebf-4cd0-9d5f-3c6a8899665f"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Erholungsfl\u00e4che", "name": "Erholungsfl\u00e4che", "revision_timestamp": "2013-02-12T07:16:50.988176", "state": "active", "id": "a9a7a91b-f72d-43e2-a142-45351b193385"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Geb\u00e4ude- und Freifl\u00e4che", "name": "Geb\u00e4ude- und Freifl\u00e4che", "revision_timestamp": "2013-02-12T07:16:50.988176", "state": "active", "id": "d1f96d8f-f2b9-4290-bacc-673dbc2cf629"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Landwirtschaftsfl\u00e4che", "name": "Landwirtschaftsfl\u00e4che", "revision_timestamp": "2013-02-12T07:16:50.988176", "state": "active", "id": "89085184-88d7-408e-b254-0a129f3ccbc0"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Siedlungs- und Verkehrsfl\u00e4che", "name": "Siedlungs- und Verkehrsfl\u00e4che", "revision_timestamp": "2013-02-12T07:16:50.988176", "state": "active", "id": "f3d0758c-ab87-41ab-865c-db120ae732a6"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Verkehrsfl\u00e4che", "name": "Verkehrsfl\u00e4che", "revision_timestamp": "2013-02-12T07:16:50.988176", "state": "active", "id": "f28307b9-076c-422e-94b2-f4d92bdb7c74"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Waldfl\u00e4che", "name": "Waldfl\u00e4che", "revision_timestamp": "2013-02-12T07:16:50.988176", "state": "active", "id": "7d50ee66-d8ee-4cf6-aab1-7ba22126054c"}], "extras": [{"key": "content_type", "value": "\"Dokument\"", "__extras": {"package_id": "7b13821c-f3ed-4160-81c8-0c38e23a0850", "revision_id": "d2314f48-8002-445e-8a60-ed4f3d6b6538"}}, {"key": "is_free_of_charge", "value": "\"True\"", "__extras": {"revision_id": "d2314f48-8002-445e-8a60-ed4f3d6b6538", "package_id": "7b13821c-f3ed-4160-81c8-0c38e23a0850"}}, {"key": "point_of_contact", "value": "\"Auskunftsdienst\"", "__extras": {"revision_id": "d2314f48-8002-445e-8a60-ed4f3d6b6538", "package_id": "7b13821c-f3ed-4160-81c8-0c38e23a0850"}}, {"key": "point_of_contact_email", "value": "\"info@statistik.rlp.de\"", "__extras": {"revision_id": "d2314f48-8002-445e-8a60-ed4f3d6b6538", "package_id": "7b13821c-f3ed-4160-81c8-0c38e23a0850"}}, {"key": "point_of_contact_free_address", "value": "\"Statistisches Landesamt Rheinland-Pfalz\\r\\nMainzer Stra\\u00dfe 15/16\\r\\n56130 Bad Ems\\r\\nTelefon: 02603/71 4444\"", "__extras": {"package_id": "7b13821c-f3ed-4160-81c8-0c38e23a0850", "revision_id": "d2314f48-8002-445e-8a60-ed4f3d6b6538"}}, {"key": "point_of_contact_url", "value": "\"http://www.statistik.rlp.de\"", "__extras": {"package_id": "7b13821c-f3ed-4160-81c8-0c38e23a0850", "revision_id": "d2314f48-8002-445e-8a60-ed4f3d6b6538"}}]}