{"point_of_contact_free_address": "\"Statistisches Landesamt Rheinland-Pfalz\\r\\nMainzer Stra\\u00dfe 15/16\\r\\n56130 Bad Ems\\r\\nTelefon: 02603/71 4444\"", "is_free_of_charge": true, "maintainer": "", "name": "gewerbeanzeigen3", "author": "", "author_email": "", "notes": "Ziel der Gewerbeanzeigenstatistik ist es, das Meldegeschehen in seiner Gesamtheit darzustellen und damit Aufschl\u00fcsse \u00fcber Gr\u00fcndungen und Stilllegungen von Unternehmen und Betrieben zu gewinnen. Die Aussagen \u00fcber das Gr\u00fcndungsverhalten und Betriebsstilllegungen in der Wirtschaft stellen eine unentbehrliche Informationsquelle f\u00fcr die Wirtschafts-, Wettbewerbs- und Strukturpolitik dar. Zahlen \u00fcber die sektorale, regionale und zeitliche Entwicklung liefern Hinweise zur Ergreifung geeigneter wirtschaftspolitischer Ma\u00dfnahmen. ", "title": "Gewerbeanzeigen - Gewerbeabmeldungen, Grund der Abmeldung, Wirtschaftszweige -", "maintainer_email": "", "point_of_contact": "\"Auskunftsdienst\"", "point_of_contact_email": "\"info@statistik.rlp.de\"", "version": "", "content_type": "\"Dokument\"", "url": "http://www.statistik.rlp.de/wirtschaft/gewerbeanzeigen-insolvenzen/erlaeuterungen/gewerbeanzeigen/", "groups": [{"id": "0d5c743a-0138-4845-a70b-a14cf8cb274e", "name": "wirtschaft_arbeit", "title": "Wirtschaft und Arbeit"}], "resources": [{"mimetype": "", "hash": "", "description": "", "created": "2013-02-19T16:40:41.876343", "url": "http://www.statistik.rlp.de/fileadmin/dokumente/tabellen/tab_UNT/Gewerbeanzeigen_3_05.xls", "format": "XLS", "mimetype_inner": "", "position": 0, "revision_id": "aabac3f4-7a39-4b4d-ab8d-df792b67ab77", "id": "deaf8218-11f1-4bd2-8d23-8064caa1c7f8", "resource_type": "file", "name": "Gewerbeabmeldungen, Grund der Abmeldung, Wirtschaftszweige (Excel-Format)"}, {"mimetype": "", "hash": "", "description": "", "created": "2013-02-19T16:44:44.040143", "url": "http://www.statistik.rlp.de/wirtschaft/gewerbeanzeigen-insolvenzen/tabellen/gewerbeanzeigen-3/", "format": "HTML", "mimetype_inner": "", "position": 1, "revision_id": "5d1b8abb-2e68-4a7e-9e32-a76a0e1dd3a5", "id": "831b4c5c-7fba-43f9-bc6a-76450edcd594", "resource_type": "file", "name": "Gewerbeabmeldungen, Grund der Abmeldung, Wirtschaftszweige"}], "license_id": "dl-de-by-1.0", "point_of_contact_url": "\"http://www.statistik.rlp.de\"", "id": "05ae244c-6b63-4529-a2d1-32d5178815c3", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Gewerbeabmeldungen", "name": "Gewerbeabmeldungen", "revision_timestamp": "2013-02-19T15:42:20.337050", "state": "active", "id": "d881819d-be47-4faf-a4b6-9d6e9db0602b"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Gewerbeanzweigen", "name": "Gewerbeanzweigen", "revision_timestamp": "2013-02-19T15:42:20.337050", "state": "active", "id": "6deaad94-0b0e-4322-a258-a871313573fd"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Grund der Abmeldung", "name": "Grund der Abmeldung", "revision_timestamp": "2013-02-19T15:42:20.337050", "state": "active", "id": "eac55832-f2c2-4bfa-88b4-bb88a17eec46"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Wirtschaftszweige", "name": "Wirtschaftszweige", "revision_timestamp": "2013-02-19T15:42:20.337050", "state": "active", "id": "0d62acf7-111b-4904-8d98-8c4fb65666c7"}], "extras": [{"key": "content_type", "value": "\"Dokument\"", "__extras": {"package_id": "05ae244c-6b63-4529-a2d1-32d5178815c3", "revision_id": "ae593919-947a-44c8-a2d7-b666d89ab2e9"}}, {"key": "is_free_of_charge", "value": "\"True\"", "__extras": {"revision_id": "ae593919-947a-44c8-a2d7-b666d89ab2e9", "package_id": "05ae244c-6b63-4529-a2d1-32d5178815c3"}}, {"key": "point_of_contact", "value": "\"Auskunftsdienst\"", "__extras": {"revision_id": "ae593919-947a-44c8-a2d7-b666d89ab2e9", "package_id": "05ae244c-6b63-4529-a2d1-32d5178815c3"}}, {"key": "point_of_contact_email", "value": "\"info@statistik.rlp.de\"", "__extras": {"revision_id": "ae593919-947a-44c8-a2d7-b666d89ab2e9", "package_id": "05ae244c-6b63-4529-a2d1-32d5178815c3"}}, {"key": "point_of_contact_free_address", "value": "\"Statistisches Landesamt Rheinland-Pfalz\\r\\nMainzer Stra\\u00dfe 15/16\\r\\n56130 Bad Ems\\r\\nTelefon: 02603/71 4444\"", "__extras": {"package_id": "05ae244c-6b63-4529-a2d1-32d5178815c3", "revision_id": "ae593919-947a-44c8-a2d7-b666d89ab2e9"}}, {"key": "point_of_contact_url", "value": "\"http://www.statistik.rlp.de\"", "__extras": {"package_id": "05ae244c-6b63-4529-a2d1-32d5178815c3", "revision_id": "ae593919-947a-44c8-a2d7-b666d89ab2e9"}}]}