{"is_free_of_charge": true, "maintainer": "", "name": "informationfreiheit-europ-ische-ebene-ausbauen", "author": "", "author_email": "", "notes": "Entschlie\u00dfung der 24. Konferenz der Informationsfreiheitsbeauftragten in Deutschland\r\n Mainz, 12. Juni 2012\r\nInformationsfreiheit auf europ\u00e4ischer Ebene ausbauen, nicht einschr\u00e4nken!", "title": "Informationfreiheit europ\u00e4ische Ebene ausbauen", "maintainer_email": "", "point_of_contact": "\"Martina Schl\\u00f6gel\"", "point_of_contact_email": "\"poststelle@datenschutz.rlp.de\"", "version": "", "content_type": "\"Dokument\"", "url": "", "groups": [{"id": "a060d1d2-5494-4d2e-b08e-46b4925a3b3e", "name": "justiz", "title": "Gesetze und Justiz"}], "resources": [{"mimetype": "", "hash": "", "description": "Entschlie\u00dfung der 24. Konferenz der Informationsfreiheitsbeauftragten in Deutschland ", "format": "HTML", "url": "http://www.datenschutz.rlp.de/infofreiheit/de/ifgkonf.php?submenu=entschliessungen&typ=ifg&ber=024_euro", "created": "2013-03-01T07:40:46.818971", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2012-06-12T00:00:00", "position": 0, "revision_id": "1c0d968b-c5ca-433f-971f-2433df2ade15", "id": "db02e0ae-2907-4b4d-aefb-859bc480b411", "resource_type": "file", "name": "Informationsfreiheit auf europ\u00e4ischer Ebene ausbauen, nicht einschr\u00e4nken!"}], "license_id": "dl-de-by-1.0", "id": "14b3a956-7aa0-45ce-995e-e2c759c566fe", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Entschlie\u00dfung", "name": "Entschlie\u00dfung", "revision_timestamp": "2013-05-15T09:17:06.313307", "state": "active", "id": "d536a84e-1bca-4415-abc7-9270a1ebcf5a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Informationsfreiheit", "name": "Informationsfreiheit", "revision_timestamp": "2013-05-15T09:17:06.313307", "state": "active", "id": "7420075d-218e-4008-86c1-9fd0b35861a6"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Konferenz der Informationsfreiheitsbeauftragten", "name": "Konferenz der Informationsfreiheitsbeauftragten", "revision_timestamp": "2013-05-15T09:17:06.313307", "state": "active", "id": "f9cef0c9-bdc5-4e66-89b3-620823bb9a16"}], "extras": [{"key": "content_type", "value": "\"Dokument\"", "__extras": {"package_id": "14b3a956-7aa0-45ce-995e-e2c759c566fe", "revision_id": "87b82486-8567-4dbf-a9ae-e7df37bf3539"}}, {"key": "is_free_of_charge", "value": "\"True\"", "__extras": {"revision_id": "87b82486-8567-4dbf-a9ae-e7df37bf3539", "package_id": "14b3a956-7aa0-45ce-995e-e2c759c566fe"}}, {"key": "point_of_contact", "value": "\"Martina Schl\\u00f6gel\"", "__extras": {"revision_id": "87b82486-8567-4dbf-a9ae-e7df37bf3539", "package_id": "14b3a956-7aa0-45ce-995e-e2c759c566fe"}}, {"key": "point_of_contact_email", "value": "\"poststelle@datenschutz.rlp.de\"", "__extras": {"revision_id": "87b82486-8567-4dbf-a9ae-e7df37bf3539", "package_id": "14b3a956-7aa0-45ce-995e-e2c759c566fe"}}]}