{"is_free_of_charge": true, "maintainer": "", "name": "informationsfreiheit-bei-betriebs-und-gesch-ftsgeheimnissen-st-rken", "author": "", "author_email": "", "notes": "Entschlie\u00dfung der 14. Konferenz der Informationsfreiheitsbeauftragten in Deutschland\r\nKiel, 11. Juni 2007\r\nInformationsfreiheit bei Betriebs- und Gesch\u00e4ftsgeheimnissen st\u00e4rken!", "title": "Informationsfreiheit bei Betriebs- und Gesch\u00e4ftsgeheimnissen st\u00e4rken!", "maintainer_email": "", "point_of_contact": "\"Martina Schl\\u00f6gel\"", "point_of_contact_email": "\"poststelle@datenschutz.rlp.de\"", "version": "", "content_type": "\"Dokument\"", "url": "", "groups": [{"id": "a060d1d2-5494-4d2e-b08e-46b4925a3b3e", "name": "justiz", "title": "Gesetze und Justiz"}], "resources": [{"mimetype": "", "hash": "", "description": "Entschlie\u00dfung der 14. Konferenz der Informationsfreiheitsbeauftragten in Deutschland\r\nKiel, 11. Juni 2007", "format": "HTML", "url": "http://www.datenschutz.rlp.de/infofreiheit/de/ifgkonf.php?submenu=entschliessungen&typ=ifg&ber=014_geheim", "created": "2013-03-01T09:10:15.958612", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2007-06-11T00:00:00", "position": 0, "revision_id": "586509f2-fc2d-464e-b23c-5ccabfcb43b8", "id": "90eae033-5df8-4742-9dfc-e91c021259d1", "resource_type": "file", "name": "Informationsfreiheit bei Betriebs- und Gesch\u00e4ftsgeheimnissen st\u00e4rken!"}], "license_id": "dl-de-by-1.0", "id": "e2cf6dd7-8aae-45a2-ac47-2cf5428c83f1", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Entschlie\u00dfung", "name": "Entschlie\u00dfung", "revision_timestamp": "2013-05-15T09:17:55.477477", "state": "active", "id": "d536a84e-1bca-4415-abc7-9270a1ebcf5a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Informationsfreiheit", "name": "Informationsfreiheit", "revision_timestamp": "2013-05-15T09:17:55.477477", "state": "active", "id": "7420075d-218e-4008-86c1-9fd0b35861a6"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Konferenz der Informationsfreiheitsbeauftragten", "name": "Konferenz der Informationsfreiheitsbeauftragten", "revision_timestamp": "2013-05-15T09:17:55.477477", "state": "active", "id": "f9cef0c9-bdc5-4e66-89b3-620823bb9a16"}], "extras": [{"key": "content_type", "value": "\"Dokument\"", "__extras": {"package_id": "e2cf6dd7-8aae-45a2-ac47-2cf5428c83f1", "revision_id": "98ebd1d7-53b1-437f-aab0-e83491e8d9d8"}}, {"key": "is_free_of_charge", "value": "\"True\"", "__extras": {"revision_id": "98ebd1d7-53b1-437f-aab0-e83491e8d9d8", "package_id": "e2cf6dd7-8aae-45a2-ac47-2cf5428c83f1"}}, {"key": "point_of_contact", "value": "\"Martina Schl\\u00f6gel\"", "__extras": {"revision_id": "98ebd1d7-53b1-437f-aab0-e83491e8d9d8", "package_id": "e2cf6dd7-8aae-45a2-ac47-2cf5428c83f1"}}, {"key": "point_of_contact_email", "value": "\"poststelle@datenschutz.rlp.de\"", "__extras": {"revision_id": "98ebd1d7-53b1-437f-aab0-e83491e8d9d8", "package_id": "e2cf6dd7-8aae-45a2-ac47-2cf5428c83f1"}}]}