{"is_free_of_charge": true, "maintainer": "", "name": "informationszugang-f-r-b-rgerinnen-und-b-rger-verbessern", "author": "", "author_email": "", "notes": "Entschlie\u00dfung der 18. Konferenz der Informationsfreiheitsbeauftragten in Deutschland\r\nMagdeburg, 24. Juni 2009\r\nInformationszugang f\u00fcr B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger verbessern!", "title": "Informationszugang f\u00fcr B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger verbessern!", "maintainer_email": "", "point_of_contact": "\"Martina Schl\\u00f6gel\"", "point_of_contact_email": "\"poststelle@datenschutz.rlp.de\"", "version": "", "content_type": "\"Dokument\"", "url": "", "groups": [{"id": "a060d1d2-5494-4d2e-b08e-46b4925a3b3e", "name": "justiz", "title": "Gesetze und Justiz"}], "resources": [{"mimetype": "", "hash": "", "description": "Entschlie\u00dfung der 18. Konferenz der Informationsfreiheitsbeauftragten in Deutschland\r\nMagdeburg, 24. Juni 2009", "format": "HTML", "url": "http://www.datenschutz.rlp.de/infofreiheit/de/ifgkonf.php?submenu=entschliessungen&typ=ifg&ber=018_buerger", "created": "2013-03-01T08:50:18.164669", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2009-06-24T00:00:00", "position": 0, "revision_id": "7fb5e9e7-25db-49ce-9b7f-6cd93330ef67", "id": "6341328a-9134-43b2-b9b3-6dbb2125487f", "resource_type": "documentation", "name": "Informationszugang f\u00fcr B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger verbessern!"}], "license_id": "dl-de-by-1.0", "id": "5c7ceb88-bc5e-44ce-875e-13688bbe0b6f", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Entschlie\u00dfung", "name": "Entschlie\u00dfung", "revision_timestamp": "2013-05-15T09:25:00.765180", "state": "active", "id": "d536a84e-1bca-4415-abc7-9270a1ebcf5a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Informationszugang", "name": "Informationszugang", "revision_timestamp": "2013-05-15T09:25:00.765180", "state": "active", "id": "9f076dc1-0961-4538-8933-b3dabbaeeb87"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Konferenz der Informationsfreiheitsbeauftragten", "name": "Konferenz der Informationsfreiheitsbeauftragten", "revision_timestamp": "2013-05-15T09:25:00.765180", "state": "active", "id": "f9cef0c9-bdc5-4e66-89b3-620823bb9a16"}], "extras": [{"key": "content_type", "value": "\"Dokument\"", "__extras": {"package_id": "5c7ceb88-bc5e-44ce-875e-13688bbe0b6f", "revision_id": "6c593db6-8e04-4f3c-bbe4-8046fc23b906"}}, {"key": "is_free_of_charge", "value": "\"True\"", "__extras": {"revision_id": "6c593db6-8e04-4f3c-bbe4-8046fc23b906", "package_id": "5c7ceb88-bc5e-44ce-875e-13688bbe0b6f"}}, {"key": "point_of_contact", "value": "\"Martina Schl\\u00f6gel\"", "__extras": {"revision_id": "6c593db6-8e04-4f3c-bbe4-8046fc23b906", "package_id": "5c7ceb88-bc5e-44ce-875e-13688bbe0b6f"}}, {"key": "point_of_contact_email", "value": "\"poststelle@datenschutz.rlp.de\"", "__extras": {"revision_id": "6c593db6-8e04-4f3c-bbe4-8046fc23b906", "package_id": "5c7ceb88-bc5e-44ce-875e-13688bbe0b6f"}}]}