{"sector": "\"\\u00d6ffentlicher Sektor\"", "maintainer": "MSAGD", "groups": [{"id": "e5fe1cd3-a613-4367-88b9-b3fa0056a233", "name": "soziales", "title": "Soziales"}, {"id": "4cdc8897-655b-4189-9c78-cf08ccdd4b56", "name": "gesundheit", "title": "Gesundheit"}], "maintainer_url": "\"http://www.msagd.rlp.de\"", "point_of_contact": "\"MSAGD\"", "maintainer_email": "ikt-info@msagd.rlp.de", "geographical_coverage": "\"Rheinland-Pfalz\"", "author_free_address": "\"Ministerium f\\u00fcr Soziales, Arbeit, Gesundheit und Demografie\\nBauhofstr. 9\\n55116 Mainz\"", "id": "be33ce8c-8e34-4be0-8322-96f5ce29c38b", "geographical_granularity": "\"Land\"", "author": "MSAGD", "author_email": "ikt-info@msagd.rlp.de", "metadata_original_portal": "\"http://www.onlinesuche.rlp.de\"", "maintainer_free_address": "\"Ministerium f\\u00fcr Soziales, Arbeit, Gesundheit und Demografie\\nBauhofstr. 9\\n55116 Mainz\"", "author_url": "\"http://www.msagd.rlp.de\"", "license_id": "dl-de-by-1.0", "resources": [{"hash": "", "description": "Suchmaske zum Auffinden von Integrativen Kindertagesst\u00e4tten und F\u00f6rderkinderg\u00e4rten", "created": "2013-03-04T10:57:31.740218", "url": "http://www.onlinesuche.rlp.de/dm_masfg/Suche/Suche_Einrichtung.asp?ArtCl=SoKi&thema_id=", "format": "HTML", "position": 0, "revision_id": "4550289a-a2ff-4cc2-ab7f-37d1fe42df85", "id": "e42ae4a0-b828-4da0-a217-3c715ffd2845"}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "KITA", "name": "KITA", "revision_timestamp": "2013-03-04T09:57:31.693507", "state": "active", "id": "bf3c92e7-7309-4e02-877d-fedcc4b2b7e5"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Kinder", "name": "Kinder", "revision_timestamp": "2013-03-04T09:57:31.693507", "state": "active", "id": "e6e65ef2-5e8e-48d3-8265-9c2a99d735b7"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "behinderte Menschen", "name": "behinderte Menschen", "revision_timestamp": "2013-03-04T09:57:31.693507", "state": "active", "id": "b9f27c81-3dc9-4390-8076-909c64e259d3"}], "content_type": "\"Anwendung\"", "point_of_contact_free_address": "\"Ministerium f\\u00fcr Soziales, Arbeit, Gesundheit und Demografie\\nBauhofstr. 9\\n55116 Mainz\"", "is_free_of_charge": true, "name": "integrative_kindertagesstaetten_und_foerderkindergaerten", "notes": "In integrativen Kitas werden Kinder mit und ohne Behinderungen oder F\u00f6rderbedarf gemeinsam betreut.", "title": "Integrative Kindertagesst\u00e4tten und F\u00f6rderkinderg\u00e4rten", "point_of_contact_email": "\"ikt-info@msagd.rlp.de\"", "extras": [{"key": "author_free_address", "value": "\"Ministerium f\\u00fcr Soziales, Arbeit, Gesundheit und Demografie\\nBauhofstr. 9\\n55116 Mainz\"", "__extras": {"package_id": "be33ce8c-8e34-4be0-8322-96f5ce29c38b", "revision_id": "4550289a-a2ff-4cc2-ab7f-37d1fe42df85"}}, {"key": "author_url", "value": "\"http://www.msagd.rlp.de\"", "__extras": {"revision_id": "4550289a-a2ff-4cc2-ab7f-37d1fe42df85", "package_id": "be33ce8c-8e34-4be0-8322-96f5ce29c38b"}}, {"key": "content_type", "value": "\"Anwendung\"", "__extras": {"revision_id": "4550289a-a2ff-4cc2-ab7f-37d1fe42df85", "package_id": "be33ce8c-8e34-4be0-8322-96f5ce29c38b"}}, {"key": "geographical_coverage", "value": "\"Rheinland-Pfalz\"", "__extras": {"package_id": "be33ce8c-8e34-4be0-8322-96f5ce29c38b", "revision_id": "4550289a-a2ff-4cc2-ab7f-37d1fe42df85"}}, {"key": "geographical_granularity", "value": "\"Land\"", "__extras": {"package_id": "be33ce8c-8e34-4be0-8322-96f5ce29c38b", "revision_id": "4550289a-a2ff-4cc2-ab7f-37d1fe42df85"}}, {"key": "is_free_of_charge", "value": "\"True\"", "__extras": {"package_id": "be33ce8c-8e34-4be0-8322-96f5ce29c38b", "revision_id": "4550289a-a2ff-4cc2-ab7f-37d1fe42df85"}}, {"key": "maintainer_free_address", "value": "\"Ministerium f\\u00fcr Soziales, Arbeit, Gesundheit und Demografie\\nBauhofstr. 9\\n55116 Mainz\"", "__extras": {"revision_id": "4550289a-a2ff-4cc2-ab7f-37d1fe42df85", "package_id": "be33ce8c-8e34-4be0-8322-96f5ce29c38b"}}, {"key": "maintainer_url", "value": "\"http://www.msagd.rlp.de\"", "__extras": {"package_id": "be33ce8c-8e34-4be0-8322-96f5ce29c38b", "revision_id": "4550289a-a2ff-4cc2-ab7f-37d1fe42df85"}}, {"key": "metadata_original_portal", "value": "\"http://www.onlinesuche.rlp.de\"", "__extras": {"revision_id": "4550289a-a2ff-4cc2-ab7f-37d1fe42df85", "package_id": "be33ce8c-8e34-4be0-8322-96f5ce29c38b"}}, {"key": "point_of_contact", "value": "\"MSAGD\"", "__extras": {"package_id": "be33ce8c-8e34-4be0-8322-96f5ce29c38b", "revision_id": "4550289a-a2ff-4cc2-ab7f-37d1fe42df85"}}, {"key": "point_of_contact_email", "value": "\"ikt-info@msagd.rlp.de\"", "__extras": {"package_id": "be33ce8c-8e34-4be0-8322-96f5ce29c38b", "revision_id": "4550289a-a2ff-4cc2-ab7f-37d1fe42df85"}}, {"key": "point_of_contact_free_address", "value": "\"Ministerium f\\u00fcr Soziales, Arbeit, Gesundheit und Demografie\\nBauhofstr. 9\\n55116 Mainz\"", "__extras": {"revision_id": "4550289a-a2ff-4cc2-ab7f-37d1fe42df85", "package_id": "be33ce8c-8e34-4be0-8322-96f5ce29c38b"}}, {"key": "point_of_contact_url", "value": "\"http://www.msagd.rlp.de\"", "__extras": {"revision_id": "4550289a-a2ff-4cc2-ab7f-37d1fe42df85", "package_id": "be33ce8c-8e34-4be0-8322-96f5ce29c38b"}}, {"key": "sector", "value": "\"\\u00d6ffentlicher Sektor\"", "__extras": {"package_id": "be33ce8c-8e34-4be0-8322-96f5ce29c38b", "revision_id": "4550289a-a2ff-4cc2-ab7f-37d1fe42df85"}}], "point_of_contact_url": "\"http://www.msagd.rlp.de\""}