{"is_free_of_charge": true, "maintainer": "", "name": "kommerzielle-nutzung-ffentlicher-informationen", "author": "", "author_email": "", "notes": "Entschlie\u00dfung der 8. Konferenz der Informationsfreiheitsbeauftragten in Deutschland\r\nD\u00fcsseldorf, 2. Juni 2004\r\nKommerzielle Nutzung \u00f6ffentlicher Informationen - keine Nachteile f\u00fcr B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger", "title": "Kommerzielle Nutzung \u00f6ffentlicher Informationen", "maintainer_email": "", "point_of_contact": "\"Martina Schl\\u00f6gel\"", "point_of_contact_email": "\"poststelle@datenschutz.rlp.de\"", "version": "", "content_type": "\"Dokument\"", "url": "", "groups": [{"id": "a060d1d2-5494-4d2e-b08e-46b4925a3b3e", "name": "justiz", "title": "Gesetze und Justiz"}], "resources": [{"mimetype": "", "hash": "", "description": "Entschlie\u00dfung der 8. Konferenz der Informationsfreiheitsbeauftragten in Deutschland\r\nD\u00fcsseldorf, 2. Juni 2004", "format": "HTML", "url": "http://www.datenschutz.rlp.de/infofreiheit/de/ifgkonf.php?submenu=entschliessungen&typ=ifg&ber=008_commercialuse", "created": "2013-03-01T10:21:20.378485", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2004-06-02T00:00:00", "position": 0, "revision_id": "666bba2c-aa3f-40c8-a97d-57318b471df2", "id": "641c9acf-fa01-4804-89c4-bd0759598e07", "resource_type": "documentation", "name": "Kommerzielle Nutzung \u00f6ffentlicher Informationen - keine Nachteile f\u00fcr B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger"}], "license_id": "dl-de-by-1.0", "id": "8f73849c-2e55-44e5-9bf8-8f1756f69ee9", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Entschlie\u00dfung", "name": "Entschlie\u00dfung", "revision_timestamp": "2013-05-15T09:25:47.107145", "state": "active", "id": "d536a84e-1bca-4415-abc7-9270a1ebcf5a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Konferenz der Informationsfreiheitsbeauftragten", "name": "Konferenz der Informationsfreiheitsbeauftragten", "revision_timestamp": "2013-05-15T09:25:47.107145", "state": "active", "id": "f9cef0c9-bdc5-4e66-89b3-620823bb9a16"}], "extras": [{"key": "content_type", "value": "\"Dokument\"", "__extras": {"package_id": "8f73849c-2e55-44e5-9bf8-8f1756f69ee9", "revision_id": "f8e909cb-2e8c-4844-b4f6-2f7fed070c82"}}, {"key": "is_free_of_charge", "value": "\"True\"", "__extras": {"revision_id": "f8e909cb-2e8c-4844-b4f6-2f7fed070c82", "package_id": "8f73849c-2e55-44e5-9bf8-8f1756f69ee9"}}, {"key": "point_of_contact", "value": "\"Martina Schl\\u00f6gel\"", "__extras": {"package_id": "8f73849c-2e55-44e5-9bf8-8f1756f69ee9", "revision_id": "f8e909cb-2e8c-4844-b4f6-2f7fed070c82"}}, {"key": "point_of_contact_email", "value": "\"poststelle@datenschutz.rlp.de\"", "__extras": {"revision_id": "f8e909cb-2e8c-4844-b4f6-2f7fed070c82", "package_id": "8f73849c-2e55-44e5-9bf8-8f1756f69ee9"}}]}