{"sector": "\"\\u00d6ffentlicher Sektor\"", "maintainer": "MSAGD", "groups": [{"id": "e5fe1cd3-a613-4367-88b9-b3fa0056a233", "name": "soziales", "title": "Soziales"}, {"id": "4cdc8897-655b-4189-9c78-cf08ccdd4b56", "name": "gesundheit", "title": "Gesundheit"}], "maintainer_url": "\"http://www.msagd.rlp.de\"", "point_of_contact": "\"MSAGD\"", "maintainer_email": "ikt-info@msagd.rlp.de", "geographical_coverage": "\"Rheinland-Pfalz\"", "author_free_address": "\"Ministerium f\\u00fcr Soziales, Arbeit, Gesundheit und Demografie\\nBauhofstr. 9\\n55116 Mainz\"", "id": "9f4596d1-bb37-43fb-a34a-3e3e0cb0ab3e", "geographical_granularity": "\"Land\"", "author": "MSAGD", "author_email": "ikt-info@msagd.rlp.de", "metadata_original_portal": "\"http://www.sozialportal.rlp.de\"", "maintainer_free_address": "\"Ministerium f\\u00fcr Soziales, Arbeit, Gesundheit und Demografie\\nBauhofstr. 9\\n55116 Mainz\"", "author_url": "\"http://www.msagd.rlp.de\"", "license_id": "dl-de-by-1.0", "resources": [{"hash": "", "description": "Suchmaske zum Auffinden von Kommunalen Behindertenbeauftragten", "created": "2013-03-04T10:56:09.082509", "url": "http://www.sozialportal.rlp.de/?id=72", "format": "HTML", "position": 0, "revision_id": "c4f33b7d-de6d-4111-8839-bba986cc6bf1", "id": "7ea172d0-3078-4154-b849-e8468d075f96"}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Interessenvertretung", "name": "Interessenvertretung", "revision_timestamp": "2013-03-04T09:56:09.040811", "state": "active", "id": "52283b26-a019-4e27-bbc6-6b1e8e20d73e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "behinderte Menschen", "name": "behinderte Menschen", "revision_timestamp": "2013-03-04T09:56:09.040811", "state": "active", "id": "b9f27c81-3dc9-4390-8076-909c64e259d3"}], "content_type": "\"Anwendung\"", "point_of_contact_free_address": "\"Ministerium f\\u00fcr Soziales, Arbeit, Gesundheit und Demografie\\nBauhofstr. 9\\n55116 Mainz\"", "is_free_of_charge": true, "name": "kommunale_behindertenbeiraete", "notes": "Der kommunale Behindertenbeirat vertritt die Interessen von Menschen mit Behinderung gegen\u00fcber der Kommune, aber auch gegen\u00fcber anderen Gremien und Institutionen mit dem Ziel die Selbstbestimmung und Teilhabe am \u00f6ffentlichen Leben f\u00fcr die in der Gemeinde lebenden Menschen mit Behinderung zu st\u00e4rken.", "title": "Kommunale Behindertenbeir\u00e4te", "point_of_contact_email": "\"ikt-info@msagd.rlp.de\"", "extras": [{"key": "author_free_address", "value": "\"Ministerium f\\u00fcr Soziales, Arbeit, Gesundheit und Demografie\\nBauhofstr. 9\\n55116 Mainz\"", "__extras": {"package_id": "9f4596d1-bb37-43fb-a34a-3e3e0cb0ab3e", "revision_id": "c4f33b7d-de6d-4111-8839-bba986cc6bf1"}}, {"key": "author_url", "value": "\"http://www.msagd.rlp.de\"", "__extras": {"revision_id": "c4f33b7d-de6d-4111-8839-bba986cc6bf1", "package_id": "9f4596d1-bb37-43fb-a34a-3e3e0cb0ab3e"}}, {"key": "content_type", "value": "\"Anwendung\"", "__extras": {"revision_id": "c4f33b7d-de6d-4111-8839-bba986cc6bf1", "package_id": "9f4596d1-bb37-43fb-a34a-3e3e0cb0ab3e"}}, {"key": "geographical_coverage", "value": "\"Rheinland-Pfalz\"", "__extras": {"package_id": "9f4596d1-bb37-43fb-a34a-3e3e0cb0ab3e", "revision_id": "c4f33b7d-de6d-4111-8839-bba986cc6bf1"}}, {"key": "geographical_granularity", "value": "\"Land\"", "__extras": {"package_id": "9f4596d1-bb37-43fb-a34a-3e3e0cb0ab3e", "revision_id": "c4f33b7d-de6d-4111-8839-bba986cc6bf1"}}, {"key": "is_free_of_charge", "value": "\"True\"", "__extras": {"package_id": "9f4596d1-bb37-43fb-a34a-3e3e0cb0ab3e", "revision_id": "c4f33b7d-de6d-4111-8839-bba986cc6bf1"}}, {"key": "maintainer_free_address", "value": "\"Ministerium f\\u00fcr Soziales, Arbeit, Gesundheit und Demografie\\nBauhofstr. 9\\n55116 Mainz\"", "__extras": {"revision_id": "c4f33b7d-de6d-4111-8839-bba986cc6bf1", "package_id": "9f4596d1-bb37-43fb-a34a-3e3e0cb0ab3e"}}, {"key": "maintainer_url", "value": "\"http://www.msagd.rlp.de\"", "__extras": {"package_id": "9f4596d1-bb37-43fb-a34a-3e3e0cb0ab3e", "revision_id": "c4f33b7d-de6d-4111-8839-bba986cc6bf1"}}, {"key": "metadata_original_portal", "value": "\"http://www.sozialportal.rlp.de\"", "__extras": {"revision_id": "c4f33b7d-de6d-4111-8839-bba986cc6bf1", "package_id": "9f4596d1-bb37-43fb-a34a-3e3e0cb0ab3e"}}, {"key": "point_of_contact", "value": "\"MSAGD\"", "__extras": {"package_id": "9f4596d1-bb37-43fb-a34a-3e3e0cb0ab3e", "revision_id": "c4f33b7d-de6d-4111-8839-bba986cc6bf1"}}, {"key": "point_of_contact_email", "value": "\"ikt-info@msagd.rlp.de\"", "__extras": {"package_id": "9f4596d1-bb37-43fb-a34a-3e3e0cb0ab3e", "revision_id": "c4f33b7d-de6d-4111-8839-bba986cc6bf1"}}, {"key": "point_of_contact_free_address", "value": "\"Ministerium f\\u00fcr Soziales, Arbeit, Gesundheit und Demografie\\nBauhofstr. 9\\n55116 Mainz\"", "__extras": {"revision_id": "c4f33b7d-de6d-4111-8839-bba986cc6bf1", "package_id": "9f4596d1-bb37-43fb-a34a-3e3e0cb0ab3e"}}, {"key": "point_of_contact_url", "value": "\"http://www.msagd.rlp.de\"", "__extras": {"revision_id": "c4f33b7d-de6d-4111-8839-bba986cc6bf1", "package_id": "9f4596d1-bb37-43fb-a34a-3e3e0cb0ab3e"}}, {"key": "sector", "value": "\"\\u00d6ffentlicher Sektor\"", "__extras": {"package_id": "9f4596d1-bb37-43fb-a34a-3e3e0cb0ab3e", "revision_id": "c4f33b7d-de6d-4111-8839-bba986cc6bf1"}}], "point_of_contact_url": "\"http://www.msagd.rlp.de\""}