{"sector": "\"\\u00d6ffentlicher Sektor\"", "maintainer": "MSAGD", "groups": [{"id": "e5fe1cd3-a613-4367-88b9-b3fa0056a233", "name": "soziales", "title": "Soziales"}, {"id": "4cdc8897-655b-4189-9c78-cf08ccdd4b56", "name": "gesundheit", "title": "Gesundheit"}], "maintainer_url": "\"http://www.msagd.rlp.de\"", "point_of_contact": "\"MSAGD\"", "maintainer_email": "ikt-info@msagd.rlp.de", "geographical_coverage": "\"Rheinland-Pfalz\"", "author_free_address": "\"Ministerium f\\u00fcr Soziales, Arbeit, Gesundheit und Demografie\\nBauhofstr. 9\\n55116 Mainz\"", "id": "01cdac26-1f4c-4922-a274-932b0b329dd0", "geographical_granularity": "\"Land\"", "author": "MSAGD", "author_email": "ikt-info@msagd.rlp.de", "metadata_original_portal": "\"http://www.sozialportal.rlp.de\"", "maintainer_free_address": "\"Ministerium f\\u00fcr Soziales, Arbeit, Gesundheit und Demografie\\nBauhofstr. 9\\n55116 Mainz\"", "author_url": "\"http://www.msagd.rlp.de\"", "license_id": "dl-de-by-1.0", "resources": [{"hash": "", "description": "Suchmaske zum Auffinden von Landesbehindertenverb\u00e4nden", "created": "2013-03-04T10:56:19.557529", "url": "http://www.sozialportal.rlp.de/?id=75", "format": "HTML", "position": 0, "revision_id": "283d925c-e936-45cb-9aa9-fef9cffbc78d", "id": "7533d3ea-873d-434d-a8ea-b810e8c311c9"}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Interessenvertretung", "name": "Interessenvertretung", "revision_timestamp": "2013-03-04T09:56:19.529962", "state": "active", "id": "52283b26-a019-4e27-bbc6-6b1e8e20d73e"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "behinderte Menschen", "name": "behinderte Menschen", "revision_timestamp": "2013-03-04T09:56:19.529962", "state": "active", "id": "b9f27c81-3dc9-4390-8076-909c64e259d3"}], "content_type": "\"Anwendung\"", "point_of_contact_free_address": "\"Ministerium f\\u00fcr Soziales, Arbeit, Gesundheit und Demografie\\nBauhofstr. 9\\n55116 Mainz\"", "is_free_of_charge": true, "name": "landesbehindertenverbaende", "notes": "Die Landesbehindertenverb\u00e4nde setzen sich f\u00fcr die Belange und Interessen von Menschen mit Behinderung ein.", "title": "Landesbehindertenverb\u00e4nde", "point_of_contact_email": "\"ikt-info@msagd.rlp.de\"", "extras": [{"key": "author_free_address", "value": "\"Ministerium f\\u00fcr Soziales, Arbeit, Gesundheit und Demografie\\nBauhofstr. 9\\n55116 Mainz\"", "__extras": {"package_id": "01cdac26-1f4c-4922-a274-932b0b329dd0", "revision_id": "283d925c-e936-45cb-9aa9-fef9cffbc78d"}}, {"key": "author_url", "value": "\"http://www.msagd.rlp.de\"", "__extras": {"revision_id": "283d925c-e936-45cb-9aa9-fef9cffbc78d", "package_id": "01cdac26-1f4c-4922-a274-932b0b329dd0"}}, {"key": "content_type", "value": "\"Anwendung\"", "__extras": {"revision_id": "283d925c-e936-45cb-9aa9-fef9cffbc78d", "package_id": "01cdac26-1f4c-4922-a274-932b0b329dd0"}}, {"key": "geographical_coverage", "value": "\"Rheinland-Pfalz\"", "__extras": {"package_id": "01cdac26-1f4c-4922-a274-932b0b329dd0", "revision_id": "283d925c-e936-45cb-9aa9-fef9cffbc78d"}}, {"key": "geographical_granularity", "value": "\"Land\"", "__extras": {"package_id": "01cdac26-1f4c-4922-a274-932b0b329dd0", "revision_id": "283d925c-e936-45cb-9aa9-fef9cffbc78d"}}, {"key": "is_free_of_charge", "value": "\"True\"", "__extras": {"package_id": "01cdac26-1f4c-4922-a274-932b0b329dd0", "revision_id": "283d925c-e936-45cb-9aa9-fef9cffbc78d"}}, {"key": "maintainer_free_address", "value": "\"Ministerium f\\u00fcr Soziales, Arbeit, Gesundheit und Demografie\\nBauhofstr. 9\\n55116 Mainz\"", "__extras": {"revision_id": "283d925c-e936-45cb-9aa9-fef9cffbc78d", "package_id": "01cdac26-1f4c-4922-a274-932b0b329dd0"}}, {"key": "maintainer_url", "value": "\"http://www.msagd.rlp.de\"", "__extras": {"package_id": "01cdac26-1f4c-4922-a274-932b0b329dd0", "revision_id": "283d925c-e936-45cb-9aa9-fef9cffbc78d"}}, {"key": "metadata_original_portal", "value": "\"http://www.sozialportal.rlp.de\"", "__extras": {"revision_id": "283d925c-e936-45cb-9aa9-fef9cffbc78d", "package_id": "01cdac26-1f4c-4922-a274-932b0b329dd0"}}, {"key": "point_of_contact", "value": "\"MSAGD\"", "__extras": {"package_id": "01cdac26-1f4c-4922-a274-932b0b329dd0", "revision_id": "283d925c-e936-45cb-9aa9-fef9cffbc78d"}}, {"key": "point_of_contact_email", "value": "\"ikt-info@msagd.rlp.de\"", "__extras": {"package_id": "01cdac26-1f4c-4922-a274-932b0b329dd0", "revision_id": "283d925c-e936-45cb-9aa9-fef9cffbc78d"}}, {"key": "point_of_contact_free_address", "value": "\"Ministerium f\\u00fcr Soziales, Arbeit, Gesundheit und Demografie\\nBauhofstr. 9\\n55116 Mainz\"", "__extras": {"revision_id": "283d925c-e936-45cb-9aa9-fef9cffbc78d", "package_id": "01cdac26-1f4c-4922-a274-932b0b329dd0"}}, {"key": "point_of_contact_url", "value": "\"http://www.msagd.rlp.de\"", "__extras": {"revision_id": "283d925c-e936-45cb-9aa9-fef9cffbc78d", "package_id": "01cdac26-1f4c-4922-a274-932b0b329dd0"}}, {"key": "sector", "value": "\"\\u00d6ffentlicher Sektor\"", "__extras": {"package_id": "01cdac26-1f4c-4922-a274-932b0b329dd0", "revision_id": "283d925c-e936-45cb-9aa9-fef9cffbc78d"}}], "point_of_contact_url": "\"http://www.msagd.rlp.de\""}