{"sector": "\"\\u00d6ffentlicher Sektor\"", "maintainer": "Christian Hoffmann", "groups": [{"id": "4a2d9bf1-0696-4439-8c60-6da8ed0fc044", "name": "transport", "title": "Transport und Verkehr"}], "maintainer_url": "\"http://www.lbm.rlp.de\"", "point_of_contact": "\"Reiner D\\u00f6lger\"", "maintainer_email": "christian.hoffmann@lbm.rlp.de", "geographical_coverage": "\"Fahr-Feldkirchen\"", "author_free_address": "\"Landesbetrieb Mobilit\\u00e4t Rheinland-Pfalz\\nFriedrich-Ebert-Ring 14-20\\n56068 Koblenz\"", "id": "7a798954-1fe4-45b3-858a-60b4e82ed358", "geographical_granularity": "\"Stadt\"", "author": "Christian Hoffmann", "author_email": "christian.hoffmann@lbm.rlp.de", "metadata_original_portal": "\"http://www.verkehr.rlp.de/index.php?lang=10&menu1=75&menu2=&menu3=\"", "maintainer_free_address": "\"Landesbetrieb Mobilit\\u00e4t Rheinland-Pfalz\\nFriedrich-Ebert-Ring 14-20\\n56068 Koblenz\"", "author_url": "\"http://www.lbm.rlp.de\"", "license_id": "dl-de-by-1.0", "resources": [{"hash": "", "description": "Auswertung der automatischen Verkehrsz\u00e4hlung auf der B 42 an der Langzeitz\u00e4hlstelle in Fahr-Feldkirchen im Jahr 2010", "created": "2013-02-26T10:48:38.636224", "url": "http://verkehr.rlp.de/vdis/jahresauswertungen/2010/55107023_2010.pdf", "format": "PDF", "position": 0, "revision_id": "23b7b38d-dcd6-453d-9d02-ee7213badb97", "id": "90cf5039-0132-40f5-9ca1-e825bc2dde46"}, {"hash": "", "description": "Ganglinie der automatischen Verkehrsz\u00e4hlung auf der B 35 an der Langzeitz\u00e4hlstelle in Rheinbr\u00fccke Germersheim im Jahr 2010", "created": "2013-02-26T10:48:38.636245", "url": "http://verkehr.rlp.de/vdis/jahresganglinien/2010/55107023_jahr_2010.pdf", "format": "PDF", "position": 1, "revision_id": "aa1135e3-7620-4c3d-8621-f71f2d318413", "id": "a6ecf8e0-057d-402c-bb30-ac31992a54a7"}], "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Langzeitz\u00e4hlstelle", "name": "Langzeitz\u00e4hlstelle", "revision_timestamp": "2013-02-26T09:48:38.605559", "state": "active", "id": "8eb0ad97-a45e-46ed-8bb2-5b7170c5c3eb"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Verkehr", "name": "Verkehr", "revision_timestamp": "2013-02-26T09:48:38.605559", "state": "active", "id": "5f6aeeba-cfe5-4ee7-8efe-b53b140cb18d"}], "content_type": "\"Datensatz\"", "point_of_contact_free_address": "\"Ministerium des Innern, f\\u00fcr Sport und Infrastruktur\\nSchilerplatz 3-5 \\n55116 Mainz\"", "is_free_of_charge": true, "name": "langzeitzaehlstelle_auf_der_b_42_in_fahr-feldkirchen", "notes": "Die Langzeitz\u00e4hlstellen erfassen den Verkehr  an Bundesfern- und Landesstra\u00dfen. Der \u00fcberwiegende Teil dieser LZZ unterscheidet die Fahrzeuge in 8 (+1) unterschiedlichen Fahrzeugarten: PKW, PKW mit Anh\u00e4nger, Motorr\u00e4der, Lieferwagen, Busse, LKW, LKW mit Anh\u00e4nger, Sattelfahrzeuge + sonstige KFZ.", "title": "Langzeitz\u00e4hlstelle auf der B 42 in Fahr-Feldkirchen", "point_of_contact_email": "\"reiner.doelger@isim.rlp.de\"", "extras": [{"key": "author_free_address", "value": "\"Landesbetrieb Mobilit\\u00e4t Rheinland-Pfalz\\nFriedrich-Ebert-Ring 14-20\\n56068 Koblenz\"", "__extras": {"package_id": "7a798954-1fe4-45b3-858a-60b4e82ed358", "revision_id": "3f95ea79-ddc7-4c0f-8c9c-d72cd9251539"}}, {"key": "author_url", "value": "\"http://www.lbm.rlp.de\"", "__extras": {"revision_id": "3f95ea79-ddc7-4c0f-8c9c-d72cd9251539", "package_id": "7a798954-1fe4-45b3-858a-60b4e82ed358"}}, {"key": "content_type", "value": "\"Datensatz\"", "__extras": {"revision_id": "3f95ea79-ddc7-4c0f-8c9c-d72cd9251539", "package_id": "7a798954-1fe4-45b3-858a-60b4e82ed358"}}, {"key": "geographical_coverage", "value": "\"Fahr-Feldkirchen\"", "__extras": {"revision_id": "3f95ea79-ddc7-4c0f-8c9c-d72cd9251539", "package_id": "7a798954-1fe4-45b3-858a-60b4e82ed358"}}, {"key": "geographical_granularity", "value": "\"Stadt\"", "__extras": {"package_id": "7a798954-1fe4-45b3-858a-60b4e82ed358", "revision_id": "3f95ea79-ddc7-4c0f-8c9c-d72cd9251539"}}, {"key": "is_free_of_charge", "value": "\"True\"", "__extras": {"package_id": "7a798954-1fe4-45b3-858a-60b4e82ed358", "revision_id": "3f95ea79-ddc7-4c0f-8c9c-d72cd9251539"}}, {"key": "maintainer_free_address", "value": "\"Landesbetrieb Mobilit\\u00e4t Rheinland-Pfalz\\nFriedrich-Ebert-Ring 14-20\\n56068 Koblenz\"", "__extras": {"revision_id": "3f95ea79-ddc7-4c0f-8c9c-d72cd9251539", "package_id": "7a798954-1fe4-45b3-858a-60b4e82ed358"}}, {"key": "maintainer_url", "value": "\"http://www.lbm.rlp.de\"", "__extras": {"package_id": "7a798954-1fe4-45b3-858a-60b4e82ed358", "revision_id": "3f95ea79-ddc7-4c0f-8c9c-d72cd9251539"}}, {"key": "metadata_original_portal", "value": "\"http://www.verkehr.rlp.de/index.php?lang=10&menu1=75&menu2=&menu3=\"", "__extras": {"revision_id": "3f95ea79-ddc7-4c0f-8c9c-d72cd9251539", "package_id": "7a798954-1fe4-45b3-858a-60b4e82ed358"}}, {"key": "point_of_contact", "value": "\"Reiner D\\u00f6lger\"", "__extras": {"package_id": "7a798954-1fe4-45b3-858a-60b4e82ed358", "revision_id": "3f95ea79-ddc7-4c0f-8c9c-d72cd9251539"}}, {"key": "point_of_contact_email", "value": "\"reiner.doelger@isim.rlp.de\"", "__extras": {"package_id": "7a798954-1fe4-45b3-858a-60b4e82ed358", "revision_id": "3f95ea79-ddc7-4c0f-8c9c-d72cd9251539"}}, {"key": "point_of_contact_free_address", "value": "\"Ministerium des Innern, f\\u00fcr Sport und Infrastruktur\\nSchilerplatz 3-5 \\n55116 Mainz\"", "__extras": {"revision_id": "3f95ea79-ddc7-4c0f-8c9c-d72cd9251539", "package_id": "7a798954-1fe4-45b3-858a-60b4e82ed358"}}, {"key": "point_of_contact_url", "value": "\"http://www.isim.rlp.de\"", "__extras": {"revision_id": "3f95ea79-ddc7-4c0f-8c9c-d72cd9251539", "package_id": "7a798954-1fe4-45b3-858a-60b4e82ed358"}}, {"key": "sector", "value": "\"\\u00d6ffentlicher Sektor\"", "__extras": {"package_id": "7a798954-1fe4-45b3-858a-60b4e82ed358", "revision_id": "3f95ea79-ddc7-4c0f-8c9c-d72cd9251539"}}], "point_of_contact_url": "\"http://www.isim.rlp.de\""}