{"is_free_of_charge": true, "maintainer": "", "name": "offenlegung-von-aktivit-ten-und-bez-gen-der-mitglieder-ffentlicher-organe-und-gremien", "author": "", "author_email": "", "notes": "Entschlie\u00dfung der 11. Konferenz der Informationsfreiheitsbeauftragten in Deutschland\r\nD\u00fcsseldorf, 14. November 2005\r\nOffenlegung von Aktivit\u00e4ten und Bez\u00fcgen der Mitglieder \u00f6ffentlicher Organe und Gremien", "title": "Offenlegung von Aktivit\u00e4ten und Bez\u00fcgen der Mitglieder \u00f6ffentlicher Organe und Gremien", "maintainer_email": "", "point_of_contact": "\"Martina Schl\\u00f6gel\"", "point_of_contact_email": "\"poststelle@datenschutz.rlp.de\"", "version": "", "content_type": "\"Dokument\"", "url": "", "groups": [{"id": "a060d1d2-5494-4d2e-b08e-46b4925a3b3e", "name": "justiz", "title": "Gesetze und Justiz"}], "resources": [{"mimetype": "", "hash": "", "description": "Entschlie\u00dfung der 11. Konferenz der Informationsfreiheitsbeauftragten in Deutschland\r\nD\u00fcsseldorf, 14. November 2005", "format": "HTML", "url": "http://www.datenschutz.rlp.de/infofreiheit/de/ifgkonf.php?submenu=entschliessungen&typ=ifg&ber=011_bezuege", "created": "2013-03-01T10:14:05.460074", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2005-11-14T00:00:00", "position": 0, "revision_id": "2c6f8cdc-f242-471a-9b2b-a11305993013", "id": "56784620-c631-4db9-ab93-ef70b50098e9", "resource_type": "documentation", "name": "Offenlegung von Aktivit\u00e4ten und Bez\u00fcgen der Mitglieder \u00f6ffentlicher Organe und Gremien"}], "license_id": "dl-de-by-1.0", "id": "a0c54012-80eb-4149-a0c3-310b290276c6", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Bez\u00fcge", "name": "Bez\u00fcge", "revision_timestamp": "2013-05-15T09:29:21.623510", "state": "active", "id": "63a49a96-ccb7-4b08-b306-b9c51c2a7808"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Entschlie\u00dfung", "name": "Entschlie\u00dfung", "revision_timestamp": "2013-05-15T09:29:21.623510", "state": "active", "id": "d536a84e-1bca-4415-abc7-9270a1ebcf5a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Konferenz der Informationsfreiheitsbeauftragten", "name": "Konferenz der Informationsfreiheitsbeauftragten", "revision_timestamp": "2013-05-15T09:29:21.623510", "state": "active", "id": "f9cef0c9-bdc5-4e66-89b3-620823bb9a16"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Transparenz", "name": "Transparenz", "revision_timestamp": "2013-05-15T09:29:21.623510", "state": "active", "id": "b6d006d3-bcee-49c8-8570-10234eb5e2da"}], "extras": [{"key": "content_type", "value": "\"Dokument\"", "__extras": {"package_id": "a0c54012-80eb-4149-a0c3-310b290276c6", "revision_id": "a2061994-b44e-4662-86fa-9968ebf5bf34"}}, {"key": "is_free_of_charge", "value": "\"True\"", "__extras": {"revision_id": "a2061994-b44e-4662-86fa-9968ebf5bf34", "package_id": "a0c54012-80eb-4149-a0c3-310b290276c6"}}, {"key": "point_of_contact", "value": "\"Martina Schl\\u00f6gel\"", "__extras": {"revision_id": "a2061994-b44e-4662-86fa-9968ebf5bf34", "package_id": "a0c54012-80eb-4149-a0c3-310b290276c6"}}, {"key": "point_of_contact_email", "value": "\"poststelle@datenschutz.rlp.de\"", "__extras": {"revision_id": "a2061994-b44e-4662-86fa-9968ebf5bf34", "package_id": "a0c54012-80eb-4149-a0c3-310b290276c6"}}]}