{"point_of_contact_free_address": "\"Statistisches Landesamt Rheinland-Pfalz\\r\\nMainzer Stra\\u00dfe 15/16\\r\\n56130 Bad Ems\\r\\nTelefon: 02603/71 4444\\r\\n\"", "is_free_of_charge": true, "maintainer": "", "name": "soziales311", "author": "", "author_email": "", "notes": "In diesem Datenkompass werden Daten zur sozialen Sicherung und zur Gesundheitsinfrastruktur des Landes Rheinland-Pfalz zusammengestellt. In den Tabellen wurden Rangziffern vergeben, um Vergleiche zwischen den Verwaltungsbezirken zu erleichtern. Die Vergabe dieser Rangziffern erfolgt grunds\u00e4tzlich so, dass der h\u00f6chste Wert den ersten Rang erh\u00e4lt. Ausnahmen bilden Merkmale oder Indikatoren, bei denen ein hoher Wert als negativ anzusehen ist. In diesen F\u00e4llen wird dem niedrigsten Wert der Rang 1 zugeordnet. Dies trifft hier f\u00fcr die Bereiche \u201eGrundsicherung\u201c, \u201ePflegebed\u00fcrftige\u201c (au\u00dfer Zahl der Einrichtungen) sowie \u201eSchwerbehinderte\u201c zu.", "title": "Datenkompass \u2013 Soziales und Gesundheit, kreisfreie Stadt Frankenthal (Pfalz) \u2013", "maintainer_email": "", "point_of_contact": "\"Auskunftsdienst\"", "point_of_contact_email": "\"info@statistik.rlp.de\"", "version": "", "content_type": "\"Dokument\"", "url": "", "groups": [{"id": "e5fe1cd3-a613-4367-88b9-b3fa0056a233", "name": "soziales", "title": "Soziales"}, {"id": "4cdc8897-655b-4189-9c78-cf08ccdd4b56", "name": "gesundheit", "title": "Gesundheit"}], "resources": [{"mimetype": "", "hash": "", "description": "", "created": "2013-02-21T11:29:47.398326", "url": "http://www.statistik.rlp.de/fileadmin/dokumente/datenkompass/ergebnisse/datenblatt/soz/311.pdf", "format": "PDF", "mimetype_inner": "", "position": 0, "revision_id": "a98e8009-3295-4cd0-b247-da978c1b0d9a", "id": "19b47444-b845-431b-99b6-7020cbc2f448", "resource_type": "file", "name": "Soziales und Gesundheit, kreisfreie Stadt Frankenthal (Pfalz)"}], "license_id": "dl-de-by-1.0", "point_of_contact_url": "\"http://www.statistik.rlp.de\"", "id": "2579b709-e1bb-4acd-ba28-603ffc4c7bb1", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Einkommen der privaten Haushalte", "name": "Einkommen der privaten Haushalte", "revision_timestamp": "2013-02-21T10:28:59.889233", "state": "active", "id": "4dd17d17-b059-44e4-871e-d5af4d1b116f"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Grundsicherung f\u00fcr Arbeitssuchende", "name": "Grundsicherung f\u00fcr Arbeitssuchende", "revision_timestamp": "2013-02-21T10:28:59.889233", "state": "active", "id": "ff3206f4-61c5-460f-840a-2166fd69ed24"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Grundsicherung im Alter und bei Erwerbsminderung", "name": "Grundsicherung im Alter und bei Erwerbsminderung", "revision_timestamp": "2013-02-21T10:28:59.889233", "state": "active", "id": "f03da2ac-a340-4d71-b8cc-173c9b7fe5bd"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Pflege", "name": "Pflege", "revision_timestamp": "2013-02-21T10:28:59.889233", "state": "active", "id": "18e25bbd-7683-4e5e-84e8-e52d3bc6ea23"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Pflegebed\u00fcrftige", "name": "Pflegebed\u00fcrftige", "revision_timestamp": "2013-02-21T10:28:59.889233", "state": "active", "id": "e9308255-f543-4866-b079-cf5247f63fde"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Schwerbehinderte", "name": "Schwerbehinderte", "revision_timestamp": "2013-02-21T10:28:59.889233", "state": "active", "id": "34a46819-f3ee-4d3b-a175-0e11b1f7e9ad"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "aufgestellte Betten", "name": "aufgestellte Betten", "revision_timestamp": "2013-02-21T10:28:59.889233", "state": "active", "id": "104a08d3-c580-478d-90e3-0adce42741ef"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "niedergelassene Zahn\u00e4rzte", "name": "niedergelassene Zahn\u00e4rzte", "revision_timestamp": "2013-02-21T10:28:59.889233", "state": "active", "id": "a0787b65-714b-425a-962f-d3e670f405a9"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "niedergelassene \u00c4rzte", "name": "niedergelassene \u00c4rzte", "revision_timestamp": "2013-02-21T10:28:59.889233", "state": "active", "id": "0df93392-b32e-4f75-a0c3-849afdabf504"}], "extras": [{"key": "content_type", "value": "\"Dokument\"", "__extras": {"package_id": "2579b709-e1bb-4acd-ba28-603ffc4c7bb1", "revision_id": "28a3b381-d318-4e33-85d8-ef7c22a3456d"}}, {"key": "is_free_of_charge", "value": "\"True\"", "__extras": {"revision_id": "28a3b381-d318-4e33-85d8-ef7c22a3456d", "package_id": "2579b709-e1bb-4acd-ba28-603ffc4c7bb1"}}, {"key": "point_of_contact", "value": "\"Auskunftsdienst\"", "__extras": {"revision_id": "28a3b381-d318-4e33-85d8-ef7c22a3456d", "package_id": "2579b709-e1bb-4acd-ba28-603ffc4c7bb1"}}, {"key": "point_of_contact_email", "value": "\"info@statistik.rlp.de\"", "__extras": {"revision_id": "28a3b381-d318-4e33-85d8-ef7c22a3456d", "package_id": "2579b709-e1bb-4acd-ba28-603ffc4c7bb1"}}, {"key": "point_of_contact_free_address", "value": "\"Statistisches Landesamt Rheinland-Pfalz\\r\\nMainzer Stra\\u00dfe 15/16\\r\\n56130 Bad Ems\\r\\nTelefon: 02603/71 4444\\r\\n\"", "__extras": {"package_id": "2579b709-e1bb-4acd-ba28-603ffc4c7bb1", "revision_id": "28a3b381-d318-4e33-85d8-ef7c22a3456d"}}, {"key": "point_of_contact_url", "value": "\"http://www.statistik.rlp.de\"", "__extras": {"package_id": "2579b709-e1bb-4acd-ba28-603ffc4c7bb1", "revision_id": "28a3b381-d318-4e33-85d8-ef7c22a3456d"}}]}