{"is_free_of_charge": true, "maintainer": "", "name": "transparenz-fuer-europ-isches-nanoproduktregister", "author": "", "author_email": "", "notes": "Geplantes europ\u00e4isches Nanoproduktregister - Transparenz f\u00fcr B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger!\r\nEntschlie\u00dfung der 22. Konferenz der Informationsfreiheitsbeauftragten in Deutschland\r\nBremen, 23. Mai 2011 ", "title": "Transparenz fuer europ\u00e4isches Nanoproduktregister", "maintainer_email": "", "point_of_contact": "\"Martina Schl\\u00f6gel\"", "point_of_contact_email": "\"poststelle@datenschutz.rlp.de\"", "version": "", "content_type": "\"Dokument\"", "url": "", "groups": [{"id": "a060d1d2-5494-4d2e-b08e-46b4925a3b3e", "name": "justiz", "title": "Gesetze und Justiz"}], "license_id": "dl-de-by-1.0", "id": "23e1c1c4-544a-4080-9598-e67f88cc20dd", "resources": [{"mimetype": "", "hash": "", "description": "Entschlie\u00dfung der 22. Konferenz der Informationsfreiheitsbeauftragten in Deutschland\r\nBremen, 23. Mai 2011 ", "format": "HTML", "url": "http://www.datenschutz.rlp.de/infofreiheit/de/ifgkonf.php?submenu=entschliessungen&typ=ifg&ber=022_nano", "created": "2013-03-01T07:56:09.670230", "mimetype_inner": "", "last_modified": "2011-05-23T00:00:00", "position": 0, "revision_id": "57a98a23-aef2-4b84-bfb7-3524a58fb44a", "id": "a97c2517-cef2-4022-b94d-b5e6e036a7f0", "resource_type": "documentation", "name": "Geplantes europ\u00e4isches Nanoproduktregister - Transparenz f\u00fcr B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger!"}], "extras": [{"key": "content_type", "value": "\"Dokument\"", "__extras": {"revision_id": "e276d621-5477-4a45-b475-363569951b0b", "package_id": "23e1c1c4-544a-4080-9598-e67f88cc20dd"}}, {"key": "is_free_of_charge", "value": "\"True\"", "__extras": {"revision_id": "e276d621-5477-4a45-b475-363569951b0b", "package_id": "23e1c1c4-544a-4080-9598-e67f88cc20dd"}}, {"key": "point_of_contact", "value": "\"Martina Schl\\u00f6gel\"", "__extras": {"revision_id": "e276d621-5477-4a45-b475-363569951b0b", "package_id": "23e1c1c4-544a-4080-9598-e67f88cc20dd"}}, {"key": "point_of_contact_email", "value": "\"poststelle@datenschutz.rlp.de\"", "__extras": {"package_id": "23e1c1c4-544a-4080-9598-e67f88cc20dd", "revision_id": "e276d621-5477-4a45-b475-363569951b0b"}}]}