{"point_of_contact_free_address": "\"Statistisches Landesamt Rheinland-Pfalz\\r\\nMainzer Stra\\u00dfe 15/16\\r\\n56130 Bad Ems\\r\\nTelefon: 02603/71 4444\"", "is_free_of_charge": true, "maintainer": "", "name": "verkehrsunfaelle", "author": "", "author_email": "", "notes": "Die Statistik der Stra\u00dfenverkehrsunf\u00e4lle erfasst alle Unf\u00e4lle, zu denen die Polizei herangezogen wurde. Grundlage f\u00fcr die Statistik sind die Durchdrucke der im Grundaufbau bundeseinheitlichen Verkehrsunfallanzeigen, die von den aufnehmenden Polizeibeamten ausgef\u00fcllt und von den Polizeidienststellen regelm\u00e4\u00dfig an die statistischen Landes\u00e4mter weitergeleitet und dort monatlich ausgewertet werden.", "title": "Stra\u00dfenverkehrsunf\u00e4lle - Verungl\u00fcckte und Beteiligte -", "maintainer_email": "", "point_of_contact": "\"Auskunftsdienst\"", "point_of_contact_email": "\"info@statistik.rlp.de\"", "version": "", "content_type": "\"Dokument\"", "url": "http://www.statistik.rlp.de/wirtschaft/verkehr/erlaeuterungen/strassenverkehrsunfaelle/ ", "groups": [{"id": "4a2d9bf1-0696-4439-8c60-6da8ed0fc044", "name": "transport", "title": "Transport und Verkehr"}], "resources": [{"mimetype": "", "hash": "", "description": "", "created": "2013-02-05T08:11:25.799258", "url": "http://www.statistik.rlp.de/wirtschaft/verkehr/tabellen/ver2/", "format": "HTML", "mimetype_inner": "", "position": 0, "revision_id": "c6484c59-eba4-412a-950f-cbf2df3582c8", "id": "9388776f-357b-4b31-a419-b4634e76a430", "resource_type": "documentation", "name": "Verungl\u00fcckte und Beteiligte an Stra\u00dfenverkehrsunf\u00e4llen"}, {"mimetype": "", "hash": "", "description": "", "created": "2013-02-05T08:36:07.119260", "url": "http://www.statistik.rlp.de/fileadmin/dokumente/tabellen/tab_VER/Ver2.xls", "format": "XLS", "mimetype_inner": "", "position": 1, "revision_id": "3585281b-cb6d-4272-a0a0-af612ecd6f97", "id": "c5e557eb-63de-4e78-9d8d-701ac25b6485", "resource_type": "file", "name": "Verungl\u00fcckte und Beteiligte an Stra\u00dfenverkehrsunf\u00e4llen (Excel-Format)"}], "license_id": "dl-de-by-1.0", "point_of_contact_url": "\"http://www.statistik.rlp.de\"", "id": "e9af043a-f288-485c-8e1f-05055b0f3f2d", "tags": [{"vocabulary_id": null, "display_name": "Beteiligte", "name": "Beteiligte", "revision_timestamp": "2013-02-05T07:16:00.091042", "state": "active", "id": "172c4729-37e4-497a-b45f-14301514cf9a"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Get\u00f6tete", "name": "Get\u00f6tete", "revision_timestamp": "2013-02-05T07:16:00.091042", "state": "active", "id": "ef83c596-abd4-493a-9aee-0e623c6c14f8"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Leichtverletzte", "name": "Leichtverletzte", "revision_timestamp": "2013-02-05T07:16:00.091042", "state": "active", "id": "4f7b3f01-1209-4fe6-8ddf-58ad78433ada"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Schwerverletzte", "name": "Schwerverletzte", "revision_timestamp": "2013-02-05T07:16:00.091042", "state": "active", "id": "ed7625f2-c4e3-4554-95b2-06999b59f5a0"}, {"vocabulary_id": null, "display_name": "Verungl\u00fcckte", "name": "Verungl\u00fcckte", "revision_timestamp": "2013-02-05T07:16:00.091042", "state": "active", "id": "d78beb4e-87e5-400d-91c2-a5cb3fabda38"}], "extras": [{"key": "content_type", "value": "\"Dokument\"", "__extras": {"package_id": "e9af043a-f288-485c-8e1f-05055b0f3f2d", "revision_id": "5a37c458-314c-41c0-a25b-8d7fa149d64f"}}, {"key": "is_free_of_charge", "value": "\"True\"", "__extras": {"revision_id": "5a37c458-314c-41c0-a25b-8d7fa149d64f", "package_id": "e9af043a-f288-485c-8e1f-05055b0f3f2d"}}, {"key": "point_of_contact", "value": "\"Auskunftsdienst\"", "__extras": {"revision_id": "5a37c458-314c-41c0-a25b-8d7fa149d64f", "package_id": "e9af043a-f288-485c-8e1f-05055b0f3f2d"}}, {"key": "point_of_contact_email", "value": "\"info@statistik.rlp.de\"", "__extras": {"revision_id": "5a37c458-314c-41c0-a25b-8d7fa149d64f", "package_id": "e9af043a-f288-485c-8e1f-05055b0f3f2d"}}, {"key": "point_of_contact_free_address", "value": "\"Statistisches Landesamt Rheinland-Pfalz\\r\\nMainzer Stra\\u00dfe 15/16\\r\\n56130 Bad Ems\\r\\nTelefon: 02603/71 4444\"", "__extras": {"package_id": "e9af043a-f288-485c-8e1f-05055b0f3f2d", "revision_id": "5a37c458-314c-41c0-a25b-8d7fa149d64f"}}, {"key": "point_of_contact_url", "value": "\"http://www.statistik.rlp.de\"", "__extras": {"package_id": "e9af043a-f288-485c-8e1f-05055b0f3f2d", "revision_id": "5a37c458-314c-41c0-a25b-8d7fa149d64f"}}]}