{"is_free_of_charge": true, "maintainer": "", "name": "verwaltungsvorschriften-geh-ren-ans-licht-der-ffentlichkeit", "author": "", "author_email": "", "notes": "Entschlie\u00dfung der 4. Konferenz der Informationsfreiheitsbeauftragten in Deutschland\r\nD\u00fcsseldorf, 17. Mai 2002\r\nVerwaltungsvorschriften geh\u00f6ren ans Licht der \u00d6ffentlichkeit", "title": "Verwaltungsvorschriften geh\u00f6ren ans Licht der \u00d6ffentlichkeit", "maintainer_email": "", "point_of_contact": "\"Martina Schl\\u00f6gel\"", "point_of_contact_email": "\"poststelle@datenschutz.rlp.de\"", "version": "", "content_type": "\"Dokument\"", "url": "", "groups": [{"id": "a060d1d2-5494-4d2e-b08e-46b4925a3b3e", "name": "justiz", "title": "Gesetze und Justiz"}], "license_id": "dl-de-by-1.0", "id": "1d35ca2c-aa5f-4d07-88f0-d688ae5e5bc6", "resources": [{"mimetype": "", "hash": "", "description": "Entschlie\u00dfung der 4. Konferenz der Informationsfreiheitsbeauftragten in Deutschland\r\nD\u00fcsseldorf, 17. Mai 2002", "format": "HTML", "url": "http://www.datenschutz.rlp.de/infofreiheit/de/ifgkonf.php?submenu=entschliessungen&typ=ifg&ber=004_licht", "created": "2013-03-01T10:28:57.353179", "mimetype_inner": "", "last_modified": "0200-05-17T00:00:00", "position": 0, "revision_id": "7ce2d75d-47cc-4495-81f3-9f252c0d9765", "id": "dca7cdbd-3318-4b87-9e88-a25dc94e7679", "resource_type": "documentation", "name": "Verwaltungsvorschriften geh\u00f6ren ans Licht der \u00d6ffentlichkeit"}], "extras": [{"key": "content_type", "value": "\"Dokument\"", "__extras": {"revision_id": "82e07f9e-de4f-43e8-b487-1447b8fa1d78", "package_id": "1d35ca2c-aa5f-4d07-88f0-d688ae5e5bc6"}}, {"key": "is_free_of_charge", "value": "\"True\"", "__extras": {"revision_id": "82e07f9e-de4f-43e8-b487-1447b8fa1d78", "package_id": "1d35ca2c-aa5f-4d07-88f0-d688ae5e5bc6"}}, {"key": "point_of_contact", "value": "\"Martina Schl\\u00f6gel\"", "__extras": {"revision_id": "82e07f9e-de4f-43e8-b487-1447b8fa1d78", "package_id": "1d35ca2c-aa5f-4d07-88f0-d688ae5e5bc6"}}, {"key": "point_of_contact_email", "value": "\"poststelle@datenschutz.rlp.de\"", "__extras": {"package_id": "1d35ca2c-aa5f-4d07-88f0-d688ae5e5bc6", "revision_id": "82e07f9e-de4f-43e8-b487-1447b8fa1d78"}}]}